tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A91855,4,substance psalm self nature kind Anno• loc Psalmus nonlatinalphabet psalm,god: 0.5; spirit: 0.5; break: 0.5; sacrifice: 0.5; heart: 0.5; brokenness: 0.5; word: 0.5; sin: 0.5; man: 0.4; part: 0.3; thing: 0.15; flesh: 0.15,"('2', 'CARDINAL'): 22; ('1', 'CARDINAL'): 18; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('17', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Chron', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Zech', 'ORG'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('33. 12', 'DATE'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('34. 27', 'DATE'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Ezek', 'PERSON'): 2; ('36', 'DATE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Sacrificia', 'PERSON'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('Josiah', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('••n', 'ORG'): 1; ('ed', 'PERSON'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('3. to 13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('doctis•', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('inferio•es', 'ORG'): 1; ('non quasi duae sint animae', 'ORG'): 1; ('sed quod •uo', 'PERSON'): 1; ('Eph 4.', 'PERSON'): 1; ('corporis d•nique', 'ORG'): 1; ('constat animae domicilium', 'ORG'): 1; ('B•z', 'PERSON'): 1; ('Estuis', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('sympathy z•', 'PERSON'): 1; ('brok•nnesse', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet proprie', 'ORG'): 1; ('9 five 26', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Vasa', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Statuae 2', 'PERSON'): 1; ('•xx', 'ORG'): 1; ('plerumque red derunt per nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet humilis foit', 'ORG'): 1; ('humilia•us', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet humilis Spi•', 'ORG'): 1; ('•x', 'NORP'): 1; ('actionem', 'PERSON'): 1; ('ac serium dolorem', 'ORG'): 1; ('Quidam', 'PERSON'): 1; ('metaphoram', 'TIME'): 1; ('desumptam elle', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 30', 'DATE'): 1; ('19 v. 11', 'CARDINAL'): 1; ('ossibus quae subito lapsu', 'ORG'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('dentibus assula•im comminuantur', 'PRODUCT'): 1; ('Tom Iii .', 'PERSON'): 1; ('Manasses', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Josiah', 'GPE'): 1; ('12. 10 , 11', 'DATE'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('18. 33', 'DATE'): 1; ('10. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Electi', 'PERSON'): 1; ('sensu peccati', 'PERSON'): 1; ('Davide', 'GPE'): 1; ('Reprobi', 'ORG'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('Diocletianus', 'ORG'): 1; ('Christianorum', 'PERSON'): 1; ('atrocissimi', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Malcolmi', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('11. 19 and', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('36.', 'CARDINAL'): 1; ('80. 11', 'DATE'): 1; ('65. 10', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('harp', 'PERSON'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('Sacrificiis', 'PERSON'): 1; ('quam falso', 'PERSON'): 1; ('cor contritum', 'ORG'): 1; ('Sacrificii', 'NORP'): 1; ('Iudaeis', 'ORG'): 1; ('Papistas', 'GPE'): 1; ('sva opera', 'ORG'): 1; ('dejectionem', 'PERSON'): 1; ('quum sacrificia', 'PERSON'): 1; ('qui suo', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('51. 17', 'DATE'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('April', 'DATE'): 1; ('more than over ninety', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Delicia', 'PERSON'): 1; ('Holocaustis', 'NORP'): 1; ('offeremus', 'PERSON'): 1; ('•steras ▪', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quod macte inquirere', 'PERSON'): 1; ('quod occidas .', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Enarrat', 'ORG'): 1; ('Psa', 'GPE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('51. 6', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('24. 25', 'DATE'): 1; ('18. 36 ,', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Joel 2', 'PERSON'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('18. 10', 'DATE'): 1; ('appla•d', 'ORG'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('ambobus sit justitia', 'ORG'): 1; ('Publicanum', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('66.', 'DATE'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Manasses', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Hadadrimmon', 'PERSON'): 1; ('Megiddo', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('57 15', 'DATE'): 1; ('dejicit', 'GPE'): 1"
A93248,1,feast gospel Christ invitation entertainment believer other thing doctrine handle,christ: 0.5; feast: 0.5; god: 0.5; jesus: 0.5; death: 0.5; people: 0.45; sermon: 0.45; heart: 0.4; marriage: 0.35; fear: 0.35; wine: 0.15; head: 0.1; church: 0.1; life: 0.05; bread: 0.05; gospel: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('9 2', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Richard SIBBS', 'PERSON'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('Katherine - Hall', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('9 1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('John Rothwell', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Sharon', 'PERSON'): 1; ('myrrh', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Damocles', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1"
A95657,5,Obs. spirit another enterprise subjection bond cord groundwork morning exercise,god: 0.5; man: 0.5; spirit: 0.5; law: 0.5; people: 0.5; time: 0.5; body: 0.5; thing: 0.5; cause: 0.3; tree: 0.15; sin: 0.15; nature: 0.1; hand: 0.05; son: 0.05; forbid: 0.05; gen: 0.05; government: 0.05; earth: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('this morning', 'TIME'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Obser', 'WORK_OF_ART'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('isaiah', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('9 25', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Polyphemus', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('15. 41', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('blasphemer', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('Ely', 'GPE'): 1; ('Anglica', 'PERSON'): 1; ('these last few year', 'DATE'): 1; ('nullus Pudor', 'PERSON'): 1; ('misero', 'PERSON'): 1; ('non miserante', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Obs', 'GPE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Valerius', 'PERSON'): 1; ('Eve', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7. 23', 'CARDINAL'): 1; ('tempora reservati', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('34.', 'DATE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('19 13', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Petilian', 'NORP'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1"
A95657,5 | 599,reason man another spirit opposition subjection reason spirit lead evil,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; love: 0.5; unity: 0.5; another: 0.5; evil: 0.45; religion: 0.4; apostle: 0.4; spirit: 0.35; truth: 0.2; way: 0.15; christ: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('14.', 'DATE'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Diana', 'PERSON'): 2; ('Baal', 'LOC'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Michah', 'PERSON'): 1; ('Mich. 1', 'DATE'): 1; ('Nahum', 'GPE'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Cornelius of', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('two hour', 'TIME'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Ki', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('hundred of mile', 'QUANTITY'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'ORG'): 1; ('coelestibus frigidissimi', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('9 3', 'CARDINAL'): 1; ('Petre', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('liberty therein', 'PERSON'): 1; ('Libertas', 'PERSON'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('13.', 'DATE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Achan', 'GPE'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Calvinist', 'ORG'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('Seeker', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Sleidan', 'GPE'): 1; ('mount Ephraim', 'LOC'): 1; ('Telemachus', 'ORG'): 1; ('circum•ellions', 'ORG'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('negligenda', 'GPE'): 1; ('medicina', 'GPE'): 1; ('Timothy encage', 'PERSON'): 1; ('Tim. 4. 11', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('five 22', 'DATE'): 1"
A90263,1,branch lord beauty Zion glory church relation Christ sermon Berwick,church: 0.45; god: 0.45; house: 0.45; christ: 0.45; lord: 0.45; peace: 0.45; foundation: 0.45; whole: 0.45; saint: 0.3; way: 0.15; gospel: 0.15; lay: 0.1; call: 0.1; prediction: 0.05; prayer: 0.05; providence: 0.05; promise: 0.05; print: 0.05; pressure: 0.05; purpose: 0.05; preach: 0.05; permanency: 0.05; pleasure: 0.05; thing: 0.05; place: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('14', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Edinburgh', 'GPE'): 2; ('John Owen', 'PERSON'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Berwick', 'FAC'): 1; ('48. 12', 'DATE'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Edinburgh', 'PERSON'): 1; ('evan Tyler', 'PERSON'): 1; ('the year 1650', 'DATE'): 1; ('Cromwell', 'PERSON'): 1; ('Cummin', 'ORG'): 1; ('Berwick', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Edinb', 'GPE'): 1; ('Nov. 26. 1650', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('8th', 'ORDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('mount Zion', 'GPE'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('16. 18', 'CARDINAL'): 1"
A91314,4 | 831,canonist sort consent verity instance wit Gratian Caus. quest Ivo,christ: 0.5; sacrament: 0.5; judas: 0.5; supper: 0.5; john: 0.5; lord: 0.5; disciple: 0.45; body: 0.45; minister: 0.35; church: 0.2; table: 0.2; receive: 0.2; word: 0.1; sin: 0.05,"('Judas', 'PERSON'): 40; ('1', 'CARDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('11', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('26', 'CARDINAL'): 5; ('John', 'PERSON'): 5; ('20', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('6.', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('John 13', 'PERSON'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('a•', 'PRODUCT'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 3; ('Luke', 'PERSON'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('Gratian', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('christus', 'ORG'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('81', 'CARDINAL'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('hundred', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('I•das', 'GPE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Paschall', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('70', 'DATE'): 2; ('71', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('qui traditorem', 'PERSON'): 1; ('Apostolis', 'PERSON'): 1; ('qui eundem', 'PERSON'): 1; ('traditorem suum que•', 'ORG'): 1; ('qui ante', 'PERSON'): 1; ('traditionem domini nec lo••lis', 'PERSON'): 1; ('•idem', 'NORP'): 1; ('cum caeteris', 'ORG'): 1; ('nisi ut', 'PERSON'): 1; ('perve•ire ad eos', 'PERSON'): 1; ('qui cum', 'PERSON'): 1; ('accipi•nt', 'NORP'): 1; ('qualis Judas', 'PERSON'): 1; ('only three or four', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander Alensis', 'PERSON'): 1; ('Theol•giae', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('John 13', 'DATE'): 1; ('Dionysius Areopagita', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('Mat 18', 'DATE'): 1; ('s•••', 'GPE'): 1; ('Tha• Christ', 'ORG'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('•inne', 'GPE'): 1; ('recla•me', 'PERSON'): 1; ('resp•ct', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Alensis', 'ORG'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('John Gerson Serm', 'PERSON'): 1; ('Hugo de Sacram', 'FAC'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Richard de', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('Willets', 'NORP'): 1; ('650', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Turba Cinctus DUODENA', 'ORG'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('Lucas', 'PERSON'): 1; ('encha rid .', 'PERSON'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('de Eccl•sia', 'PERSON'): 1; ('panem domini', 'PERSON'): 1; ('non panem dominum', 'ORG'): 1; ('sacramentum corporis', 'ORG'): 1; ('Caluini Instit', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Aretii', 'LOC'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('Sacramentorum', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('280', 'CARDINAL'): 1; ('321', 'CARDINAL'): 1; ('Bohemia', 'GPE'): 1; ('Belgia', 'GPE'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('John Wickliff', 'PERSON'): 1; ('Thomas Waldensis', 'PERSON'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('635', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('concurr•nt', 'GPE'): 1; ('10. 3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('groundle••e', 'PERSON'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('11. 25', 'CARDINAL'): 1; ('John expre••y', 'PERSON'): 1; ('n•w', 'ORG'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('cor ▪', 'ORG'): 1; ('Matthewes', 'PERSON'): 1; ('Marks', 'ORG'): 1; ('luke write', 'PERSON'): 1; ('Pas•ha•', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('•or••h•ans', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Agape', 'PERSON'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('•peedily', 'GPE'): 1; ('mo••', 'ORG'): 1; ('jud•s', 'PERSON'): 1; ('•se', 'PERSON'): 1; ('•mong', 'LOC'): 1; ('Mat 26', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('some one or', 'CARDINAL'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1; ('John 6', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('14. 18', 'DATE'): 1; ('22. 21 ,', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('1. 17. 18', 'DATE'): 1; ('13. 10 , 11', 'DATE'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('11. 27', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('thievish', 'CARDINAL'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('17. 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('25 26', 'DATE'): 1; ('Rome', 'ORG'): 1; ('8.', 'DATE'): 1; ('6. 10 , 11', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 2 to 8', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('mast•r', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Christ•', 'NORP'): 1; ('affi•me', 'ORG'): 1; ('Passeover', 'ORG'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('•ny Christian', 'NORP'): 1; ('ancien•s', 'ORG'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Ivo Carnot•nsis', 'ORG'): 1; ('•pon', 'ORG'): 1; ('11. 27. 29', 'DATE'): 1; ('Ministe•', 'ORG'): 1; ('justifi••', 'PERSON'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('18. 9 to 15', 'DATE'): 1; ('go••', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('the 1 Cor', 'PRODUCT'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('bro••••ly', 'GPE'): 1; ('da•ger•us', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Antagonists', 'NORP'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1"
A91314,4 | 913,parliament deliberation church-discipline cause disease other root minister seed separation,pulpit: 0.5; church: 0.45; minister: 0.45; lord: 0.45; people: 0.45; parliament: 0.45; god: 0.4; sacrament: 0.35; cause: 0.3; doctrine: 0.3; separation: 0.15; magistrate: 0.1; provide: 0.05; proceed: 0.05; rainolds: 0.05; question: 0.05; purpose: 0.05; punishment: 0.05; reader: 0.05; promise: 0.05; priest: 0.05; truth: 0.05; error: 0.05; suspension: 0.05; discipline: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('spring', 'DATE'): 1; ('late daily', 'DATE'): 1; ('•ome', 'ORG'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('prea•h', 'ORG'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('ordinanc•s', 'ORG'): 1; ('•ncere•y', 'ORG'): 1; ('dros•e', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('21 d .', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Maranatha', 'PERSON'): 1; ('5 21', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('13. 7', 'DATE'): 1; ('d••', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('35 l.', 'QUANTITY'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('priest', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('John Rainolds', 'PERSON'): 1; ('Rainolds', 'ORG'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('HAGGAI', 'ORG'): 1; ('John RAINOLDS', 'PERSON'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W. W. for William lee', 'PERSON'): 1; ('Fleetstreet', 'GPE'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1"
A91808,8 | 974,point note command industry pain prophet mountain wood timber house,house: 0.5; god: 0.5; mountain: 0.5; man: 0.5; timber: 0.5; hill: 0.5; city: 0.5; build: 0.45; church: 0.3; apostle: 0.25; thing: 0.25; work: 0.15; word: 0.05; prophet: 0.05,"('Jerusalem', 'GPE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Elizeus', 'PRODUCT'): 3; ('Libanon', 'GPE'): 2; ('Ioppa', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Tyrus', 'GPE'): 1; ('Sidon', 'PERSON'): 1; ('Ezra 3', 'PERSON'): 1; ('Libanon', 'ORG'): 1; ('some seven year', 'DATE'): 1; ('6. 37', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PRODUCT'): 1; ('15. 32', 'DATE'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('39 1', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('74.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('•uk 14', 'PERSON'): 1; ('28 29 30', 'DATE'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('222', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('38 39', 'CARDINAL'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('6. 9', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('5 8', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Alps', 'LOC'): 1; ('pirenian', 'NORP'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('two mile', 'QUANTITY'): 1; ('Bethania', 'GPE'): 1; ('mount Olivet', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Mat 5 14', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Eph 4. 29', 'DATE'): 1; ('Elizeus', 'ORG'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('the last week', 'DATE'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1"
A91808,13,sermon Haggai month day month word lord prophet Haggai Zerubbabel,man: 0.5; word: 0.5; lord: 0.5; prophet: 0.5; temple: 0.5; god: 0.5; another: 0.5; christ: 0.45; month: 0.45; build: 0.35; self: 0.05; charge: 0.05; thing: 0.05; time: 0.05; pastor: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Isai', 'ORG'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('the seven month', 'DATE'): 3; ('Zerubbabel', 'PERSON'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('season', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('38', 'CARDINAL'): 3; ('Titus', 'ORG'): 3; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Socrat', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('the sixth month', 'DATE'): 2; ('Turtullian', 'NORP'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Haggai 2', 'PERSON'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Haggai', 'PRODUCT'): 1; ('Shealtiel', 'ORG'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Josedech', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 3', 'PERSON'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Cyrus , Ezra 6', 'WORK_OF_ART'): 1; ('the Ezra 6', 'PRODUCT'): 1; ('60 cubit', 'QUANTITY'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('3. 35', 'CARDINAL'): 1; ('20 cubit', 'QUANTITY'): 1; ('a hundred and twenty cubit', 'QUANTITY'): 1; ('sixty cubit', 'QUANTITY'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Caldee', 'ORG'): 1; ('Ribera', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('1 2', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('the first day of the six month', 'DATE'): 1; ('the four and twenty day', 'DATE'): 1; ('the same month', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('7 8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Juvinall', 'PERSON'): 1; ('Servorem', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('the eight month', 'DATE'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('the nine month', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('10. 15', 'DATE'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('sapientiam pervenire potuissent', 'PERSON'): 1; ('nisi se jam pervenisse', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Titus 1', 'LAW'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Mat 9', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('9 36', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('47 ▪ act', 'MONEY'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('30 , 31', 'DATE'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Crete', 'GPE'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Zirubbabel', 'PERSON'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('Atheniensis', 'ORG'): 1; ('Cato Ʋiticensis', 'ORG'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Jehoshua', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('14 1', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('five 20', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('1 Chro', 'DATE'): 1; ('Bethlem', 'NORP'): 1"
A96652,7,ʋse consultation cause salvation soul care thing salvation soul prodigal,soul: 0.45; salvation: 0.45; time: 0.45; world: 0.45; self: 0.45; body: 0.4; thing: 0.35; honour: 0.35; heaven: 0.35; god: 0.25; pleasure: 0.25; death: 0.1; beauty: 0.1; kingdom: 0.05; plow: 0.05; plenty: 0.05; profit: 0.05; prodigal: 0.05; pride: 0.05; pomp: 0.05; purity: 0.05; pharaoh: 0.05; pin: 0.05; read: 0.05; man: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('furnis•t', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('nulla voluptas', 'PERSON'): 1; ('••en', 'ORG'): 1; ('dum moliuntur dum', 'PERSON'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Lysimachus', 'ORG'): 1; ('tueri jussit', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('13. 28', 'DATE'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Tamburlaine', 'PERSON'): 1"
A96652,8,uncertainty pleasure vapour fruit woman dash moment look Adoniah jollity,christ: 0.5; life: 0.5; thing: 0.5; death: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; god: 0.5; self: 0.45; riches: 0.35; heart: 0.3; lord: 0.25; saint: 0.1; joy: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('500', 'CARDINAL'): 2; ('Bellisarius', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Thomas Watson', 'PERSON'): 2; ('Stephens Walbrook', 'ORG'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet r .', 'ORG'): 2; ('Adoniah', 'PRODUCT'): 1; ('1 Ki', 'PERCENT'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Baltazar', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('7000', 'CARDINAL'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('camel', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Bellisario', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Actaeon', 'ORG'): 1; ('Mar. 13', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Monica', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('scito hominem', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Aug. 24.', 'DATE'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Ralph', 'PERSON'): 1; ('cornhill', 'GPE'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('3. 1658', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('Reprieval', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('3. 2. 29', 'CARDINAL'): 1; ('Velasquez', 'ORG'): 1; ('obsidionibus', 'ORG'): 1"
A96103,5,elegy death dear friend mr. stock muse vein fire occasion,heart: 0.5; stock: 0.5; man: 0.45; time: 0.45; death: 0.45; hand: 0.4; commons: 0.4; friend: 0.35; house: 0.3; sermon: 0.2; mr: 0.2; muse: 0.2; virtue: 0.2; age: 0.15; thing: 0.1; eye: 0.1; occasion: 0.05,"('Jacob', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('stock', 'PERSON'): 1; ('muse', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Seraphim', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('July', 'DATE'): 1; ('Mu', 'PERSON'): 1; ('I|be', 'CARDINAL'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Philadelph', 'PERSON'): 1; (""Ptol'mys"", 'PRODUCT'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('thou it|be', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Margaret Westminster', 'GPE'): 1; ('16 46', 'DATE'): 1; ('John lightfoot', 'PERSON'): 1; ('Andrew Crooke', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('1646', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Margaret Westminster', 'FAC'): 1; ('Cler', 'PERSON'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('J. L.', 'PERSON'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('February 24. 1647', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1"
A88149,4 | 1392,cozenage man heart mention scripture man heart James man tongue,heart: 0.35; man: 0.35; thing: 0.35; duty: 0.35; time: 0.35; god: 0.35; self: 0.35; soul: 0.35; word: 0.3; communication: 0.2; conscience: 0.15; penny: 0.15; passage: 0.15; piety: 0.15; philosopho: 0.15; pharaoh: 0.15; peter: 0.15; persuasion: 0.15; person: 0.15; perplexity: 0.15; perform: 0.15; text: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('fifty', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Hos', 'ORG'): 2; ('James 1.', 'PERSON'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('50. 21', 'DATE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('altra parte', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('•rt', 'ORDINAL'): 1; ('1 Chron', 'PERCENT'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('51. 17', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10. 22', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6. 5', 'DATE'): 1; ('Abihu', 'PERSON'): 1; ('Ahaz', 'ORG'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('thou nay', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10. 10', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('4. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('the sixteenth', 'DATE'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'NORP'): 1; ('behold', 'GPE'): 1; ('these forty year', 'DATE'): 1; ('Leston', 'PERSON'): 1; ('nine and thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('hundred of hour', 'TIME'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Philosopho', 'NORP'): 1; ('a half penny', 'MONEY'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('4. 11', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('tempora quaedam', 'PERSON'): 1; ('surripiuntur', 'GPE'): 1; ('quaedam cripiuntur', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('7. 11', 'DATE'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 20', 'DATE'): 1"
A82319,9,building beauty establishment christian church represent exposition Isai. Vers. preach,christ: 0.45; thing: 0.45; spirit: 0.45; truth: 0.45; man: 0.45; kingdom: 0.45; god: 0.45; word: 0.4; world: 0.4; lord: 0.4; gospel: 0.15; people: 0.05; pauls: 0.05; pit: 0.05; piety: 0.05; persecute: 0.05; preach: 0.05; peace: 0.05; order: 0.05; oxford: 0.05; presbyterians: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Marston', 'ORG'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Vers', 'LOC'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Tho', 'PERSON'): 1; ('Fairfax', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('June 7', 'DATE'): 1; ('1646', 'DATE'): 1; ('William dell', 'PERSON'): 1; ('Thomas Fairfax', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('G. Calvert', 'PERSON'): 1; ('west-end of Pauls', 'DATE'): 1; ('1651', 'DATE'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('9 7', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('36.', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('some hundred', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A82319,17,reply mr. love contradiction sir measure note shorthand thing substance,power: 0.5; love: 0.35; god: 0.35; man: 0.35; church: 0.35; mr: 0.3; christ: 0.3; magistrate: 0.3; reformation: 0.25; reply: 0.25; place: 0.15; preach: 0.15; praesens: 0.15; practice: 0.15; prey: 0.15; point: 0.15; people: 0.15; permit: 0.15; print: 0.15; word: 0.15; thing: 0.1; king: 0.1,"('love', 'PERSON'): 17; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Ezra', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Artaxerxes', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Amsterdam', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 7', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('2. second', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('Jesuite', 'GPE'): 1; ('outward wickedness', 'PERSON'): 1; ('some three', 'CARDINAL'): 1; ('Thyatira', 'PERSON'): 1; ('Jezabel', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Praesens', 'PERSON'): 1"
A85403,1,mercy exaltation sovereign antidote fear death sermon funeral Daniel Taylor,man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; friend: 0.45; hand: 0.45; person: 0.45; heart: 0.4; day: 0.35; life: 0.3; judgement: 0.3; taylor: 0.3; christian: 0.2; memory: 0.1; estate: 0.1; mercy: 0.05; mr: 0.05,"('christian', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1655', 'DATE'): 2; ('Daniel Taylor', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Daniel Taylor Esq', 'PERSON'): 1; ('Stephens Colemanstreet London', 'FAC'): 1; ('the twenty day of April', 'DATE'): 1; ('Psalm 112', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Certissimè indulgentiam', 'PERSON'): 1; ('203', 'CARDINAL'): 1; ('sine causâ', 'ORG'): 1; ('— Qui foenerat pauperi', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('judicem praestitit debitorem', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('H. Eversden', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Margaret Taylor', 'PERSON'): 1; ('Edmond Taylor', 'PERSON'): 1; ('Samuel Taylor', 'PERSON'): 1; ('Tenent', 'ORG'): 1; ('a few week', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('his spare hour', 'TIME'): 1; ('nocturnâ versare manu', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('contradicen•e', 'ORG'): 1; ('garb', 'ORG'): 1; ('Ethan', 'PERSON'): 1; ('Heman', 'PERSON'): 1; ('Chalcol', 'ORG'): 1; ('Darda', 'GPE'): 1; ('4. 31', 'DATE'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('swan', 'GPE'): 1; ('may 15. 1655', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('John GOODVVIN', 'PERSON'): 1; ('threefold', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Grantham', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1"
A86290,33,CHAP. objection make doctrine remonstrant answer opposite party introduction say,god: 0.5; man: 0.5; doctrine: 0.5; king: 0.5; say: 0.5; state: 0.45; party: 0.45; church: 0.45; grace: 0.2; point: 0.2; england: 0.15; opinion: 0.15; prince: 0.15; reason: 0.15; answer: 0.1; end: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('second', 'ORDINAL'): 12; ('England', 'GPE'): 12; ('James', 'PERSON'): 7; ('five', 'CARDINAL'): 6; ('Arminian', 'NORP'): 4; ('contra', 'NORP'): 4; ('Franciscans', 'NORP'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('holland', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Eliz', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Montague', 'PERSON'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Barnevelt', 'ORG'): 3; ('Arminianisme', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Lambert', 'PERSON'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Buckingham', 'GPE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Xii', 'PERSON'): 2; ('Vorstius', 'PERSON'): 2; ('saint Augustine', 'PERSON'): 2; ('Calvinians', 'NORP'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('Spaniard', 'NORP'): 2; ('the house of commons', 'ORG'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('Dominicans', 'NORP'): 2; ('melanctonian', 'NORP'): 2; ('Dominican', 'NORP'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('whereunto', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Lambeth', 'PERSON'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('Lincoln', 'ORG'): 2; ('Martin', 'ORG'): 2; ('Stoke', 'ORG'): 2; ('Margaret', 'PERSON'): 2; ('Martin', 'PRODUCT'): 2; ('Luther', 'GPE'): 1; ('Barnevelt', 'LOC'): 1; ('Burleigh', 'ORG'): 1; ('brook', 'PERSON'): 1; ('Synodists', 'NORP'): 1; ('•ods', 'CARDINAL'): 1; ('Grotii Pietat', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Pietas Ordinum', 'GPE'): 1; ('Pareus', 'GPE'): 1; ('Schola Caelestii', 'ORG'): 1; ('Pelagii', 'ORG'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('Caelestius', 'PRODUCT'): 1; ('James * Declar', 'PERSON'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('Pareus', 'PERSON'): 1; ('sine gratia', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('animatum quiddam', 'GPE'): 1; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Pym Justif', 'PERSON'): 1; ('1626', 'DATE'): 1; ('Richard Montague', 'PERSON'): 1; ('Chichester', 'PERSON'): 1; ('Brussels', 'GPE'): 1; ('1628', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('the English Calvinists', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Dominick', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Justis', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('modestiam', 'PERSON'): 1; ('effugeris', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('1619', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ridley and Latimer', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('John Olden Barnevelt', 'PERSON'): 1; ('Maurice', 'PERSON'): 1; ('Hickman', 'PERSON'): 1; ('the first eight year', 'DATE'): 1; ('the last four year', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('at least 100000', 'CARDINAL'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('mortales animos', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('Burleigh', 'NORP'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('cum de', 'PERSON'): 1; ('quae eveniunt necessario', 'ORG'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('Oxon', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Mountagues', 'ORG'): 1; ('1625', 'DATE'): 1; ('Cabuba', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('dr. brook', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('15. 1630', 'DATE'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('Puritanisme', 'ORG'): 1; ('Leighton', 'ORG'): 1; ('Heth', 'PERSON'): 1; ('Campneys', 'PERSON'): 1; ('the first or second year', 'DATE'): 1; ('Martin Cyrnell', 'PERSON'): 1; ('Richard Simon', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('* s. Richard', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Lambert', 'ORG'): 1; ('Edw', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Lorell', 'PERSON'): 1; ('Gerrard', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Vet', 'GPE'): 1; ('Nov.', 'DATE'): 1"
A86290,103,satisfaction equal unbiase person truth whole truth truth reader majesty,time: 0.5; doctor: 0.5; majesty: 0.5; spark: 0.5; master: 0.5; court: 0.45; service: 0.4; self: 0.35; reader: 0.3; name: 0.3; man: 0.3; lord: 0.15; barlow: 0.1; reynolds: 0.1; business: 0.05,"('Reynolds', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Barlow', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Oxon', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('his winter quarter', 'DATE'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('few month', 'DATE'): 1; ('Hobbs', 'PERSON'): 1; ('five month', 'DATE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Lichfield', 'GPE'): 1; ('Arthur Ashton', 'PERSON'): 1; ('Hertford', 'ORG'): 1; ('few day', 'DATE'): 1; ('the Christmas holiday', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('qui aliorum', 'PERSON'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Hampton', 'ORG'): 1; ('H. G.', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Nicholas Nemo', 'PERSON'): 1; ('Oudemeon', 'PERSON'): 1; ('Mantinaea', 'GPE'): 1; ('H. H.', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('five and fifty year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('South-Hampton', 'GPE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Bleckly', 'ORG'): 1; ('Buckingham', 'GPE'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('etiam loquendi libido', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Abindon', 'GPE'): 1; ('Dec. 29.', 'DATE'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('P. H.', 'PERSON'): 1"
A85529,4,post-script W. A. D. D. G. D. D. Major envy,word: 0.5; time: 0.5; devil: 0.5; angel: 0.5; opinion: 0.45; thing: 0.45; house: 0.4; day: 0.35; prayer: 0.3; man: 0.25; commons: 0.2; self: 0.15; supper: 0.15; text: 0.1; sermon: 0.1; hand: 0.05; truth: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('monthly', 'DATE'): 2; ('John Lightfoot', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('W. A. D. D.', 'PERSON'): 1; ('contemptu', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Margaret Westminster', 'PERSON'): 1; ('26.', 'DATE'): 1; ('August 1645', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('R. C. for Andrew Crook', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1645', 'DATE'): 1; ('lightfoot', 'PERSON'): 1; ('Elias Redivivus', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('march 19 1643', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('Passeover', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Passeover', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Bethany', 'GPE'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('the Passeover night', 'TIME'): 1; ('two night', 'TIME'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Septemb', 'ORG'): 1; ('12. 1645', 'DATE'): 1; ('August 27. 1645', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('totius', 'NORP'): 1; ('Calixtus', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Marlorat', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Dominicans', 'NORP'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1"
A88789,12,serm Iii preach Monday Feb. Westminster open parliament PSAL. Jerusalem,state: 0.5; unity: 0.5; church: 0.5; city: 0.5; jerusalem: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; house: 0.5; man: 0.45; temple: 0.4; peace: 0.1; lord: 0.05,"('Jerusalem', 'GPE'): 29; ('it|be', 'PERSON'): 11; ('David', 'PERSON'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('that|be', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Basil', 'PERSON'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('113', 'CARDINAL'): 2; ('S. Math', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Civitas', 'ORG'): 2; ('49', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('70', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Ezech', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('127', 'CARDINAL'): 2; ('Monday', 'DATE'): 1; ('Feb. 1625', 'DATE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('75. 4', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('the king house', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('S. Mat 5', 'PERSON'): 1; ('2. 15', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('19 10', 'CARDINAL'): 1; ('Salem', 'GPE'): 1; ('1 Chro', 'DATE'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Hil', 'PERSON'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('publica ira divinae incendia', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Dom', 'ORG'): 1; ('Trin', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('Saladin', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Mordredus', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Territa', 'ORG'): 1; ('Britannis', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Avaroius', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Caesar Mandubratius', 'PERSON'): 1; ('Cassibellanus', 'GPE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Agrip', 'PRODUCT'): 1; ('factionibus', 'ORG'): 1; ('studiis trahebantur', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('S. G•', 'ORG'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Luk', 'PERSON'): 1; ('23 34', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('16 18', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6. 2.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('year day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Modal', 'PERSON'): 1; ('2. 23', 'CARDINAL'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('15. 13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('1. 17', 'DATE'): 1; ('nisi dousinus', 'ORG'): 1; ('1. Psal', 'CARDINAL'): 1; ('he|will', 'NORP'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('Jon', 'PERSON'): 1"
A86053,3,reader diversity gift administration God enrich age spirit fix star,spirit: 0.45; life: 0.45; soul: 0.45; god: 0.45; truth: 0.45; light: 0.45; religion: 0.4; word: 0.35; self: 0.3; doctrine: 0.25; man: 0.2; hearer: 0.2; sermon: 0.05; christ: 0.05; ravish: 0.05; quintessence: 0.05; refine: 0.05; record: 0.05; reader: 0.05; reach: 0.05; ray: 0.05; remedy: 0.05; rage: 0.05; proportion: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('goad', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('C. Worsley', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('synod stamp', 'PERSON'): 1; (""th'high"", 'ORDINAL'): 1; ('Systemes', 'ORG'): 1; ('Iota', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Sinai', 'PERSON'): 1; ('it|be Moses', 'ORG'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('thrice', 'PERSON'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Magog', 'LOC'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('immortal goad', 'PERSON'): 1; ('J. N.', 'PERSON'): 1; ('I. John', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1"
A86299,1,parable tare expoʋnd apply sermon preach majesty king Charles monarch,sermon: 0.5; church: 0.5; king: 0.5; preach: 0.5; popery: 0.5; man: 0.5; accuse: 0.5; press: 0.45; time: 0.35; self: 0.15; epistle: 0.1; occasion: 0.1; court: 0.1; make: 0.1; pamphlet: 0.05; parable: 0.05; think: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Peter Heylin', 'PERSON'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J. G.', 'PERSON'): 1; ('Humphrey Moseley', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('Edward Bathurst', 'PERSON'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('BARRONET', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('nisi epistola', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('busines•', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Hippolytus', 'ORG'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('a winter night', 'TIME'): 1; ('arboribus', 'ORG'): 1; ('pleno', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('the year 1636', 'DATE'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('H. B. of', 'PERSON'): 1; ('Antidotum Lincolniense', 'ORG'): 1; ('Ch.', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('three and four', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Sophocles', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Engl', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Westminster Abbie', 'GPE'): 1"
A86299,8,husbandman gentleman descend elder house Philo book Cain Abel distribution,man: 0.5; god: 0.5; seed: 0.5; word: 0.5; world: 0.45; husbandman: 0.45; lord: 0.45; father: 0.35; time: 0.35; kingdom: 0.3; child: 0.25; son: 0.2; servant: 0.05; care: 0.05; fruit: 0.05; thing: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('Adam', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Florinus', 'ORG'): 5; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('season', 'DATE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Abel', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Quinctius', 'ORG'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'GPE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Uzziah king of Judah', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Florus', 'ORG'): 1; ('Agricola', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('6 61', 'DATE'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('modò', 'ORG'): 1; ('commodet aurem', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('deus', 'PERSON'): 1; ('Tertul', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Seth', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Nazareth', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Capernaum', 'ORG'): 1; ('Galilee', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('solis ad occasum', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('behold', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('successoribus vestris', 'PERSON'): 1; ('Denys', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('•astors', 'ORG'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Luxuriat', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Metam', 'GPE'): 1; ('mox etiam fruge', 'ORG'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Galen', 'NORP'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('condita', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('James 1. v.', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Eusebius Hist', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Bardesanes', 'GPE'): 1; ('Priscillianus', 'GPE'): 1; ('fatalibus astris', 'ORG'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Colarbas', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Agamemnon', 'GPE'): 1; ('authorem syderum', 'PERSON'): 1; ('commissorem', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('the day of old', 'DATE'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('Coppinus', 'GPE'): 1; ('Quintinus', 'GPE'): 1; ('Quintino', 'GPE'): 1; ('Prateolus', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Omnino', 'GPE'): 1; ('Calvinianis', 'NORP'): 1; ('Staphylus', 'PRODUCT'): 1; ('that spring', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Paraus', 'PERSON'): 1; ('Franciscus Poquinus', 'ORG'): 1; ('Frier', 'ORG'): 1; ('529', 'CARDINAL'): 1"
A86299,12,Ovid another church danger ruin spread tare matter tell lord,church: 0.5; god: 0.5; question: 0.5; tare: 0.5; man: 0.5; time: 0.4; bishop: 0.35; doctrine: 0.35; servant: 0.35; point: 0.25; england: 0.15; enemy: 0.15; lord: 0.1; thing: 0.1; reformation: 0.1; law: 0.1; doubt: 0.05; answer: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('England', 'GPE'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Aerius', 'ORG'): 3; ('Friday', 'DATE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('Cranmer', 'ORG'): 2; ('Geneva', 'GPE'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('75', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Wednesday', 'DATE'): 2; ('Sunday', 'DATE'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('nun seminasti bonum seman', 'PERSON'): 1; ('harrow', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Servos', 'GPE'): 1; ('Angelos', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Davus', 'PERSON'): 1; ('Oedipus', 'ORG'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Arnobius', 'PRODUCT'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('casibus usa', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('suscepti negotii', 'PERSON'): 1; ('Ridley', 'ORG'): 1; ('Catholicus', 'NORP'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('Somerset', 'GPE'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('Hooper', 'FAC'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('1549', 'DATE'): 1; ('Mel', 'PERSON'): 1; ('1553', 'DATE'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Camerarius', 'ORG'): 1; ('angliam vocor', 'PERSON'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('the year before', 'DATE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Franciscus', 'ORG'): 1; ('Clara', 'PERSON'): 1; ('veri•as ab', 'PRODUCT'): 1; ('pectoribus', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Alexander Alesius', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('ad buceri censaram', 'PERSON'): 1; ('Scots', 'ORG'): 1; ('Knox', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('religionis cultui', 'PERSON'): 1; ('Anglis communibus subscripserunt', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Buchannan', 'GPE'): 1; ('Edward Coke', 'PERSON'): 1; ('Garnet', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('the ten first year of queen', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('Eliz', 'PERSON'): 1; ('1561', 'DATE'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('the middle of two', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Aerius', 'GPE'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Aerius', 'PERSON'): 1; ('Lyrinensis', 'GPE'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('Cracanthorp', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Puritanorum', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Spoleto', 'ORG'): 1; ('statura jejunia', 'ORG'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('cùm cuique voluerit jejunandum', 'ORG'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('Easter', 'PERSON'): 1; ('the holy week', 'DATE'): 1; ('no day', 'DATE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1"
A86299,16 | 4884,reason tare wheat harvest danger mention verse question make place,church: 0.5; heretic: 0.5; god: 0.5; case: 0.5; man: 0.5; saint: 0.45; christ: 0.45; sword: 0.45; saviour: 0.4; point: 0.25; tare: 0.1; person: 0.1; heresy: 0.05; opinion: 0.05; death: 0.05; doctrine: 0.05; lord: 0.05; judgement: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('wolf', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('Priscillian', 'NORP'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Pilate', 'ORG'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostom', 'FAC'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Hymenaeus', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('coetibus qui doctrinam adulterant', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('Mat 13', 'DATE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Tridentine', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('temporalibus poenis', 'ORG'): 1; ('etiam morte mulctari', 'ORG'): 1; ('Lupi', 'ORG'): 1; ('2. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Servetus', 'ORG'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Valentine Gentilis', 'PERSON'): 1; ('Brasil', 'PERSON'): 1; ('Swisser', 'PRODUCT'): 1; ('the allobrogian party', 'ORG'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('magistratu puniendis', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('haeretico interdum', 'PERSON'): 1; ('etiam supplicio', 'PERSON'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Bullinger', 'GPE'): 1; ('Wolfgangus Capito', 'PERSON'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Valentine', 'PERSON'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('neminem', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Ep', 'GPE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('de Laic', 'PERSON'): 1; ('excepero', 'NORP'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('Valentinian', 'NORP'): 1; ('martian', 'NORP'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Goth', 'ORG'): 1; ('Vandal', 'PERSON'): 1; ('Maximus', 'PERSON'): 1; ('Ithacius', 'ORG'): 1; ('Sulpitius Serverus', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Ithacius', 'PERSON'): 1; ('Alexius of Constantinople', 'ORG'): 1; ('Basilius', 'ORG'): 1; ('Zonar', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('inferendo dehortati sunt', 'ORG'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('pecuniary mulct', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('65 ,', 'DATE'): 1; ('66', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('Anatolius', 'PRODUCT'): 1; ('the six century', 'DATE'): 1; ('Metam', 'NORP'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Ense', 'ORG'): 1; ('Synagogis', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Solo•', 'GPE'): 1; ('Draco', 'ORG'): 1; ('Draconum', 'PERSON'): 1; ('Sulpitius', 'LOC'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('duae', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Civit', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('infelix', 'NORP'): 1; ('Beauxamis', 'ORG'): 1; ('quae futura sit', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Collat', 'GPE'): 1; ('eandam ipsam', 'PERSON'): 1; ('malos mixtos', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('novit qui', 'PERSON'): 1"
A85530,1,shepherd farewell belove flock saint B. E. L. be year,god: 0.45; saint: 0.45; lord: 0.45; christ: 0.45; joy: 0.45; hope: 0.4; exhortation: 0.4; heart: 0.35; christian: 0.25; peace: 0.2; faith: 0.2; moderation: 0.15; glory: 0.1; life: 0.1; phil: 0.05; peter: 0.05; pretend: 0.05; prayer: 0.05; power: 0.05; plenty: 0.05; place: 0.05; prosperity: 0.05; perpetuity: 0.05; perdition: 0.05; time: 0.05; man: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('15. 13', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('B. E. L.', 'PERSON'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('37.', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Senecta', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('sensi deseri', 'PERSON'): 1; ('divitum', 'GPE'): 1; ('Ostia', 'GPE'): 1; ('the year 1645', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John grant', 'PERSON'): 1; ('age 67', 'DATE'): 1; ('B. E. L. Phil', 'PERSON'): 1; ('4. to 8', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('9 23', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('mad laughter', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('6. 25', 'CARDINAL'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('15. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('this one hour', 'TIME'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('13', 'MONEY'): 1; ('8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1"
A89500,6 | 5206,endeavour people general ministry consideration foot assembly work people thing,man: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; truth: 0.5; religion: 0.45; another: 0.4; mind: 0.3; party: 0.25; people: 0.25; way: 0.2; self: 0.2; love: 0.2; faction: 0.1; church: 0.05; paul: 0.05; rule: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('it|be', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Ephraim', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('3. 4', 'CARDINAL'): 2; ('Judah', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Tertullian', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Corinth', 'ORDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Cerinthus', 'NORP'): 2; ('Christiani', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('alia', 'GPE'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Ludolfus de vitâ', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('magna mirari', 'PERSON'): 1; ('30. 31', 'DATE'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Porsury', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Ehud', 'PERSON'): 1; ('Eglon', 'PERSON'): 1; ('3. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Cristianity', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('14th', 'ORDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Jude Epist', 'PERSON'): 1; ('Tertull', 'ORG'): 1; ('adversus heretico', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('9 38', 'DATE'): 1; ('39 40', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('Eusebius Eccles', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Pastor', 'ORG'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('Meletius', 'ORG'): 1; ('Petrus Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('Meletians', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('4. 2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('injuriam n•titur', 'PERSON'): 1; ('ita qui malū', 'ORG'): 1; ('lact•nt', 'PERSON'): 1; ('de vero cu•tu lib', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('a little after', 'DATE'): 1; ('Nullae', 'GPE'): 1; ('Marcelli', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('9 54', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('11. 12', 'DATE'): 1; ('Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('nazian', 'NORP'): 1; ('Carmine 12', 'PRODUCT'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Tertullia', 'GPE'): 1; ('adversus haeretico', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('11 19', 'DATE'): 1; ('Judas 4', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Calvini', 'PERSON'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1"
A89500,6 | 5243,encouragement faith Drawn engagement God Christ heart pardon sinner Goodwin,god: 0.45; heart: 0.45; christ: 0.45; sinner: 0.45; man: 0.45; word: 0.45; faith: 0.45; heaven: 0.45; end: 0.25; son: 0.2; thing: 0.2; world: 0.15; salvation: 0.05; cast: 0.05; receive: 0.05; refuge: 0.05; preface: 0.05; price: 0.05; print: 0.05; promise: 0.05; purpose: 0.05; put: 0.05; query: 0.05; readiness: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('B. D. London', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('1645', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('John 3.', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'GPE'): 1; ('adjustitiam', 'PERSON'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('quam cor suum', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1"
A87104,4 | 5453,part word extent God word spectante pervenire Cypr. Zelo. Lapid,god: 0.5; land: 0.5; life: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; time: 0.45; word: 0.45; world: 0.35; lord: 0.3; heaven: 0.3; death: 0.2; say: 0.15; country: 0.15; earth: 0.1; place: 0.05,"('David', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('55', 'DATE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'NORP'): 2; ('114', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('11.', 'DATE'): 2; ('75', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('curricula decurrere', 'PERSON'): 1; ('actibus', 'ORG'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('de Zelo', 'PERSON'): 1; ('ambulare cum deo tuo', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Judea', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('Lorinus', 'GPE'): 1; ('Judea', 'PERSON'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('regionem', 'PERSON'): 1; ('ac vivus deus', 'ORG'): 1; ('non mortua', 'PERSON'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('ac soli bonitas', 'ORG'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('illa vita est vitalis', 'PERSON'): 1; ('dulcis', 'PERSON'): 1; ('certa securitas', 'PERSON'): 1; ('tranquilla jucunditas', 'PERSON'): 1; ('jucunda falicitas', 'PERSON'): 1; ('Regio', 'GPE'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('Nyss', 'PERSON'): 1; ('de Beat', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('13. 12', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('placeo', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Babilas', 'GPE'): 1; ('Numerianus', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Moller', 'PERSON'): 1; ('loc', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('3. 21', 'CARDINAL'): 1; ('16 23', 'DATE'): 1; ('4. 12', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('56.', 'DATE'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('erit deus', 'PERSON'): 1; ('aliis quidem', 'PERSON'): 1; ('aliis vero nimis val•è •emotus', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Caldee', 'ORG'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('sinistris abrenuntiandum', 'PERSON'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('ab inf', 'ORG'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('a few hour', 'TIME'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('sempiterna significavit', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'GPE'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('6. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('duris loris', 'PERSON'): 1; ('ferre•• catenis', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('Beneficia', 'PERSON'): 1; ('nihil enim magis homin•m', 'PERSON'): 1; ('alteri quam collatio', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Fulvius', 'ORG'): 1; ('non Catilinae', 'GPE'): 1; ('Guadulup', 'ORG'): 1; ('Hos', 'GPE'): 1; ('clamat', 'ORG'): 1; ('Laur', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('l. de ob .', 'PERSON'): 1; ('Vineyard', 'ORG'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('cum colam', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('illi grata saciam', 'PERSON'): 1; ('Lorin', 'ORG'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('ult', 'ORG'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1"
A87104,7,sermon page marge nonlatinalphabet omit nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet,city: 0.5; marge: 0.5; lord: 0.5; sin: 0.5; day: 0.5; heaven: 0.5; earth: 0.45; man: 0.45; eye: 0.35; people: 0.35; babel: 0.2; god: 0.15; soul: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 15; ('thou', 'GPE'): 7; ('nonlatinalphabet r .', 'ORG'): 6; ('London', 'GPE'): 3; ('37', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('thy day', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('intervenire', 'PERSON'): 1; ('vuâ hâc', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('20. 8', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('devota', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('45. 22', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Bishopsgate', 'FAC'): 1; ('John HACKLUYT', 'PERSON'): 1; ('England Israel', 'GPE'): 1; ('EPHES', 'ORG'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('summer day', 'DATE'): 1; ('Praemonitus Praemunitus', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('those quondam day', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorah', 'PERSON'): 1; ('Pentaepolis', 'GPE'): 1; ('England Jerusalem', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('50.15.23', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('humilem', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('garb', 'ORG'): 1; ('our quondam day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('3.24,25,26', 'CARDINAL'): 1; ('twelve-penny', 'MONEY'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('thou forty day', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1"
A86311,3,room sigh way tear leave throne grace gap wrath go,death: 0.5; life: 0.5; sleep: 0.5; person: 0.5; ladyship: 0.5; nature: 0.45; eye: 0.35; earth: 0.35; rest: 0.25; god: 0.25; day: 0.2; heaven: 0.2; body: 0.15; lady: 0.15; favour: 0.1; loss: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('discite justitiam moniti', 'PERSON'): 1; ('Prudentia', 'NORP'): 1; ('FJNJS', 'PERSON'): 1; ('Devon', 'PERSON'): 1; ('mary Forbes', 'PERSON'): 1; ('Highweek', 'LOC'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J. G.', 'PERSON'): 1; ('Francis Eglesfield', 'PERSON'): 1; ('S. Paul be Church-yard', 'PERSON'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('Margaret Courtney', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('more than egyptian', 'CARDINAL'): 1; ('luke 8.52', 'PERSON'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('47.9', 'MONEY'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Titius', 'ORG'): 1; ('Sen Thyest', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('•elfe', 'ORG'): 1; ('requ•re', 'PRODUCT'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('Death•', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('non mortua', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('concerni•g', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('it|be God', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1"
B26965,3,encage Cor. incipi• death death end end man endeavour thought,death: 0.5; life: 0.5; sorrow: 0.5; man: 0.5; psal: 0.5; woman: 0.5; god: 0.4; misery: 0.35; sleep: 0.3; time: 0.3; body: 0.2; christ: 0.2; age: 0.15; soul: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('1.5', 'CARDINAL'): 3; ('Israelite', 'ORG'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('six thousand year', 'DATE'): 2; ('39.5', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('14.1', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('1.3', 'CARDINAL'): 2; ('14.13', 'CARDINAL'): 2; ('Ep', 'PERSON'): 2; ('autumn', 'DATE'): 2; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('Lazarus', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.26', 'CARDINAL'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('John 8.44', 'PERSON'): 1; ('5.42', 'CARDINAL'): 1; ('the age of twelve yea•es', 'DATE'): 1; ('one thousand year', 'DATE'): 1; ('one present day', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('90.4', 'CARDINAL'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('24.10', 'CARDINAL'): 1; ('hundred of thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('retrò est', 'PERSON'): 1; ('39.6', 'CARDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('20.8', 'CARDINAL'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Juvenal', 'PERSON'): 1; ('eighty', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus de ex', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('bear cross', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Adam first', 'GPE'): 1; ('8.22', 'CARDINAL'): 1; ('saint Peter', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('3.16', 'DATE'): 1; ('Forestus', 'GPE'): 1; ('Est', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('25.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('16.11', 'DATE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('7 3', 'CARDINAL'): 1; ('vita nostra naviganti similis', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('few day', 'DATE'): 1; ('sed advenae', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('45 7', 'DATE'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Psal •6 9', 'PERSON'): 1; ('Mortalis mortua', 'PERSON'): 1; ('depriv•d', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Revelat', 'ORG'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('somnio', 'GPE'): 1; ('Vestra', 'PRODUCT'): 1; ('Easie 29.8', 'PERSON'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('23.4', 'CARDINAL'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('72.4', 'CARDINAL'): 1; ('Metrodorus', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('95', 'DATE'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('each day', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('Mahumet', 'PERSON'): 1; ('Quomodo', 'PRODUCT'): 1; ('Kempis', 'PRODUCT'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Sardinia', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('15.31', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Philosophari', 'ORG'): 1; ('12.33', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('15.51', 'CARDINAL'): 1; ('Hierocles', 'GPE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('ero', 'ORG'): 1; ('9.44', 'CARDINAL'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('26.14', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('40.20', 'MONEY'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 3.13', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Recept•• est', 'PERSON'): 1; ('Joh', 'GPE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('n••', 'PERSON'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('18.14', 'CARDINAL'): 1; ('13.32', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 88.12', 'LAW'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'GPE'): 1; ('Herc', 'ORG'): 1; ('nihil morti', 'PERSON'): 1; ('e••', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('de Senec', 'PERSON'): 1; ('34.3', 'CARDINAL'): 1; ('mortis Imag•', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('27.9', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Antonius war', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('luke 2.1', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Golgotha', 'GPE'): 1; ('49 10', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('Methusalem', 'GPE'): 1; ('16.12', 'CARDINAL'): 1; ('Mista', 'ORG'): 1; ('densantur funera', 'PERSON'): 1; ('Proserpina', 'GPE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('Asahel', 'ORG'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'FAC'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('nec potuit ali••', 'ORG'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('89.48', 'CARDINAL'): 1; ('f••', 'ORG'): 1"
B26965,3 | 5575,belove countermine death body body death way mortification immortality sting,body: 0.5; death: 0.5; soul: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; spirit: 0.5; christ: 0.35; sleep: 0.3; grave: 0.3; time: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('night', 'TIME'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Joab', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('Eccles', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('5.4', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('pater misericor', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('19.33', 'MONEY'): 1; ('dixit indefinitè', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('odd .', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('12.40', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('— dum bibimus', 'PERSON'): 1; ('serta', 'GPE'): 1; ('Juvenal', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Sophonisba', 'ORG'): 1; ('13.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Lotus', 'ORG'): 1; ('hilaris caenavit', 'PERSON'): 1; ('Andragoras', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Parmenio', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Rawl', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('9 14 hundred thousand', 'MONEY'): 1; ('Arbela', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Gallio', 'PERSON'): 1; ('Sosthenes', 'ORG'): 1; ('18 17', 'CARDINAL'): 1; ('6.32', 'DATE'): 1; ('h•s', 'ORG'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('14.14', 'CARDINAL'): 1; ('mark 13.33', 'PERSON'): 1; ('Hippoc', 'PERSON'): 1; ('••iam', 'GPE'): 1; ('286', 'CARDINAL'): 1; ('dormiente anima', 'PERSON'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 16 10', 'LAW'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('23.46', 'CARDINAL'): 1; ('7.56', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('23.32', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('119.109', 'CARDINAL'): 1; ('31 5', 'DATE'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('6 9', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('17.14', 'DATE'): 1; ('ridendi sunt', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('causin h•ly court', 'ORG'): 1; ('Maxim 16', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('Saracen', 'ORG'): 1; ('eutychean', 'NORP'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('49 11', 'DATE'): 1; ('Pectoris ex••ptis', 'NORP'): 1; ('John 6.27', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('O•phem', 'GPE'): 1; ('•omnum', 'GPE'): 1; ('donicor somne', 'PERSON'): 1; ('9 ▪ jam 4', 'QUANTITY'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('swe•t', 'PERSON'): 1; ('Rupertus', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('faciebat vincula', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Timaeo', 'GPE'): 1; ('miserantis gratiae', 'PERSON'): 1; ('49.15', 'MONEY'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('se', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('66.14', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'DATE'): 1; ('twelve year old', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('one season', 'DATE'): 1; ('15.42.43', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Decoris', 'PERSON'): 1; ('13.43', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('30.26', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('John 4 6', 'PERSON'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('22.30', 'CARDINAL'): 1; ('33.24', 'CARDINAL'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('Jesabel', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Lycurg', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('M••••', 'NORP'): 1; ('jungi genus', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.50', 'CARDINAL'): 1"
B26965,3 | 5604,child coat wit put rag clad H•d• morrow day go,body: 0.5; life: 0.5; death: 0.5; soul: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; heaven: 0.4; christ: 0.35; self: 0.3; sin: 0.1; bed: 0.1; thing: 0.1; glory: 0.05; sleep: 0.05; head: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('20.15', 'CARDINAL'): 2; ('swan', 'GPE'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('7.14', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('38.19', 'MONEY'): 2; ('ruth', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('H•d•', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('21.5', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Aug. de verb', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1; ('befor•', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.35', 'CARDINAL'): 1; ('Dem•••', 'PERSON'): 1; ('tu non excita•', 'PERSON'): 1; ('27.52', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('a• t••', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('15.52', 'CARDINAL'): 1; ('40.15', 'CARDINAL'): 1; ('Tartary', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('n••', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('23.2', 'MONEY'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('qu•que', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('•hrist', 'ORG'): 1; ('w•ep', 'ORG'): 1; ('h•s', 'ORG'): 1; ('Jes••', 'PERSON'): 1; ('Siren', 'LOC'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Siren', 'PERSON'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('Tom 5.', 'PERSON'): 1; ('331', 'CARDINAL'): 1; ('howl', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('vada maeandri', 'PERSON'): 1; ('albus Olor', 'ORG'): 1; ('Tyras', 'PERSON'): 1; ('Improbius', 'PERSON'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('23.2', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Jeremies', 'NORP'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('perturbationem aff', 'ORG'): 1; ('properi l. 1', 'PERSON'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('sloth', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('y•u', 'ORG'): 1; ('Johnh 10.8 .', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('6.35', 'CARDINAL'): 1; ('manna', 'PERSON'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('Vestes', 'GPE'): 1; ('109.18', 'CARDINAL'): 1; ('9.5 3', 'CARDINAL'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('Tamar', 'GPE'): 1; ('arise', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Mor', 'PERSON'): 1; ('once', 'ORDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('13.20', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose inter Theodosius', 'ORG'): 1; ('Nazianzen', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Marcelia', 'ORG'): 1; ('Lazarus , Ioh', 'ORG'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('He•', 'GPE'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('Conversation•', 'ORG'): 1; ('Milesian', 'NORP'): 1; ('Milesians', 'NORP'): 1; ('•aqueo', 'ORG'): 1; ('Gellius', 'NORP'): 1; ('15. 10', 'DATE'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('Poli', 'PERSON'): 1; ('l. sect', 'PERSON'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('wh••', 'ORG'): 1; ('necessitudo videatur', 'PERSON'): 1; ('phil', 'PERSON'): 1; ('l. 3', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('jewel her', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Sce••', 'PRODUCT'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Bernice', 'GPE'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('25.23', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('visit•ng', 'PERSON'): 1; ('25.35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Dorcas', 'GPE'): 1; ('9.36', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('the riche•• jewel', 'FAC'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('g•••', 'GPE'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('31.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('n•t', 'PERSON'): 1; ('8.4', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('b•ood', 'ORG'): 1"
B26965,3 | 5644,decorative border sermon preach text inner-temple Dom. John freeman B.,land: 0.45; evil: 0.45; text: 0.45; fountain: 0.45; beast: 0.45; thing: 0.4; word: 0.35; place: 0.3; earth: 0.25; fowl: 0.2; water: 0.2; search: 0.2; verse: 0.15; sin: 0.1; patience: 0.05; particular: 0.05; period: 0.05; perdition: 0.05; people: 0.05; philosopher: 0.05; pass: 0.05; original: 0.05; painter: 0.05; pillar: 0.05; creature: 0.05; heaven: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Marah', 'PERSON'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('John freeman', 'PERSON'): 1; ('B. D. cum legas', 'PERSON'): 1; ('deflere lugenda furentis angliae', 'PERSON'): 1; ('quae mail visa est retro', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year 1643', 'DATE'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('ventura', 'GPE'): 1; ('Epigraphe', 'GPE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('the last period of the hour', 'DATE'): 1; ('Apocrapha', 'ORG'): 1; ('Hosea', 'GPE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('the whole hour', 'TIME'): 1; ('Fons', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('cocculi-Indie', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1"
