tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A15674,1,state life life sermon Chudleigh Devon funeral right lady Elizabeth,god: 0.5; christ: 0.5; life: 0.5; elder: 0.5; verse: 0.5; john: 0.45; throne: 0.45; lord: 0.45; sermon: 0.3; warning: 0.25; lamb: 0.25; gold: 0.15; robe: 0.15; seal: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('John', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Elizabeth Courtney', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Chudleigh', 'PERSON'): 1; ('Devon', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('November , 1605', 'DATE'): 1; ('R. W. minister', 'PERSON'): 1; ('112.9', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Roger Iackson', 'PERSON'): 1; ('Fleetstreet', 'GPE'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('Thomas Clifford', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('erit quae', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('capiet', 'NORP'): 1; ('repetita', 'PERSON'): 1; ('aliena facta', 'PERSON'): 1; ('aut dicta', 'PERSON'): 1; ('ardet omnibus animus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('adu', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Vincentius Lirinensis', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('13.14.15.16.17 .', 'DATE'): 1; ('chapter 6.7.8', 'LAW'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('a hundred and forty', 'CARDINAL'): 1; ('13.51', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ap•calyps', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the end of the', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A15674,4,elder question John •nterpretation •f text array white robe teacher,god: 0.5; tribulation: 0.5; life: 0.5; man: 0.5; affliction: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.5; day: 0.5; john: 0.3; son: 0.3; another: 0.2; death: 0.1; world: 0.05; heat: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('John', 'PERSON'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Isai', 'ORG'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('1.7', 'CARDINAL'): 2; ('20.28', 'CARDINAL'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('•nterpretation •f', 'ORG'): 1; ('Meyer in Apocal', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('9 13', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('CHRISTE', 'ORG'): 1; ('10.3', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('10 14', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('134.1', 'CARDINAL'): 1; ('levit', 'PERSON'): 1; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('17.1', 'MONEY'): 1; ('Ioh', 'ORG'): 1; ('6.35', 'CARDINAL'): 1; ('22.29', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('65.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('34.13', 'CARDINAL'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('•ohn', 'PERSON'): 1; ('1.36', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('34.3 John', 'PERSON'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('23.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('ezech', 'GPE'): 1; ('36.26', 'CARDINAL'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('65.18', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('16 20', 'DATE'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('•odly', 'ORDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('Listra', 'ORG'): 1; ('Iconium', 'GPE'): 1; ('Antiochia', 'NORP'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('receiuerh', 'NORP'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Lott', 'PERSON'): 1; ('Izaac', 'PERSON'): 1; ('Iaakob', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('cum c•peri•', 'PERSON'): 1; ('Christo•', 'PERSON'): 1; ('ingre•es', 'NORP'): 1; ('•ihil eo', 'PERSON'): 1; ('•us', 'PERSON'): 1; ('lib .', 'ORG'): 1; ('Mutius', 'ORG'): 1; ('Fabritius', 'ORG'): 1; ('Rutilius', 'ORG'): 1; ('Regulus', 'PRODUCT'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Tobit', 'ORG'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('defide•nt', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('every quarter', 'DATE'): 1; ('3.19', 'MONEY'): 1; ('103.13.14 1 Chro', 'DATE'): 1; ('29.15', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Psalm 144', 'PERSON'): 1; ('thy day', 'DATE'): 1; ('Isayah', 'GPE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('tomorrow', 'DATE'): 1; ('Gregory Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('nazian', 'GPE'): 1; ('carm', 'ORG'): 1; ('11.2', 'MONEY'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.27', 'DATE'): 1; ('Insomnium', 'ORG'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('18.28', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Torquatus', 'PERSON'): 1; ('Car', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Ode', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('proselyte', 'PERSON'): 1; ('23.15', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de Ciuit', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Iames 1.3', 'PRODUCT'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('18 19', 'CARDINAL'): 1; ('1.29', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1"
A15674,4 | 29,nonlatinalphabet nonlatinalphabet marriage death sun God day Sibil Orac• lib,god: 0.5; death: 0.5; soul: 0.5; body: 0.5; life: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; heaven: 0.5; joy: 0.45; lord: 0.4; world: 0.1; flesh: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('Lucretius', 'PERSON'): 5; ('Elias', 'PERSON'): 4; ('24', 'DATE'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Job', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Absolom', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('19', 'DATE'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('Orac• lib', 'PERSON'): 1; ('b•e', 'NORP'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('•h', 'GPE'): 1; ('chapter 6', 'LAW'): 1; ('mathuselaes', 'GPE'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('84.1.2.4.10', 'DATE'): 1; ('17.1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('•at', 'GPE'): 1; ('17 5', 'DATE'): 1; ('Petre', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Euangelist', 'NORP'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('22 23', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('1', 'DATE'): 1; ('nec cum', 'ORG'): 1; ('in•', 'CARDINAL'): 1; ('•sideriis', 'ORG'): 1; ('nam ips• flamma', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('legen•um', 'PERSON'): 1; ('epuras •hesan', 'PERSON'): 1; ('•un', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('•han', 'ORG'): 1; ('Christianis', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('four hour', 'TIME'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('14 , 13', 'DATE'): 1; ('statim', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('l. 3', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('•mnibus', 'ORG'): 1; ('•uae', 'ORG'): 1; ('primū', 'GPE'): 1; ('corpo•s', 'ORG'): 1; ('•àm', 'GPE'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Gauder', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('• 12', 'DATE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Iaacob', 'NORP'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Izhak', 'GPE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('quomod', 'PERSON'): 1; ('Tertu• de', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('iob', 'PERSON'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('•et', 'ORG'): 1; ('posu•it', 'GPE'): 1; ('quod missū est •ex', 'PERSON'): 1; ('•oeli', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('10 , 28', 'DATE'): 1; ('quum membra morti obnoxia dilancinata interficis', 'PERSON'): 1; ('intri•', 'NORP'): 1; ('gen', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Pithones', 'ORG'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sam 28', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('de doctrina', 'ORG'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('el zeus', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 9 Luk', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('7.59', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Sen', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('15.54', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('valley', 'LOC'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('luke 16', 'PERSON'): 1; ('26', 'DATE'): 1"
A15674,4 | 33,interpretation explication text scripture exceed manner christia• life god• death,life: 0.5; god: 0.5; death: 0.5; faith: 0.5; word: 0.5; day: 0.45; lord: 0.45; time: 0.45; christ: 0.4; man: 0.35; lady: 0.15; thing: 0.1; age: 0.05; heaven: 0.05; bless: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Dorcas', 'GPE'): 2; ('luke', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('•ney', 'PRODUCT'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Apelles', 'PERSON'): 1; ('Lysippus', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jane', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('within few year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('fifty and five', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('ten hour', 'TIME'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('what week', 'DATE'): 1; ('almost what hour', 'TIME'): 1; ('•uke', 'ORG'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('9.39', 'CARDINAL'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('25.36', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Symeon', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('2.29', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('21.11', 'DATE'): 1; ('12 22', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('ark angel', 'PERSON'): 1; ('Wickham', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Christoph', 'PERSON'): 1; ('winton Episcopi', 'PERSON'): 1; ('nam si coelestibus', 'PERSON'): 1; ('Aula', 'PERSON'): 1; ('Heroi', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('neminem esse puto tam', 'ORG'): 1; ('tua miseranda visa sit', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A14197,1,bell pomgranate sermon preach visitation Canterbury April mr. Alexander VDNY,lord: 0.5; holiness: 0.5; minister: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; ministry: 0.45; collossians: 0.45; scripture: 0.4; archippus: 0.35; admonition: 0.35; paul: 0.35; text: 0.1; christ: 0.05,"('Archippus', 'ORG'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Reu', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Colo.', 'GPE'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('7. of April .', 'DATE'): 1; ('1624', 'DATE'): 1; ('Alexander VDNY', 'PERSON'): 1; ('ken', 'PERSON'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('GREGO', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Anthony Vphill', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1625', 'DATE'): 1; ('reverendissimo patri et domino', 'PERSON'): 1; ('COLENDO Georgio', 'ORG'): 1; ('Archiepiscopo totius Angli• primati', 'PERSON'): 1; ('Debita', 'PERSON'): 1; ('tu modo quae voueo', 'PERSON'): 1; ('Alexander VDNEYVS', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('119.105', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4.16', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('2 17', 'CARDINAL'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('119.18', 'CARDINAL'): 1; ('2 .', 'CARDINAL'): 1; ('John 39.5', 'PERSON'): 1; ('•ram', 'ORG'): 1; ('vni••r', 'ORG'): 1; ('•ande', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('kode la Iehouah •agias•era •urion', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('8.4', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('suu•', 'NORP'): 1; ('Micha 3.8', 'PERSON'): 1; ('Micha', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2.31', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('Cohesion', 'ORG'): 1; ('Colo. 1.14', 'DATE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Epaphras', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Tichicus', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1"
A14197,3 | 182,ground governor custody jurisdiction matter power church Christ mediator give,god: 0.5; lord: 0.5; minister: 0.5; self: 0.5; ministry: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; work: 0.45; doctrine: 0.3; church: 0.15; power: 0.05; kingdom: 0.05,"('thou', 'GPE'): 20; ('second', 'ORDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('David', 'PERSON'): 8; ('Paul', 'PERSON'): 8; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('Archippus', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('Ezech', 'ORG'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('••', 'ORG'): 3; ('lib', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('1.3', 'CARDINAL'): 2; ('3.4', 'CARDINAL'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('17.9.1', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('de Eccles', 'PERSON'): 1; ('pontificis Be•', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('30 9', 'DATE'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('9.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('27.5', 'CARDINAL'): 1; ('18.17', 'CARDINAL'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('4 14', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('20.23', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('Aug de Doct', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('8.3 2.35', 'CARDINAL'): 1; ('phil•p', 'ORG'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('17.11', 'CARDINAL'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('yea albeit', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('34.6', 'CARDINAL'): 1; ('17.9', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('1.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('a• Plutarch', 'ORG'): 1; ('Olympus', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Agustine', 'GPE'): 1; ('omnis qui m•l•', 'PERSON'): 1; ('4 doctrine', 'QUANTITY'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Timo', 'PERSON'): 1; ('1.2 1', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Michaiah', 'GPE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('•i•', 'PRODUCT'): 1; ('lo•d', 'PERSON'): 1; ('Vs••', 'PERSON'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'EVENT'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('ciqua', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('9.37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('John 9.10', 'PERSON'): 1; ('Diotrephes', 'GPE'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Cor 4 13', 'LAW'): 1; ('Vsu•', 'FAC'): 1; ('28.4', 'CARDINAL'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('25.38', 'CARDINAL'): 1; ('Taberna', 'ORG'): 1; ('Shittim', 'NORP'): 1; ('1 .', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Lattimer', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Clearg•', 'PRODUCT'): 1; ('mos', 'PERSON'): 1; ('Prelatis', 'NORP'): 1; ('eorum sanguine natis', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('5 7', 'CARDINAL'): 1; ('23.9', 'CARDINAL'): 1; ('Ieremiah', 'PERSON'): 1; ('EZekiel', 'ORG'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('25.36', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('23.22', 'CARDINAL'): 1; ('vita a•spicitur', 'PERSON'): 1; ('contaminatur', 'ORG'): 1; ('Ahab do Flias', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('•n•', 'ORG'): 1; ('•aeto', 'ORG'): 1; ('ciuerem', 'ORG'): 1; ('Vsurpaus', 'PERSON'): 1; (""l'ule"", 'ORG'): 1; ('depinxe hominem', 'PERSON'): 1; ('littus qui', 'PERSON'): 1; ('Timotus', 'ORG'): 1; ('•tarres', 'PERSON'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('13.3.4', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard to •ugenius', 'PERSON'): 1; ('•ifimus', 'PRODUCT'): 1; ('Bernard lib 2', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('adolesi etur', 'ORG'): 1; ('emtui', 'NORP'): 1; ('50.14.15', 'CARDINAL'): 1"
A14197,3 | 219,duty master message sake salvation Cor. terror lord w• man,god: 0.45; lord: 0.45; mercy: 0.45; christ: 0.45; word: 0.45; man: 0.45; praise: 0.45; heart: 0.4; prince: 0.4; joy: 0.15; highness: 0.15; princess: 0.1; day: 0.1; number: 0.05; night: 0.05; palatine: 0.05; palatinate: 0.05; overshadow: 0.05; offer: 0.05; occasion: 0.05; pastor: 0.05; niniveh: 0.05; narration: 0.05; psalm: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Elizabeth', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Bavaria', 'GPE'): 2; ('Heidelberg', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('June 1613', 'DATE'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Frederick', 'PRODUCT'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('quando capitur', 'PERSON'): 1; ('vese', 'NORP'): 1; ('Niniveh', 'ORG'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('marie', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('John 17.12', 'PERSON'): 1; ('w•e', 'PRODUCT'): 1; ('4 1', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('thirty earl', 'PERSON'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('ia MEDLVS D.', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Beale', 'PERSON'): 1; ('William Welby', 'PERSON'): 1; ('1613', 'DATE'): 1; ('ELECTORISSE', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Earle', 'PERSON'): 1; ('Heidelberg', 'PERSON'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('33.11', 'CARDINAL'): 1"
A12977,4 | 364,begin part mariner Ionah cause evil other word Ionah sea,lord: 0.5; heart: 0.5; god: 0.5; people: 0.5; man: 0.5; prayer: 0.5; ps: 0.45; plague: 0.4; david: 0.4; word: 0.3; house: 0.2; self: 0.1; hand: 0.1; prophet: 0.05,"('David', 'PERSON'): 13; ('Ps', 'PERSON'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Solomon', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Jeremy', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Iames', 'ORG'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('prey', 'PERSON'): 2; ('chapt', 'GPE'): 2; ('Ionah', 'GPE'): 1; ('Ionah', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('39.40.41', 'CARDINAL'): 1; ('1.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('17.9', 'CARDINAL'): 1; ('Gehazi', 'GPE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Ananias', 'PRODUCT'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('31.33', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Momus', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('causam dico', 'GPE'): 1; ('dicta mea remetior', 'PERSON'): 1; ('nihil mihi ipse abscondo', 'PERSON'): 1; ('nihil transeo', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Ephraim Ch', 'PERSON'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('grey hair', 'PERSON'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('36.2', 'CARDINAL'): 1; ('Laodicea', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('natura', 'ORG'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('51.3', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jsai', 'PERSON'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('20.43', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 14', 'LAW'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('2.16.17', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'NORP'): 1; ('99.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.16.17', 'CARDINAL'): 1; ('68.33', 'CARDINAL'): 1; ('42.8', 'CARDINAL'): 1; ('132.7', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('David be', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('48.8', 'DATE'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 6.6', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('12.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Phineas', 'NORP'): 1; ('106.30', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('1 Chron', 'PERCENT'): 1; ('16.17.26.27', 'DATE'): 1; ('20.7', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('32.24', 'CARDINAL'): 1; ('12.13.14', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 2 17.18', 'LAW'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('chapt', 'PERSON'): 1; ('15.30', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 13', 'LAW'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Habbakuk', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('64.9', 'CARDINAL'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ps. ••', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A19986,2,Aug. l. Argento Mat Desiderium Ps. Iniusti Delectationes suas Desiderium,king: 0.4; word: 0.4; prophet: 0.4; ahaz: 0.4; easie: 0.4; people: 0.35; lord: 0.3; god: 0.3; son: 0.3; sacrament: 0.15; time: 0.15; saviour: 0.1; scripture: 0.1; self: 0.1; point: 0.1; please: 0.1; prayer: 0.1; populum: 0.1; pomeran: 0.1; policy: 0.1; priest: 0.1; plenty: 0.1; pearl: 0.1; jew: 0.1; child: 0.05; comfort: 0.05; chapter: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Desiderium', 'PRODUCT'): 2; ('1.6', 'CARDINAL'): 2; ('Pag', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('domine', 'PERSON'): 1; ('miserere mei', 'PERSON'): 1; ('non de auro', 'ORG'): 1; ('Argento', 'ORG'): 1; ('aut de lapidibus', 'ORG'): 1; ('aut decoris vestibus', 'PERSON'): 1; ('honoribus', 'GPE'): 1; ('potestatibus', 'ORG'): 1; ('voluptatibus carnis', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Mat 6.33', 'PERSON'): 1; ('apponuntur quaerentibus', 'ORG'): 1; ('justitiam tuam', 'PERSON'): 1; ('vide domine', 'PERSON'): 1; ('deus meus', 'PERSON'): 1; ('118.85', 'CARDINAL'): 1; ('Iniusti Delectationes', 'ORG'): 1; ('tua domine', 'PERSON'): 1; ('i gratiam ante te', 'PERSON'): 1; ('Sermonum', 'ORG'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('verbum tuum', 'PERSON'): 1; ('Vnicum', 'ORG'): 1; ('adoptionem', 'GPE'): 1; ('Populum Credentium', 'PERSON'): 1; ('qui Rom', 'PERSON'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('Dexteram', 'ORG'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('thesauri sapientiae', 'PERSON'): 1; ('ipsi gloria', 'PERSON'): 1; ('Imperium', 'WORK_OF_ART'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('7.37', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('6.53', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('183', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('101.8', 'CARDINAL'): 1; ('247', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('7.32', 'CARDINAL'): 1; ('273', 'CARDINAL'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('299', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('3.29', 'CARDINAL'): 1; ('325', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('342', 'CARDINAL'): 1; ('1.2.3', 'DATE'): 1; ('555', 'CARDINAL'): 1; ('556', 'CARDINAL'): 1; ('557', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Pomeran', 'GPE'): 1; ('saviovrs', 'GPE'): 1; ('Christmas day', 'DATE'): 1; ('25.', 'DATE'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('1596', 'DATE'): 1; ('1583', 'DATE'): 1; ('quam Mariae', 'PERSON'): 1; ('Anglis', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Rockers', 'ORG'): 1; ('33.3', 'CARDINAL'): 1; ('34 9', 'TIME'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('9,6', 'CARDINAL'): 1; ('durae cervicis', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('15.16', 'MONEY'): 1; ('Iotham', 'GPE'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Rezin', 'NORP'): 1; ('Aram', 'PERSON'): 1; ('Remeliah', 'PERSON'): 1; ('28.5', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Hieros Catech', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('st Cyril', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('verba', 'PERSON'): 1; ('16.5', 'CARDINAL'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('Immanuel', 'PERSON'): 1; ('merry', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('so many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('so many hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('28.30', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Sheariashub', 'PRODUCT'): 1"
A19986,5 | 404,instruction word son give instruction gift give bounty giver gift,god: 0.5; sin: 0.5; word: 0.5; prophet: 0.5; bear: 0.45; lord: 0.4; man: 0.4; heaven: 0.35; saviour: 0.35; self: 0.3; death: 0.3; world: 0.2; time: 0.1; father: 0.05; prince: 0.05; place: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('Abraham', 'PERSON'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Adam', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Easie', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('First', 'ORDINAL'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('quae', 'PERSON'): 2; ('Naomi', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Hilary', 'PERSON'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('1612', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 1.', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('7.3', 'CARDINAL'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'DATE'): 1; ('Obadiah', 'PERSON'): 1; ('Obad', 'FAC'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Ion', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Nahum', 'GPE'): 1; ('Habakuk', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('nick of time', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('74.13', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('he long ago', 'DATE'): 1; ('Alfred', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('so many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('candlestick•s', 'GPE'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('12.23', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('121.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('28.26', 'CARDINAL'): 1; ('41.3', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 43.25', 'PERSON'): 1; ('40.1', 'CARDINAL'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('10.8', 'CARDINAL'): 1; ('l. 9', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('Artic', 'ORG'): 1; ('339', 'CARDINAL'): 1; ('B. Cranmer', 'PERSON'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Hesk', 'PRODUCT'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('st Peter', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Salvianus Salvian', 'NORP'): 1; ('de provide l. 3 p. 112.', 'PERSON'): 1; ('vim tanti nominis', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Johnh 8.39 .', 'PERSON'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('Cratch', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('Christmas day', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('22.6', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('this whole year', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 27', 'DATE'): 1; ('Michaelmas', 'PERSON'): 1; ('George Carew', 'PERSON'): 1; ('November next', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('this year past', 'DATE'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 1; ('the Evangelist Easie', 'PRODUCT'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('349', 'CARDINAL'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('2.22', 'MONEY'): 1; ('Nexus', 'ORG'): 1; ('357', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'ORG'): 1; ('de Coel', 'PERSON'): 1; ('184', 'CARDINAL'): 1; ('Copula', 'PERSON'): 1; ('Hymenaeus', 'GPE'): 1; ('49.20', 'CARDINAL'): 1; ('Maphaeus v•g', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('dulcis', 'PERSON'): 1; ('Syderius', 'ORG'): 1; ('3.9', 'MONEY'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('Esdras', 'PERSON'): 1; ('7.48', 'CARDINAL'): 1; ('propaginem carnis', 'PERSON'): 1; ('nati essemus', 'GPE'): 1; ('Radice', 'LOC'): 1; ('Aug. de Verb', 'PERSON'): 1; ('Apost Ser', 'PERSON'): 1; ('325', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('51.5', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Fruit', 'ORG'): 1; ('gather grape', 'PERSON'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Avg', 'PERSON'): 1; ('326', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austen', 'PERSON'): 1"
A19986,5 | 414,conception birth bird feather child self baptize baptism gild punishment,god: 0.5; servant: 0.5; death: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; word: 0.5; son: 0.45; place: 0.4; jesus: 0.4; soul: 0.25; power: 0.2; saviour: 0.1; mat: 0.1; prophet: 0.05; prov: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Prov', 'ORG'): 4; ('Easie', 'PERSON'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Vid', 'PERSON'): 4; ('Ioh', 'LOC'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('Evan', 'GPE'): 3; ('48', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Prometheus', 'PERSON'): 2; ('47', 'DATE'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('20.28', 'CARDINAL'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('1.1', 'CARDINAL'): 2; ('fox', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('Pilate', 'ORG'): 2; ('Eli', 'ORG'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('st Austen', 'PERSON'): 1; ('13.24', 'CARDINAL'): 1; ('19.18', 'CARDINAL'): 1; ('22.15', 'CARDINAL'): 1; ('23.13', 'CARDINAL'): 1; ('29.17', 'CARDINAL'): 1; ('53.6', 'CARDINAL'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Wrath', 'GPE'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('fentons', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Aposiopêsis', 'NORP'): 1; ('solicitudinis', 'NORP'): 1; ('Quintl Instit', 'PERSON'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('Milone', 'ORG'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('destroy', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'MONEY'): 1; ('David Psal', 'PERSON'): 1; ('33 5', 'DATE'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Subductum', 'GPE'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Semoti', 'PERSON'): 1; ('391', 'CARDINAL'): 1; ('Bilson Ib.', 'PERSON'): 1; ('46.', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('25.41', 'CARDINAL'): 1; ('depart', 'PERSON'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('anima l. 1', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('130.3', 'CARDINAL'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('25.30', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Racha', 'PERSON'): 1; ('Befoole', 'PERSON'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('Mat 5.22', 'ORG'): 1; ('Cummin', 'ORG'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Esdras', 'PERSON'): 1; ('4.30', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Origen Origen', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('277', 'CARDINAL'): 1; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('st luke', 'PERSON'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('42.1', 'DATE'): 1; ('50.10', 'DATE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('ich dieu', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('49.5', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('40.8', 'CARDINAL'): 1; ('10.35', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('6.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.74', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('119.91', 'CARDINAL'): 1; ('Deering', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('l. 1', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('gentleman l. 2', 'PERSON'): 1; ('344', 'CARDINAL'): 1; ('Senec Epist', 'PERSON'): 1; ('l. 18', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('qui imperatorem', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Dalila', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'ORG'): 1; ('Annas', 'GPE'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('miseria', 'GPE'): 1; ('mal•', 'ORG'): 1; ('Aug. de Civit', 'PERSON'): 1; ('l. 22', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('26.67', 'CARDINAL'): 1; ('27.28', 'CARDINAL'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('27.40', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('B. Bilson', 'PERSON'): 1; ('Redemp', 'GPE'): 1; ('358', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('st Bernard', 'PERSON'): 1; ('St John', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('19.30', 'CARDINAL'): 1; ('St Bernard', 'PERSON'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('Feria', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('st luke Luk', 'PERSON'): 1; ('23.46', 'CARDINAL'): 1; ('St Ierome', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Hedib', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('375', 'CARDINAL'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('8.46', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.56', 'CARDINAL'): 1; ('thou Aug.', 'DATE'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('355', 'CARDINAL'): 1; ('526', 'CARDINAL'): 1; ('St Austen', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('19.34', 'CARDINAL'): 1"
A19986,5 | 425,end purpose other Christ handle belove dye body soul mean,god: 0.5; lord: 0.5; sin: 0.5; christ: 0.5; saviour: 0.45; time: 0.45; death: 0.45; cross: 0.4; self: 0.35; son: 0.3; psal: 0.25; word: 0.2; sorrow: 0.05; apostle: 0.05; soul: 0.05,"('thou', 'GPE'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 11; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('Luk', 'PERSON'): 6; ('IESVS', 'ORG'): 5; ('Heb', 'ORG'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Austen', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Zacharias', 'PERSON'): 3; ('bush', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Aug. de Temp', 'PERSON'): 2; ('174', 'CARDINAL'): 2; ('698', 'CARDINAL'): 2; ('Aeneid', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Goliath', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Plin', 'PERSON'): 2; ('Nat', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Vulg', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Matris', 'GPE'): 2; ('27.26', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Muscipula Diaboli', 'PERSON'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('Turno', 'PERSON'): 1; ('magno cum optaverit', 'ORG'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('Miles', 'PERSON'): 1; ('Glor', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Iamne', 'GPE'): 1; ('Vrbicapus', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('3.11', 'MONEY'): 1; ('stantem lego', 'PERSON'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('Valentiniani', 'PERSON'): 1; ('St Ambrose', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('1.22', 'CARDINAL'): 1; ('37.34', 'CARDINAL'): 1; ('a long season', 'DATE'): 1; ('Bethleem', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Aug. de Sanct', 'PERSON'): 1; ('aeterna vita', 'PERSON'): 1; ('Rama', 'GPE'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('18.33', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('2.35', 'CARDINAL'): 1; ('Tully Orat', 'PERSON'): 1; ('Brut', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('139.1', 'CARDINAL'): 1; ('l. 35', 'PERSON'): 1; ('Apelles', 'GPE'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('251', 'CARDINAL'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('nihil lachryma citius', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Ser', 'LOC'): 1; ('St Austen', 'PERSON'): 1; ('cruce', 'GPE'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('638', 'CARDINAL'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('Nundinae', 'PERSON'): 1; ('this goodfryday', 'DATE'): 1; ('181', 'CARDINAL'): 1; ('706', 'CARDINAL'): 1; ('Illusiones', 'ORG'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('crucem', 'PERSON'): 1; ('continuis celebramus laudibus', 'ORG'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('alas master', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('roman', 'PERSON'): 1; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('50.8', 'CARDINAL'): 1; ('justifi', 'ORG'): 1; ('2 20', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('68.21', 'CARDINAL'): 1; ('29.19', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Israel Psal', 'PERSON'): 1; ('114.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('114.7', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('19.5', 'CARDINAL'): 1; ('48.2', 'CARDINAL'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('IESVS Exod', 'ORG'): 1; ('12.36', 'CARDINAL'): 1; ('106.9', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('18 3', 'DATE'): 1; ('26.55', 'CARDINAL'): 1; ('lantern', 'ORG'): 1; ('manna', 'PERSON'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('20 11', 'DATE'): 1; ('27.48', 'CARDINAL'): 1; ('thou Dan', 'PERSON'): 1; ('13.56', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 49.23', 'LAW'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'LOC'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('25.27', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Paul Coloss', 'PERSON'): 1; ('1 20', 'CARDINAL'): 1; ('sanguinem crucis', 'PERSON'): 1; ('we many hundred year ago', 'DATE'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('St Peter', 'PERSON'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('1.74', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Ser', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('dungcart', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('29.8', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('25.6', 'CARDINAL'): 1; ('25.11', 'CARDINAL'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('Paul 1', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('19.10', 'CARDINAL'): 1; ('18 14', 'DATE'): 1; ('publican', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('7 44', 'DATE'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('15.23', 'CARDINAL'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('20.10', 'CARDINAL'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('18.22', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('12.28', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Malachy 4.1', 'PERSON'): 1; ('137.9', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Eustoch', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon Prov', 'PERSON'): 1; ('9.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('inebriabūtur', 'CARDINAL'): 1; ('ab vbertate', 'ORG'): 1; ('domus', 'PERSON'): 1; ('36.8', 'CARDINAL'): 1; ('torrent', 'PERSON'): 1; ('voluptatis tuus', 'PERSON'): 1"
A19986,5 | 432,sin God forgive day admit table give welcome dear child,christ: 0.5; death: 0.5; place: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; resurrection: 0.45; time: 0.35; saviour: 0.35; god: 0.3; lord: 0.3; sun: 0.25; day: 0.25; travail: 0.15; cor: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 25; ('1', 'CARDINAL'): 18; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('four', 'CARDINAL'): 9; ('Athens', 'GPE'): 7; ('this day', 'DATE'): 6; ('Cor', 'ORG'): 6; ('Greece', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Vid', 'PERSON'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('St Austen', 'PERSON'): 2; ('83', 'CARDINAL'): 2; ('st Paul', 'PERSON'): 2; ('Chrys', 'ORG'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Corinth', 'ORDINAL'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('630', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Easter day April', 'DATE'): 1; ('1610', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19.5', 'CARDINAL'): 1; ('st Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Tom 3.', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9.18', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('the four season of the year', 'DATE'): 1; ('the season of the year', 'DATE'): 1; ('Mosis', 'ORG'): 1; ('Pstacheri Analys', 'PERSON'): 1; ('typ', 'PERSON'): 1; ('546', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('the 15 , 16 ,', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Selcucia , Cyprus , Pamphylia', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Pisidia', 'GPE'): 1; ('Iconium', 'ORG'): 1; ('Lystra', 'ORG'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Silicia', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('Beraea', 'GPE'): 1; ('Corinth', 'GPE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Troas', 'GPE'): 1; ('Assos', 'PERSON'): 1; ('Miletum', 'NORP'): 1; ('Rhodes', 'PERSON'): 1; ('Phoenicia', 'PERSON'): 1; ('Tyrus', 'GPE'): 1; ('Ptol•mais', 'GPE'): 1; ('Caesarea', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Sidon , Cyprus', 'ORG'): 1; ('Mira', 'PERSON'): 1; ('Gnidus', 'PERSON'): 1; ('Crete', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Peter , Tertul Scorg', 'ORG'): 1; ('615', 'CARDINAL'): 1; ('Peter , Tertul de prescript', 'ORG'): 1; ('Haeret', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Vesta', 'PERSON'): 1; ('Coel', 'PERSON'): 1; ('18 c .', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Demosth de Cor', 'ORG'): 1; ('Diodor', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Philo Iud', 'ORG'): 1; ('lib quod', 'PERSON'): 1; ('Philo Iudaeus', 'ORG'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Vell', 'ORG'): 1; ('Paterc', 'ORG'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austen', 'PERSON'): 1; ('Evangelize', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Apollos', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('skilful master', 'PERSON'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('twelve month and a half', 'DATE'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('Priscilla', 'PERSON'): 1; ('Iustus', 'PRODUCT'): 1; ('18.7', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('625', 'CARDINAL'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('de Zacharia Evāgelizo', 'PERSON'): 1; ('dr Reyn', 'PERSON'): 1; ('Rome Ep.', 'PERSON'): 1; ('Philippi', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('twelve , thirteenth', 'DATE'): 1; ('fourteen', 'DATE'): 1; ('eighteenth', 'ORDINAL'): 1; ('nineteenth', 'ORDINAL'): 1; ('sixteenth', 'ORDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('3 1', 'CARDINAL'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Sam 10.1', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('16 13', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('30.30', 'CARDINAL'): 1; ('levit 8.12', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('19.16', 'DATE'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('P. mart', 'ORG'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.33', 'CARDINAL'): 1; ('Luk 2.10', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('61.1', 'DATE'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('45.8', 'CARDINAL'): 1; ('Musc', 'PRODUCT'): 1; ('non temporis habet connotationem', 'PERSON'): 1; ('sed praemissae argumentationis conclusionem', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Goodfryday', 'DATE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard de passion', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('15.54', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('St Peter', 'PERSON'): 1; ('praedixit Bernard', 'PERSON'): 1; ('Pasc', 'GPE'): 1; ('St Bernard', 'PERSON'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('p', 'ORG'): 1; ('411', 'CARDINAL'): 1; ('more than five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Tully Tully Orat', 'PERSON'): 1; ('pro q. Rosc', 'PERSON'): 1; ('Roscius', 'ORG'): 1; ('sum animo', 'PERSON'): 1; ('sanctissimis', 'ORG'): 1; ('Viroroum', 'NORP'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('11.43', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('14 20', 'DATE'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('7.60', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('nisi mor•', 'PERSON'): 1; ('amor', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Virg Aeneid', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Var', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Catech', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('the day past', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('somne', 'ORG'): 1; ('quem cura', 'PERSON'): 1; ('qui corpora', 'PERSON'): 1; ('Fessa', 'PERSON'): 1; ('Eccles 41.2', 'PERSON'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('277', 'CARDINAL'): 1; ('15.52', 'CARDINAL'): 1; ('Archangell', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1"
A19986,5 | 448,fruit Jew Primitiva Hier. Ezec. page Vinea Oliva Malogranato Ficu,man: 0.5; god: 0.5; death: 0.5; life: 0.5; thing: 0.5; body: 0.45; resurrection: 0.35; word: 0.3; christ: 0.3; fruit: 0.3; bone: 0.2; apostle: 0.15; lord: 0.15; sin: 0.1; power: 0.1; saviour: 0.05; self: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 25; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Tim', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('Tertullian', 'GPE'): 4; ('Ezec', 'ORG'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('49', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Senec', 'PERSON'): 3; ('quae', 'GPE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('1.5', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('149', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('Ezechiel', 'PERSON'): 2; ('three day', 'DATE'): 2; ('Aug. Epist', 'PERSON'): 2; ('125', 'CARDINAL'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('Thomas Moore', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Primitiva', 'ORG'): 1; ('prima', 'GPE'): 1; ('nascuntur', 'GPE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('549', 'CARDINAL'): 1; ('terrae noscentia de septem rebus', 'ORG'): 1; ('tantùm dabantur', 'PERSON'): 1; ('Vinea', 'ORG'): 1; ('Oliva', 'NORP'): 1; ('Malogranato', 'PERSON'): 1; ('Ficu', 'GPE'): 1; ('Palma', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('11.16', 'DATE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('23.10', 'CARDINAL'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('26.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('44.30', 'CARDINAL'): 1; ('17 22', 'CARDINAL'): 1; ('4.34', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('5.42', 'CARDINAL'): 1; ('Iairus', 'PRODUCT'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('11.44', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus of Bethania', 'ORG'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('26.23', 'CARDINAL'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('eunem', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('349', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('QVID', 'PERSON'): 1; ('28.12', 'CARDINAL'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('Jasper', 'GPE'): 1; ('49.20', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles 3.19', 'ORG'): 1; ('7.48', 'CARDINAL'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('37.4', 'CARDINAL'): 1; ('15.42', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Carn', 'ORG'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('st Austen', 'PERSON'): 1; ('a mile', 'QUANTITY'): 1; ('15 52', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand of year ago', 'DATE'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('438', 'CARDINAL'): 1; ('quae discerpuntur', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Timothy Paul 1', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('3 10', 'DATE'): 1; ('3 15', 'DATE'): 1; ('4 22', 'DATE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('fluitat humana', 'ORG'): 1; ('Aug. de Consens', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('352', 'CARDINAL'): 1; ('St Austen', 'PERSON'): 1; ('quando veniat', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Euclio', 'PERSON'): 1; ('ita aurum', 'PERSON'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('aulul', 'PERSON'): 1; ('exi•inquam .', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('10 17', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius Athanasius Creed', 'ORG'): 1; ('28.2', 'CARDINAL'): 1; ('St Matthew', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('oculi de cruce', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('634', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de Verb', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('1512', 'DATE'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('299', 'CARDINAL'): 1; ('vitae l. 1.', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Gualther', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('4 3', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('how many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('reformidas', 'ORG'): 1; ('aeterni natalis est', 'PERSON'): 1; ('l. 7. ep', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('hoc', 'GPE'): 1; ('nisi fallor', 'PERSON'): 1; ('Senec Epist', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('exposito Mari', 'PERSON'): 1; ('nullus portus', 'PERSON'): 1; ('nisi mortis', 'PERSON'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Aesop', 'LOC'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('20 3', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('1253', 'DATE'): 1; ('more than half', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('more than ten', 'CARDINAL'): 1; ('hart', 'NORP'): 1; ('a many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('vita Hilarion', 'PERSON'): 1; ('Pauci', 'ORG'): 1; ('Iuppiter', 'LOC'): 1; ('Arden', 'GPE'): 1"
A19986,5 | 467,point observe feast tabernacle doubt Nehem. saviour time speech man,water: 0.5; saviour: 0.5; life: 0.5; spirit: 0.5; time: 0.5; day: 0.5; ghost: 0.5; man: 0.5; thirst: 0.4; place: 0.2; word: 0.15; give: 0.15; father: 0.05; lord: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('Ioh', 'LOC'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Joan', 'PERSON'): 3; ('Evangelist', 'FAC'): 3; ('Iudg', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('the night', 'TIME'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('St Austen', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Evang', 'GPE'): 2; ('St Chrysostome', 'PERSON'): 2; ('st luke', 'PERSON'): 2; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('8.12 .', 'CARDINAL'): 1; ('Sitio', 'PERSON'): 1; ('19.28', 'CARDINAL'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('15.18', 'CARDINAL'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Haustus', 'ORG'): 1; ('mihi nectar erit', 'ORG'): 1; ('vitam dederiti', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('18.1', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('103.8', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('145.8', 'CARDINAL'): 1; ('102.3', 'CARDINAL'): 1; ('Pelicane', 'EVENT'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('38.6', 'CARDINAL'): 1; ('fentons', 'PERSON'): 1; ('breast', 'ORG'): 1; ('Senecaes', 'ORG'): 1; ('de Benes', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('habebitur aliquando', 'PERSON'): 1; ('many year ago', 'DATE'): 1; ('Hollander', 'ORG'): 1; ('Netherlands', 'GPE'): 1; ('m. Ed', 'PERSON'): 1; ('939', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('the three hour of the day', 'TIME'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian Tertul', 'ORG'): 1; ('656', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('quos iam marcidos vino', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('23 19', 'DATE'): 1; ('Aug. de verb Apostol', 'PERSON'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('gloria est', 'PERSON'): 1; ('vomitante recusaverint', 'PERSON'): 1; ('magnifica', 'GPE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('l. 12', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('Esaw', 'PERSON'): 1; ('S. Peter 1', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Strabo', 'PERSON'): 1; ('Salmacis', 'PERSON'): 1; ('nescio quam obrem calumniatus', 'PERSON'): 1; ('emollien eos qui', 'PERSON'): 1; ('Strabo l. 14', 'PERSON'): 1; ('salmacida spolia sine', 'ORG'): 1; ('25.27', 'CARDINAL'): 1; ('8.24', 'CARDINAL'): 1; ('15.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('qualiscun', 'GPE'): 1; ('vita ista Aug. de Temp', 'PERSON'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('607', 'CARDINAL'): 1; ('ipsam qualemcun', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('11.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('14.8', 'CARDINAL'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('22.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('the eight day', 'DATE'): 1; ('Evan', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('hart may', 'LAW'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Diog Laevt', 'PERSON'): 1; ('Diog', 'GPE'): 1; ('Eclo', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('Quale', 'ORG'): 1; ('dulcis aquae saliente sitim', 'PERSON'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('21.16', 'MONEY'): 1; ('Nicodemus', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('3 5', 'DATE'): 1; ('Evangelist', 'NORP'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('10.19', 'CARDINAL'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'PRODUCT'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('15 26', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('these few day', 'DATE'): 1; ('Pentecosi', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('nisi cum', 'PERSON'): 1; ('vitam quam modo non habemus', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1"
A19986,5 | 485,baptism mother church book article art wise baptism sign profession,christ: 0.5; sin: 0.5; saint: 0.5; baptism: 0.45; man: 0.45; god: 0.4; paul: 0.35; cor: 0.35; body: 0.35; thing: 0.3; death: 0.25; saviour: 0.2; water: 0.2; world: 0.1; newness: 0.05; life: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 13; ('Cor', 'ORG'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Ioh', 'LOC'): 5; ('Christians', 'NORP'): 4; ('nec', 'ORG'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Ovid', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Evan', 'GPE'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('80', 'CARDINAL'): 2; ('303', 'CARDINAL'): 2; ('3.5', 'CARDINAL'): 2; ('3.21', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Iudg', 'PERSON'): 2; ('1.13', 'CARDINAL'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('8.17', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('3.3', 'CARDINAL'): 2; ('5.17', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Moab', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('Jerome', 'PERSON'): 2; ('Jordan', 'GPE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Tertull', 'FAC'): 1; ('597', 'CARDINAL'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('Austen de civ', 'ORG'): 1; ('l. 18', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('aqua permanendo salui', 'ORG'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('Saviour', 'PERSON'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Paul Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.26', 'CARDINAL'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('outward impurity', 'ORG'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('Hooker Eccles', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Marc 16.16', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('consume sin', 'PERSON'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('st Paul', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 66.5', 'LAW'): 1; ('usus communis', 'PERSON'): 1; ('nec Aera', 'ORG'): 1; ('nec tenue', 'ORG'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('26.26', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('281', 'CARDINAL'): 1; ('Paulians', 'NORP'): 1; ('Petrians', 'NORP'): 1; ('2 7', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome Chry', 'PERSON'): 1; ('Tom 5', 'PERSON'): 1; ('free', 'PERSON'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('8.29', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('Clem Alex.', 'PERSON'): 1; ('Bapt', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Pascha Christianorum', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('Naz', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('15.24', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('tu domine', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('aqua sancta', 'ORG'): 1; ('remisisti mihi', 'PERSON'): 1; ('retribuam domino', 'PERSON'): 1; ('2 c .', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Mortuus', 'ORG'): 1; ('2.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.39', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('6 6', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('6.26', 'CARDINAL'): 1; ('Toomb', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Achille', 'PRODUCT'): 1; ('restat nescio', 'PERSON'): 1; ('some few year', 'DATE'): 1; ('few month', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('146.3', 'CARDINAL'): 1; ('6.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('31.31', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('33.3', 'CARDINAL'): 1; ('song', 'PERSON'): 1; ('21.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('birth', 'PERSON'): 1; ('Ezec', 'ORG'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('lump', 'PERSON'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Simulachra', 'PERSON'): 1; ('qui fueram', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('Lactant', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Phalaris', 'PERSON'): 1; ('exposito vetere', 'PERSON'): 1; ('Diog', 'ORG'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('48.11', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('S. Judas', 'PERSON'): 1; ('Lusts', 'ORG'): 1; ('4.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('Lucinius', 'ORG'): 1; ('obsecro•te', 'PERSON'): 1; ('mon•o', 'PERSON'): 1; ('Montana', 'ORG'): 1; ('Salvatoris', 'GPE'): 1; ('noctis roar madefactos', 'PERSON'): 1; ('Lucin', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('Palma', 'PERSON'): 1; ('alteri', 'ORG'): 1; ('ignominiam .', 'PERSON'): 1; ('Athletas', 'ORG'): 1; ('desiderat coronari', 'PERSON'): 1; ('a•', 'ORG'): 1"
A19986,6,church commonwealth man wife parent child master servant parish church,man: 0.5; woman: 0.5; word: 0.5; prov: 0.5; god: 0.5; king: 0.5; hand: 0.45; salomon: 0.4; gen: 0.3; wife: 0.25; loin: 0.15; saviour: 0.1; matron: 0.05; husband: 0.05; servant: 0.05; make: 0.05; ship: 0.05; name: 0.05; self: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 18; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Prov', 'ORG'): 8; ('Salomon', 'ORG'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Plin', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('2.23', 'MONEY'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Tremellius', 'PERSON'): 2; ('Probl', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Nat', 'PERSON'): 2; ('Sardius', 'ORG'): 2; ('Salomon', 'PERSON'): 2; ('31.11', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclus', 'GPE'): 2; ('l. 8', 'PERSON'): 2; ('Demetriad', 'ORG'): 2; ('gird', 'PERSON'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('2.22', 'MONEY'): 1; ('Salomon 1', 'LAW'): 1; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('12.42', 'CARDINAL'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('Eliphaz', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('8.19', 'CARDINAL'): 1; ('Digitus', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Perer', 'GPE'): 1; ('Gen.', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Ʋirissa', 'PERSON'): 1; ('Vira', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('1.20', 'MONEY'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Virg Aen', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nēpe', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Ep.', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('qui dixit', 'PERSON'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('3.16 , Eve', 'DATE'): 1; ('epig l. 8', 'PERSON'): 1; ('matrona suo', 'PERSON'): 1; ('few hour', 'TIME'): 1; ('vsquam alibi', 'PERSON'): 1; ('mulieri', 'ORG'): 1; ('Heaut', 'PERSON'): 1; ('Lucretia', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Catherine', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('916', 'CARDINAL'): 1; ('1600', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('31.10', 'CARDINAL'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Margaritae', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('thirty million', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('greek Cap', 'LOC'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Aaron Exod', 'PERSON'): 1; ('28.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Eden Ezec', 'GPE'): 1; ('28.13', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de Temp', 'PERSON'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('765', 'CARDINAL'): 1; ('St Austen', 'PERSON'): 1; ('20.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'MONEY'): 1; ('26.3', 'CARDINAL'): 1; ('31.12', 'CARDINAL'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Matrim', 'ORG'): 1; ('vvooll', 'ORG'): 1; ('Flax', 'PERSON'): 1; ('the penny', 'MONEY'): 1; ('33.26', 'CARDINAL'): 1; ('31.14', 'CARDINAL'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Nullae', 'ORG'): 1; ('duae Plaut', 'PERSON'): 1; ('Poen', 'PERSON'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('31.15', 'CARDINAL'): 1; ('iam noctis', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Philem', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('31.16', 'CARDINAL'): 1; ('Supplanter', 'GPE'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('14.18', 'CARDINAL'): 1; ('studia', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'ORG'): 1; ('31.17', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('12.35', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Gehazi', 'GPE'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('40.2', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('34 13', 'DATE'): 1; ('eschew', 'PERSON'): 1; ('St Ierome', 'PERSON'): 1; ('facito aliquid', 'PERSON'): 1; ('nunquam die', 'ORG'): 1; ('31.18', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('38.27', 'CARDINAL'): 1; ('Lucretia', 'GPE'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('noctem', 'ORG'): 1; ('addens operi', 'PERSON'): 1; ('Exercens', 'GPE'): 1; ('the night some hour', 'TIME'): 1; ('Ag', 'ORG'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('39.3', 'MONEY'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('31.19', 'CARDINAL'): 1"
A19986,6 | 599,S. ieroms counsel Laeta daughter Paula damsel day ancestor discat,woman: 0.5; place: 0.5; world: 0.5; husband: 0.5; hand: 0.5; prov: 0.45; day: 0.4; mother: 0.35; house: 0.3; see: 0.25; praise: 0.2; self: 0.15; god: 0.1; tongue: 0.1; child: 0.1; mat: 0.05; man: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('Prov', 'ORG'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('the latter day', 'DATE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('Hieron', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Nobile Lingua', 'ORG'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('31.21', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Abigail', 'PERSON'): 2; ('Livia', 'PERSON'): 2; ('76', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Hooker', 'ORG'): 2; ('Naevus', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Laeta', 'ORG'): 1; ('Paula', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('gr•mio calathum', 'ORG'): 1; ('Laetam de Instit', 'PERSON'): 1; ('Demetrias', 'ORG'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('vel staminis', 'PERSON'): 1; ('fila deducito', 'PERSON'): 1; ('vel ad torquenda', 'PERSON'): 1; ('subtegmina', 'NORP'): 1; ('Demetriad', 'ORG'): 1; ('31.20', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 25.35', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('aurum', 'PERSON'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('Egenorum', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('ad principiam', 'PERSON'): 1; ('Mat 5.16', 'PERSON'): 1; ('Mat 6.3', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('147.16', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Conrad', 'GPE'): 1; ('pelican', 'PERSON'): 1; ('apud Lavater .', 'PERSON'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('31.22', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Q. Hesters', 'PERSON'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('6.29', 'CARDINAL'): 1; ('Lilly', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Bish', 'LANGUAGE'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1; ('Transubst', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Answ', 'GPE'): 1; ('Steph', 'PERSON'): 1; ('336', 'CARDINAL'): 1; ('1580', 'DATE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('13.23', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('21.28', 'CARDINAL'): 1; ('31.26', 'CARDINAL'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Borbō', 'PERSON'): 1; ('Lingua', 'GPE'): 1; ('Esop', 'GPE'): 1; ('Aesop', 'LOC'): 1; ('Vit', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('108.1', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('quam voluntatem', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('25.32', 'CARDINAL'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Cinna', 'GPE'): 1; ('31.27', 'CARDINAL'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('de Clement', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Augusto', 'GPE'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Aesch', 'GPE'): 1; ('Tragoed', 'ORG'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Persae', 'PERSON'): 1; ('Lavater', 'PRODUCT'): 1; ('Shel', 'PERSON'): 1; ('Gyges', 'ORG'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Periculosa', 'NORP'): 1; ('viri de vxore', 'PERSON'): 1; ('Vives de Offic', 'PERSON'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('Caudaules in Heroditus', 'ORG'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('Dec. 1', 'DATE'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('ten month', 'DATE'): 1; ('Sam 1.24 Hannah her Samuel to Silo', 'PERSON'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('marthaes', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('tua quae', 'PERSON'): 1; ('parturivit', 'GPE'): 1; ('Carne', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('St Austen', 'PERSON'): 1; ('Thomas Smyth', 'PERSON'): 1; ('Engl', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('14.27', 'CARDINAL'): 1; ('31.30', 'CARDINAL'): 1; ('illi', 'PERSON'): 1; ('de Nat', 'PERSON'): 1; ('Deor', 'PERSON'): 1; ('Mortalis', 'ORG'): 1; ('Deo', 'ORG'): 1; ('erat ,', 'ORG'): 1; ('Wem', 'PERSON'): 1; ('Corporalia', 'LOC'): 1; ('Chrysostom Chrys', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('a whole year', 'DATE'): 1; ('howbeit', 'ORG'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PRODUCT'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('24.3', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 49.6', 'PERSON'): 1; ('the mansion house of thousand', 'ORG'): 1; ('so many hundred yeeer ago', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Suet', 'PERSON'): 1; ('Neron', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('7.25', 'CARDINAL'): 1"
A19986,6 | 612,Psal. prophet woman Mat rain flowd wind house riddance Samson,child: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; abraham: 0.5; lord: 0.5; place: 0.4; person: 0.4; son: 0.35; woman: 0.25; time: 0.25; parent: 0.25; spirit: 0.2; hand: 0.1; father: 0.1; self: 0.05; law: 0.05; house: 0.05; book: 0.05,"('Abraham', 'PERSON'): 17; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Ps', 'PERSON'): 3; ('Sodom', 'ORG'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('21.7', 'CARDINAL'): 2; ('Chrys', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('Ezra', 'PERSON'): 2; ('Coloss', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('5.33', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Gomorah', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('l. 1.', 'PERSON'): 2; ('Cod', 'PERSON'): 2; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('7.27', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('16.30', 'CARDINAL'): 1; ('pluck', 'PERSON'): 1; ('Tabret', 'PERSON'): 1; ('Sam 7.18', 'PERSON'): 1; ('23.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('127.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('13 9 perditio tua', 'TIME'): 1; ('St Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Tom 5', 'PERSON'): 1; ('B. Andrews', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('st Luke', 'PERSON'): 1; ('11.24', 'CARDINAL'): 1; ('outward behaviour', 'PRODUCT'): 1; ('23.27', 'CARDINAL'): 1; ('Mary Magdalen', 'PERSON'): 1; ('no less than seven', 'CARDINAL'): 1; ('16.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('sen de Clement', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'PERSON'): 1; ('Imperio', 'GPE'): 1; ('morbus qui', 'PERSON'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('766', 'CARDINAL'): 1; ('St Austen', 'PERSON'): 1; ('Viris', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1603', 'DATE'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('imperfect', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Matrimon', 'ORG'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('5.25', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('Brawlings', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('malis Divulsus', 'PERSON'): 1; ('Suprema', 'ORG'): 1; ('S. Paul : Ephes', 'PERSON'): 1; ('Ambrose Ambr', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('stipendia', 'ORG'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('127.3', 'CARDINAL'): 1; ('Vulg', 'PERSON'): 1; ('128.3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Christmas day', 'DATE'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('25. 1613', 'DATE'): 1; ('18.19', 'MONEY'): 1; ('the next two', 'DATE'): 1; ('18.20', 'MONEY'): 1; ('Salvianus', 'LOC'): 1; ('de vero Iudic', 'PERSON'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('Iudicio', 'NORP'): 1; ('Ib l. 4', 'PERSON'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('41.8', 'CARDINAL'): 1; ('139.1', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('scio', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('tùm scientia', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('12.16', 'MONEY'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Amos 3.7', 'GPE'): 1; ('26.24', 'MONEY'): 1; ('20.7', 'MONEY'): 1; ('Easie 41.8', 'PERSON'): 1; ('eighteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Coll', 'ORG'): 1; ('st Maries', 'ORG'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('tit . 44', 'DATE'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('vitae necis', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Thamar', 'GPE'): 1; ('38.24', 'MONEY'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('V•', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('aelian make mention', 'ORG'): 1; ('Artaxerxes', 'ORG'): 1; ('legem corneliam de sicariis', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1"
A19986,6 | 629,be speak name father Tertul. Orat. p. Tertullian name affection,parent: 0.5; child: 0.5; father: 0.5; son: 0.5; mother: 0.5; thing: 0.5; obedience: 0.45; god: 0.4; commandment: 0.4; self: 0.35; lord: 0.15; duty: 0.1; honour: 0.1; way: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Vid', 'PERSON'): 3; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3.20', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('Corban', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('de Orat', 'PERSON'): 1; ('657', 'CARDINAL'): 1; ('Zanchius', 'NORP'): 1; ('zanch de Oper', 'PERSON'): 1; ('3 l. 4', 'PERCENT'): 1; ('704', 'CARDINAL'): 1; ('Val', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('Manlius Torquatus', 'PERSON'): 1; ('Syllanus', 'GPE'): 1; ('30.6', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('22.39', 'CARDINAL'): 1; (""Walter raleigh'"", 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('495', 'CARDINAL'): 1; ('496', 'CARDINAL'): 1; ('Bathsheba', 'GPE'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Adoniah', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('Troas', 'GPE'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('Ʋlysses', 'PRODUCT'): 1; ('Chalcas', 'GPE'): 1; ('Dec. 1', 'DATE'): 1; ('Venturia', 'PERSON'): 1; ('Coriolanus', 'FAC'): 1; ('Calauius', 'ORG'): 1; ('Dec. 3', 'DATE'): 1; ('Perolla', 'PERSON'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('Hannibal', 'GPE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('31.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jonadab', 'PERSON'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('37.9', 'CARDINAL'): 1; ('46.29', 'MONEY'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('2 19', 'CARDINAL'): 1; ('2.51', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Moore', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('N.H.L.D.', 'GPE'): 1; ('M• William Roper', 'PERSON'): 1; ('de Trib', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Geor l. 2 tender year', 'PERSON'): 1; ('Mathews', 'NORP'): 1; ('27.29', 'CARDINAL'): 1; ('27.30', 'CARDINAL'): 1; ('P. Aerodius', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('D. Budden', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('colossian', 'PERSON'): 1; ('Honora', 'ORG'): 1; ('Patre', 'ORG'): 1; ('Tam', 'PERSON'): 1; ('copulam', 'ORG'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('ad furiam de viduit', 'PERSON'): 1; ('St Jerome', 'PERSON'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Verb', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('te quidem', 'PERSON'): 1; ('genitorem sed', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('st Ambrose', 'PERSON'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('10.37', 'CARDINAL'): 1; ('14 .', 'DATE'): 1; ('nine month', 'DATE'): 1; ('Ammian', 'NORP'): 1; ('Marcell', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('2a', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('de Monachis l. 2', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('298', 'CARDINAL'): 1; ('1600', 'CARDINAL'): 1; ('sed dum', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Sam 2.25', 'PERSON'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Superiorum', 'GPE'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('ada', 'ORG'): 1; ('Monach', 'GPE'): 1; ('Gell', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('para bona', 'PERSON'): 1; ('nosceris superiorem', 'PERSON'): 1; ('humanam', 'NORP'): 1; ('humilis', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Pietas', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Amerin', 'ORG'): 1; ('Peto', 'ORG'): 1; ('quidem veniam', 'PERSON'): 1; ('veniam', 'PERSON'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('D. Reyn', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('322', 'CARDINAL'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('10 6. 23', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('ingratum dixeris', 'PERSON'): 1; ('omnia dixeris', 'GPE'): 1; ('etiam ingrati queruntur', 'PERSON'): 1; ('de Benef', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('L.G. Gyrald', 'PERSON'): 1; ('261', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('31.2', 'CARDINAL'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('frente sanctissimae legis', 'PERSON'): 1; ('titulis coelestibus Edicti', 'PERSON'): 1; ('de loco', 'PERSON'): 1; ('Meritum', 'NORP'): 1; ('630', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('7.28', 'CARDINAL'): 1; ('Iansen', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nomina quae', 'ORG'): 1; ('sint est', 'PRODUCT'): 1; ('— quem qui', 'PERSON'): 1; ('Libyci', 'ORG'): 1; ('Geor l. 2.', 'PERSON'): 1"
A19986,6 | 652,man revenue other hire wage year duty master service part,servant: 0.5; man: 0.5; master: 0.5; life: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; word: 0.45; year: 0.4; lie: 0.3; vice: 0.2; place: 0.2; day: 0.1; christ: 0.1; service: 0.1; gen: 0.05; ps: 0.05; saviour: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Ps', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Prov', 'ORG'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('six year', 'DATE'): 3; ('Tremellius', 'PERSON'): 3; ('Eph', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Austen', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('seven year', 'DATE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Augustus', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('1.1', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'ORG'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Lyra', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('5.6', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('the year', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Thomas Moore', 'PERSON'): 1; ('mori vtop', 'PERSON'): 1; ('Mari', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Nowell Confut', 'PERSON'): 1; ('Dormans', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('some certain year', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('21.2', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('15.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('34.13', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('34.17', 'CARDINAL'): 1; ('these six year', 'DATE'): 1; ('29.20', 'MONEY'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('2.2', 'MONEY'): 1; ('Onesimus', 'PRODUCT'): 1; ('Philemon', 'PERSON'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('how many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Agrippina', 'GPE'): 1; ('caesaris viderimus', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('35 c', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('causam ceperit', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('ocyus', 'ORG'): 1; ('Nirapis', 'GPE'): 1; ('Opera', 'GPE'): 1; ('Sabino', 'LOC'): 1; ('Pollio', 'PERSON'): 1; ('Xiphilinus', 'LOC'): 1; ('Augusto', 'GPE'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Lycurgus', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Dier', 'PERSON'): 1; ('3 c', 'DATE'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('Spartans', 'NORP'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Terrae', 'ORG'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('colosse', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('31.38', 'MONEY'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('32.10', 'MONEY'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jacob be', 'PERSON'): 1; ('40.3', 'MONEY'): 1; ('prison causeless', 'PERSON'): 1; ('105.18', 'CARDINAL'): 1; ('45.42', 'MONEY'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('1201', 'DATE'): 1; ('Ahimelech', 'ORG'): 1; ('Iosephs', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('st Paul', 'PERSON'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('Emaus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('16.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('SOBRIE', 'ORG'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('three to two', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('1.74', 'CARDINAL'): 1; ('vox nonlatinalphabet ad sencundam', 'FAC'): 1; ('Ep', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('4 24', 'DATE'): 1; ('deceit', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet sagittavit', 'ORG'): 1; ('1028', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('899', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand to one', 'CARDINAL'): 1; ('Diomedes', 'PERSON'): 1; ('Achilles', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Achille', 'PRODUCT'): 1; ('Graiae', 'PERSON'): 1; ('Maritae', 'ORG'): 1; ('superbiam', 'PERSON'): 1; ('Zephany', 'GPE'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Dolum', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('38.12', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('34.12', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('15.35', 'CARDINAL'): 1; ('31.5', 'CARDINAL'): 1; ('Elimas', 'GPE'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('19.15', 'CARDINAL'): 1; ('12.27', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('55.25', 'CARDINAL'): 1; ('Malachy', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('19.24', 'CARDINAL'): 1; ('Pauperum', 'GPE'): 1; ('qui talia', 'PERSON'): 1; ('eorū', 'GPE'): 1; ('numero haberi animadverterint', 'PERSON'): 1; ('Evan', 'PERSON'): 1; ('l. 1.', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('116.10', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Cardanus', 'GPE'): 1; ('fourteen year old', 'DATE'): 1; ('Cardan', 'ORG'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('Cardan', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Johnh 8.44', 'PERSON'): 1; ('the S. Austen', 'ORG'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Aug. Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('Quaest', 'GPE'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('553', 'CARDINAL'): 1; ('Dorman', 'PERSON'): 1; ('D. Nowels', 'ORG'): 1; ('Dormans', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('339', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('artis modo mentiatur', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Dominic', 'ORG'): 1; ('the twētith Sunday', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('Vitiorum', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('714', 'CARDINAL'): 1; ('de mendacio', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Mendacia', 'PERSON'): 1; ('cum abunden', 'PERSON'): 1; ('Aug. Cont', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1"
