tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A15453,1,king period dame nature date man potentate world eye king,king: 0.45; salomon: 0.45; father: 0.45; word: 0.45; david: 0.45; israel: 0.45; time: 0.45; part: 0.35; rest: 0.3; city: 0.25; wisdom: 0.2; jerusalem: 0.15; iames: 0.1; pyndar: 0.05; proportion: 0.05; read: 0.05; rarity: 0.05; queen: 0.05; qu: 0.05; reg: 0.05; provide: 0.05; premeditate: 0.05; print: 0.05,"('Salomon', 'ORG'): 28; ('David', 'PERSON'): 10; ('Israel', 'GPE'): 9; ('Iames', 'ORG'): 6; ('Jerusalem', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('forty year', 'DATE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Britain', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Anton', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'PERSON'): 2; ('twenty one', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John bill', 'PERSON'): 1; ('1625', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('13 1', 'DATE'): 1; ('anni erat', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('13. 13', 'DATE'): 1; ('Stult• •gis••', 'PRODUCT'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Antigonus', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('juris .', 'GPE'): 1; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('potentiam sine', 'PERSON'): 1; ('Eloquentia', 'GPE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Dion', 'ORG'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('orat', 'PERSON'): 1; ('Reliquum', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet ▪ Pyndar', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Iul', 'PERSON'): 1; ('Capitol', 'ORG'): 1; ('Philosopho', 'GPE'): 1; ('de Gueuara', 'PERSON'): 1; ('•orol', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('eius nonlatinalphabet ▪ S•b•', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('datur', 'PERSON'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Antiq', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('•• Serli', 'ORG'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('the 4 Reg', 'FAC'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('24. 25', 'DATE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('the minute of this Text', 'TIME'): 1"
A14731,4,supplication Christ lord Christ account honour service say write thing,god: 0.4; tree: 0.4; life: 0.4; christ: 0.4; death: 0.4; scripture: 0.4; sin: 0.4; thing: 0.35; law: 0.35; christe: 0.3; prayer: 0.1; possession: 0.1; profine: 0.1; print: 0.1; preach: 0.1; proluar: 0.1; praese: 0.1; perperam: 0.1; pipe: 0.1; proposition: 0.1; gift: 0.1; iod: 0.05; lord: 0.05,"('thou', 'GPE'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('nec', 'ORG'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Christe', 'ORG'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Iairus', 'PRODUCT'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('omnis mea', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('vita deus', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('salutis accipiam calicem', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('dem', 'NORP'): 1; ('debita fuso', 'PERSON'): 1; ('Felicis Notali', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('mea forma', 'PERSON'): 1; ('tua forma forem', 'PERSON'): 1; ('mundus non', 'PERSON'): 1; ('tu precor', 'PERSON'): 1; ('idem de', 'ORG'): 1; ('mihi viva', 'ORG'): 1; ('vena resultet', 'PERSON'): 1; ('aquae', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('dilectio Christe', 'ORG'): 1; ('domine ergo', 'ORG'): 1; ('panem fon•', 'ORG'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Ansonium', 'ORG'): 1; ('Veriboni', 'PERSON'): 1; ('Nemo nisi', 'PERSON'): 1; ('christo videt', 'PERSON'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('mortalatatis vita', 'PERSON'): 1; ('corda', 'GPE'): 1; ('tempora', 'PERSON'): 1; ('se cogitari', 'PERSON'): 1; ('credi', 'GPE'): 1; ('vitam egemus', 'ORG'): 1; ('inquam', 'GPE'): 1; ('vestibus', 'ORG'): 1; ('induimus quae alimoniam non praebet', 'PERSON'): 1; ('appetentibus', 'ORG'): 1; ('sed cum', 'PERSON'): 1; ('nihil commodat', 'PERSON'): 1; ('Saluator', 'FAC'): 1; ('quidquam sinat', 'ORG'): 1; ('nimirum ipsos', 'PERSON'): 1; ('paris', 'GPE'): 1; ('ipse capur', 'PERSON'): 1; ('ipse certat', 'PERSON'): 1; ('praese', 'PERSON'): 1; ('arbiter certaminis', 'PERSON'): 1; ('ipse mox corona est', 'PERSON'): 1; ('sibi soli copulan', 'ORG'): 1; ('nec vllius rei', 'ORG'): 1; ('implicari patitur :', 'PERSON'): 1; ('Nicolaus Cabasilas de vita', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('vno neglecto qui', 'PERSON'): 1; ('animabus vestris quaeriti', 'PERSON'): 1; ('nisi quia perperam ibi', 'PERSON'): 1; ('pro amica', 'PERSON'): 1; ('gaudiola pro Amasio', 'PERSON'): 1; ('pro ceruo', 'PERSON'): 1; ('Iunone', 'ORG'): 1; ('Penelope', 'GPE'): 1; ('viam pro patria', 'PERSON'): 1; ('Vana', 'PERSON'): 1; ('Aug. Mathewes', 'PERSON'): 1; ('John Marriott', 'PERSON'): 1; ('John Grismand', 'PERSON'): 1; ('1622', 'DATE'): 1; ('mapple-dvrham', 'ORG'): 1; ('Oxfordshire', 'GPE'): 1; ('Richard BLOVNT', 'PERSON'): 1; ('B. D. D.', 'PERSON'): 1; ('T. S. for John', 'PERSON'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('iobum', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Sarai', 'GPE'): 1; ('Osheah', 'GPE'): 1; ('Iehoshuah', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1"
A16521,4,philosopher reason difference form heaven contrariety eviternity breath God mouth,christ: 0.5; gift: 0.5; god: 0.5; death: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; life: 0.5; jesus: 0.5; body: 0.5; heaven: 0.45; saint: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 18; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Salomon', 'ORG'): 5; ('half', 'CARDINAL'): 4; ('Sheba', 'GPE'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('S. Austen', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Bethesda', 'GPE'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('Christum', 'GPE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('1 Corinth', 'DATE'): 2; ('Corinthians', 'NORP'): 2; ('contradictionem materiae', 'PERSON'): 1; ('oris diuini', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('reliquae', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('sacramento', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Julia', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Anselmus', 'PRODUCT'): 1; ('aeterno', 'ORG'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('nazian', 'GPE'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('plangis corpus quod', 'PERSON'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('quam deserit', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Aeneas and Dido', 'ORG'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('misero', 'PERSON'): 1; ('miserante', 'PERSON'): 1; ('one lazar', 'QUANTITY'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Magnus', 'GPE'): 1; ('Bethlem', 'NORP'): 1; ('vox audita', 'PERSON'): 1; ('Rama', 'GPE'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Baltazar', 'PERSON'): 1; ('Mutatus', 'ORG'): 1; ('Bos', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Iezabell', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('vbi anima', 'PERSON'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'GPE'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jonas', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Pharises', 'ORG'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Naball', 'ORG'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('8. 3', 'CARDINAL'): 1; ('15. 37', 'DATE'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Agnus', 'FAC'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('the golden apple', 'FAC'): 1; ('Batts', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew 17', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Mephibosheth', 'PERSON'): 1; ('Ehud', 'ORG'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Laus Deo', 'PERSON'): 1"
A19551,3 | 234,heresy pelagians saint Austen book haer book chapter life sin,god: 0.5; saint: 0.5; faith: 0.5; work: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; apostle: 0.5; lib: 0.5; book: 0.35; austen: 0.3; law: 0.2; body: 0.1; sin: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('Austen', 'PERSON'): 6; ('lib', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Ierome', 'ORG'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Lib', 'PERSON'): 4; ('chapter', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Matt', 'PERSON'): 3; ('pelagians', 'NORP'): 2; ('88', 'CARDINAL'): 2; ('Pelag', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('S. Austen', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('76', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Lucius', 'PERSON'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('haer', 'PERSON'): 1; ('Contra', 'ORG'): 1; ('Mul••', 'ORG'): 1; ('•unt', 'ORG'): 1; ('nemi•em ▪', 'ORG'): 1; ('zacha••e', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Cel', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('L•u• ▪', 'PERSON'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('Ipsius imperfectionis', 'ORG'): 1; ('vae etiam laudabili vitae hom••ū•i ◊', 'ORG'): 1; ('discutia• eampunc', 'PERSON'): 1; ('S. Ierome', 'PERSON'): 1; ('•para', 'GPE'): 1; ('Psal • 14', 'PRODUCT'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('ford', 'ORG'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('humanae', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('ca. 5', 'DATE'): 1; ('d•m', 'PERSON'): 1; ('Cuntiorum', 'PERSON'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Franciscus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('••ta', 'PRODUCT'): 1; ('Vega', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the Trent council', 'ORG'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian Lib. de •udit', 'PERSON'): 1; ('q•ia deus', 'ORG'): 1; ('p•ae', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('•2', 'PERSON'): 1; ('7 1', 'DATE'): 1; ('I•rae•', 'ORG'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 51.6', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('outward holiness', 'PERSON'): 1; ('23.25.28', 'CARDINAL'): 1; ('27 28', 'DATE'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('13•', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('David 1', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 2', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Ieremies Ier', 'ORG'): 1; ('20 9', 'TIME'): 1; ('amor dei', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Irene', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('i•m', 'ORG'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'ORG'): 1; ('sequuntur opera iustificatum', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PRODUCT'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Austen Ca', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('Galath', 'PERSON'): 1; ('83.', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Ruffinus', 'PRODUCT'): 1; ('quae auribus capitur', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Iudic', 'GPE'): 1; ('de lib', 'PERSON'): 1; ('concor', 'ORG'): 1; ('quod lubet', 'PERSON'): 1; ('Dominicus Soto', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('3.28', 'CARDINAL'): 1; ('Hilarie Comm', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Fides', 'PRODUCT'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Basil , Serm', 'WORK_OF_ART'): 1; ('reioicei•g', 'PRODUCT'): 1; ('sola autem sia', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Bernard Lib. de gra .', 'PERSON'): 1; ('arbiter', 'PERSON'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('•eauen', 'ORG'): 1; ('Conf', 'GPE'): 1; ('Aug. ◊ .', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Capi', 'PERSON'): 1; ('n•extr .', 'PERSON'): 1; ('co••', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('2 18', 'DATE'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('3 7.17.26', 'CARDINAL'): 1; ('thou v. 10', 'NORP'): 1; ('Christianis', 'GPE'): 1; ('sed finis', 'PERSON'): 1; ('Furiam', 'PERSON'): 1; ('84 6', 'DATE'): 1; ('Paul Gal', 'PERSON'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('2 v. 9', 'QUANTITY'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1"
A19551,3 | 247,belove enter course life apostle course delay call day apostle,god: 0.45; day: 0.45; strength: 0.45; life: 0.45; lord: 0.45; grace: 0.4; christ: 0.35; christian: 0.35; saint: 0.25; time: 0.2; example: 0.2; affliction: 0.15; piety: 0.1; book: 0.05; apostle: 0.05; jesus: 0.05; spirit: 0.05; oration: 0.05; orat: 0.05; passion: 0.05; partaker: 0.05; part: 0.05; parliament: 0.05; order: 0.05; orator: 0.05; patriarch: 0.05; note: 0.05; patience: 0.05,"('5', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Genes', 'ORG'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('mortui sunt', 'PERSON'): 2; ('Canaan', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Austen Lib', 'PERSON'): 1; ('Modò', 'PERSON'): 1; ('ecce modò', 'PERSON'): 1; ('sed modò', 'PERSON'): 1; ('modò non', 'ORG'): 1; ('hora finis', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('this very hour', 'TIME'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('slenda nausragia', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('reproof', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Milo Cit', 'FAC'): 1; ('a hundred and', 'QUANTITY'): 1; ('Pisgah', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Apo', 'PERSON'): 1; ('perseuerantia', 'ORG'): 1; ('Ash', 'GPE'): 1; ('wednesday', 'DATE'): 1; ('the 18. day of February 1628', 'DATE'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John bill', 'PERSON'): 1; ('1628', 'DATE'): 1; ('42.', 'DATE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('claudian', 'NORP'): 1; ('Stilicon', 'ORG'): 1; ('laudem Stiliconis', 'PERSON'): 1; ('mista', 'NORP'): 1; ('Incarnatus', 'ORG'): 1; ('omne quod nobis', 'PERSON'): 1; ('quod praecepto diceret', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Mor', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('42', 'MONEY'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('Ioshuah', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1"
A14742,4,word application end sermon hearer reader saint John Baptists say,majesty: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; lordship: 0.5; thing: 0.5; chapel: 0.5; church: 0.45; reader: 0.4; sermon: 0.35; man: 0.3; word: 0.15; drumfrei: 0.1; bishop: 0.1; highness: 0.05; give: 0.05; reverend: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('four hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Michaiah', 'GPE'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John counsel', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('inn of court', 'ORG'): 1; ('breuis predicatio', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('W. Cowper', 'PERSON'): 1; ('Galloway', 'LOC'): 1; ('sapere', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('G. P.', 'PERSON'): 1; ('John budge', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1618', 'DATE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Winton', 'ORG'): 1; ('Carleel', 'GPE'): 1; ('Lennox', 'ORG'): 1; ('Buckingham', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Amphibalus', 'ORG'): 1; ('Mona', 'GPE'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('W. B.', 'PERSON'): 1; ('Galloway', 'GPE'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1"
A19514,5,son god right hand respect willingness father Psal. son father,god: 0.5; lord: 0.5; king: 0.5; son: 0.5; man: 0.5; majesty: 0.5; hand: 0.5; self: 0.5; people: 0.4; father: 0.35; highness: 0.2; glory: 0.05,"('David', 'PERSON'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Elias', 'PERSON'): 3; ('Nazian', 'GPE'): 3; ('Hosea', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Jehova', 'GPE'): 2; ('nazian', 'GPE'): 2; ('Nazianzen', 'LOC'): 2; ('Nicetas', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('morning', 'TIME'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Edenbrugh', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('mess••h', 'ORG'): 1; ('40.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Gnamith Jehova', 'PERSON'): 1; ('Goel', 'PERSON'): 1; ('Shiloh', 'NORP'): 1; ('Vnio', 'PRODUCT'): 1; ('Margarita', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('I•lia•', 'PERSON'): 1; ('qui non nisi summo cum labour', 'PERSON'): 1; ('perpaucis', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('ecce Adam', 'PERSON'): 1; ('ecce', 'PERSON'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('messi•s', 'ORG'): 1; ('Easie 61.1', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('genti•es', 'ORG'): 1; ('Io•', 'PERSON'): 1; ('6.27', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('3.34', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de Temp', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('fortitudinem ◊ dei', 'ORG'): 1; ('Aug. Ser', 'PERSON'): 1; ('13.19', 'CARDINAL'): 1; ('dum', 'PERSON'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('zoar', 'GPE'): 1; ('the red sea', 'GPE'): 1; ('Chedarlaomer', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('princip•ll', 'PERSON'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Ezechia', 'GPE'): 1; ('Iosia', 'GPE'): 1; ('Sam 2.', 'PERSON'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Noph', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('tragedia', 'GPE'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('34.26', 'CARDINAL'): 1; ('89 21.22.23', 'DATE'): 1; ('18.25', 'CARDINAL'): 1; ('the church of old', 'ORG'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('Aug. de ciuitate De•', 'PERSON'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('disser', 'PERSON'): 1; ('Republica', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('4.20', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('than many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus , Nehemiah', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Zerubabel', 'GPE'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Zerubabel', 'PERSON'): 1; ('20.4', 'CARDINAL'): 1; ('Highland', 'LOC'): 1; ('euid•nt', 'PERSON'): 1; ('147.4', 'CARDINAL'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('Pseud', 'GPE'): 1; ('Ovid 5', 'DATE'): 1; ('quod iam facis', 'PERSON'): 1; ('Laudat', 'PERSON'): 1; ('acta suo', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('de •ep', 'ORG'): 1; ('mannerly', 'CARDINAL'): 1; ('Pers', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('Abishai', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('101.3', 'CARDINAL'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('1 Chro', 'DATE'): 1; ('12.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A13822,13,sermon wisdom man sermon circumstance text precept word marrow doctrine,diligence: 0.5; labour: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; life: 0.45; time: 0.4; make: 0.4; king: 0.3; honour: 0.25; part: 0.25; prayer: 0.2; hand: 0.05; day: 0.05; negligence: 0.05; idleness: 0.05; use: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Pareyans', 'NORP'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Columella', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 18', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('zoar', 'GPE'): 1; ('diligence', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Rahell', 'ORG'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Milesians', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Miletum', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('four season', 'DATE'): 1; ('Abstinuit', 'ORG'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('two thousand mile', 'QUANTITY'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Furius Cresinus', 'ORG'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('veneficia mea', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Jewry', 'ORG'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('quam quaerere', 'PERSON'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Palcheria', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Eupator', 'GPE'): 1; ('Alcimus', 'GPE'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('Seruans', 'NORP'): 1; ('diligentiam cum infortunia', 'PERSON'): 1; ('pigritiam rarò', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('Lechus', 'GPE'): 1; ('Metz', 'PERSON'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Fabius', 'ORG'): 1; ('Quintius', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('overturneth', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Vitellius', 'ORG'): 1; ('Tabitha', 'GPE'): 1"
A16485,3,time prophet death Elizeus prophecy Ieroboam son Joas coast Israel,god: 0.5; son: 0.5; prophet: 0.5; lord: 0.5; jonas: 0.5; word: 0.5; man: 0.45; time: 0.45; israel: 0.35; place: 0.35; name: 0.2; father: 0.1; city: 0.05; sareptha: 0.05,"('Israel', 'GPE'): 12; ('Jonas', 'PERSON'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('Sareptha', 'PERSON'): 9; ('Jew', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Elias', 'PERSON'): 5; ('Reg', 'PERSON'): 4; ('Lyra', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Juda', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Amos', 'PERSON'): 4; ('Amittai', 'PERSON'): 3; ('Jonas', 'ORG'): 3; ('Zabulon', 'GPE'): 3; ('Sidon', 'GPE'): 3; ('Israelite', 'ORG'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('1.1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Gath', 'PRODUCT'): 2; ('Ion', 'GPE'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Sidon', 'PERSON'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Phanuel', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('5.2', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('1.8', 'CARDINAL'): 2; ('Elizeus', 'ORG'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('Joas', 'GPE'): 1; ('14.25', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'PERSON'): 1; ('17.17', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Isidor', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Etimolog', 'PERSON'): 1; ('prophe', 'GPE'): 1; ('Praefat', 'NORP'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Gath Hepher', 'PERSON'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('Gittah', 'ORG'): 1; ('Iosuah', 'GPE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('4.25.27', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'ORG'): 1; ('Elizeus', 'PRODUCT'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('8.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Jonas', 'GPE'): 1; ('Asser', 'PERSON'): 1; ('19 28', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('17.24', 'CARDINAL'): 1; ('Proaemio', 'NORP'): 1; ('ionam', 'GPE'): 1; ('Amittai', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Messiah', 'PRODUCT'): 1; ('Epiphanius Haeresi', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Nazarites', 'GPE'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('Lodou', 'PERSON'): 1; ('viues de veritate', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('three or four cubit', 'QUANTITY'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Hosea', 'GPE'): 1; ('Beeri', 'PERSON'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('Pethuel', 'PERSON'): 1; ('Chuzi', 'GPE'): 1; ('Zephan', 'PERSON'): 1; ('Gedaliah', 'PERSON'): 1; ('Amariah', 'PERSON'): 1; ('Hizkiah', 'GPE'): 1; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 1; ('Arias Mont.', 'ORG'): 1; ('Prophetas', 'ORG'): 1; ('2 36', 'DATE'): 1; ('Christ , Iud', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tremelius', 'LAW'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Quum', 'ORG'): 1; ('verbū', 'GPE'): 1; ('jehovae', 'GPE'): 1; ('Niniveh', 'GPE'): 1; ('29.18', 'CARDINAL'): 1; ('2. Chro', 'CARDINAL'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('a long season', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('3.26', 'CARDINAL'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('21.43', 'CARDINAL'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Niniveh', 'ORG'): 1; ('27.34', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('18.29', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 4.18', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('11.24', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('John the Euangelist', 'PERSON'): 1; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('Graecia', 'GPE'): 1; ('some hundred of year', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Curaam', 'ORG'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('10.21', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Basile', 'PERSON'): 1; ('Franckford', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('Demosth', 'GPE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Zachar', 'PERSON'): 1; ('13.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Hiericho', 'GPE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.23', 'CARDINAL'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('Galathian', 'NORP'): 1; ('Ariadne', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19.7', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('hermogenen Adoro', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('quod accepisti', 'PERSON'): 1; ('doctrina', 'GPE'): 1; ('ita doce', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Vincentius Lyrinensis', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('gregem qui', 'PERSON'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 16.7', 'LAW'): 1; ('Seleucia', 'PERSON'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('ignorat', 'NORP'): 1"
A16485,3 | 1773,call time warrant word Jonas Niniveh profession ministry child prophet,man: 0.5; god: 0.5; lib: 0.5; niniveh: 0.5; city: 0.5; place: 0.5; sin: 0.5; time: 0.4; prophet: 0.4; thing: 0.3; say: 0.2; christ: 0.15; lord: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 15; ('Niniveh', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Israel', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Austen', 'PERSON'): 5; ('Jonas', 'PERSON'): 4; ('Niniueh', 'PERSON'): 4; ('Niniveh', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Nahum', 'GPE'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Herodotus', 'NORP'): 3; ('3.1', 'CARDINAL'): 3; ('Reg', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Niniveh', 'GPE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Ezechiel', 'PERSON'): 2; ('Ezech', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Assyria', 'GPE'): 2; ('3.3', 'CARDINAL'): 2; ('three day', 'DATE'): 2; ('Ninus', 'GPE'): 2; ('Herod', 'PERSON'): 2; ('Plin', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Assur', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('scribendo disces', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('the lose hour', 'TIME'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Theodoret Hist', 'PERSON'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('Valens', 'ORG'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('Aphraates', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3 6', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Crescon', 'ORG'): 1; ('Saint Austen', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('23.37', 'CARDINAL'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('10.12', 'MONEY'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Babylon , Aristoteles politicorum', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('some other quarter', 'CARDINAL'): 1; ('Ion', 'PERSON'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('six score thousand', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('Clio', 'PERSON'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('the sixteenth', 'DATE'): 1; ('Geography', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Annales', 'GPE'): 1; ('Semiramis', 'GPE'): 1; ('Aug. de Ciu', 'PERSON'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('Augustinus Epist', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('10.11', 'MONEY'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Nauah', 'GPE'): 1; ('Munsterus', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Diodorus Siculus Antiq', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('natur', 'PERSON'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('1. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Stephanus', 'ORG'): 1; ('Euphrates', 'ORG'): 1; ('Tigris', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('one hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('four hundred and four', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Diodorus', 'PERSON'): 1; ('a hundred foot', 'QUANTITY'): 1; ('one thousand and five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred foot', 'QUANTITY'): 1; ('two hundred fold', 'CARDINAL'): 1; ('three hundred :', 'CARDINAL'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('at least three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Gracchi', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Caelium', 'ORG'): 1; ('gloriam nihil', 'PERSON'): 1; ('de•it nisi', 'PERSON'): 1; ('Pindinessus', 'PERSON'): 1; ('ingenij confus•', 'PERSON'): 1; ('credatis mihi velim non iocanti', 'PERSON'): 1; ('insania', 'GPE'): 1; ('concubinā', 'ORG'): 1; ('staturae habebat', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('Senecio', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Messala', 'PERSON'): 1; ('Senecio Grandio', 'PERSON'): 1; ('Grandio', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Baalites', 'ORG'): 1; ('18.22', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('58.1', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('40 6', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'MONEY'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('19.13', 'MONEY'): 1; ('Sodom and Gomorrha', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Ierusalē', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('16.49', 'CARDINAL'): 1; ('4.30', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Magi', 'NORP'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('astrologians', 'NORP'): 1; ('47.9', 'CARDINAL'): 1; ('Niniveh , Tull', 'ORG'): 1; ('Tacitus Hist', 'PERSON'): 1; ('annaliū li', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tiberius sciētiâ', 'ORG'): 1; ('Cornelius Tacitus', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('Cābyses', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('18.10', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Sam 28.7', 'PERSON'): 1; ('1.1 .', 'DATE'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('Saul and Ahaziah', 'ORG'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('Plinius Hist', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('Mancinus', 'LOC'): 1; ('Paulus Cyprian de Idolorum', 'PERSON'): 1; ('Zozom', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('2.22', 'CARDINAL'): 1; ('Theod Hist', 'PERSON'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('capillo suspensam', 'PERSON'): 1; ('cvius ventre dissecto', 'PERSON'): 1; ('S. Cyprian', 'PERSON'): 1; ('Cannae', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('sedetiam obsignari', 'PERSON'): 1; ('Hexae mero', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('astrologia indiciaria negotiosissima vanitas', 'ORG'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Syracuse', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Putas', 'ORG'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1"
A16485,3 | 1784,thing write write learning cry Niniveh warning man general cruelty,god: 0.5; man: 0.5; friend: 0.5; thing: 0.5; lord: 0.5; book: 0.5; jonas: 0.5; niniveh: 0.5; tarshish: 0.25; prophet: 0.25; write: 0.15; writer: 0.15; fault: 0.15; time: 0.05,"('Niniveh', 'PERSON'): 6; ('Jonas', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Mahomet', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Habac', 'PERSON'): 1; ('Agg 1.6', 'PERSON'): 1; ('Niniveh', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tarshish', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Iapho', 'GPE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('4.1.4.9', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('11.17 1', 'DATE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('11.11', 'CARDINAL'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('20.14', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Jew and Gentiles', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Zozimus', 'GPE'): 1; ('Catil', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('concedat', 'ORG'): 1; ('laurea linguae', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Hirtius de bello', 'ORG'): 1; ('Hispa', 'ORG'): 1; ('Hirtius', 'ORG'): 1; ('the last age of the', 'DATE'): 1; ('eight hundred year', 'DATE'): 1; ('John 2.19', 'PERSON'): 1; ('Lod', 'PERSON'): 1; ('viues de veritate', 'PERSON'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('tantus a•diēdi quae', 'ORG'): 1; ('nullus faciendi', 'PERSON'): 1; ('quae audire erubescunt', 'ORG'): 1; ('Aug. Epist', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Secūdas', 'GPE'): 1; ('sapiētiae', 'GPE'): 1; ('blasphemer', 'GPE'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A16485,4,Tarshish Jonas bid sit matter step foot right go east,man: 0.5; god: 0.5; jonas: 0.5; prophet: 0.5; niniveh: 0.5; thing: 0.45; time: 0.45; people: 0.4; lord: 0.4; word: 0.3; city: 0.25; reason: 0.2; place: 0.05,"('Jonas', 'PERSON'): 19; ('one', 'CARDINAL'): 13; ('Niniveh', 'PERSON'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Salomon', 'ORG'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Reg', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Tarshish', 'NORP'): 3; ('Niniveh', 'ORG'): 3; ('Iapho', 'GPE'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Cilicia', 'PERSON'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('Dionysius', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('3.9', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Jonas', 'GPE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Niniveh', 'GPE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('24.1', 'CARDINAL'): 1; ('12.10', 'MONEY'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Naomi', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Elizeus', 'ORG'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('32.20', 'CARDINAL'): 1; ('Noe', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Phocion', 'ORG'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('vita phocionis', 'PERSON'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('desinite sollicitè inquirere', 'PERSON'): 1; ('mihi nil', 'PERSON'): 1; ('eorum quae', 'FAC'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('Ieroboam', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Ridemus', 'GPE'): 1; ('meliorem Athenis', 'PERSON'): 1; ('lunam quam Corinthi', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Diogenes Laer•ius', 'ORG'): 1; ('Aristippi', 'GPE'): 1; ('Aristippus', 'PERSON'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Frenchman', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3 2', 'CARDINAL'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Sam 10.12', 'PERSON'): 1; ('Anti', 'PERSON'): 1; ('16.6', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('8.39', 'CARDINAL'): 1; ('10.44', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Noe', 'GPE'): 1; ('9.27', 'MONEY'): 1; ('49.10', 'CARDINAL'): 1; ('32 21', 'DATE'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('a million', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'MONEY'): 1; ('20.15', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3.2.3', 'DATE'): 1; ('pro m. Marcello', 'PERSON'): 1; ('Tubero', 'PERSON'): 1; ('Ligarius', 'PERSON'): 1; ('pro q. ligario', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('tu transire possess', 'ORG'): 1; ('iam subducat', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('S. Austē', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Lysimachus', 'GPE'): 1; ('Senec', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Telesphorus Rhodius', 'ORG'): 1; ('non ignara', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('displicet mortalibus', 'ORG'): 1; ('Angelica', 'GPE'): 1; ('gloria d•o', 'PERSON'): 1; ('dum gloriam usurpant', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('hunc', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Iapho', 'PRODUCT'): 1; ('Palestina', 'GPE'): 1; ('Ioppa', 'PERSON'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('Houeden', 'PERSON'): 1; ('Richardo', 'NORP'): 1; ('4.27 .', 'CARDINAL'): 1; ('Arias Mont.', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Ezec', 'ORG'): 1; ('27.12', 'CARDINAL'): 1; ('Saladine', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Neubringensis', 'ORG'): 1; ('Iapho', 'FAC'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Gualther', 'PERSON'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('26 30', 'DATE'): 1; ('27.2', 'CARDINAL'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Clio', 'PERSON'): 1; ('•nquam', 'GPE'): 1; ('quem collecti mutuis ipsi s•bi iuramentis imponerent .', 'FAC'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('21.3', 'CARDINAL'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4 10', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('9.16', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A16485,4 | 1805,ship Tarshish god time thing self measure iniquity God time,presence: 0.5; prophet: 0.45; god: 0.45; lord: 0.45; man: 0.45; jonas: 0.45; sea: 0.45; thing: 0.45; money: 0.4; act: 0.15; purse: 0.1; matter: 0.1; christ: 0.1; place: 0.1; preacher: 0.05; power: 0.05; psalm: 0.05; psal: 0.05; priest: 0.05; price: 0.05; rage: 0.05; time: 0.05,"('Jonas', 'PERSON'): 7; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Tarshish', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('26.15', 'CARDINAL'): 1; ('27.57', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('28.12', 'CARDINAL'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Ammian', 'NORP'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('139.3', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'MONEY'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('Bibliothecae lib', 'PERSON'): 1; ('Alcibiades', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'FAC'): 1; ('Herc', 'ORG'): 1; ('Octaeo', 'GPE'): 1; ('Juvenal Satyra', 'PERSON'): 1; ('tuor aut', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('seven inch', 'QUANTITY'): 1; ('107.23', 'CARDINAL'): 1; ('27.18', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('Virgilius Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('plin-junior lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Vesuuius', 'PERSON'): 1; ('Campania', 'GPE'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('10.8', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('these year', 'DATE'): 1; ('Elizeus', 'ORG'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('5.16', 'DATE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('4.14.16', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('15.38', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('John mark', 'PERSON'): 1; ('Pamphylia', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1"
A16485,5,Iii lectvre chief point punishment prophet other sin tempest God,man: 0.5; god: 0.5; wind: 0.5; satan: 0.5; sea: 0.5; thing: 0.5; lord: 0.5; tempest: 0.5; lib: 0.45; sin: 0.3; rain: 0.15; fall: 0.05; power: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 10; ('Satan', 'FAC'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Jonas', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Satan', 'GPE'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('Noe', 'ORG'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Augustin', 'PERSON'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Brentius', 'ORG'): 2; ('Medea', 'ORG'): 2; ('Arragon', 'GPE'): 2; ('Gregor', 'GPE'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('lectvre', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('1.4.5', 'CARDINAL'): 1; ('Niniveh', 'ORG'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Habac', 'PERSON'): 1; ('3 8', 'DATE'): 1; ('Jonas', 'GPE'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('23.31', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('9.21', 'CARDINAL'): 1; ('19.33', 'CARDINAL'): 1; ('11 4', 'DATE'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('de Doct', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austen', 'PERSON'): 1; ('9.25', 'MONEY'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('Hadad', 'GPE'): 1; ('Rezon', 'ORG'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Roboam', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar Baronius', 'PERSON'): 1; ('Socrate', 'ORG'): 1; ('Tomo 4', 'PRODUCT'): 1; ('anno domini', 'PERSON'): 1; ('370', 'CARDINAL'): 1; ('Valentinian', 'NORP'): 1; ('Socrates', 'PERSON'): 1; ('Seuera', 'ORG'): 1; ('Iustina', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Diogen', 'ORG'): 1; ('Laertius', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('psalm', 'GPE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('cada', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('may fall', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('148.8', 'CARDINAL'): 1; ('29.3', 'CARDINAL'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('11.10', 'CARDINAL'): 1; ('10.13.19', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Flavius Vopiscus', 'PERSON'): 1; ('Cari', 'ORG'): 1; ('Carus', 'ORG'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('claudian', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('consolatu honorij', 'PERSON'): 1; ('militat aether', 'PERSON'): 1; ('cōiurati', 'NORP'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Neptune', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Thurij', 'NORP'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('aelian', 'ORG'): 1; ('12.61', 'CARDINAL'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('three hundred sail', 'QUANTITY'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Nicolaú Remigium', 'ORG'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('4 7', 'CARDINAL'): 1; ('quorum nihil', 'PERSON'): 1; ('Wierus de praestigi•s Daemonū', 'ORG'): 1; ('Apologetico cōc', 'GPE'): 1; ('impiorū', 'PERSON'): 1; ('Iustin , Mart', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('incātamēta', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Wierus', 'PERSON'): 1; ('de Praestigijs Demonum', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('witche', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Carmina de caelum', 'PERSON'): 1; ('thessalian', 'NORP'): 1; ('Hetruria', 'GPE'): 1; ('Sozom', 'GPE'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('Dion', 'ORG'): 1; ('Sidius Geta', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Dion Histor', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Sidius', 'WORK_OF_ART'): 1; ('rerum suo', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Aniou', 'LOC'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('Ferdinandus', 'NORP'): 1; ('Campania', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.16.19', 'CARDINAL'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('elemēta concutere praeualet', 'FAC'): 1; ('32.19', 'CARDINAL'): 1; ('domū concutien', 'PERSON'): 1; ('Behemoth', 'PERSON'): 1; ('the seventy and eight', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('wierū', 'GPE'): 1; ('grandinem euocet', 'PERSON'): 1; ('diabolo propter peccata', 'PERSON'): 1; ('Petrus Mart', 'ORG'): 1; ('Decad', 'ORG'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Columbus', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Hispaniola', 'GPE'): 1; ('Benzo', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24 14', 'DATE'): 1; ('daemonologiā', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('editam', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Olaus', 'ORG'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Olaus Magnus', 'ORG'): 1"
A16485,5 | 1826,Satan place God storm Jonas circumstance proof term tempest ship,man: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; lib: 0.5; sea: 0.5; mariner: 0.5; ship: 0.45; sin: 0.35; thing: 0.35; jonas: 0.3; tempest: 0.25; ware: 0.15; time: 0.15,"('lib', 'PERSON'): 10; ('Jonas', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Niniveh', 'ORG'): 2; ('Jonas', 'GPE'): 2; ('Piso', 'ORG'): 2; ('Senec', 'PERSON'): 2; ('1.16', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('Ionah', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Virgil', 'PERSON'): 2; ('Aeneid', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('de ira lib', 'PERSON'): 1; ('Seneca de ira write', 'PERSON'): 1; ('excogitauerat', 'ORG'): 1; ('tria crimina faceret', 'PERSON'): 1; ('quiae', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Achan', 'GPE'): 1; ('six and thirty', 'CARDINAL'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiron', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('vetabo qui', 'PERSON'): 1; ('Vulgarit', 'ORG'): 1; ('•sdem', 'GPE'): 1; ('Phaselum', 'ORG'): 1; ('Juno', 'ORG'): 1; ('pallásne', 'NORP'): 1; ('Argirûm', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Aiax Oileus', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Diagoras', 'PERSON'): 1; ('de Nat', 'PERSON'): 1; ('deorū', 'PERSON'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('Cerinthus', 'NORP'): 1; ('John the Euangelist', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('50.18', 'CARDINAL'): 1; ('vide caesaris', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('16.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('18.44', 'CARDINAL'): 1; ('east', 'LOC'): 1; ('107.26', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid Trist', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Dijmaris', 'PERSON'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('nisi vota', 'PERSON'): 1; ('27 18.19', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Gul', 'PERSON'): 1; ('4 35', 'DATE'): 1; ('Guicciardin', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Q. Curtius', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Tigris', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('nebrissen', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Naufragium', 'GPE'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Dione', 'GPE'): 1; ('Pōpeio', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar de bello', 'ORG'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('apparel', 'PERSON'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Salonae', 'ORG'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Clitus', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil Aeneid', 'PERSON'): 1; ('3. Psal', 'CARDINAL'): 1; ('107.28', 'CARDINAL'): 1; ('coelum vndique', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('29.8', 'CARDINAL'): 1; ('Philo Iudaeus de legatione', 'ORG'): 1; ('Calig', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('22.22', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Agathias', 'ORG'): 1; ('Agathias Hist', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('more than thirty year ago', 'DATE'): 1; ('ianuarij', 'GPE'): 1; ('1561', 'DATE'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Religiosorum', 'ORG'): 1; ('doctrinae sermonē', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('minimè', 'ORG'): 1; ('1572', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1"
A16485,6,Satan policy heart God child fill iniquity drown security man,place: 0.5; god: 0.45; man: 0.45; lib: 0.45; thing: 0.45; saint: 0.45; another: 0.45; eye: 0.4; jonas: 0.3; master: 0.25; prophet: 0.2; ship: 0.05; danger: 0.05; plank: 0.05; plinius: 0.05; philistine: 0.05; philopoemen: 0.05; physician: 0.05; piscu: 0.05; person: 0.05; plato: 0.05; policy: 0.05; life: 0.05; word: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 9; ('Jonas', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Jupiter', 'LOC'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Silla', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Anthony', 'PERSON'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Dion', 'PERSON'): 2; ('Asia', 'LOC'): 2; ('Ionah', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('Ierem', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Campian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Numa', 'PERSON'): 2; ('Surius', 'ORG'): 2; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Plinius Hist', 'PERSON'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('8.25', 'CARDINAL'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Syrac', 'ORG'): 1; ('25.27', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('26.40', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Lod', 'PERSON'): 1; ('viues de tradendis disciplinis', 'PERSON'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('40.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar de bello civili', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ionae', 'GPE'): 1; ('pro s. Roscio', 'PERSON'): 1; ('Galba', 'GPE'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('eorum qui iniuriam patiuntur à quo •am', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Miphiboseth', 'PERSON'): 1; ('Sam 16.1', 'PERSON'): 1; ('Ziba', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('101.4.5', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Julia', 'GPE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('seni sit gerēda Resp', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Réxne', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Galatas', 'ORG'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('cum ebriū de somno describeret excitatum', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nec vigilare', 'ORG'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Bacchus', 'PERSON'): 1; ('persians', 'NORP'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('Astaroth', 'ORG'): 1; ('Chemosh', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Segetius', 'PERSON'): 1; ('Proserpina', 'GPE'): 1; ('Volutina', 'GPE'): 1; ('Tutelina', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('zachariā lippeloo de rebus', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('John the Euangelist', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Origene', 'PERSON'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('celsum', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Olaus Magnus', 'ORG'): 1; ('Olaus', 'ORG'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Lapland', 'GPE'): 1; ('Scricfinnia', 'GPE'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('each day', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('32.8', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Gel', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Numa', 'GPE'): 1; ('laeua numina', 'PERSON'): 1; ('Gellius', 'NORP'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'PRODUCT'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Numa', 'ORG'): 1; ('rex', 'ORG'): 1; ('Pompilius', 'PERSON'): 1; ('Oure', 'ORG'): 1; ('1535', 'DATE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Silla', 'GPE'): 1; ('Licinius', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Apollo Pythius', 'PERSON'): 1; ('Cornelius Silla', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Helenus', 'GPE'): 1; ('Calchas', 'NORP'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('18.32', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('23.23.24', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1"
A16485,6 | 1859,god god ignorance side necessity other be harm god number,lot: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; jonas: 0.5; lord: 0.45; lib: 0.3; time: 0.25; draw: 0.25; saint: 0.2; name: 0.2; abuse: 0.15; place: 0.15; day: 0.15; heart: 0.15; matter: 0.1; judgement: 0.05; use: 0.05; make: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('Jonas', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 3; ('Austen', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Haman', 'PERSON'): 3; ('Prou', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Augustin', 'PERSON'): 2; ('psalm', 'GPE'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Achan', 'ORG'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('16.33', 'CARDINAL'): 2; ('18.18', 'CARDINAL'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Jonas', 'GPE'): 2; ('Verres', 'ORG'): 2; ('Sicilia', 'GPE'): 2; ('Theomnastus', 'ORG'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Festum', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('53.1', 'CARDINAL'): 1; ('one degree', 'QUANTITY'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('west Indians', 'NORP'): 1; ('Zemes', 'GPE'): 1; ('Tullius de legibus', 'ORG'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Iudic', 'GPE'): 1; ('20.26', 'CARDINAL'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Iosuah', 'PERSON'): 1; ('7.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ionathas', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('14.42', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Judas , Homer', 'ORG'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Nestor', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Hector', 'PERSON'): 1; ('Agamemnon', 'GPE'): 1; ('Aiax', 'PERSON'): 1; ('Hester', 'NORP'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('the first month', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Ion', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('priuilegia', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('de Genesi', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('his hundred', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('diuinationis', 'PERSON'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Livius', 'ORG'): 1; ('Appius', 'ORG'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Iulij Agricolae', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'MONEY'): 1; ('Sam 15.21', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Iona', 'PERSON'): 1; ('1.13.14', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('20.11', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.31', 'CARDINAL'): 1"
A16485,7,V. lectvre chief point question eagerness justice due examination man,man: 0.5; place: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; question: 0.5; cause: 0.45; usury: 0.35; sort: 0.35; thing: 0.3; lord: 0.2; prophet: 0.2; time: 0.2; money: 0.15; jonas: 0.1; case: 0.1; mariner: 0.05; danger: 0.05,"('Jonas', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Ammi', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15 two', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17.22', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('23 four', 'CARDINAL'): 1; ('1.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('Tarshish', 'NORP'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Ion', 'GPE'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('notanda breuitas quam admirari', 'PERSON'): 1; ('Virgilio', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Virgilius Aeneid', 'ORG'): 1; ('pacémne huc ferti', 'PERSON'): 1; ('•eare', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cannae', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('fortuna cōsulum atque exercituum', 'ORG'): 1; ('miseri imperij', 'PERSON'): 1; ('Romano', 'PERSON'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('16.27', 'CARDINAL'): 1; ('Hannibal', 'GPE'): 1; ('Fabius Maximus', 'PERSON'): 1; ('Hannibal', 'PERSON'): 1; ('the sixteenth', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('some few hour', 'TIME'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('Jonas', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Anno', 'PERSON'): 1; ('1572', 'DATE'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('19.33', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Olympias', 'PERSON'): 1; ('Marcellin', 'PERSON'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('nine month', 'DATE'): 1; ('aliam paren•', 'PERSON'): 1; ('scan', 'NORP'): 1; ('Sodom and Gomorrha', 'ORG'): 1; ('Gene', 'PERSON'): 1; ('18.21', 'CARDINAL'): 1; ('Cosmograph', 'PERSON'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Clagea', 'ORG'): 1; ('Carinthia', 'PERSON'): 1; ('some two or', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('29.16', 'CARDINAL'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('7.51', 'DATE'): 1; ('24 23', 'DATE'): 1; ('Felix', 'PERSON'): 1; ('Marcell', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('ecquis', 'PERSON'): 1; ('accusasse sufficiet', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Aequum', 'PERSON'): 1; ('licet', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Natio', 'ORG'): 1; ('studia', 'ORG'): 1; ('Nomologia', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('quaelibet', 'GPE'): 1; ('quemuis', 'GPE'): 1; ('opprobria', 'ORG'): 1; ('sae•us', 'ORG'): 1; ('47.3', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('23.19', 'CARDINAL'): 1; ('9.22', 'MONEY'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('9.9 .', 'DATE'): 1; ('19.2', 'CARDINAL'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Syrac', 'ORG'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('42.15', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('19.26', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('18 4', 'DATE'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('7.6.9', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('1566', 'DATE'): 1; ('ignobilibus', 'ORG'): 1; ('peiora vitanda', 'ORG'): 1; ('relictae sunt', 'PERSON'): 1; ('meretricibus', 'ORG'): 1; ('Lais', 'GPE'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('vrbe excluderentur', 'PERSON'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('apologia', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('3 9', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('those good hour', 'TIME'): 1"
A16485,7 | 1884,shipmaster fellow Jonas question money country people God whole land,god: 0.5; heaven: 0.5; name: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; world: 0.5; earth: 0.45; fear: 0.25; jonas: 0.25; moses: 0.15; sin: 0.1; child: 0.1; poet: 0.05; self: 0.05; time: 0.05; lib: 0.05,"('Jonas', 'PERSON'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('Jew', 'NORP'): 7; ('lib', 'PERSON'): 7; ('thou', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Iehouah', 'GPE'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('Austen', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('1.3', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Lucretia', 'GPE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Machiavelli', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Ovid Metamorph', 'PERSON'): 2; ('Lucretius', 'PERSON'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Palestina', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('23.3', 'CARDINAL'): 1; ('17.14', 'DATE'): 1; ('Ammonite', 'ORG'): 1; ('27.25', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Rutuli', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('Eurialus', 'GPE'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('Heber', 'PERSON'): 1; ('Sem', 'ORG'): 1; ('Noe', 'ORG'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('32.28', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('the Israelite of Jacob', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('11.10', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('82.1', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10.34', 'DATE'): 1; ('Ionah', 'GPE'): 1; ('Iapho', 'GPE'): 1; ('Palestina', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Iouem', 'ORG'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('111.10', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('1.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('contra Demetrianum', 'PERSON'): 1; ('hominem', 'PERSON'): 1; ('nascendi', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Ionah', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('51.11', 'CARDINAL'): 1; ('42.6', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('26.75', 'CARDINAL'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'DATE'): 1; ('aliud', 'PERSON'): 1; ('seruilis', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('dicet Timeo', 'PERSON'): 1; ('ista Timeo', 'PERSON'): 1; ('timeo virum', 'PERSON'): 1; ('ista timeo', 'PERSON'): 1; ('pone haec', 'PERSON'): 1; ('inueny timorem', 'PERSON'): 1; ('quem foras', 'PERSON'): 1; ('timorem', 'PERSON'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('fie filthy sin', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('dwell', 'PERSON'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('26.7', 'CARDINAL'): 1; ('apostolorū', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Christiās', 'ORG'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Lodouicus', 'ORG'): 1; ('nostra religio', 'ORG'): 1; ('quam extra formosior', 'ORG'): 1; ('1.1', 'DATE'): 1; ('Mahometisme•', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('one hundred year', 'DATE'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Iustin Hist', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Iuuenal', 'ORG'): 1; ('Romanas', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Graecos', 'GPE'): 1; ('Polemon', 'PERSON'): 1; ('Posidonius', 'NORP'): 1; ('Ptolomoeus Mendesius', 'ORG'): 1; ('Hellanicus and Philochorus', 'ORG'): 1; ('Castor', 'ORG'): 1; ('Alexander Polyhistor', 'PERSON'): 1; ('12.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('4.35', 'CARDINAL'): 1; ('Hesiodus', 'GPE'): 1; ('Theogonia', 'GPE'): 1; ('Hesiodus', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('primáque ab origine mundi', 'ORG'): 1; ('Hesiode', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Protagora', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('terrarum', 'PERSON'): 1; ('caeli', 'GPE'): 1; ('Troia Non', 'PERSON'): 1; ('Thebes', 'LOC'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Somn', 'GPE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('mūdum quandoque caepisse', 'PERSON'): 1; ('nec longam retrò eius', 'ORG'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('two thousand year', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Semiramis', 'ORG'): 1; ('Phaeton', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Lucane', 'PERSON'): 1; ('Pharsalia', 'GPE'): 1; ('Placido', 'PERSON'): 1; ('Cuncta', 'ORG'): 1; ('Hos Caesar', 'ORG'): 1; ('Vret', 'PERSON'): 1; ('vret cum', 'PERSON'): 1; ('Communis', 'NORP'): 1; ('ossibus', 'ORG'): 1; ('Nisturus', 'PRODUCT'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Peru', 'GPE'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('1558', 'DATE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Deucaliō', 'ORG'): 1; ('Ovid Metamorphos', 'PERSON'): 1; ('Noe', 'GPE'): 1"
A16485,8,lectvre chief point confession fact man idolater scoff idol self,man: 0.5; god: 0.5; prophet: 0.5; sin: 0.5; lord: 0.45; self: 0.45; thing: 0.4; jonas: 0.35; time: 0.3; word: 0.3; mariner: 0.3; fear: 0.2; heart: 0.2; sea: 0.05,"('Jonas', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Niniveh', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Luc', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('Galileans', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('Sara', 'PERSON'): 2; ('lectvre', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('28.10', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Quibusdam', 'PERSON'): 1; ('monstranda', 'GPE'): 1; ('quibusdam inculcanda', 'PERSON'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('Iudic', 'GPE'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('Rechab', 'PERSON'): 1; ('Baanah', 'GPE'): 1; ('Sam 4.8', 'PERSON'): 1; ('Isboseth', 'NORP'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('19.22', 'CARDINAL'): 1; ('22.71', 'CARDINAL'): 1; ('idol god', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Tullius de natura', 'ORG'): 1; ('adiunxit', 'PERSON'): 1; ('Diana cum', 'PERSON'): 1; ('parta', 'GPE'): 1; ('adesse', 'GPE'): 1; ('abfuisset domo', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Diana', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('quam numina', 'PERSON'): 1; ('23.31', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('94.21', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('eighteen', 'DATE'): 1; ('Siloam', 'GPE'): 1; ('24.17', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('belo•ed', 'PRODUCT'): 1; ('11.17', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('ab anno', 'ORG'): 1; ('1562', 'DATE'): 1; ('two and thirty year', 'DATE'): 1; ('1573', 'DATE'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Orange', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('12.48', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2.27', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('quam propemodum', 'ORG'): 1; ('nihil corpori', 'PERSON'): 1; ('quam multum', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Ciu', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Turcicis', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('praelati', 'ORG'): 1; ('nem•', 'NORP'): 1; ('nouitatis nominae offensi cōtenderunt', 'PERSON'): 1; ('Martino', 'GPE'): 1; ('Histor', 'GPE'): 1; ('inter annos', 'ORG'): 1; ('1540 and 1543', 'DATE'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('Johannes Auentinus', 'LOC'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Dunkelden', 'ORG'): 1; ('Bobert Stephanus', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('13.33', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'GPE'): 1; ('20.16', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('Gerar', 'ORG'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1"
A16485,8 | 1916,God judgement overgrow skin heart sin rod child shame soul,man: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; life: 0.5; death: 0.5; soul: 0.45; lib: 0.45; judgement: 0.4; sin: 0.35; another: 0.3; hand: 0.3; body: 0.2; deed: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Jonas', 'PERSON'): 4; ('Hieron', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Cato', 'ORG'): 3; ('Austen', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('Jonas', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Virgil', 'PERSON'): 2; ('Lucretia', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Razias', 'PERSON'): 2; ('Cyprian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Bonner', 'PERSON'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('ignis sine', 'PERSON'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('hunc', 'GPE'): 1; ('cultor•m', 'ORG'): 1; ('causam morbi', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Niniveh', 'ORG'): 1; ('Achan', 'GPE'): 1; ('7.19', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Stephan', 'GPE'): 1; ('apologia', 'GPE'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('23.43', 'CARDINAL'): 1; ('Henry Stephanus', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('24.17', 'CARDINAL'): 1; ('Herode', 'ORG'): 1; ('Joseph Antiquit', 'PERSON'): 1; ('17.8', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('20.13', 'CARDINAL'): 1; ('35.31', 'CARDINAL'): 1; ('21.28', 'CARDINAL'): 1; ('gore', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('19.5', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('2.29', 'CARDINAL'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('22.39', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Egesippus', 'PRODUCT'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Egesippus de excidio', 'ORG'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Iotapata', 'LOC'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Calanus', 'ORG'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Egesias Cyrenaicus', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Livius lib', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Vibius Virius', 'PERSON'): 1; ('Capua', 'GPE'): 1; ('Catone', 'ORG'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Liu', 'PERSON'): 1; ('Dido', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('19.4', 'CARDINAL'): 1; ('ita sibi', 'ORG'): 1; ('Cyprian de duplici martyrio', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('aut ambitio aut dementia', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('alto nunc', 'ORG'): 1; ('Somnio Scipionis', 'PERSON'): 1; ('Somnium Scipionis', 'PERSON'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('nisi enim', 'PERSON'): 1; ('quod conspicis', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Aristotel', 'ORG'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 13.1', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Tamar', 'GPE'): 1; ('Amnon', 'FAC'): 1; ('Lucretia', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Mach', 'PERSON'): 1; ('14.41', 'CARDINAL'): 1; ('Machabee', 'LOC'): 1; ('contra', 'ORG'): 1; ('secūdam gaudētij', 'GPE'): 1; ('suppliciū', 'WORK_OF_ART'): 1; ('martyrem', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1"
A16485,9,Vii lectvre chief point unwillingness mariner Jonas death slowness use,man: 0.5; life: 0.5; blood: 0.5; god: 0.5; lib: 0.5; thing: 0.5; lord: 0.5; hand: 0.4; time: 0.3; mind: 0.2; day: 0.2; land: 0.1; mariner: 0.1; spirit: 0.05; shed: 0.05; nature: 0.05; innocent: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 11; ('Jew', 'NORP'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jonas', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Sleidan', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Iohan', 'PERSON'): 2; ('Histor', 'PERSON'): 2; ('Anno', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('lectvre', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('1.13.14', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('31.4', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Aurelius', 'ORG'): 1; ('Nerone', 'GPE'): 1; ('Chathar', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Suicata', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('nullum maris', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('21.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 12.9', 'PERSON'): 1; ('Habac', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('22.8', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam', 'QUANTITY'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('21.32', 'CARDINAL'): 1; ('8.44', 'CARDINAL'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Oros', 'FAC'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.27', 'CARDINAL'): 1; ('Annotatio Geneuensis', 'ORG'): 1; ('Iocum', 'ORG'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('106.36', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('23.10', 'CARDINAL'): 1; ('Hinnom', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Mardocheus', 'GPE'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('1572', 'DATE'): 1; ('Gallia', 'GPE'): 1; ('the year seventy and two', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('1522', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('1527', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Switzerland', 'GPE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Inuenustus Gemus', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Seneca de Ira', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('regiam', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Theodoret Eccles', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('18.38', 'CARDINAL'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Annas', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Ionahs', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1 Chr', 'QUANTITY'): 1; ('28.3', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Constantini', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Ieseph', 'PERSON'): 1; ('Iudaic', 'NORP'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('2500', 'DATE'): 1; ('natali Domitiani', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'PERSON'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('48.10', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('22.15', 'CARDINAL'): 1"
A16485,9 | 1952,land sea land world man will God man God arm,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; blood: 0.5; thing: 0.5; jonas: 0.45; time: 0.45; land: 0.4; sin: 0.4; prophet: 0.35; sea: 0.2; innocent: 0.15; place: 0.05; self: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('Jonas', 'PERSON'): 10; ('thou', 'GPE'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('lib', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Pharaoh', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Seius', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('scottish', 'NORP'): 2; ('Symmachus', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('107.24', 'CARDINAL'): 1; ('104.9', 'CARDINAL'): 1; ('Scylla', 'ORG'): 1; ('Charybdis', 'PERSON'): 1; ('Symplegades', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('14.28', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Herodot', 'GPE'): 1; ('Polymnia', 'GPE'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Hellespont', 'GPE'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('the ocean sea', 'LOC'): 1; ('Jonas', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Agg 1.6', 'PERSON'): 1; ('Ocnus', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Aulus Gellius', 'PERSON'): 1; ('Atticae', 'ORG'): 1; ('Gellius', 'NORP'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Equus Seianus', 'PERSON'): 1; ('Seius', 'PERSON'): 1; ('Dolabella', 'PERSON'): 1; ('Cassius', 'ORG'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('21.27', 'DATE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Jehova', 'GPE'): 1; ('sixteenth', 'ORDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('26.21', 'CARDINAL'): 1; ('35.33', 'CARDINAL'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('23.35', 'MONEY'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('Barachias', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('libauiū', 'PERSON'): 1; ('Levinus Lemnius', 'ORG'): 1; ('Levinus', 'ORG'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Andreas Libauius', 'PERSON'): 1; ('Buchanans', 'NORP'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Donaldus', 'GPE'): 1; ('Duffus', 'PERSON'): 1; ('Procopius', 'PERSON'): 1; ('Theodoricke', 'NORP'): 1; ('Procopius de', 'ORG'): 1; ('Gothico', 'GPE'): 1; ('Euagrius', 'ORG'): 1; ('Euagrius Hist', 'PERSON'): 1; ('5.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Addaeus', 'ORG'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Magnus', 'GPE'): 1; ('Theodoret Hist', 'PERSON'): 1; ('Valens', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Genesi contra', 'PERSON'): 1; ('saint Austē', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('26.39', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 3.18', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1"
A16485,10,Viii lectvre chief point reverence prophet death reverence bear preacher,god: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; jonas: 0.5; thing: 0.5; sea: 0.5; christ: 0.5; prophet: 0.45; death: 0.35; hand: 0.15; wrath: 0.15; sin: 0.15; life: 0.1; sacrifice: 0.1; saint: 0.05,"('Jonas', 'PERSON'): 17; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Israelite', 'ORG'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Jonas', 'GPE'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Leuite', 'NORP'): 3; ('Reg', 'PERSON'): 3; ('Caligula', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Cap', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Jonas', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Cyprian', 'NORP'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Pharaoh', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Osee', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Iehouah', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Felix', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('Viii', 'PRODUCT'): 1; ('lectvre', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('1.15.16', 'DATE'): 1; ('Ionah', 'PRODUCT'): 1; ('Hieronim', 'PERSON'): 1; ('Ion', 'GPE'): 1; ('Nasa', 'ORG'): 1; ('105.15', 'CARDINAL'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('four hundred', 'CARDINAL'): 1; ('22.5', 'CARDINAL'): 1; ('Balac', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Philo Iudaeus', 'ORG'): 1; ('Philo Iudaeus de legatione', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'NORP'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('nolebat iuris videri oblitus', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Taprobana', 'GPE'): 1; ('Solinus', 'LOC'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Iudic', 'GPE'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('Zeba', 'PERSON'): 1; ('Zalmana', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('metre', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('hereunto', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Rogatianus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('22.17', 'CARDINAL'): 1; ('Doeg', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Ahimelech', 'ORG'): 1; ('irasceris', 'PERSON'): 1; ('qui ab te auertera', 'PERSON'): 1; ('minaris qui', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Ionam', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('7.25', 'CARDINAL'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('1593', 'DATE'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('1594', 'DATE'): 1; ('12.40', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Tharsus', 'PRODUCT'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Iohan', 'PERSON'): 1; ('11.50', 'CARDINAL'): 1; ('53.5', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('Ecclsia', 'ORG'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('Leuiticus', 'GPE'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('meditationibus', 'GPE'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('sanguis vita', 'PERSON'): 1; ('ipsius sepultura vita est', 'ORG'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('29.5', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('14.31', 'CARDINAL'): 1; ('Luc 23.31', 'DATE'): 1; ('the green wood', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16.31', 'CARDINAL'): 1; ('Chorazin', 'GPE'): 1; ('Bethsaida', 'PERSON'): 1; ('11.21', 'CARDINAL'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('19.24', 'CARDINAL'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 6.7', 'PERSON'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('Abihu', 'GPE'): 1; ('Vzzah', 'PERSON'): 1; ('Ionah', 'GPE'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Malachi', 'GPE'): 1; ('Malach', 'PERSON'): 1; ('3.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Gualther', 'PERSON'): 1; ('8.27', 'CARDINAL'): 1; ('Candace', 'ORG'): 1; ('Aethiopia', 'ORG'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('51.17', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Dion', 'PERSON'): 1; ('Naufragium', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Ar', 'PERSON'): 1; ('Montan', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('the Messiah Christ', 'ORG'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('24.26', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('21.27', 'DATE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3.32', 'CARDINAL'): 1; ('Sidrach', 'PERSON'): 1; ('Misach', 'PERSON'): 1; ('Abednego', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Apologet', 'GPE'): 1; ('Pantheon', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('26.25', 'CARDINAL'): 1; ('22.15', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11 14', 'DATE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('Emaus', 'PRODUCT'): 1; ('cvius oculi', 'PERSON'): 1; ('Hesbon', 'PRODUCT'): 1; ('lachrymarū', 'PERSON'): 1; ('Hora', 'NORP'): 1; ('ita superbus est', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Emaus', 'EVENT'): 1; ('Hesbon', 'LOC'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('58.5', 'CARDINAL'): 1"
