tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A76457,1,ezekiel parallel desire eye take deliver sermon preach funeral mrs.,desire: 0.45; gen: 0.45; dear: 0.45; eye: 0.45; god: 0.45; text: 0.45; wife: 0.4; man: 0.35; eph: 0.25; regard: 0.25; stroke: 0.2; time: 0.2; cole: 0.15; part: 0.05; parent: 0.05; pearl: 0.05; pattern: 0.05; patient: 0.05; patience: 0.05; person: 0.05; occasion: 0.05; paper: 0.05; persuade: 0.05,"('2', 'MONEY'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('ELIZABETHA', 'ORG'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Robert Cole', 'PERSON'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('Novemb', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Maritus', 'ORG'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('1. 11', 'CARDINAL'): 2; ('39 9', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('19 5', 'DATE'): 2; ('ezekiel prophesy', 'ORG'): 1; ('Kent', 'GPE'): 1; ('Nov. 26', 'DATE'): 1; ('mdcli', 'PERSON'): 1; ('Samuel Bernard', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('1652', 'DATE'): 1; ('Elizabeth Cole', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Elizabetha', 'GPE'): 1; ('Cole', 'PRODUCT'): 1; ('Xiv', 'GPE'): 1; ('xxxv', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('COLUMNA', 'ORG'): 1; ('quam diu', 'PERSON'): 1; ('maritella mea', 'PERSON'): 1; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('mihi eripiens', 'PERSON'): 1; ('quam Nemo', 'PERSON'): 1; ('conjugalis amor', 'PERSON'): 1; ('Gratiarum Cohors', 'PERSON'): 1; ('qui te ademptam', 'PERSON'): 1; ('ipsam extinctam', 'PERSON'): 1; ('ʋsque', 'NORP'): 1; ('Moerens', 'PERSON'): 1; ('Cole Armri', 'PRODUCT'): 1; ('Timothei Thornhill', 'PERSON'): 1; ('Filia', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('puerpera', 'GPE'): 1; ('creatori suo religiosè', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('1651', 'DATE'): 1; ('aetatis', 'ORG'): 1; ('Conjugii', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('filiam janam', 'PERSON'): 1; ('qui mox ab', 'PERSON'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('Memoriae', 'GPE'): 1; ('nec minùs acerbae', 'ORG'): 1; ('eo magis acerbae', 'ORG'): 1; ('quia maximè dulci', 'ORG'): 1; ('Maritus Sociale', 'ORG'): 1; ('Mnemosynum', 'ORG'): 1; ('Addington', 'ORG'): 1; ('Surrey', 'PERSON'): 1; ('Waddon', 'GPE'): 1; ('Dec. 2. 1652', 'DATE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('this evening', 'TIME'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('18th', 'ORDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('20. 28', 'DATE'): 1; ('7. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('10 11', 'DATE'): 1; ('Ish Chamudoth', 'PERSON'): 1; ('amor ibi oculus', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2. 23', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('22', 'MONEY'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1"
A76457,9,wife dear delight husband world desire eye joy God dear,grace: 0.5; eye: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; husband: 0.5; death: 0.45; life: 0.45; honour: 0.4; dear: 0.4; soul: 0.35; desire: 0.2; woman: 0.15; lord: 0.05; heart: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('31', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Agricola', 'ORG'): 3; ('Rachel', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Jerome', 'PERSON'): 2; ('Blesilla', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('3. 2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('15.', 'DATE'): 2; ('19 7', 'CARDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('11.', 'CARDINAL'): 2; ('Roman', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('non fecimus ipsi', 'FAC'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('nolle', 'GPE'): 1; ('Amicitia', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('st Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('st Basil', 'PERSON'): 1; ('Marcelia', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('st Hierom', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('aut prophetam', 'PERSON'): 1; ('Evangelium', 'ORG'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5 22', 'CARDINAL'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('st Peter', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('those tender year', 'DATE'): 1; ('eight year old', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('3 15', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('few day', 'DATE'): 1; ('Viaticum', 'ORG'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('cum mihi supremos Lachesis', 'ORG'): 1; ('Epig', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Blesi', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('h•r', 'PERSON'): 1; ('35. 18', 'DATE'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('virtus clara', 'PERSON'): 1; ('habetur', 'GPE'): 1; ('Consur', 'PERSON'): 1; ('14. 13', 'DATE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom prepare', 'ORG'): 1"
A76457,10,elegy english Jacob Rachel cole Elizabeth benoni find death Jacob,name: 0.5; god: 0.5; doctrine: 0.5; truth: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; christ: 0.45; scripture: 0.4; love: 0.35; earth: 0.3; caesarea: 0.25; peter: 0.15; labour: 0.05; religion: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Elizabeth', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Caesarea Philippi', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('19', 'DATE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Caesarea', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Jacob Rachel', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('mournful', 'GPE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('S. Antholine', 'ORG'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('A. Mathewes', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('1624', 'DATE'): 1; ('Thomas Middleton', 'PERSON'): 1; ('William Eyres', 'PERSON'): 1; ('Antholine', 'ORG'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('19 29', 'DATE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Geo', 'PRODUCT'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Ieremias', 'GPE'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('8. 27', 'CARDINAL'): 1; ('Pannaeas', 'NORP'): 1; ('Straton', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('Philip the', 'ORG'): 1; ('Jturia', 'NORP'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Neronia', 'GPE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('10. 20', 'DATE'): 1; ('49 11', 'DATE'): 1; ('Gene', 'PERSON'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1"
A73751,3 | 301,sense hold key power thing plenary independent God father son,god: 0.5; key: 0.5; christ: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; power: 0.45; cor: 0.4; lord: 0.3; john: 0.3; world: 0.2; kingdom: 0.2; peter: 0.1; sin: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 15; ('1', 'CARDINAL'): 14; ('Peter', 'PERSON'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('4', 'CARDINAL'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('16', 'CARDINAL'): 5; ('14', 'DATE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Amos', 'PERSON'): 4; ('Cap', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('John 5', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('11', 'DATE'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('Luke', 'PERSON'): 3; ('Isai', 'ORG'): 3; ('39', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'DATE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('27', 'DATE'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Lazarus', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Petri', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('John 18', 'PERSON'): 1; ('6 23', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('11. 27', 'DATE'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('19 6', 'CARDINAL'): 1; ('19 11', 'DATE'): 1; ('82 1', 'CARDINAL'): 1; ('John 10', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Corinthian', 'NORP'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('10. 8', 'DATE'): 1; ('Caluin', 'PERSON'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('John 20', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.', 'PERSON'): 1; ('8. 31', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Math 10 7', 'LAW'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('11. 29', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('mount Gerizim', 'LOC'): 1; ('Deut 30', 'ORG'): 1; ('the ministry of Moses', 'ORG'): 1; ('9 18', 'DATE'): 1; ('harden', 'PERSON'): 1; ('10. 44', 'DATE'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('15 1', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15. 26', 'DATE'): 1; ('19 23', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('16. 21', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Instrumentum', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Tamburlaine', 'PERSON'): 1; ('turkish', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19 4', 'CARDINAL'): 1; ('10. 18', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Coelis', 'GPE'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('53. 8', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10. 4', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Edessa', 'GPE'): 1; ('Mesopotamia', 'GPE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('16 27', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Peter sword', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Iulius Secundus', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Luke 4.', 'PERSON'): 1; ('Joshua 1.', 'PERSON'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Paula', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('sed etiam', 'PERSON'): 1; ('domibus', 'ORG'): 1; ('aut ipsi legite', 'PERSON'): 1; ('Nicene Councell', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('ten penny', 'MONEY'): 1; ('serutamini scripturas :', 'PERSON'): 1; ('Biblia', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('19 7', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('honey', 'ORG'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('•heir catholic', 'NORP'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('3', 'MONEY'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('Tales', 'PERSON'): 1; ('S•ph', 'PERSON'): 1; ('ligandi potentiam', 'PERSON'): 1; ('sed indocti', 'PERSON'): 1; ('15. 14', 'DATE'): 1; ('6. 10', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('44. 16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('55. 1', 'DATE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('mahometan', 'NORP'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('11. 21', 'DATE'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('serem', 'PERSON'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('21 33', 'DATE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('20 9 to 17', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('21. 19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('15. 6', 'CARDINAL'): 1"
A75270,10,consideration safety Christ person day soul secure future hazard friend,christ: 0.45; soul: 0.45; time: 0.45; comfort: 0.45; day: 0.45; god: 0.45; prepare: 0.45; glory: 0.4; lord: 0.35; heaven: 0.25; wilson: 0.15; death: 0.1; marriage: 0.05; way: 0.05; world: 0.05; psal: 0.05; privilege: 0.05; receive: 0.05; reason: 0.05; readiness: 0.05; ricardi: 0.05; pleasure: 0.05; preparation: 0.05; rigate: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('a die hour', 'TIME'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 1; ('•hich', 'PERSON'): 1; ('this •ournful day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Mat •', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('25.10', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('12.37', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('22.20', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Heman', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('2.29', 'CARDINAL'): 1; ('19.7', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('•hought', 'WORK_OF_ART'): 1; ('•nd', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Obitum', 'GPE'): 1; ('MARIAE Wilson', 'PERSON'): 1; ('Filiae Ricardi Wilson', 'PERSON'): 1; ('Generosi', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet heu', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('vitii nescia', 'PERSON'): 1; ('omnia sancta petit', 'GPE'): 1; ('sva facta', 'GPE'): 1; ('numina mente colit', 'PERSON'): 1; ('occubuit morti', 'PERSON'): 1; ('hei mihi', 'PERSON'): 1; ('marie Wilson', 'PERSON'): 1; ('crosfie•d', 'ORG'): 1; ('deus illo', 'PERSON'): 1; ('Mariâ', 'PERSON'): 1; ('R. W.', 'PERSON'): 1; ('abandon sorrow', 'PERSON'): 1; ('Lent', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1"
A75270,15,reader judge foot press other worthiness virgin age sex virtue,death: 0.45; life: 0.45; virtue: 0.4; soul: 0.4; reader: 0.35; lord: 0.3; friend: 0.3; joy: 0.3; tear: 0.25; place: 0.25; god: 0.25; work: 0.25; name: 0.2; breath: 0.2; word: 0.2; puff: 0.05; privilege: 0.05; ralace: 0.05; race: 0.05; quill: 0.05; ravish: 0.05; prophetess: 0.05; praise: 0.05; preparative: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('•o', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Dorcas', 'GPE'): 2; ('Christopher Rickerby', 'PERSON'): 2; ('Alpha', 'PERSON'): 2; ('Omega', 'ORG'): 2; ('•soon', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Heavenborn Dorcas', 'GPE'): 1; ('•m', 'NORP'): 1; ('•nd', 'GPE'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('August 4. 1672', 'DATE'): 1; ('Cro', 'ORG'): 1; ('take|it', 'LOC'): 1; ('mary Wilson', 'PERSON'): 1; ('Cumberland', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('•t', 'LOC'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('mihi magna subit', 'PERSON'): 1; ('Lazonby', 'PERSON'): 1; ('Richard Wilson', 'PERSON'): 1; ('Crosfield', 'PERSON'): 1"
A75270,25,dear friend mr. Richard Wilson a• house Crosfield Kirkouswould dear,lord: 0.4; brother: 0.4; god: 0.4; father: 0.4; child: 0.4; daughter: 0.35; comfort: 0.35; thing: 0.3; alderman: 0.25; take: 0.15; mercy: 0.15; dear: 0.1; time: 0.1; office: 0.1; observe: 0.1; party: 0.1; part: 0.1; paper: 0.1; order: 0.1; patronage: 0.1; october: 0.1; notion: 0.1; obedience: 0.1; church: 0.05; heart: 0.05; glory: 0.05; sermon: 0.05; self: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('MARY VVILSON', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('John Laurence', 'PERSON'): 2; ('Richard Wilson', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Crosfield', 'FAC'): 1; ('Kirkouswould', 'GPE'): 1; ('about two or', 'CARDINAL'): 1; ('w••', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('many more year', 'DATE'): 1; ('Res', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Nicholson', 'PERSON'): 1; ('25th', 'ORDINAL'): 1; ('E.', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('October 18. 1762', 'DATE'): 1; ('G. L. Anagr', 'PERSON'): 1; ('deer little soul', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('G. L.', 'PERSON'): 1; ('eundem', 'GPE'): 1; ('Soyl', 'PERSON'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; (""th'heavy"", 'CARDINAL'): 1; ('outward cross', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('G. L. finis', 'PERSON'): 1; ('the five of February , 1681 / 2', 'DATE'): 1; ('J. lamb', 'PERSON'): 1; ('M.A.', 'GPE'): 1; ('Walter Kettilby', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1682', 'DATE'): 1; ('Februarii', 'GPE'): 1; ('1681 / 2', 'DATE'): 1; ('34o', 'CARDINAL'): 1; ('lamb', 'PERSON'): 1; ('Guildhall', 'ORG'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('WAGSTAFFE', 'PERSON'): 1; ('John Moore', 'PERSON'): 1"
A70459,4,happiness man life signification word peace kind peace observation law,law: 0.5; life: 0.5; god: 0.5; mind: 0.5; peace: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; passion: 0.5; love: 0.4; power: 0.2; thing: 0.2; soul: 0.1; action: 0.05; nature: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('de Tran', 'PERSON'): 2; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('psam', 'PERSON'): 1; ('19 7', 'DATE'): 1; ('119.142', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('31.33', 'CARDINAL'): 1; ('how many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ruffel', 'LOC'): 1; ('Opposita', 'ORG'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('ʋnsatisfy', 'CARDINAL'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Hierocles', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.32', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('11.15', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('32.18', 'CARDINAL'): 1; ('31.24', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('quam velle', 'PERSON'): 1; ('quod ipsa cogat', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('snarl', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A73706,8,nonlatinalphabet right worthy regard sir Robert Chichester knight order bath,life: 0.5; man: 0.5; death: 0.5; day: 0.5; time: 0.5; right: 0.5; christian: 0.5; god: 0.35; grace: 0.35; question: 0.25; appoint: 0.2; place: 0.15; duty: 0.1; regard: 0.05; judgement: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Gaeber', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Robert Chichester', 'PERSON'): 1; ('some few day', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Carpenter', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('D. Greg', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Esdras', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('1 have twelve', 'CARDINAL'): 1; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaohs Butler', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('vrna', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Viaticum', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('vita cito auolat', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('memento', 'GPE'): 1; ('Ovid 12', 'DATE'): 1; ('i•m', 'ORG'): 1; ('de tā magno', 'PERSON'): 1; ('Achille', 'PRODUCT'): 1; ('paruam quod •ix bene', 'PERSON'): 1; ('Gaber', 'PERSON'): 1; ('Iamuth', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('homo ab humo', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A73706,11 | 936,time spectacle death eye trumpet message Isaiah Ezekiah ear deep,god: 0.5; day: 0.5; sin: 0.5; death: 0.5; man: 0.45; life: 0.45; lord: 0.4; way: 0.35; purgatory: 0.3; time: 0.3; book: 0.3; self: 0.15; soul: 0.15; cor: 0.05; work: 0.05; house: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('Cor', 'ORG'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('25', 'CARDINAL'): 5; ('Dan', 'PERSON'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('Luk', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Ezekiah', 'GPE'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2. kin', 'QUANTITY'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Reu', 'PERSON'): 2; ('Cypr', 'PERSON'): 2; ('D. Austin', 'PERSON'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('hour', 'TIME'): 2; ('Simil', 'NORP'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('cogita unde venis', 'ORG'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('D. Ambr', 'PERSON'): 1; ('the 38', 'DATE'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('D. Chrisostome', 'ORG'): 1; ('10. 6', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Aug. Epist', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('ad hesyc .', 'PERSON'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('8. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('24. 8', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('2. 29', 'CARDINAL'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('molimina', 'ORG'): 1; ('dei gratia', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('23. 43', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('bona', 'ORG'): 1; ('sequuntur bonos', 'PERSON'): 1; ('malos', 'PERSON'): 1; ('Mat 5', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('•ril', 'DATE'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('saviour exhort', 'PERSON'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 13', 'PERSON'): 1; ('9 5', 'DATE'): 1; ('Daniel do', 'PERSON'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('sclandr', 'GPE'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('so many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('esrah', 'PERSON'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('13.', 'CARDINAL'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('9 19', 'DATE'): 1; ('Aug li', 'PERSON'): 1; ('de mir', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Mar. 13', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('any day', 'DATE'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('the Mar. 13', 'DATE'): 1; ('35 ▪ master', 'QUANTITY'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Michah', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('all the day and', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('condemnatus', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('vrna', 'GPE'): 1; ('•ecunda', 'NORP'): 1; ('•iz', 'GPE'): 1; ('•rna', 'GPE'): 1; ('•hrys', 'PERSON'): 1; ('tolle spem resurrectionis', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('obseruantia', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('57 2', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Sibylla Job 17', 'ORG'): 1; ('castus cbristus ponet', 'ORG'): 1; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet •hocilid', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Reu', 'LANGUAGE'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('praedestinationis', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('21. 18', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('28. 29', 'DATE'): 1; ('gra•es', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('faith', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1"
A73706,11 | 1030,death saint Stephens day addition hope happiness heaven bless martyr,father: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; sermon: 0.5; saint: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; sentence: 0.3; time: 0.25; lord: 0.25; part: 0.2; prayer: 0.1; go: 0.1; ans: 0.1; son: 0.05; ob: 0.05; soul: 0.05; lecture: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('latin', 'NORP'): 3; ('Stephens', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Absalon', 'ORG'): 2; ('Sam 18', 'PERSON'): 2; ('Jonathan', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Leicester', 'GPE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Aret', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Stephens day', 'EVENT'): 1; ('the beginning of this day', 'DATE'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('about the evening', 'TIME'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Sam 1', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Halcinoe', 'PERSON'): 1; ('Hadadrimmon', 'PERSON'): 1; ('Megiddon', 'GPE'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('12. 11', 'DATE'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('Howle', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Bashan', 'GPE'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('ʋiuendo morimur', 'PERSON'): 1; ('ipse qui bene disponit', 'PERSON'): 1; ('Ashby', 'ORG'): 1; ('William Parks', 'PERSON'): 1; ('Chelaston', 'GPE'): 1; ('Derby', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J. N. for George WILNE', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('S. Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1640', 'DATE'): 1; ('Henry earl', 'PERSON'): 1; ('Huntingdon', 'GPE'): 1; ('Hastings', 'PERSON'): 1; ('Hungerford , Botreaulx', 'ORG'): 1; ('Majestes', 'NORP'): 1; ('Rutland', 'ORG'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Aeschines', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('William Parkes', 'PERSON'): 1; ('Laurentius Interopa Cyp', 'ORG'): 1; ('543', 'CARDINAL'): 1; ('mihi quidem', 'PERSON'): 1; ('quam nec Idoneus', 'PERSON'): 1; ('scienti non', 'PERSON'): 1; ('Macrobius Lib', 'PERSON'): 1; ('prolog', 'PERSON'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth day', 'DATE'): 1; ('Vicars', 'PRODUCT'): 1; ('parley', 'ORG'): 1; ('14 24', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'GPE'): 1; ('Terence', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('contra Petil', 'PERSON'): 1; ('Rogatus', 'ORG'): 1; ('Donatus', 'ORG'): 1; ('Hooker Eccl', 'ORG'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('west fall', 'GPE'): 1; ('Oxford Anno', 'ORG'): 1; ('1582', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Aratus', 'ORG'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('Menander 1 Cor', 'PERSON'): 1; ('15.33', 'CARDINAL'): 1; ('Epimenides Tit', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('de Lect', 'PERSON'): 1; ('Syriack', 'PERSON'): 1; ('Maranatha', 'PERSON'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('Optatus Milivitanus', 'FAC'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Minda', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A72989,4,dart side garment crimson dye Evangelicall prophet Esa. Edom garment,christ: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; field: 0.5; virgin: 0.5; mother: 0.5; father: 0.45; saint: 0.4; bear: 0.4; sharon: 0.4; help: 0.25; earth: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('Sharon', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('the spring', 'DATE'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Sharon', 'ORG'): 2; ('Isidore', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Sol', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('2.14', 'CARDINAL'): 2; ('the winter', 'DATE'): 2; ('three day', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Aquinas', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('cum cor sentit amoris gladium', 'PERSON'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('63.1', 'CARDINAL'): 1; ('Edom', 'ORG'): 1; ('Bozrah', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('coloris', 'GPE'): 1; ('odoris', 'GPE'): 1; ('Originum', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('2 3', 'CARDINAL'): 1; ('119.103', 'CARDINAL'): 1; ('ad audiendum', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('11.27', 'CARDINAL'): 1; ('23.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Jesus qui', 'PERSON'): 1; ('Floris Viriditas', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('14 7', 'DATE'): 1; ('24.2', 'CARDINAL'): 1; ('16 3', 'DATE'): 1; ('17.23', 'CARDINAL'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('John 20.13', 'PERSON'): 1; ('Mat 28.6', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('31.30', 'CARDINAL'): 1; ('John 20.15', 'PERSON'): 1; ('domine si tu', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('28.2', 'CARDINAL'): 1; ('17.22', 'CARDINAL'): 1; ('Zarephath', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('4 34', 'CARDINAL'): 1; ('13.21', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PRODUCT'): 1; ('45.7', 'CARDINAL'): 1; ('inter viburn• cupressi', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian de resur', 'PERSON'): 1; ('483', 'CARDINAL'): 1; ('18 .', 'CARDINAL'): 1; ('the next winter', 'DATE'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('Cypriani', 'NORP'): 1; ('prodiit de sepultura', 'ORG'): 1; ('Bernard de Resurrec', 'PERSON'): 1; ('Pelio Ossam Virg', 'PERSON'): 1; ('181', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('Cattell 1 Chron', 'ORG'): 1; ('27.29', 'CARDINAL'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('Isay 35.2', 'PERSON'): 1; ('Carmel', 'ORG'): 1; ('Pagnin Le•i•', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Mariae viscera', 'PERSON'): 1; ('aeterni viroris', 'PERSON'): 1; ('florem protulere', 'PERSON'): 1; ('viderit corruptionem', 'PERSON'): 1; ('Bernard de adventu', 'PERSON'): 1; ('Guilliams 7', 'ORG'): 1; ('Incarn', 'LOC'): 1; ('Jesse', 'PRODUCT'): 1; ('homo de matre', 'ORG'): 1; ('sine patre', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('hominem sine homine nasci', 'PERSON'): 1; ('homine de maria virgin procreari', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Ludolph de vi•a Chri', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('diabolo destinante', 'PERSON'): 1; ('Ludolph', 'PERSON'): 1; ('Angelo', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Barrad', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'PERSON'): 1; ('Christ Stap', 'ORG'): 1; ('Mor', 'GPE'): 1; ('annunc', 'PERSON'): 1; ('John 3.6 .', 'PERSON'): 1; ('David Psal', 'PERSON'): 1; ('51.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('44.1', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2 45', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('17.7', 'CARDINAL'): 1; ('blossom', 'PERSON'): 1; ('nisi de carne nasci', 'PERSON'): 1; ('de foemineo', 'PERSON'): 1; ('nisi sine', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('76.1', 'CARDINAL'): 1; ('23 45', 'DATE'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('30 34', 'DATE'): 1; ('Galbanum', 'PERSON'): 1; ('Galbanum', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Gorran', 'GPE'): 1; ('templi misericordia est', 'FAC'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Purifi', 'GPE'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.16', 'PERSON'): 1; ('neminem', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('seize suapte excluserit', 'ORG'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'GPE'): 1; ('2 11', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Gen', 'GPE'): 1; ('recensetur inter', 'ORG'): 1; ('skull', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Prideaux Lect', 'PERSON'): 1; ('Oxon Lec', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('distin', 'PERSON'): 1; ('Nich', 'GPE'): 1; ('de Orbell', 'PERSON'): 1; ('Sent', 'LOC'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Illiricus de trop', 'PERSON'): 1; ('Schem', 'ORG'): 1; ('Litt', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('non de singulis', 'PERSON'): 1; ('sed de generibus singulorum', 'ORG'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('de Correp', 'PERSON'): 1; ('Cosma', 'GPE'): 1; ('Arctius', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('5.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('Barradium', 'ORG'): 1; ('totius humani', 'PERSON'): 1; ('generis suffecisse', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('solis excludat', 'PERSON'): 1; ('Ambrose Ser', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1"
A72989,6,leaf lily Christ benefit enemy apostle S. Paul gentile Eph.,christ: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; humility: 0.5; sinner: 0.5; love: 0.5; lily: 0.5; saint: 0.5; god: 0.45; life: 0.15; white: 0.15; father: 0.1; valley: 0.1; son: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('third', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Bernard', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('li', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('christus', 'ORG'): 3; ('Barrad', 'ORG'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('nativitatis', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet Iehovah', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('2.22', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PRODUCT'): 1; ('2 13', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('133.2', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('15 13', 'DATE'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Eph 2.1', 'PRODUCT'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('Pithyas', 'PRODUCT'): 1; ('Pylades id•m de Amici', 'PERSON'): 1; ('Orestes', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('S. Austine', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Castor', 'ORG'): 1; ('Pollux', 'ORG'): 1; ('Tyndarus', 'ORG'): 1; ('Pollux', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Codrus', 'ORG'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Iuvenall', 'PRODUCT'): 1; ('Alcesten', 'PERSON'): 1; ('Alcestes', 'ORG'): 1; ('nostris meriti', 'LOC'): 1; ('sed cum nostris demeriti', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('6.27', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Lactei', 'ORG'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('Sidenham Ser', 'PERSON'): 1; ('John 8.50', 'PERSON'): 1; ('53.8', 'CARDINAL'): 1; ('Hilary de Trin', 'PERSON'): 1; ('John 1.14', 'PERSON'): 1; ('quod erat', 'PERSON'): 1; ('sed coeperat', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Havah', 'ORG'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('23.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('aeterno', 'ORG'): 1; ('the same yesterday', 'DATE'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('5.26', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrill Thesaur', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Athanas', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('19.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('nigra', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('de legibus li', 'PERSON'): 1; ('albus praecipuè decorus', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Absolom 2', 'PERSON'): 1; ('14.25', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Lorin', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Pet.', 'GPE'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('sente•t', 'ORG'): 1; ('d•stinct', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('respectu principii', 'ORG'): 1; ('respectu objecti', 'PERSON'): 1; ('•ooke', 'NORP'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('8 3', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('244 •x', 'QUANTITY'): 1; ('h•p Com••', 'PERSON'): 1; ('John 1.29', 'PERSON'): 1; ('integer vitae', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('actibus suis', 'ORG'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('levit li', 'PERSON'): 1; ('Parae', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('John 8.46', 'PERSON'): 1; ('fiduciam', 'PERSON'): 1; ('S. Origen', 'PERSON'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('cum nullus', 'PERSON'): 1; ('nisi solus dominus', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('23.14', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Mat 27 4.', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('23.11', 'CARDINAL'): 1; ('Angtlon', 'ORG'): 1; ('testatur', 'GPE'): 1; ('Pharisees', 'EVENT'): 1; ('Mat 9.11', 'PERSON'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('miraris iudaee', 'PERSON'): 1; ('Chrysologus Ser', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('cur', 'ORG'): 1; ('qui pro', 'PERSON'): 1; ('sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Mat 9.13', 'PERSON'): 1; ('Augustin de tempor', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Eccles Hist', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jansen', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('6 28', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sharon', 'PERSON'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('nascendo', 'GPE'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Ser', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('•fficina', 'GPE'): 1; ('John 13.5', 'PERSON'): 1; ('22.27', 'CARDINAL'): 1; ('John 14 10', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 8.4 .', 'PERSON'): 1; ('8 26', 'CARDINAL'): 1; ('mundavit', 'ORG'): 1; ('jussit eum nulli', 'PERSON'): 1; ('fateri', 'ORG'): 1; ('docens quam esset', 'PERSON'): 1; ('jactantiae', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('8.39', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 21.25', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('pulvinari', 'GPE'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Mat', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('22 6', 'DATE'): 1; ('18.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('valley', 'LOC'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('ita sint imitatore', 'ORG'): 1; ('Bernard Semen', 'PERSON'): 1; ('496', 'CARDINAL'): 1; ('•ome', 'ORG'): 1; ('tanto mihi charior', 'ORG'): 1; ('Epiph', 'GPE'): 1; ('domine Jesus', 'PERSON'): 1; ('quoniam mori', 'PERSON'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('tuo S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('hominem humilem', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('Bernard Flores', 'PERSON'): 1; ('2133', 'DATE'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('exaltari voluit', 'ORG'): 1; ('humiliari noluit', 'ORG'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('ma•c', 'PERSON'): 1; ('celsitudinem dei', 'PERSON'): 1; ('Bernard Epist', 'PERSON'): 1"
A72989,8,Virgil grief torment persecution end heresy Arrius Perkins Heb. devil,god: 0.5; persecution: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; work: 0.5; child: 0.45; grace: 0.45; saint: 0.3; smell: 0.25; word: 0.25; member: 0.15; plant: 0.05; resurrection: 0.05; serpent: 0.05,"('Sharon', 'PERSON'): 6; ('Christians', 'NORP'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('li', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('song', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('4.21', 'CARDINAL'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('6.16', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('5.4', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Lebanon', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('the spring', 'DATE'): 2; ('quis talia', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PRODUCT'): 1; ('temperet à lacrymis', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Arrius Perkins on Heb', 'ORG'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Conr', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('sanguine succrevit', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('erit', 'GPE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Angelomtin loc', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('defectibus', 'ORG'): 1; ('persecutionibus', 'GPE'): 1; ('Ambrose Hexam', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('137.1', 'CARDINAL'): 1; ('119 17', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Clem', 'NORP'): 1; ('S. Cyrill', 'ORG'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('Easie 10.5', 'PERSON'): 1; ('Christianus', 'LOC'): 1; ('Leones', 'ORG'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('patiuntur hanc', 'PERSON'): 1; ('cordibus', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'NORP'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('23.37', 'CARDINAL'): 1; ('Steph', 'GPE'): 1; ('Stephens', 'PERSON'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Doeg', 'GPE'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('7.59', 'CARDINAL'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Maccab', 'GPE'): 1; ('thy head', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('17.10', 'DATE'): 1; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 1; ('Solomon Prov', 'PERSON'): 1; ('16.21', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.31', 'PERSON'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 5.37', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('qui conversationem', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Plantae quae', 'PERSON'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('bona quidem', 'PERSON'): 1; ('cumulatiore gratia flagrant', 'ORG'): 1; ('cum de unction spiritus', 'ORG'): 1; ('Gilleber', 'ORG'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('4 18', 'DATE'): 1; ('Hosea Hos', 'PERSON'): 1; ('14.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Daneus', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles 7.1', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('S. Bern', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('quam diabolicas', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('27.15', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Christ IESVS', 'PERSON'): 1; ('Sharon', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('the spring :', 'DATE'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('22.11', 'CARDINAL'): 1; ('John 15.5', 'PERSON'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('5.23', 'CARDINAL'): 1; ('12.27', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('resurrectionem', 'PERSON'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('31.33', 'CARDINAL'): 1; ('Pedro', 'PERSON'): 1; ('22.31', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('resurrectio quidem communis est', 'PERSON'): 1; ('hoc dictante justitia', 'ORG'): 1; ('operatoribus', 'ORG'): 1; ('saint cyprian de R•surrec', 'PERSON'): 1; ('qui finem', 'PERSON'): 1; ('malis', 'GPE'): 1; ('qui gloriati sunt', 'PERSON'): 1; ('cruce', 'GPE'): 1; ('Joh de Comb', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('quod erat', 'PERSON'): 1; ('quam fecisse', 'PERSON'): 1; ('erat S. Gregor .', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Leah', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('80.8', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon Mat', 'PERSON'): 1; ('12.42', 'CARDINAL'): 1; ('Sol', 'PERSON'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 75 7', 'LAW'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('Phinehas', 'NORP'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('ipse aspirando', 'PERSON'): 1; ('quod adjuvando subsequitur', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('nisi sit gratuita', 'PERSON'): 1"
A72989,8 | 1102,field enclose garden church enclose nook corner spread world Christ,church: 0.5; god: 0.5; world: 0.5; member: 0.5; nation: 0.5; field: 0.5; christ: 0.5; saint: 0.45; man: 0.3; enclose: 0.25; person: 0.25; israel: 0.25,"('Israel', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('S. Peter', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('three year', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('147.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Goshen Exod', 'FAC'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('Sol', 'PERSON'): 1; ('song', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('13.24', 'CARDINAL'): 1; ('26.13', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('S. Judas', 'PERSON'): 1; ('Willsons', 'ORG'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('heb 12.22', 'LAW'): 1; ('the church nonlatinalphabet conventus vniversalis', 'ORG'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Polan', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('quam congregatio', 'PERSON'): 1; ('Oecolampadius Annotat', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('aceipit Ecclesia', 'ORG'): 1; ('huc festinanti', 'ORG'): 1; ('veritatis', 'PRODUCT'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('••l', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid Metamorph', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('ecclesiam nulla', 'PERSON'): 1; ('26.18', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('memoriam revocetur', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Bernard de Resurrec', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A72989,9,right honour friend Thomas Parks esquire sir Elisha stand shunamite,heaven: 0.45; thing: 0.45; earth: 0.45; lily: 0.45; church: 0.45; world: 0.45; man: 0.45; heart: 0.35; affection: 0.3; life: 0.3; saint: 0.2; make: 0.1; sun: 0.05; parks: 0.05; parkes: 0.05; pay: 0.05; paulin: 0.05; patronage: 0.05; patriarch: 0.05; patr: 0.05; patience: 0.05; pet: 0.05; original: 0.05; eye: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Thomas Parks', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('Mordecay', 'GPE'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('6.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus William Parkes', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sharon', 'PERSON'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Paulin', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('S. James', 'PERSON'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('S. Judas', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('87.', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('magnus', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('11 42', 'DATE'): 1; ('delectat te mundus', 'ORG'): 1; ('delectat mundus', 'PERSON'): 1; ('jam tu', 'PERSON'): 1; ('John Tr', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('greek', 'GPE'): 1; ('Ovid Metamorph', 'PERSON'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('6 4', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Maryes', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('10.40', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Mat 6.3', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('3.14', 'MONEY'): 1; ('toti terrei', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Padan Aran', 'ORG'): 1; ('28.20', 'MONEY'): 1; ('Mat 19 •4', 'PERSON'): 1; ('C•cero de Sene', 'PRODUCT'): 1; ('accolae', 'ORG'): 1; ('Ambrose de Abrah Patr', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Chamberlayne', 'PERSON'): 1; ('5.26', 'CARDINAL'): 1; ('Geryon', 'ORG'): 1; ('statim ea', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('Bernard de modo bonè', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('Magir', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'MONEY'): 1; ('Exi de terra tua', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('45 10', 'DATE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Easter day', 'DATE'): 1; ('Chanaan', 'GPE'): 1; ('Amnon', 'ORG'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Iericho', 'PRODUCT'): 1"
A72989,10,leaf lily church member charity propinquity neighbourhood affinity kindred heart,white: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; lily: 0.5; saint: 0.5; self: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; black: 0.3; world: 0.25; charity: 0.2; heart: 0.1; thing: 0.05; member: 0.05; king: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Christians', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Noah', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Sol', 'PERSON'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Julians', 'NORP'): 2; ('Sharon', 'PERSON'): 2; ('Henn', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('anthropophagi', 'NORP'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('the last day 2', 'DATE'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Tiberius Constantius', 'ORG'): 1; ('nazian', 'NORP'): 1; ('vita', 'GPE'): 1; ('25.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Jesse', 'PERSON'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('damna lucrum', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'PERSON'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('the Leviathan Job 41.24', 'FAC'): 1; ('21.24', 'CARDINAL'): 1; ('102.3', 'CARDINAL'): 1; ('31.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'MONEY'): 1; ('Haran', 'GPE'): 1; ('29.2', 'MONEY'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Ambrosse', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Ethiopia', 'GPE'): 1; ('angler', 'PERSON'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.36', 'CARDINAL'): 1; ('44.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Cappodocia', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('de Temp', 'ORG'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('nigra per', 'PERSON'): 1; ('inhaerens', 'CARDINAL'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('justitiam imputatam', 'PERSON'): 1; ('Kedar', 'ORG'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Aethiopissa', 'ORG'): 1; ('colorem', 'PERSON'): 1; ('Bernard Domin', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('13.23', 'CARDINAL'): 1; ('Austin de Temp', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Brightman', 'NORP'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.29', 'PERSON'): 1; ('Iosephs', 'ORG'): 1; ('sensu composito', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('ipse qui', 'PERSON'): 1; ('sine macula', 'PERSON'): 1; ('Aust', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('6.14', 'MONEY'): 1; ('Solomons', 'PRODUCT'): 1; ('45.13', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Roscius be Agamemnon', 'ORG'): 1; ('Roscius', 'ORG'): 1; ('Curios', 'PRODUCT'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Naamans', 'NORP'): 1; ('5.27', 'CARDINAL'): 1; ('Gehazi', 'GPE'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('swan', 'GPE'): 1; ('goliath', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('21 9', 'DATE'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Myriam', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('hunc tu roman caveo ▪ hunc', 'ORG'): 1; ('Christiane', 'ORG'): 1; ('Bel.', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Asphaltites', 'NORP'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('•ninime', 'DATE'): 1; ('clauditur D• Bernard', 'PERSON'): 1; ('2 Chron', 'PERCENT'): 1; ('26 19', 'CARDINAL'): 1; ('albus', 'ORG'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('contrarius albo', 'PERSON'): 1; ('Ezechiells', 'ORG'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('25.11', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('26.7', 'CARDINAL'): 1; ('Cayne', 'GPE'): 1; ('Iaphet', 'GPE'): 1; ('Ishmael', 'PRODUCT'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('19.22', 'CARDINAL'): 1; ('•axardens', 'GPE'): 1; ('49.6', 'CARDINAL'): 1; ('13.8', 'MONEY'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('seperemus nos', 'PERSON'): 1; ('13.12', 'MONEY'): 1; ('Chanaan', 'GPE'): 1; ('John 19.36', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('15 37', 'DATE'): 1; ('5.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('6.11', 'MONEY'): 1; ('Austin Epist', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('the general day of •udgment', 'DATE'): 1; ('profecto', 'GPE'): 1; ('candorem', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Romae', 'ORG'): 1; ('Romano', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Kedar', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'MONEY'): 1; ('39.6', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet the king Job', 'ORG'): 1; ('18.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('quanto quis humilior fuit de', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Erem', 'LOC'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Bazil de', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1"
A73904,7,principal care prince nurse church preach queen Elizabeth Whitehall Lent.,church: 0.5; god: 0.5; prince: 0.5; peace: 0.5; man: 0.5; religion: 0.5; world: 0.4; kingdom: 0.35; king: 0.25; policy: 0.25; christ: 0.25; earth: 0.2; queen: 0.1; obedience: 0.1; honour: 0.05; love: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Rom', 'PERSON'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('John', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('wherein', 'PERSON'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('1.26', 'CARDINAL'): 2; ('2.18', 'CARDINAL'): 2; ('Esai', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('1594', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('49.23', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('16.5', 'CARDINAL'): 1; ('Eze', 'PERSON'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('Mutuis', 'PERSON'): 1; ('non officijs solum sed beneficijs', 'FAC'): 1; ('87.3', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('21.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4.19', 'PERSON'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('4.22', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('the eight', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('18.36', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Tertulian', 'NORP'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('82.1', 'CARDINAL'): 1; ('72.10', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.28', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sareptha', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('17.14', 'CARDINAL'): 1; ('2. kin', 'QUANTITY'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('10.42', 'CARDINAL'): 1; ('15.25', 'CARDINAL'): 1; ('4.28', 'CARDINAL'): 1; ('Marie', 'PERSON'): 1; ('Samaritane', 'PERSON'): 1; ('luke 21.3', 'PERSON'): 1; ('26.13', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 16.20', 'DATE'): 1; ('Hugo Lincolniensis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('Hugonis', 'PERSON'): 1; ('Sam 2.30', 'PERSON'): 1; ('Horas', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.10', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('49.15', 'CARDINAL'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('iusiur', 'NORP'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Vindiciae', 'ORG'): 1; ('gall', 'PERSON'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('15.31', 'CARDINAL'): 1; ('Plato the Moses of Athens', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Basill', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('John 14.27', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('14.33', 'CARDINAL'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('10.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'ORG'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('12.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('obedientiam', 'PERSON'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('17.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1"
A77116,8,do term equivalency laborer hire elder Jew send help Jesus,honour: 0.45; name: 0.45; example: 0.45; man: 0.45; place: 0.45; hand: 0.4; work: 0.35; god: 0.35; worth: 0.3; heaven: 0.3; desert: 0.2; act: 0.15; worthy: 0.1; action: 0.05; nation: 0.05; pattern: 0.05; parity: 0.05; peter: 0.05; person: 0.05; performance: 0.05; people: 0.05; paul: 0.05; philosopher: 0.05; part: 0.05; orator: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('summer', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Ephratah', 'GPE'): 2; ('bethlehem', 'GPE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Jo 13.15', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('22.20', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('14.20', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('nev r', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullus', 'GPE'): 1; ('Felix', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('24.2', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Benaiah', 'PERSON'): 1; ('Jehoiada', 'GPE'): 1; ('dura ad fastigia', 'PERSON'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John 20.4', 'PERSON'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ephratah', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('4.20', 'CARDINAL'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('26.1', 'CARDINAL'): 1; ('12.8', 'CARDINAL'): 1; ('Quisquiliae', 'PERSON'): 1; ('41.12', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('35.2', 'CARDINAL'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('Carmel', 'ORG'): 1; ('Sharon', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('6.8', 'CARDINAL'): 1; ('15.11', 'DATE'): 1"
A77116,10,word inference text word fame reward worth honour name earth,name: 0.4; man: 0.4; honour: 0.4; god: 0.4; write: 0.4; part: 0.35; action: 0.35; happiness: 0.3; fame: 0.2; dust: 0.15; text: 0.15; house: 0.15; time: 0.1; word: 0.1; plenty: 0.1; pillar: 0.1; precedent: 0.1; practise: 0.1; posterity: 0.1; pomegranate: 0.1; pro: 0.1; place: 0.1; people: 0.1; pharisee: 0.1; ephratah: 0.05; sheaf: 0.05; land: 0.05,"('Ephratah', 'GPE'): 4; ('bethlehem', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Lu', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('8.18', 'CARDINAL'): 2; ('fig', 'ORG'): 2; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('22.4', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('frothy name', 'PERSON'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('Aristoteles', 'PRODUCT'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('3 Joh. 12', 'DATE'): 1; ('bury monument', 'ORG'): 1; ('22.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Boaz', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Progenerant', 'PERSON'): 1; ('garb', 'PERSON'): 1; ('Guil', 'ORG'): 1; ('Dis', 'ORG'): 1; ('Heral', 'GPE'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('Cheveron', 'ORG'): 1; ('there|be bethlehem', 'ORG'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('37.7', 'MONEY'): 1; ('non fecimus ipsi', 'FAC'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('23.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('Zeba', 'PERSON'): 1; ('Zalmunna', 'PERSON'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('7 5', 'DATE'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Rippon', 'FAC'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('authoribus', 'ORG'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('gather grape', 'PERSON'): 1"
A72992,1,magistrate charter examine duty dignity sermon preach assize hold Sarum,god: 0.45; give: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; thing: 0.45; paul: 0.4; voice: 0.4; caesar: 0.25; act: 0.25; church: 0.15; lord: 0.15; word: 0.1; jesus: 0.1; father: 0.1; prophet: 0.1; day: 0.05; honour: 0.05; heal: 0.05; place: 0.05; phytisians: 0.05; praise: 0.05; praedicant: 0.05; possessor: 0.05; popery: 0.05; point: 0.05; plethoricke: 0.05; plea: 0.05; preach: 0.05; king: 0.05; son: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Caesar', 'ORG'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Sarum', 'ORG'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Leui', 'PERSON'): 2; ('4.10', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('the nine day of march', 'DATE'): 1; ('1614', 'DATE'): 1; ('BARTHOLOMEVV Parsons', 'ORG'): 1; ('Collingborne Kingston', 'ORG'): 1; ('10.35', 'CARDINAL'): 1; ('veniam pro laud', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Nicholas Okes', 'PERSON'): 1; ('MATHEVV', 'ORG'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('Henry Hobart', 'PERSON'): 1; ('LAVRENCE Tanfield', 'PERSON'): 1; ('a sabbath day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Antiochia', 'GPE'): 1; ('Pisidia', 'GPE'): 1; ('13.41.42', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('16.10', 'CARDINAL'): 1; ('hic quidem scripto ille', 'PERSON'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('John 7.46', 'PERSON'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('18.25', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Boanerges', 'ORG'): 1; ('Mar. 3.16.17', 'DATE'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('2.36', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('Zachaeus', 'GPE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Caesari', 'GPE'): 1; ('Tom 10', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('consuerudinem', 'GPE'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('3.26', 'CARDINAL'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 15.9 .', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('Leuite', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('phytisians', 'NORP'): 1; ('quem', 'GPE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('8.22 .', 'CARDINAL'): 1; ('51.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('velle sanari', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Nehemiah Nehem', 'FAC'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Artaxerxes', 'PERSON'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1"
A72992,3,adversary infringer charter magistrate power God crucify thief other side,god: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; judgement: 0.5; matter: 0.4; cause: 0.35; judge: 0.3; deut: 0.3; lord: 0.25; blood: 0.25; time: 0.25; power: 0.25; person: 0.15; psal: 0.15; lib: 0.1; honour: 0.1; witness: 0.1; truth: 0.05,"('thou', 'GPE'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Deut', 'PERSON'): 6; ('lib', 'PERSON'): 6; ('half', 'CARDINAL'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Num', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Prou', 'PERSON'): 3; ('Musculus', 'PRODUCT'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Hieron', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Titus 3.1', 'LAW'): 2; ('2.13', 'CARDINAL'): 2; ('11.17', 'CARDINAL'): 2; ('19.5', 'CARDINAL'): 2; ('82', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Apotheg', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('contra', 'NORP'): 1; ('Ashdod Neb.', 'LOC'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('Tertullian Tertul', 'ORG'): 1; ('Trado', 'GPE'): 1; ('27.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('8.15', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('28 4', 'CARDINAL'): 1; ('89.20', 'CARDINAL'): 1; ('21.3', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('12.11', 'DATE'): 1; ('Xenophon in', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Cyropadia', 'GPE'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Iudgee', 'ORG'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('133.2', 'CARDINAL'): 1; ('18.43', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('32.12', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('6.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('22.9', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('Molerus', 'PRODUCT'): 1; ('Omnino', 'NORP'): 1; ('Caluin Instit', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Saul 1', 'PERSON'): 1; ('Sam 10.9 .', 'PERSON'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Platarch', 'ORG'): 1; ('Musc', 'PRODUCT'): 1; ('Prototypon', 'GPE'): 1; ('16.4', 'CARDINAL'): 1; ('18.23', 'CARDINAL'): 1; ('25.19', 'CARDINAL'): 1; ('erit horribilius', 'PERSON'): 1; ('Otto Frisi•gens', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('Frederic', 'ORG'): 1; ('Oenebarb', 'PERSON'): 1; ('asharpe', 'NORP'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('regum', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('etiam si Apostolus', 'PERSON'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Enangelist', 'NORP'): 1; ('omnis animae', 'ORG'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('2.18.19', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Austen Aug.', 'PERSON'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('adesse', 'NORP'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('18.16', 'CARDINAL'): 1; ('89.14', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Cor. •• .', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Eras', 'GPE'): 1; ('Agesilao', 'GPE'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('Iustus', 'NORP'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Bernard complain Bern', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('22.22', 'CARDINAL'): 1; ('26.60', 'CARDINAL'): 1; ('35.11', 'CARDINAL'): 1; ('Naboth 1', 'ORG'): 1; ('21.10', 'CARDINAL'): 1; ('Pericles apud Gellium', 'ORG'): 1; ('falsiàicus', 'CARDINAL'): 1; ('tribus personis obnoxius', 'ORG'): 1; ('Isidore Isidorus', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('25.2', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('24.19', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('homicidas punire', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'GPE'): 1; ('Isai', 'GPE'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('35.33', 'CARDINAL'): 1; ('19.4', 'CARDINAL'): 1; ('35.22', 'CARDINAL'): 1; ('35.16.22', 'CARDINAL'): 1; ('19 12', 'DATE'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('Pittacus', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('ultimo .', 'GPE'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('Nepot', 'GPE'): 1; ('147.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.20.22', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('40.27.28', 'CARDINAL'): 1; ('23.24', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('14.17', 'CARDINAL'): 1; ('quam quis', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('li .', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Hea•tont', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Plutarch .', 'GPE'): 1; ('Aequum', 'PERSON'): 1; ('licet', 'ORG'): 1; ('haud aequis', 'FAC'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('25.15', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'ORG'): 1; ('19.18', 'CARDINAL'): 1"
A70235,3 | 1866,cause friend dependency relation reason bosom get closet acquaint bent,man: 0.5; friend: 0.5; god: 0.5; reason: 0.5; nature: 0.5; boast: 0.45; wisdom: 0.45; self: 0.45; time: 0.25; way: 0.25; life: 0.15; light: 0.15; christ: 0.1; cause: 0.05; friendship: 0.05; endeavour: 0.05; religion: 0.05; place: 0.05,"('thou', 'GPE'): 26; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('justitiam', 'PERSON'): 2; ('Latiaris', 'PERSON'): 1; ('Sabinus Annal', 'ORG'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('a black day', 'DATE'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Joab sword', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam', 'QUANTITY'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Collega', 'PERSON'): 1; ('next day', 'DATE'): 1; ('next hour', 'TIME'): 1; ('Calcamus', 'PRODUCT'): 1; ('caesaris hostem', 'PERSON'): 1; ('Macro', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'NORP'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('this morning', 'TIME'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Galilee Matt', 'PERSON'): 1; ('26.69.71', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('the Athenians Phocion', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Curtius', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('[ portati sunt', 'PERSON'): 1; ('carcerem emorituri pubere', 'ORG'): 1; ('Sejanus', 'GPE'): 1; ('prae', 'PERSON'): 1; ('quagrave', 'CARDINAL'): 1; ('contempta res est', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('contia', 'GPE'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('nil sciri quisquis putat', 'PERSON'): 1; ('quod semel', 'PERSON'): 1; ('Eccius', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Cressentius', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Sleiden', 'PERSON'): 1; ('Calius Rhodiginus', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PRODUCT'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Heraclitus and Pherecides', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Ajax', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Ecclesu', 'ORG'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.5', 'PERSON'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('388', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('375', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Syntag', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('adhibet ut pedissequam', 'ORG'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Polonia', 'GPE'): 1; ('Racovia', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('8.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('Socinian', 'NORP'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('61.1', 'CARDINAL'): 1; ('luke 4.18', 'PERSON'): 1; ('advernesse', 'NORP'): 1; ('15 15', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('de libera arbitrio', 'PERSON'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('cum mortui vivificantur', 'PERSON'): 1; ('justitiam iesum', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('qui cum esset', 'PERSON'): 1; ('liberatore suo gratis', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10 17', 'DATE'): 1; ('Philotas', 'ORG'): 1; ('Curtius Curt', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('meruisse mortem consiteri', 'ORG'): 1; ('mallent injuriam accepisse', 'PERSON'): 1; ('Bonaventure Lib.', 'PERSON'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('cogitans', 'NORP'): 1; ('revertentibus misericor', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('David 2', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Pelag', 'GPE'): 1; ('miscricordissimâ gratiâ', 'PERSON'): 1; ('voluntatem liberi', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'DATE'): 1"
A70235,3 | 1890,self mischief expostulation psalmist history mischief boaster Saul tyrant Doeg,man: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; friend: 0.5; priest: 0.5; saul: 0.45; david: 0.45; boaster: 0.3; mischief: 0.3; law: 0.3; lord: 0.25; king: 0.2; question: 0.15; time: 0.1,"('David', 'PERSON'): 10; ('Saul', 'PERSON'): 9; ('it|be', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Ahimelech', 'ORG'): 3; ('that day', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Jonathan', 'PERSON'): 2; ('Ahimelech', 'GPE'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Icrusalem', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('forlese', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('ten thousand 1', 'CARDINAL'): 1; ('18.7', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Ajax', 'ORG'): 1; ('Ʋlysses', 'PRODUCT'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('1 Sam 21.6', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1 Sam 20', 'PRODUCT'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('sword 1', 'PRODUCT'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesse', 'PRODUCT'): 1; ('Sam 22.9.10 .', 'PERSON'): 1; ('Pet', 'ORG'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('Ahituh', 'ORG'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Rubet', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('Ib.', 'GPE'): 1; ('Will', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('12.18', 'CARDINAL'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('Doeg', 'GPE'): 1; ('33.12.13', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('it|be sin', 'ORG'): 1; ('it|be sin', 'LOC'): 1; ('it|be truth', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('27.26', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('18.34', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon Pro', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('goodman', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('26.5', 'CARDINAL'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('59.2', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard Serm', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('de mod .', 'PERSON'): 1; ('bene', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('36.3', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('asta', 'NORP'): 1; ('Laodicean', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('2 Chron', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('21.22 23', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('nisi non', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('516.1', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('quam falli Q. curt', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('eos vinci', 'PERSON'): 1; ('persuaderi •rasa•', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Lucif', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('47.5', 'MONEY'): 1; ('threescore year', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('meditaton', 'PERSON'): 1"
A77556,1,God statute general ivdgement man Christ IESVS sermon funeral lady,god: 0.4; lady: 0.4; lord: 0.4; christ: 0.4; prayer: 0.35; saint: 0.35; word: 0.3; life: 0.3; virtue: 0.3; self: 0.25; right: 0.2; iervoice: 0.2; performance: 0.1; paul: 0.1; piety: 0.1; physician: 0.1; physic: 0.1; phrase: 0.1; person: 0.1; place: 0.1; peace: 0.1; pain: 0.1; grace: 0.05; body: 0.05; time: 0.05,"('Thomas IERVOICE', 'PERSON'): 2; ('Aug. 26.', 'DATE'): 2; ('1641', 'DATE'): 2; ('John BROKETT', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Herriot', 'PERSON'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('Iudicis', 'PERSON'): 1; ('quem latebit nil', 'PERSON'): 1; ('qui relinquet', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('L.', 'PERSON'): 1; ('Richard Thraule', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Lucy Iervoice', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('mary', 'PERSON'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Lemuels', 'PERSON'): 1; ('31.39', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('both winter', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('31.20', 'CARDINAL'): 1"
A77221,2,thing covenant Thomas Bradley Oxford Jan. comfort cradle Christ meditation,prophet: 0.35; king: 0.35; child: 0.35; son: 0.35; christ: 0.35; bear: 0.35; time: 0.3; hope: 0.25; comfort: 0.25; messiah: 0.2; give: 0.15; kingdom: 0.15; people: 0.15; peace: 0.15; place: 0.15; pillar: 0.15; pet: 0.15; present: 0.15; penman: 0.15; oppress: 0.15; original: 0.15; preservation: 0.15; word: 0.05; lord: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Thomas Bradley', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Jan. the first 1650', 'DATE'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Isayah', 'LANGUAGE'): 1; ('700 year after', 'DATE'): 1; ('Isayah', 'GPE'): 1; ('Messiah', 'LOC'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('Isayam', 'ORG'): 1; ('sixty', 'CARDINAL'): 1; ('sixty four', 'DATE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('120000', 'CARDINAL'): 1; ('200000', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Isay 4.4', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Ahaz', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('49.10', 'MONEY'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('32.1', 'CARDINAL'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1"
A77221,3 | 2122,Psal. son child arm faith affection Ambrose arm mercy child,child: 0.45; son: 0.45; bear: 0.45; womb: 0.45; nature: 0.45; god: 0.45; adam: 0.35; cure: 0.25; conceive: 0.25; sin: 0.25; make: 0.2; life: 0.15; part: 0.15; reason: 0.1; plunge: 0.05; person: 0.05; prophet: 0.05; principle: 0.05; posterity: 0.05; psal: 0.05; peace: 0.05; perfection: 0.05; purity: 0.05; performance: 0.05; end: 0.05; man: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('Adam', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('51', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('infans', 'NORP'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Transitio', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('2 second', 'TIME'): 1"
A77221,5,whar use meditation use church God error man run infant,son: 0.5; give: 0.5; grace: 0.5; god: 0.5; child: 0.5; gift: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; part: 0.45; christ: 0.35; father: 0.2,"('Adam', 'PERSON'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 12; ('1.', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('Jew', 'NORP'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('2. second', 'CARDINAL'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Limbus', 'ORG'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15. year of age', 'DATE'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('st Augustine', 'PERSON'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('Elesha', 'GPE'): 1; ('neese', 'NORP'): 1; ('Transitio', 'PERSON'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'MONEY'): 1; ('St John', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('Sam 1.', 'PERSON'): 1; ('8.32', 'CARDINAL'): 1; ('Acsah', 'PERSON'): 1; ('Caleb', 'GPE'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the nether spring', 'DATE'): 1; ('Fields', 'GPE'): 1; ('2 second', 'TIME'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('2.11', 'CARDINAL'): 1; ('vobus', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Judae', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('49.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('W. Hickman', 'PERSON'): 1; ('Origenist', 'ORG'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('4 10', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Bell', 'ORG'): 1; ('another day', 'DATE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Halleluiah', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A73033,1,book lamentation ΓΕΕΝΝΗΛΟΓΙΑ treatise hell show nature place conjecture punishment,lib: 0.4; marge: 0.4; book: 0.4; page: 0.4; eleg: 0.4; ovid: 0.4; hell: 0.4; cap: 0.3; trist: 0.25; punishment: 0.2; hom: 0.15; aug: 0.15; phillip: 0.1; peter: 0.1; philosophi: 0.1; philosopher: 0.1; philos: 0.1; philo: 0.1; phillips: 0.1; place: 0.1; philistine: 0.1; perfection: 0.1; lamentation: 0.05; horat: 0.05; god: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 20; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Hom', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('Ovid', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('s••', 'PERSON'): 2; ('Mosen', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Epigr', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Prolog', 'NORP'): 2; ('Horat', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Interitus', 'ORG'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Thomas Phillip', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('I.D.', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1639', 'DATE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Coventrie', 'NORP'): 1; ('Alesborough', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Anaxagoras', 'GPE'): 1; ('Lart', 'PERSON'): 1; ('Philo•', 'GPE'): 1; ('Anax', 'GPE'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('lib • .', 'PERSON'): 1; ('Coeteri', 'GPE'): 1; ('extremissimi tamen eorum', 'ORG'): 1; ('vestris sapientibu•', 'PERSON'): 1; ('Tertul Apol', 'PERSON'): 1; ('siaddamus etiam superiores qui', 'ORG'): 1; ('philosophi', 'GPE'): 1; ('vocabantur', 'GPE'): 1; ('ac deinde physicos', 'ORG'): 1; ('Anaxagoram', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nec illi', 'PERSON'): 1; ('Aug. de civit', 'PERSON'): 1; ('lib 18. cap', 'PERSON'): 1; ('37.', 'CARDINAL'): 1; ('quoslibet qui', 'PERSON'): 1; ('Graecos', 'ORG'): 1; ('novelli', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('illi theologi poetae', 'PERSON'): 1; ('Orpheus , Linus', 'ORG'): 1; ('Musaeus', 'PERSON'): 1; ('Hebraeis', 'ORG'): 1; ('reperiuntur', 'GPE'): 1; ('Aug. d', 'DATE'): 1; ('sacris literis explicavir', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Nullae', 'ORG'): 1; ('alioqui christus non', 'ORG'): 1; ('Musc', 'PRODUCT'): 1; ('Scrip', 'ORG'): 1; ('scribimus indocti', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Musaeus de Hero', 'PERSON'): 1; ('Lean', 'GPE'): 1; ('candour', 'PERSON'): 1; ('hoc aevo', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Atheniensis', 'ORG'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('docto', 'GPE'): 1; ('Apollinari', 'PERSON'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('Sphynx Philos', 'PERSON'): 1; ('ut de Agamemnon', 'ORG'): 1; ('Vlys', 'PERSON'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('Persa', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('idem', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Phillips', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('orcana', 'PERSON'): 1; ('arcana', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('55.', 'DATE'): 1; ('73.', 'DATE'): 1; ('scoen', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Origenianis', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('proe', 'PERSON'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('vitiosa libellis', 'PERSON'): 1; ('Excusata', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('nisi triste videbis', 'ORG'): 1; ('917', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('communis quidam', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Psalmis', 'GPE'): 1; ('Or•u•', 'CARDINAL'): 1; ('Plato Gorg', 'PERSON'): 1; ('de Rhet', 'PERSON'): 1; ('cogita', 'PERSON'): 1; ('animo quas', 'PERSON'): 1; ('qu•scun { que', 'PERSON'): 1; ('ita nullus', 'PERSON'): 1; ('poenarū', 'GPE'): 1; ('Aug. de catechizan', 'PERSON'): 1; ('rudibus', 'GPE'): 1; ('Nestor', 'PERSON'): 1; ('it|be David', 'PERSON'): 1; ('Amorites', 'ORG'): 1; ('Moabite', 'GPE'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('tandem diphtheram inspiciet', 'ORG'): 1; ('aliquando iratus homo', 'PERSON'): 1; ('virgam jacentem', 'PERSON'): 1; ('ignem', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('74.4', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Hesiod', 'PERSON'): 1; ('licet tanto', 'ORG'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Gen.', 'GPE'): 1; ('Introitus Ducit', 'PRODUCT'): 1; ('Introitus', 'ORG'): 1; ('Owen lib', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Meth', 'PERSON'): 1; ('Adami', 'PERSON'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('9.27 .', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1"
