tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A09053,3 | 18,heed woman follower Vashti king Assuerus wife husband company commandment,wife: 0.5; man: 0.5; woman: 0.5; house: 0.5; god: 0.5; child: 0.5; marriage: 0.5; name: 0.5; lord: 0.45; wealth: 0.35; gen: 0.2,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Israel', 'GPE'): 8; ('Ephratah', 'GPE'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('Prov', 'ORG'): 6; ('Bethlehem', 'GPE'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Ecclus', 'GPE'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Sarah', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Mal', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('16.2', 'MONEY'): 2; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Luc', 'PERSON'): 2; ('6.22', 'CARDINAL'): 2; ('Vashti king Assuerus', 'ORG'): 1; ('Est', 'PERSON'): 1; ('1.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('18.44', 'CARDINAL'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('68.6', 'CARDINAL'): 1; ('Rechab', 'PERSON'): 1; ('Baanah', 'GPE'): 1; ('Ishbosheth', 'PERSON'): 1; ('Sam 4.11', 'PERSON'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('4.30', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 7.1 .', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.25', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 7.27', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('nec vllis divulsus querimoniis', 'ORG'): 1; ('amor die', 'ORG'): 1; ('thrice', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Gemnius', 'GPE'): 1; ('39 year', 'DATE'): 1; ('Rubevis Celer', 'PERSON'): 1; ('Caia Ennia', 'LOC'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('octo', 'GPE'): 1; ('sine querela', 'PERSON'): 1; ('Caia Ennia', 'ORG'): 1; ('43 year 8 month', 'DATE'): 1; ('Silvius Paternus', 'ORG'): 1; ('Nismes', 'ORG'): 1; ('33 year', 'DATE'): 1; ('the marriage day', 'DATE'): 1; ('Plato de precept', 'ORG'): 1; ('Gallina', 'ORG'): 1; ('Gallus tacet', 'PERSON'): 1; ('Abraham Benesra', 'PERSON'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('infaelix contigit', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Gaudentius', 'ORG'): 1; ('viro existeret', 'PERSON'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('27.15', 'CARDINAL'): 1; ('19.9', 'CARDINAL'): 1; ('25.24', 'CARDINAL'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('25.16', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('26.23', 'CARDINAL'): 1; ('26.2', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Leah', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('turret', 'PERSON'): 1; ('2.22', 'MONEY'): 1; ('Nathan', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 7.11', 'PERSON'): 1; ('house Deut', 'PERSON'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Sam 2.35', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('28.3.4', 'DATE'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('30.2.3', 'DATE'): 1; ('rebeckas', 'PERSON'): 1; ('thousand of million', 'MONEY'): 1; ('24.60', 'MONEY'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('25.21', 'CARDINAL'): 1; ('Hannah Elkanahs', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('Tobit', 'ORG'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('st Paul', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('45.16', 'CARDINAL'): 1; ('128.3.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Instin', 'PERSON'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('Antomn', 'PERSON'): 1; ('nuper', 'PERSON'): 1; ('paedag', 'ORG'): 1; ('qui matrimonio', 'PERSON'): 1; ('sunt ijs scopus est', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('procreandorum animo', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('l. d', 'PERSON'): 1; ('50.22', 'CARDINAL'): 1; ('23.29', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('31.30', 'CARDINAL'): 1; ('florem decoris singuli', 'PERSON'): 1; ('Hippol', 'GPE'): 1; ('mortalibus', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('pulchritudo corporis', 'PERSON'): 1; ('temporis', 'PERSON'): 1; ('morbi ludibrium', 'PERSON'): 1; ('vitrea gemmula', 'PERSON'): 1; ('bullula', 'GPE'): 1; ('candida forma', 'PERSON'): 1; ('nix', 'ORG'): 1; ('rosa', 'GPE'): 1; ('aura nihil', 'PERSON'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('pulchrit', 'GPE'): 1; ('venustam mulierem', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('34.23', 'MONEY'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('Aul', 'GPE'): 1; ('Bazzillai', 'PERSON'): 1; ('Sam 19', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Onan', 'GPE'): 1; ('23.8', 'MONEY'): 1; ('Naomi', 'ORG'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('nupta', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Mi', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Paedag', 'ORG'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('st Augustine lib', 'PERSON'): 1; ('9 degen', 'QUANTITY'): 1; ('Boaz', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 31.25', 'LAW'): 1; ('31.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.52', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('1.6.7.9', 'CARDINAL'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('gloria virtutis', 'PERSON'): 1; ('qui bene', 'PERSON'): 1; ('Regium', 'LANGUAGE'): 1; ('6.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1"
A02395,5 | 210,wrath impatience Holcot sap lib Sap. evil passion judge wrath,god: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; respect: 0.5; self: 0.5; life: 0.45; place: 0.35; thing: 0.35; evil: 0.3; doctrine: 0.25; name: 0.25; word: 0.15; wrath: 0.15; pastor: 0.05; light: 0.05; people: 0.05; apostle: 0.05; judgement: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('thou', 'GPE'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Ier', 'PERSON'): 4; ('Mercury', 'ORG'): 4; ('Seneca', 'PERSON'): 3; ('Leuit', 'NORP'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('wolf', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Marcus Marcellus', 'ORG'): 3; ('Iam', 'PERSON'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('50.18', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('19.17', 'CARDINAL'): 2; ('5.20', 'CARDINAL'): 2; ('Laitie', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Holcot', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Sap', 'PERSON'): 1; ('inter', 'PERSON'): 1; ('malas quae', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('de Iraad', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Luminosi , Operosi', 'ORG'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('21.22', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('Mat 6.23', 'PERSON'): 1; ('Sotto Maior', 'ORG'): 1; ('Timoth', 'ORG'): 1; ('officio suo ritè', 'PERSON'): 1; ('Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Nazian', 'NORP'): 1; ('laudem Basil', 'PERSON'): 1; ('Mag', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Pastoris', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('9.16', 'CARDINAL'): 1; ('Basil , Basil.', 'ORG'): 1; ('Bernard , Ber.', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Gilboa', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('315', 'CARDINAL'): 1; ('inuadendi occasionem', 'PERSON'): 1; ('Galathia', 'GPE'): 1; ('Aulus Gellius', 'PERSON'): 1; ('Aul', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('one whole day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Paremon', 'ORG'): 1; ('lac', 'CARDINAL'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('non ob', 'PERSON'): 1; ('dilectionem domini', 'PERSON'): 1; ('qui alienis', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ichhidetheh Demeschicha', 'PERSON'): 1; ('Messiah', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Chorazites', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Sam 12.7', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('Herodias', 'PERSON'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('2.3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('33.7', 'CARDINAL'): 1; ('connivendo', 'GPE'): 1; ('consentiendo', 'GPE'): 1; ('Vitia', 'PERSON'): 1; ('vicino', 'GPE'): 1; ('cōtactu', 'NORP'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'PERSON'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('11.15', 'CARDINAL'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1; ('23.26 27', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('24.24', 'CARDINAL'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Ciuit', 'ORG'): 1; ('jure vitam amaram cum ijs sentiunt', 'PERSON'): 1; ('peccātibus amari', 'ORG'): 1; ('5.20 22', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('mihi', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Deuteronomie', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('leuiticus', 'GPE'): 1; ('Leu. 24.14', 'DATE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Cicero pro Rabirio', 'PERSON'): 1; ('qui semel', 'PERSON'): 1; ('Marcus Marcellus Regulus', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A08578,50 | 539,person Trinity distinguish sanctify God father reserve Jesus Christ person,god: 0.5; day: 0.5; psal: 0.5; soul: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.4; world: 0.4; john: 0.35; devil: 0.3; life: 0.3; father: 0.2; mat: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('the day', 'DATE'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('August', 'DATE'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('our day', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('five thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('vox', 'PERSON'): 1; ('nec vox', 'PERSON'): 1; ('Rivo', 'ORG'): 1; ('oris', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Belgia', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('mahomitan', 'GPE'): 1; ('Marcion', 'GPE'): 1; ('Sabellius', 'ORG'): 1; ('Samositanus', 'GPE'): 1; ('6.', 'DATE'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('pluck John', 'PERSON'): 1; ('10. 27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('tota vita', 'PERSON'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('latet anguis', 'PERSON'): 1; ('Pope Adrian', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Publius Crassus', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('nine month', 'DATE'): 1; ('Mat 18.', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('David Harpe', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('may 1', 'DATE'): 1; ('prosperis', 'GPE'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('nebri', 'PERSON'): 1; ('Theodosium', 'GPE'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('hereof', 'PERSON'): 1; ('50. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('38. 12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('luke 16', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('last come the year', 'DATE'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('promissionem de Messia', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Manasses', 'LOC'): 1; ('Amon', 'PERSON'): 1; ('Stephen Gardiner', 'PERSON'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Treveris', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Hilary', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Arcadius', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Valentinian', 'NORP'): 1; ('Iustina', 'GPE'): 1; ('John 2', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Aialon', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('vilescunt miracula', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Sceva a Jew', 'ORG'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('seven night', 'TIME'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Tertul', 'ORG'): 1; ('injuriam apud deum', 'PERSON'): 1; ('morbus', 'ORG'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Mat 9 Psal', 'ORG'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('watchman', 'PERSON'): 1; ('tempora citiùs quàm', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('quando ignoravi', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('quando erravi', 'PERSON'): 1; ('quando peccavi', 'PERSON'): 1; ('quando cecidi', 'PERSON'): 1; ('quando steti', 'PERSON'): 1; ('quando ivi', 'PERSON'): 1; ('quando veni', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('exaudivit', 'GPE'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('Aug. lib', 'DATE'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('eight hundred', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred footman', 'QUANTITY'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Satanas', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Mar. 2', 'DATE'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('dominetur', 'GPE'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('rationi gratia', 'PERSON'): 1; ('Iovem', 'ORG'): 1; ('junonem a juvando dictos esse', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('optimè quadrat', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Lactan', 'GPE'): 1; ('qui juvat', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('8. 17', 'DATE'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Paradiso', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A08578,67,sermon woe follow way Cain sinner execrate description confuration execration,envy: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; evil: 0.5; eye: 0.5; cause: 0.5; sin: 0.5; woe: 0.5; cain: 0.35; heart: 0.25; thing: 0.25; lord: 0.15,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 13; ('5', 'CARDINAL'): 9; ('Cain', 'ORG'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Invidia', 'GPE'): 4; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'DATE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Corinthians', 'NORP'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Bethsaida', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('caterpillar', 'ORG'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Cypr', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'ORG'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Nero', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Abel', 'PERSON'): 2; ('Cain', 'GPE'): 2; ('Balthasar', 'PERSON'): 2; ('Dionysius', 'ORG'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('Herod', 'PERSON'): 2; ('Juda', 'PERSON'): 2; ('Godoliah', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('69.', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Mich. 3', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('68 8', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Corazin', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Maranatha', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Myriam', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('there|be', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Isaak', 'GPE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('Xerxes', 'PRODUCT'): 1; ('Rumpanturilia Codro', 'PERSON'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('Ismalites', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Gorgon', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Pandora', 'GPE'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('seven hundred head', 'QUANTITY'): 1; ('majoribus', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Tobias', 'PERSON'): 1; ('12.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('120. 3', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('59 2', 'CARDINAL'): 1; ('Hazael', 'PERSON'): 1; ('Hemmingius', 'PERSON'): 1; ('Primogenita', 'PERSON'): 1; ('multipli', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('invidia', 'GPE'): 1; ('Abelem', 'GPE'): 1; ('davidem', 'ORG'): 1; ('babtistam', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('the salt sea', 'LOC'): 1; ('4. 12', 'DATE'): 1; ('invidus alterius', 'ORG'): 1; ('Sisyphus', 'PERSON'): 1; ('Sem and Iaphet', 'ORG'): 1; ('9', 'MONEY'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('11. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Mat 10. 41.', 'PERSON'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('9 7', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Ae•eid', 'DATE'): 1; ('Lactan', 'PERSON'): 1; ('Pallas', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Fulvius', 'ORG'): 1; ('Appius Claudius', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Jupiter Olympius', 'ORG'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Aesculapius', 'PERSON'): 1; ('Xerxes', 'ORG'): 1; ('four hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Delphos', 'PERSON'): 1; ('Marcus Crassus', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('David sepulchre', 'PERSON'): 1; ('6. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Ant.', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Foelix', 'NORP'): 1; ('Mel', 'PERSON'): 1; ('Esd', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Mat 2', 'PERSON'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('Bethlem', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('cerebro', 'ORG'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('Mat 7', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 24', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'GPE'): 1; ('Hypocrita', 'GPE'): 1; ('Simulata', 'GPE'): 1; ('Maius', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Mentiris Cain', 'ORG'): 1; ('tuo', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('103. 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Apostle', 'GPE'): 1; ('4.', 'QUANTITY'): 1; ('17. 23', 'DATE'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('Rosewater', 'LOC'): 1; ('Sylas', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1"
A08578,70 | 1333,Augustine church Africa excommunicate drunkenness professor be leave Africa hypocrite,god: 0.45; tree: 0.45; fruit: 0.45; hypocrisy: 0.45; fire: 0.45; death: 0.45; soul: 0.4; mat: 0.35; hell: 0.35; light: 0.25; word: 0.2; hypocrite: 0.2; professor: 0.05; nurse: 0.05; noise: 0.05; part: 0.05; pain: 0.05; pagan: 0.05; odour: 0.05; philistine: 0.05; nose: 0.05; name: 0.05; nero: 0.05,"('christian', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('summer', 'DATE'): 1; ('Mich. 7', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('Libanus', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('rara avis', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('nigró', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('swan', 'PERSON'): 1; ('hypocrisy', 'PERSON'): 1; ('Foris Cato', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('naribus', 'ORG'): 1; ('Angelis', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('their season', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Dagon', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Rimmon', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Gospeland', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('seven and seven year', 'DATE'): 1; ('forty', 'DATE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('sixty year', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 3', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('ramis bonorum', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('20. 1', 'DATE'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('9 2 Thes', 'DATE'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('22. 13', 'DATE'): 1; ('Tophte', 'PERSON'): 1; ('Gehinnon', 'ORG'): 1; ('Moloch', 'GPE'): 1; ('Gehenna', 'GPE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('19 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1"
A08578,71,joy elect penny first-fruit heaven seedtime harvest fullness joy pleasure,hell: 0.5; fire: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; pain: 0.5; torment: 0.5; sin: 0.5; sorrow: 0.45; damn: 0.3; end: 0.25; heart: 0.2; life: 0.15; death: 0.15,"('thou', 'GPE'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Augustine', 'PERSON'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Luk', 'PERSON'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Apoc', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Achitophel', 'GPE'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('two foot', 'QUANTITY'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Schooleman', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('this year', 'DATE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('a year', 'DATE'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('16.', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Francis Spira', 'PERSON'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Initium', 'ORG'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('caldron of boil oil', 'ORG'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('12. 22', 'DATE'): 1; ('Achor', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Belzebub', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('daemonia', 'GPE'): 1; ('Arden', 'GPE'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Apoplexies', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('foetoris', 'PERSON'): 1; ('ardoris', 'PERSON'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('30. 33', 'DATE'): 1; ('Mat 22.', 'PERSON'): 1; ('19 four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Niobe', 'GPE'): 1; ('poena damni', 'ORG'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('vae illis', 'PERSON'): 1; ('incomparabilis', 'PERSON'): 1; ('horribilis', 'GPE'): 1; ('audietur', 'GPE'): 1; ('nisi', 'NORP'): 1; ('nil videbitur', 'PERSON'): 1; ('nisi animae', 'ORG'): 1; ('odorabitur', 'GPE'): 1; ('nisi sulphur', 'PERSON'): 1; ('nisi ardour', 'PERSON'): 1; ('habebunt damnati', 'ORG'): 1; ('auribus', 'ORG'): 1; ('dentibus stridorem', 'PRODUCT'): 1; ('naribus', 'ORG'): 1; ('foetorem', 'PERSON'): 1; ('membris', 'PRODUCT'): 1; ('ignis ardorem', 'PERSON'): 1; ('1. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Sam 14', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('priora sunt quippt', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('oris', 'NORP'): 1; ('9 43 , 44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Elephas', 'PERSON'): 1; ('leo ignem', 'PERSON'): 1; ('Lupus lapidem', 'PERSON'): 1; ('ceruus canem', 'ORG'): 1; ('accipitrem', 'GPE'): 1; ('piscis hamum', 'PERSON'): 1; ('latro', 'PERSON'): 1; ('nulla sequatur', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Zachee', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('this day twelvemonth', 'DATE'): 1; ('this day month', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('mnia', 'GPE'): 1; ('spectantia', 'GPE'): 1; ('videndum propriam miseriam', 'PERSON'): 1; ('ignari', 'ORG'): 1; ('corda', 'GPE'): 1; ('duriora', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('durius petra', 'ORG'): 1; ('durius ferro', 'PERSON'): 1; ('durius', 'NORP'): 1; ('nec sanguis', 'NORP'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('Arcadia', 'GPE'): 1; ('nulla res', 'ORG'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('twenty mile', 'QUANTITY'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('as many thousand year', 'CARDINAL'): 1; ('ten hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Aug. lib', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('Schooleman', 'ORG'): 1; ('Lacus', 'GPE'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('quae tanto', 'ORG'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('sun , moon', 'ORG'): 1; ('Gehennae', 'ORG'): 1; ('lucebit miseris', 'PERSON'): 1; ('miseriae', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Epyrus', 'GPE'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Iudicis', 'PERSON'): 1; ('de anima', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Omnino', 'NORP'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('vbi progredi intolerabile', 'ORG'): 1; ('esaye day', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Balthasar', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Sinai', 'ORG'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1"
A08578,78,sermon belove self faith ghost way opposite comparison reprobate lamb,god: 0.5; man: 0.5; house: 0.5; lord: 0.5; knowledge: 0.5; word: 0.5; saint: 0.45; faith: 0.45; child: 0.4; year: 0.25; work: 0.2; temple: 0.2; time: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('Christians', 'NORP'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('20', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'DATE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('14.', 'DATE'): 3; ('6. 9', 'CARDINAL'): 3; ('Apoc', 'PERSON'): 3; ('11. 6', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Hebr', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Ephesus', 'PERSON'): 2; ('2 Tim', 'PERSON'): 2; ('2. 4', 'CARDINAL'): 2; ('two month', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('3. 18', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1. 5', 'DATE'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('Holofernes', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('2 Reg', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('saint Peter', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('1 Chro', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('14 27', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('1 19', 'CARDINAL'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('lois', 'PERSON'): 1; ('Eunica', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('one month', 'DATE'): 1; ('Libanus', 'GPE'): 1; ('1 Reg', 'QUANTITY'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Sarepta', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('17. 13', 'DATE'): 1; ('5. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('edif•e', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('abbey', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('suas conceptione', 'PERSON'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the morning light', 'TIME'): 1; ('the noon day', 'TIME'): 1; ('Gibeon', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('false apostle', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('eleven hour', 'TIME'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('threescore year', 'DATE'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('John 13', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('24. 35', 'DATE'): 1; ('Thiatyra', 'GPE'): 1; ('9 9', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 3', 'CARDINAL'): 1; ('ill news', 'ORG'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('forty year past', 'DATE'): 1; ('88 10 , 11.', 'DATE'): 1; ('A. B. C.', 'PERSON'): 1; ('ten , twenty', 'DATE'): 1; ('thirty , forty year ago', 'DATE'): 1; ('3. 7.', 'CARDINAL'): 1; ('Tantalus', 'GPE'): 1; ('Hebr', 'ORG'): 1; ('Laodicia', 'PERSON'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Letus', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('nescio quàm', 'PERSON'): 1; ('ignorantiam meam non ignoro', 'ORG'): 1; ('Aug. Origen .', 'PERSON'): 1; ('nihil scio', 'PERSON'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('8. 9', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Theopompus', 'ORG'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('fourscore year old', 'DATE'): 1; ('eight year old', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PRODUCT'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('18. 24', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('the boisterous sea', 'LOC'): 1; ('cor vanum', 'ORG'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('rugosa•at', 'GPE'): 1; ('nugosa', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('John 2', 'PERSON'): 1; ('Mich. 3. 10 , 12', 'DATE'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('6. 19', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Bethlem', 'NORP'): 1"
A08578,88,sermon Xxv God saviour glory majesty power dominion majesty ascribe,god: 0.5; power: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.5; kingdom: 0.5; glory: 0.5; thing: 0.5; father: 0.35; man: 0.35; majesty: 0.25; dominion: 0.25; word: 0.15; psal: 0.05; work: 0.05; heaven: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('David', 'PERSON'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('Trinity', 'ORG'): 6; ('six', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('the day', 'DATE'): 5; ('28', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'DATE'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Ier', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('five thousand', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Aug. lib', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('John 6', 'PERSON'): 2; ('105', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('1. 3', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('erat', 'NORP'): 2; ('Cato', 'ORG'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('John 3', 'PERSON'): 2; ('oris halitu', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('107. 8', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('miracu••', 'ORG'): 1; ('quaeramus', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Eliz', 'PERSON'): 1; ('Tennet', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18. Esa', 'TIME'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('19 5', 'CARDINAL'): 1; ('four or five', 'CARDINAL'): 1; ('Nabal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('1602', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Constantine day', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Campania', 'GPE'): 1; ('Lipisius', 'ORG'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('6. 13', 'DATE'): 1; ('throne', 'PERSON'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('17. 20', 'CARDINAL'): 1; ('93.', 'CARDINAL'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('11. 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('depart', 'PERSON'): 1; ('the hundred forty and four thousand', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('1. 17', 'DATE'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('6. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('4. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('Barrabas', 'PERSON'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('Israel Esa', 'PERSON'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Ostende Iam', 'PERSON'): 1; ('mihi', 'PERSON'): 1; ('subjectionem tuam', 'PERSON'): 1; ('dicta audiam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('Libentissimè', 'PERSON'): 1; ('Citissimè', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Corasius', 'ORG'): 1; ('Noro', 'PERSON'): 1; ('Lupus', 'PERSON'): 1; ('Deum', 'PERSON'): 1; ('factis', 'PERSON'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('quot vitiorum', 'PERSON'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('hereupon saint', 'PERSON'): 1; ('Augusta', 'PERSON'): 1; ('Aug. animae meae', 'QUANTITY'): 1; ('ten thousand day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Esa. 40. 12', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Iturus', 'ORG'): 1; ('gratiam impletur', 'PERSON'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('magna quidem', 'PERSON'): 1; ('viro digna', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('sufficit mihi', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Mat 9 Luk', 'PERSON'): 1; ('Ceres', 'PERSON'): 1; ('John 2.', 'PERSON'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Boetia', 'GPE'): 1; ('Licia', 'GPE'): 1; ('Lybia', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Cabirus', 'PERSON'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('Delos', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Chaldaea', 'GPE'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Tart', 'PRODUCT'): 1; ('Prax', 'LOC'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('9 1', 'CARDINAL'): 1; ('Patre', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('Vrsinus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Vrsinus', 'PRODUCT'): 1; ('the morning of this day', 'TIME'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('the noon of this day', 'TIME'): 1; ('a thousand and', 'CARDINAL'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('quae est sine principio', 'ORG'): 1; ('quoad reprobationem', 'PERSON'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Abrahams', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('24. 48', 'DATE'): 1; ('pugnavit', 'GPE'): 1; ('Composuis libros', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('4. 22', 'DATE'): 1; ('9 16', 'DATE'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('prayer', 'PERSON'): 1"
A04985,3,tranquillity contentedness mind man estate experience access fortune man desire,man: 0.5; church: 0.5; time: 0.5; thing: 0.5; part: 0.5; saint: 0.5; god: 0.45; virtue: 0.35; place: 0.35; person: 0.2; religion: 0.2; bishop: 0.15; order: 0.15; life: 0.1; sermon: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Christian', 'NORP'): 4; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('Episcopal', 'ORG'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('the week', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Episcopal', 'PERSON'): 2; ('saint cross', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('Worcester', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Welles', 'PERSON'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Arist', 'ORG'): 1; ('lib 4.', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('item Plutarch', 'ORG'): 1; ('refert de cl•one', 'PERSON'): 1; ('Thrasymede', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('eight or', 'TIME'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Peter Yong', 'PERSON'): 1; ('successor', 'PERSON'): 1; ('Tongue', 'ORG'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('Alexanaro', 'DATE'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('3 2', 'CARDINAL'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Chrisostome', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Kin•', 'PERSON'): 1; ('1 10', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('• 7', 'PERSON'): 1; ('at least fifty', 'CARDINAL'): 1; ('18 5', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('19.3', 'CARDINAL'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('catu• quibus', 'ORG'): 1; ('Coelorü', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Tim 4.12', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('101.8', 'CARDINAL'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('q•id', 'PERSON'): 1; ('excep•d', 'LAW'): 1; ('•aciat', 'ORG'): 1; ('Laitie', 'ORG'): 1; ('No•tatians', 'NORP'): 1; ('Constant•••••', 'GPE'): 1; ('•abbatius', 'PERSON'): 1; ('secrat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Prebends', 'ORG'): 1; ('thirty nine', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('de Clem Lib', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('luciferianos', 'PERSON'): 1; ('quam ad leg', 'PERSON'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('benedic••a', 'ORG'): 1; ('simplex ena', 'PERSON'): 1; ('etiam v•l•ti pig•us', 'ORG'): 1; ('v•m', 'LAW'): 1; ('Clau', 'PERSON'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('four hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('4 1', 'DATE'): 1; ('some few hour', 'TIME'): 1; ('live many year', 'DATE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('12.23', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('epitaph', 'PERSON'): 1; ('paucis', 'PERSON'): 1; ('Vide', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'ORG'): 1; ('nihil vilius propter peceatum hominis', 'PERSON'): 1; ('nihil pretiosius', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('legatione pro ijs apud redemptorem', 'PERSON'): 1; ('Laboris', 'PERSON'): 1; ('non dimittêris sine praemio', 'PERSON'): 1; ('haec historia mei', 'PERSON'): 1; ('Amanuensis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('de audi•ndis poeti•', 'PERSON'): 1; ('Horat de art', 'ORG'): 1; ('kinale', 'GPE'): 1"
A04985,4,Viator Vide. EXuviae Christiani Christiani deposuit Laboris table content alphabet,penance: 0.5; party: 0.4; sermon: 0.35; man: 0.35; well: 0.35; psalm: 0.35; preach: 0.35; god: 0.35; wife: 0.25; day: 0.25; pestilence: 0.15; peter: 0.15; page: 0.15; palm: 0.15; parliament: 0.15; paul: 0.15; people: 0.15; person: 0.15; incest: 0.15; king: 0.05; daughter: 0.05; iames: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Oxford', 'GPE'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'DATE'): 4; ('Iames', 'ORG'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('53', 'CARDINAL'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('36', 'DATE'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Mary', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Easter day', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Leuit', 'NORP'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Greenwich', 'GPE'): 2; ('Viator', 'ORG'): 1; ('paucis', 'PERSON'): 1; ('Vide', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'ORG'): 1; ('nihil vilius propter peceatum hominis', 'PERSON'): 1; ('nihil pretiosius', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('legatione pro ijs apud redemptorem', 'PERSON'): 1; ('Laboris', 'PERSON'): 1; ('non dimittêris sine praemio', 'PERSON'): 1; ('haec historia mei', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew 22', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('243', 'CARDINAL'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('358', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('473', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('531', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 9 v. 6', 'PERSON'): 1; ('sermon', 'PERSON'): 1; ('Haggai 2', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('2.28', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Matthew 26.40', 'PERSON'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew 26', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('Whitsuntide', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('July 2 1625', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('39 40', 'DATE'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew 28', 'PERSON'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('221', 'CARDINAL'): 1; ('Zacharie 11 v. 7', 'PERSON'): 1; ('249', 'CARDINAL'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('261', 'CARDINAL'): 1; ('Winchester , Esra 7', 'DATE'): 1; ('273', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('2 3', 'DATE'): 1; ('282', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('299', 'CARDINAL'): 1; ('Nouemb', 'GPE'): 1; ('luke 9 v. 53 ,', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('307', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('Farnham', 'ORG'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.16', 'PERSON'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('60 , 61', 'DATE'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('white-hall', 'FAC'): 1; ('John 3. v.', 'PERSON'): 1; ('20 , 21', 'DATE'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('1. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Bede', 'NORP'): 1; ('Psalmus', 'ORG'): 1; ('vir ille', 'PERSON'): 1"
A04985,17,PSAL. transgression sin psalm hear vow make king David another,sin: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; david: 0.5; king: 0.5; heart: 0.5; knowledge: 0.5; evil: 0.5; church: 0.4; self: 0.3; head: 0.25; serpent: 0.05,"('David', 'PERSON'): 26; ('first', 'ORDINAL'): 15; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('contra', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Chata', 'PERSON'): 2; ('contra', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('34.29', 'CARDINAL'): 1; ('Welles', 'PERSON'): 1; ('18.21.22', 'CARDINAL'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('quaeris miserecordiam', 'PERSON'): 1; ('thou seek', 'PERSON'): 1; ('Respondet David', 'PERSON'): 1; ('lapsi', 'PERSON'): 1; ('non domine', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('penetencie', 'NORP'): 1; ('John 8.44', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('3i', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quam vita', 'PERSON'): 1; ('quam dolour', 'PERSON'): 1; ('Cadet', 'GPE'): 1; ('Mat 7.3', 'PERSON'): 1; ('Laodiceans', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Baal priest', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Nimium', 'GPE'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('Nathan', 'ORG'): 1; ('stultorum incurata', 'PERSON'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('ipartit', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('humanam', 'NORP'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1"
A04985,42,sermon Matt verse lord god heart soul mind commandment neighbour,order: 0.5; god: 0.45; love: 0.45; neighbour: 0.45; goodness: 0.45; commandment: 0.45; christ: 0.4; lord: 0.35; charity: 0.3; self: 0.3; nature: 0.3; thing: 0.15; observe: 0.05; observation: 0.05; part: 0.05; parent: 0.05; original: 0.05; ordine: 0.05; opposite: 0.05; open: 0.05; paul: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 41; ('second', 'ORDINAL'): 21; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Leuit', 'NORP'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('1.17', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Frist', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('mount Sinai', 'LOC'): 1; ('27.34', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('1 6', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Deutro', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Moab , Deutr', 'ORG'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('thirty eight year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('two five', 'CARDINAL'): 1; ('Ordine', 'NORP'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Deum', 'PERSON'): 1; ('mensura', 'ORG'): 1; ('8 5', 'CARDINAL'): 1; ('diligendo', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('ipse amor', 'PERSON'): 1; ('Austm', 'ORG'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('nec vtitur', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('nunc confusam', 'PERSON'): 1; ('inordinatam licet', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nyssens', 'PERSON'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1"
A04985,50,sermon Moses God lord mountain house Jacob child Israel see,god: 0.5; moses: 0.5; eagle: 0.5; work: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; covenant: 0.45; israel: 0.35; wing: 0.3; party: 0.25; person: 0.2; christ: 0.15; enemy: 0.15; call: 0.05; name: 0.05; lord: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 24; ('second', 'ORDINAL'): 15; ('two', 'CARDINAL'): 15; ('Israel', 'GPE'): 13; ('Jacob', 'GPE'): 8; ('Israelite', 'ORG'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Egyptians', 'NORP'): 7; ('egyptian', 'NORP'): 5; ('Egypt', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Pharaoh', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Israelites', 'PERSON'): 2; ('one night', 'TIME'): 2; ('4', 'DATE'): 1; ('Vindicta', 'ORG'): 1; ('Vindicatio', 'ORG'): 1; ('Flavius Josephus', 'PERSON'): 1; ('Philo Iudaus', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('Philo Iudaeus', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Korah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('12 3', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Oceanum Theologiae', 'ORG'): 1; ('Nazian', 'GPE'): 1; ('Iosuah', 'PERSON'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('Chalde', 'LOC'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('five 9 mal 31', 'TIME'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Reade', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Moabite', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('3••', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 25', 'PERSON'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('Aegyptus', 'NORP'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('so many hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Chalde', 'ORG'): 1; ('altitudinem vitae', 'PERSON'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Tabernacle', 'NORP'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Psal 91 •', 'LAW'): 1; ('Israelites', 'LOC'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 1.', 'PERSON'): 1; ('six hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('the next morning', 'TIME'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldie', 'NORP'): 1; ('Segnius', 'ORG'): 1; ('animos dimissa', 'PERSON'): 1; ('quam quae', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1"
A04985,56,sermon part verse lord Moses people day morrow priest verse,god: 0.5; time: 0.5; thing: 0.5; garment: 0.5; day: 0.5; sin: 0.45; man: 0.4; christ: 0.35; self: 0.35; work: 0.35; church: 0.25; priest: 0.1; ceremony: 0.1; people: 0.05; law: 0.05; moses: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 18; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('15', 'CARDINAL'): 6; ('Israelite', 'ORG'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Jew', 'NORP'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Austin', 'PERSON'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('morrow', 'DATE'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('three day', 'DATE'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Ezech', 'ORG'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Moses', 'NORP'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Gene', 'PERSON'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Israelites', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('contactu', 'ORG'): 1; ('foedo inquinat', 'ORG'): 1; ('Titus 15', 'LAW'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Sacramenta', 'GPE'): 1; ('Lauacrum', 'ORG'): 1; ('Crimina', 'ORG'): 1; ('Tolli fluminea posse', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Humana', 'ORG'): 1; ('Diuina', 'GPE'): 1; ('etiam rebus loquor', 'PERSON'): 1; ('Symbola', 'ORG'): 1; ('Leuiticus', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Iericho', 'PRODUCT'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Laodiceans', 'NORP'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('10.26', 'CARDINAL'): 1; ('Sardis', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('John ver', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('timorem illis', 'PERSON'): 1; ('ingerit', 'ORG'): 1; ('nazian', 'GPE'): 1; ('Nazianz', 'ORG'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('purge', 'PERSON'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('five 4', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('Urias', 'ORG'): 1; ('Sam 11', 'PERSON'): 1; ('the fit day', 'DATE'): 1; ('2 15', 'DATE'): 1; ('Imperio', 'PERSON'): 1; ('Gladio', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('w•e', 'PRODUCT'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('some seven day', 'DATE'): 1; ('some forty day', 'DATE'): 1; ('some eighty day', 'DATE'): 1; ('Multiplica', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('procul hinc', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Corinthian', 'NORP'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('luke 1•', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('11.44', 'CARDINAL'): 1; ('1 13', 'CARDINAL'): 1; ('Iames 4.8', 'PRODUCT'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('five 15', 'DATE'): 1; ('sepulchre full', 'PERSON'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('5 23', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A04985,64,sermon Luke verse self Abraham father God stone child Abraham,god: 0.5; abraham: 0.5; child: 0.5; saint: 0.5; stone: 0.5; jew: 0.5; thing: 0.45; john: 0.45; father: 0.35; christ: 0.35; power: 0.2; ignorance: 0.15; covenant: 0.05,"('Abraham', 'PERSON'): 78; ('first', 'ORDINAL'): 23; ('Jew', 'NORP'): 20; ('second', 'ORDINAL'): 13; ('John', 'PERSON'): 11; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'GPE'): 4; ('Chrysostome', 'GPE'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('saint John', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Abrahams', 'ORG'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Sarah', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Baptists', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Ioshuah', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1253', 'DATE'): 2; ('Thamar', 'GPE'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('•ohn', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Gene', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('cui verbum', 'PERSON'): 1; ('Tom 10', 'PERSON'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('Tom •', 'PERSON'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Basil', 'GPE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('de Ciutt', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('irenie', 'PERSON'): 1; ('Abrahae', 'PERSON'): 1; ('spiritualis', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nyssens', 'PERSON'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Cyrill Alexand', 'ORG'): 1; ('Amos', 'GPE'): 1; ('•of', 'LOC'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Hittite', 'EVENT'): 1; ('Canaan be Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Piso', 'ORG'): 1; ('Ignabili•', 'NORP'): 1; ('Thersites', 'GPE'): 1; ('Aeacidae similis', 'PERSON'): 1; ('Vulcania', 'GPE'): 1; ('quam te', 'PERSON'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Fil•', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 5.16', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Cyril Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('Osea', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Cyrill Alex', 'PERSON'): 1; ('Oseam', 'GPE'): 1; ('Deus vocand• Gentiles •udaeos', 'ORG'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('•ffecit', 'PRODUCT'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Zacheus', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Isaak', 'GPE'): 1; ('hom•nem', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('21 2•', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Tenent', 'ORG'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('Physicum', 'ORG'): 1; ('Theologicum', 'GPE'): 1; ('John 1.', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'ORG'): 1; ('de Paschate', 'PERSON'): 1; ('quae de spiritu nobis orta sunt', 'ORG'): 1; ('ecclesiam rep••te fecêrum', 'PERSON'): 1; ('quanto anima', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('quam m••aculu', 'PERSON'): 1; ('aedificationem Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('quae non rupeis', 'ORG'): 1; ('conuersionibus', 'ORG'): 1; ('alicunis rationem', 'PERSON'): 1; ('vsu corporis', 'PERSON'): 1; ('mentis', 'GPE'): 1; ('habitu vertuntur', 'FAC'): 1; ('Passine', 'ORG'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('de Amma', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Deiss vid .', 'PERSON'): 1; ('Iudaeis', 'ORG'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('Patriarcha Abraham', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Galatinus', 'LOC'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('outward character', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Bernard de Sc•la', 'PERSON'): 1"
A04985,67,whole church part earth heaven place crown earth cross Michael,god: 0.5; church: 0.5; prayer: 0.5; man: 0.5; night: 0.5; christ: 0.5; day: 0.4; lord: 0.3; serpent: 0.3; thing: 0.25; elect: 0.2; devotion: 0.15; heart: 0.15; saint: 0.1; power: 0.05; lion: 0.05; psal: 0.05,"('David', 'PERSON'): 6; ('the night', 'TIME'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('the day', 'DATE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('night', 'TIME'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Oratio', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('Bonifacium', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('persecutionem patitur', 'GPE'): 1; ('Peregrinam', 'GPE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('vir optimus', 'PERSON'): 1; ('ita difficillimè', 'PERSON'): 1; ('Shearer', 'ORG'): 1; ('Psal 121', 'LAW'): 1; ('Psal 46', 'LAW'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Incensio', 'PERSON'): 1; ('Ascensio', 'PERSON'): 1; ('heb 5', 'LAW'): 1; ('Psal 41', 'LAW'): 1; ('n••m', 'PERSON'): 1; ('Cordis', 'ORG'): 1; ('Oris', 'ORG'): 1; ('non vox', 'PERSON'): 1; ('non cordula musica', 'ORG'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('Clamans', 'NORP'): 1; ('Amans', 'NORP'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('arterijs opus', 'PERSON'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('the revelation day', 'DATE'): 1; ('Psal 134', 'LAW'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('9 33', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('affirmatiua tenent semper', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Silas', 'GPE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('all hour', 'TIME'): 1; ('clamat affectus', 'ORG'): 1; ('de Cain ◊ Abel', 'ORG'): 1; ('May', 'DATE'): 1; ('Singuli', 'LOC'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('1 kin 18', 'QUANTITY'): 1; ('Salomons', 'NORP'): 1; ('God day', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Euchites', 'ORG'): 1; ('de Orand• De•', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('John 9', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('formake', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 3•', 'PERSON'): 1; ('Areunah', 'PERSON'): 1; ('the season of the year', 'DATE'): 1; ('3. winter ,', 'DATE'): 1; ('Ratzon', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('ad vindicationem', 'PERSON'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('Nahum', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1"
A04985,67 | 4080,rule piety deliverance confusion foe prayer aliud deliverance affection confusion,god: 0.5; faith: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; church: 0.5; day: 0.35; deliverance: 0.25; patience: 0.2; lord: 0.15; son: 0.15; word: 0.15; gospel: 0.1; saint: 0.1; devotion: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Austine', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('ad probationem', 'PERSON'): 1; ('Electra the ark', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Martyrum', 'GPE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('this season', 'DATE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Psal 116', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('impatien•i', 'ORG'): 1; ('Habacuck', 'PERSON'): 1; ('al-mercifull', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Mttah', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Arrianisme', 'PERSON'): 1; ('Fratres', 'PERSON'): 1; ('religionis nostrae', 'PERSON'): 1; ('Entia', 'PERSON'): 1; ('Belites', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('the day of Noah', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('the genital day', 'DATE'): 1; ('terrorem incutere', 'PERSON'): 1; ('torporem', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Tichonius', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A04985,83,sermon place peace grace Christ zorebabel temple bounty security gift,peace: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; christ: 0.5; place: 0.5; church: 0.5; war: 0.4; glory: 0.4; lord: 0.25; righteousness: 0.15; soul: 0.1; prophet: 0.1; temple: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('four degree', 'QUANTITY'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Jehu', 'PERSON'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('zorebabel temple', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('qui nonlatinalphabet dum', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('meâ amaritudo amarissima', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('57.21', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Aris•ides', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('caeco', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('130.3', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('143.2', 'CARDINAL'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('Shalom', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('6.25', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('duae', 'PERSON'): 1; ('4.19 .', 'CARDINAL'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('14.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('54.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Haggai', 'PERSON'): 1; ('comprehensoris', 'PERSON'): 1; ('outward cross', 'ORG'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('Aequa', 'ORG'): 1; ('amica voluntas', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Zorobabel', 'GPE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Tobia', 'PERSON'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('istmian', 'NORP'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1"
A04985,85,יהוה sermon preach annvntiation day Luke favour lord bless woman,joy: 0.5; god: 0.5; love: 0.5; angel: 0.5; word: 0.5; grace: 0.5; virgin: 0.5; man: 0.5; motive: 0.4; self: 0.2; affection: 0.15; heart: 0.15; knowledge: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 4; ('Isaac', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Gabriel', 'PERSON'): 2; ('Syriac', 'ORG'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Eccles', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('the annunciation day', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Quom•do', 'GPE'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Gabriels', 'PERSON'): 1; ('the greek nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Leki', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('the true year', 'DATE'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('Paul , Heb', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('some few month', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('omnia mundus', 'PERSON'): 1; ('videt ipse nihil', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Virtus', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('the 86', 'DATE'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('mary confess', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Vasa quae', 'PERSON'): 1; ('the council of Basil', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('Canonicos Ludgnnenses', 'PERSON'): 1; ('collyridian', 'NORP'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Beata', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('John 3.16', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('this gaudy day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('89.33', 'CARDINAL'): 1; ('22.32', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('•hese', 'NORP'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Sardonius', 'WORK_OF_ART'): 1"
A04985,85 | 4525,angel pledge lord angel word nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet say lord,god: 0.45; bless: 0.45; virgin: 0.45; lord: 0.45; woman: 0.45; angel: 0.45; saint: 0.4; presence: 0.35; word: 0.35; man: 0.35; christ: 0.2; benediction: 0.15; neglect: 0.05; nature: 0.05; order: 0.05; odour: 0.05; observation: 0.05; obed: 0.05; num: 0.05; noah: 0.05; pap: 0.05; nazianzene: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Handmaiden', 'GPE'): 2; ('earth', 'LOC'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Immanuel', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Seraphin', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('vel humanae', 'PERSON'): 1; ('Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('simplicem essentiam', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Athanasius Creed', 'ORG'): 1; ('acceptura erat', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('etiam cord', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.19 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('ipse vnicùs', 'PERSON'): 1; ('manens', 'GPE'): 1; ('homine medi•', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Benedicta', 'ORG'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('calendr', 'GPE'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('honorum titulis', 'PERSON'): 1; ('nam', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Rahel', 'PERSON'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Iael', 'GPE'): 1; ('Haisha', 'ORG'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('Hagnalma', 'PERSON'): 1; ('Geber', 'PERSON'): 1; ('Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Gaudia', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('de sancta maria .', 'PERSON'): 1; ('concipiendo', 'ORG'): 1; ('carnem christi', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('11.27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('12.49', 'CARDINAL'): 1; ('the live spring', 'DATE'): 1"
A04985,94,sermon EPHES Vers. hele captivity captive gift man part earth,christ: 0.5; place: 0.5; god: 0.5; heaven: 0.5; person: 0.5; ascension: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; captive: 0.35; glory: 0.3; earth: 0.15; power: 0.1; captivity: 0.05; triumph: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Satan', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('wherein', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('EPHES', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Capitolia', 'PERSON'): 1; ('Corintho Victor', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('Thrasimundum', 'ORG'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('tolle', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('quam vartae linguis habitu tam vestis', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('63.', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('Satan two', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('mensuram donorum', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('licet aliter', 'PERSON'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('Chapt', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Castigo', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A04985,102,יהוה sermon preach Oxford assize PSAL. Vers. congregation earth inhabitant,god: 0.5; king: 0.5; judge: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; person: 0.45; eye: 0.4; work: 0.25; way: 0.25; people: 0.25; judgement: 0.2; measure: 0.05; tribunal: 0.05; rule: 0.05; assize: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Selah', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('70', 'DATE'): 2; ('Moses', 'NORP'): 2; ('82', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('1613', 'DATE'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('al-tasheth', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Iethro', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Abimelec', 'ORG'): 1; ('Sam 14', 'PERSON'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Habakuk', 'ORG'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Shaphat', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Mesurah', 'PERSON'): 1; ('constan', 'GPE'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Mene', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Caldee', 'ORG'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('Symachus', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Sacerdotes', 'ORG'): 1; ('Iuramento', 'NORP'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Natianzene', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('ipse duas aequato', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('non iudicat de legibus', 'ORG'): 1; ('inter eosdem', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Melchisedeck', 'GPE'): 1; ('S. John Baptist', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Custodes', 'PERSON'): 1; ('Tabulae', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1"
A04985,108,sermon preach cathedral church well time man penance incest wife,man: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; censure: 0.5; church: 0.5; christ: 0.5; body: 0.45; pavl: 0.45; person: 0.45; spirit: 0.3; lord: 0.1; power: 0.1; law: 0.05; penitent: 0.05; corinthians: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 29; ('Corinthians', 'NORP'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 12; ('Israel', 'GPE'): 9; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 7; ('the day', 'DATE'): 6; ('Satan', 'FAC'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Corinth', 'ORDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('AVSTIN', 'ORG'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Corinthian', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('NABOTH', 'ORG'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('de Ciuit', 'ORG'): 1; ('dei lib', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Habita', 'ORG'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('Caldy', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Eve', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Canaanite', 'NORP'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('quante mayor', 'PERSON'): 1; ('habetur', 'GPE'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('IO•', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Iosu', 'PERSON'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('9 and 10', 'CARDINAL'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('Segnius', 'ORG'): 1; ('ammos dimissa', 'PERSON'): 1; ('quam quae', 'PERSON'): 1; ('Judas 2 Thes', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('SAPHIRA', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PRODUCT'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('papae quanta est', 'ORG'): 1; ('St CHRYSOSTOME', 'PERSON'): 1; ('ELIZEVS', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('St PAVL', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('he come to Corinth', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Notorietas', 'ORG'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('John ••', 'PERSON'): 1; ('Pastoris', 'PERSON'): 1; ('Contra Aduer', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('271', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Ruben', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Leu. 8', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Amos 2', 'PERSON'): 1; ('Leu.', 'DATE'): 1; ('doom day', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1"
A08769,3 | 6022,God minister call salt earth salt Mat other thing other,shepherd: 0.5; flock: 0.5; sheep: 0.5; thing: 0.5; want: 0.5; god: 0.5; man: 0.45; life: 0.45; place: 0.35; saint: 0.25; cor: 0.15; soul: 0.1; office: 0.1; example: 0.05; see: 0.05; world: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('5.4', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesiae', 'NORP'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('Mat 5.13', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('nequam', 'ORG'): 1; ('Mat 5.14', 'PERSON'): 1; ('Senecaes', 'ORG'): 1; ('doctorem', 'GPE'): 1; ('quem magis admireris', 'ORG'): 1; ('cum videris', 'PERSON'): 1; ('quam cum audieris', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Titus 2.7', 'LAW'): 1; ('quam verba', 'PERSON'): 1; ('quam verbis', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('ducis contuetur', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Abimilech', 'ORG'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('9.48', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('omnis qui', 'PERSON'): 1; ('Bernard to Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Lingua', 'GPE'): 1; ('Canum', 'ORG'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('nutans', 'NORP'): 1; ('pasce gregem', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('27.23', 'CARDINAL'): 1; ('Praetium', 'PERSON'): 1; ('Periculum', 'ORG'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('the aegean sea', 'LOC'): 1; ('angustiae', 'PERSON'): 1; ('Charybdis', 'GPE'): 1; ('stagna', 'DATE'): 1; ('Marsilian', 'NORP'): 1; ('nauibus', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('pearl', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('23.1', 'CARDINAL'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('nun', 'PERSON'): 1; ('some two', 'CARDINAL'): 1; ('doctr', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopi', 'PERSON'): 1; ('canibus', 'ORG'): 1; ('margaritas porcis', 'ORG'): 1; ('illi conuersi', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Trent', 'PRODUCT'): 1; ('quam his', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('gynaecia praelatorum arte', 'PERSON'): 1; ('agnati', 'GPE'): 1; ('siue affne', 'PERSON'): 1; ('siue domestici', 'PERSON'): 1; ('cererem magis', 'PERSON'): 1; ('idonei habeantur', 'PERSON'): 1; ('quam ad', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('malle sacerdotia', 'ORG'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('viris', 'PERSON'): 1; ('vel nunc', 'PERSON'): 1; ('quidem sed facetus tamen', 'ORG'): 1; ('mos est', 'PERSON'): 1; ('vel eorum sanguine natis', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('34.4', 'CARDINAL'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('10.33', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('cum ex quouis', 'PERSON'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('attendito', 'PERSON'): 1; ('vniuerso gregi', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A03839,4,confidence time trouble man strength curse man trust man flesh,lord: 0.5; god: 0.5; hand: 0.5; child: 0.5; israel: 0.5; king: 0.5; man: 0.45; enemy: 0.4; cyrus: 0.35; captivity: 0.35; cause: 0.3; house: 0.1; prince: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 16; ('Israel', 'GPE'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Chron', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('Daniel', 'PERSON'): 3; ('Cyrus', 'PERSON'): 3; ('Isa', 'LOC'): 3; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Babylonish', 'NORP'): 2; ('Nabuchadnezzar', 'LOC'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Achans', 'NORP'): 2; ('sin', 'PERSON'): 2; ('Answ', 'PERSON'): 2; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('7.19', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('18.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ieremiah', 'PERSON'): 1; ('Bartimeus', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'GPE'): 1; ('Zaneherib', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.27', 'DATE'): 1; ('1.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('41.42', 'DATE'): 1; ('Mordecai', 'PRODUCT'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('5.29', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('78.71', 'CARDINAL'): 1; ('many year before', 'DATE'): 1; ('36.23', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand and four hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Zerubabel', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('14.26', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Iosiah', 'GPE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Ezra 1.', 'PERSON'): 1; ('Ezr', 'FAC'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('29.32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Nebuzaradan', 'GPE'): 1; ('rob God', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Michaia', 'GPE'): 1; ('22.27', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 10.4', 'PERSON'): 1; ('buttock', 'PERSON'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('Joshua 9.5 .', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('45.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Sicul r•um antiq', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Babylonis', 'NORP'): 1; ('quam vel bumano opere', 'PERSON'): 1; ('vel bumana', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Balthasar', 'GPE'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Troy', 'PERSON'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('49.9', 'MONEY'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Judas Macchabaeus', 'PERSON'): 1; ('2.66', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Mel', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Shusan', 'ORG'): 1; ('Elam', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Moses', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('37.36', 'CARDINAL'): 1; ('assyrian', 'PERSON'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'MONEY'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('pectoribus', 'ORG'): 1; ('14.61', 'CARDINAL'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('28.1', 'CARDINAL'): 1; ('26.36', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Amalek Exod', 'PERSON'): 1; ('17.11', 'CARDINAL'): 1; ('Amalek', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('almost twenty', 'CARDINAL'): 1; ('forty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Indg', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Rinnon', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Iericho', 'PRODUCT'): 1; ('Sichem', 'GPE'): 1; ('A•', 'ORG'): 1; ('40.3', 'MONEY'): 1; ('house', 'ORG'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('37.15', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('causam habent', 'PERSON'): 1; ('de Clem', 'PERSON'): 1; ('Ner', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('1.53', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('36.17', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('47.5', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1"
A04151,3,god meditation heart knowledge lord people heart lord Ier. heart,heart: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; son: 0.5; ps: 0.45; soul: 0.4; psal: 0.4; david: 0.2; thing: 0.2; day: 0.15; love: 0.1; deut: 0.05; child: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('thou', 'GPE'): 10; ('David', 'PERSON'): 9; ('Ps', 'PERSON'): 8; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('half', 'CARDINAL'): 5; ('Dan', 'PERSON'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('1.17', 'CARDINAL'): 3; ('Deut', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('2.19', 'CARDINAL'): 2; ('6.3', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('3.28', 'CARDINAL'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('24.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.35', 'CARDINAL'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('43.10', 'CARDINAL'): 1; ('44.6', 'CARDINAL'): 1; ('45.5', 'CARDINAL'): 1; ('8.4', 'CARDINAL'): 1; ('3 20', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('13.16.17', 'CARDINAL'): 1; ('28.9', 'CARDINAL'): 1; ('14.16.17 1 iob', 'DATE'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 4.24 .', 'PERSON'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('31 3', 'DATE'): 1; ('90.2', 'CARDINAL'): 1; ('102.27.28', 'CARDINAL'): 1; ('8.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('23.24', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.11.12', 'DATE'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 1.4', 'PERSON'): 1; ('32.40', 'CARDINAL'): 1; ('Dan 4.34', 'PERSON'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('9.18.19', 'DATE'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('33.17.19', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('115.3', 'CARDINAL'): 1; ('liberty', 'PERSON'): 1; ('Mar. 9.18', 'DATE'): 1; ('108.5', 'CARDINAL'): 1; ('31.20', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('33.3', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('9 9.18 Exod', 'TIME'): 1; ('34 6', 'DATE'): 1; ('116.5', 'CARDINAL'): 1; ('10•', 'CARDINAL'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('146.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.26', 'CARDINAL'): 1; ('9.22', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('18.23', 'CARDINAL'): 1; ('33.11', 'CARDINAL'): 1; ('32.4', 'CARDINAL'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('145.7 Apoc', 'PERCENT'): 1; ('16.5', 'CARDINAL'): 1; ('justice', 'ORG'): 1; ('Sam 2.2', 'PERSON'): 1; ('1.12.13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('Cron', 'ORG'): 1; ('29.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('practi•e', 'ORG'): 1; ('Bangor', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('63.2', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('119.161', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('5.29', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('22.12', 'MONEY'): 1; ('Ieroboam', 'NORP'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('130.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('28.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('78.20', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cro', 'PERSON'): 1; ('16.12', 'CARDINAL'): 1; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('31.24', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('31.1', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('2 Ki', 'PERSON'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('47.7', 'CARDINAL'): 1; ('57.7', 'CARDINAL'): 1; ('57.8', 'CARDINAL'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('47.6', 'CARDINAL'): 1; ('104.33.34', 'CARDINAL'): 1; ('non vox', 'PERSON'): 1; ('non musica chordula', 'ORG'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('non clamans', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('prayer', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('51.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ose', 'ORG'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('quam consecrato', 'PERSON'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('Oxen', 'GPE'): 1; ('Tyrus', 'GPE'): 1; ('Sydon', 'GPE'): 1; ('12.21.22', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('18.13', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('18.9', 'CARDINAL'): 1; ('Hanna', 'ORG'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('3.41', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('119.36', 'CARDINAL'): 1; ('119.11', 'CARDINAL'): 1; ('Emaus', 'EVENT'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Barzillais', 'GPE'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('25.1', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('27.9', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('keepeit', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Argus', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Nabal', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
