tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A35074,3 | 44,rebel way faith Christians hypocrisy other offering swear subjection heir,king: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; hand: 0.45; another: 0.45; person: 0.45; religion: 0.4; day: 0.3; part: 0.25; sovereign: 0.2; son: 0.2; crown: 0.15; popery: 0.1; rebellion: 0.1; people: 0.1; conscience: 0.1; word: 0.1; sin: 0.05; saint: 0.05; church: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('king|be', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Holmby', 'GPE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Stevens Chappel', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('A.D. 1625', 'DATE'): 1; ('A.D. 1628', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('A.D. 1640', 'DATE'): 1; ('Wellington', 'GPE'): 1; ('Stafford', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Septemb', 'ORG'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('OXON', 'GPE'): 1; ('A.D. 1643', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('may 1644', 'DATE'): 1; ('Ragland', 'ORG'): 1; ('A.D. 1645', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('3. Psal', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('quem laeferis', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Stephens', 'PERSON'): 1; ('Us', 'GPE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Loyaltyas', 'PERSON'): 1; ('this dismal day', 'DATE'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Saphyra', 'GPE'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Diagoras', 'PERSON'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('nat', 'PERSON'): 1; ('Adikema', 'ORG'): 1; ('above 1600 year', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'GPE'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Molock', 'PERSON'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Machiavel', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('vel neutrum flammis', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1"
A35074,3 | 59,Samson fabric church state ear calling deep cup war state,god: 0.5; blood: 0.5; conscience: 0.5; king: 0.5; self: 0.5; sin: 0.5; sovereign: 0.4; death: 0.35; soul: 0.35; man: 0.3; father: 0.25; heaven: 0.2; crime: 0.05; lord: 0.05; judge: 0.05,"('Dan', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('magna fui', 'ORG'): 1; ('haret lateri lethalis arundo', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('9 12', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('9 7', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam •', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('John 11', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Uriah', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('jubet', 'PERSON'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('Creson', 'ORG'): 1; ('some thousand', 'CARDINAL'): 1; ('as many more', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('arrear', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Trajano', 'PERSON'): 1; ('Trajan', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A32857,17 | 684,measure injustice creed point belief point belief practice D. potter,creed: 0.5; thing: 0.5; faith: 0.5; point: 0.5; apostle: 0.5; potter: 0.5; belief: 0.5; answer: 0.5; church: 0.4; question: 0.3; god: 0.15; article: 0.1; man: 0.05,"('D.', 'NORP'): 24; ('christian', 'NORP'): 7; ('§', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Ephesians', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('three year', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('58', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('imum qualis', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Ausonius', 'PERSON'): 1; ('Fescennine', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('64.', 'CARDINAL'): 1; ('20 , 21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('two .', 'DATE'): 1; ('Gregery of Valentia', 'PERSON'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('damnabitur', 'PERSON'): 1; ('O.', 'PERSON'): 1; ('69.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('s. Paul', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('every one night', 'TIME'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('Creed', 'ORG'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Gordonius Huntlaeus', 'PERSON'): 1; ('Contr', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1"
A32857,18 | 804,roman church church protestant other roman protestant doctrine church church,church: 0.45; communion: 0.45; protestant: 0.45; man: 0.45; schismatics: 0.45; cause: 0.45; corruption: 0.45; error: 0.4; truth: 0.3; thing: 0.2; reason: 0.2; god: 0.2; paul: 0.05; passion: 0.05; plague: 0.05; place: 0.05; piety: 0.05; persuade: 0.05; person: 0.05; persecute: 0.05; perron: 0.05; pleasure: 0.05; corrupt: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('Luther', 'PERSON'): 7; ('Donatus', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('D.', 'NORP'): 4; ('greek', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Waldenses', 'PERSON'): 2; ('Hussites', 'GPE'): 2; ('armenian', 'NORP'): 2; ('Georgians', 'NORP'): 2; ('Sympton', 'PERSON'): 2; ('America', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Wick', 'PERSON'): 1; ('Muscovite', 'PERSON'): 1; ('aethiopian', 'GPE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('•ustifie', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Muscovite', 'GPE'): 1; ('Aeneus Silvius', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('32.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('at least as', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Austine', 'ORG'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('35.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('45.', 'CARDINAL'): 1; ('fugati', 'GPE'): 1; ('casau•um .', 'GPE'): 1; ('Card', 'PRODUCT'): 1; ('Perron', 'PERSON'): 1"
A32857,18 | 857,reason schism church cut body Christ Ans. difference separation schism,church: 0.5; error: 0.5; man: 0.5; monastery: 0.5; case: 0.45; reformation: 0.45; schism: 0.4; self: 0.35; thing: 0.25; corruption: 0.25; god: 0.2; company: 0.2; salvation: 0.15; disease: 0.1; reason: 0.1; protestant: 0.1,"('D.', 'NORP'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('S. John', 'PERSON'): 2; ('81', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Novatian', 'NORP'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('Felicissimus', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('four and five', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('30 , 31', 'DATE'): 1; ('82', 'DATE'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('86.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Cummin', 'ORG'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('keth', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Mundus contra Athanasium', 'ORG'): 1; ('Athanasius contra', 'ORG'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A32857,20 | 1075,defence make lead error supposition confession confession concession doctor assertion,church: 0.5; error: 0.5; man: 0.5; faith: 0.5; justify: 0.45; point: 0.45; protestant: 0.45; work: 0.45; doctrine: 0.4; salvation: 0.4; sense: 0.15; truth: 0.15; word: 0.1,"('D.', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('§', 'NORP'): 3; ('79', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('s•••', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Crimina', 'GPE'): 1; ('Librat', 'NORP'): 1; ('figuras laudatur', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Calvinist', 'ORG'): 1; ('Dominicans', 'NORP'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Polycrates', 'ORG'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Aristotle de anima', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1"
A32826,3,necessity place surround danger God potentate plot contrivance mischief another,prayer: 0.5; god: 0.45; lord: 0.45; verse: 0.45; psal: 0.45; soul: 0.45; trouble: 0.4; name: 0.35; man: 0.3; practice: 0.3; time: 0.25; enemy: 0.2; pour: 0.05; power: 0.05; policy: 0.05; portion: 0.05; possibility: 0.05; potentate: 0.05; poet: 0.05; pretence: 0.05; pliny: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 8; ('David', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('noon', 'TIME'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Baal', 'LOC'): 2; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Ziklag', 'ORG'): 1; ('30.6', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('18.1', 'CARDINAL'): 1; ('Idiom', 'ORG'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('18.32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('D. Chrysost', 'ORG'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('143.2', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('Trem', 'PERSON'): 1; ('Vatabl', 'PERSON'): 1; ('Invoco', 'ORG'): 1; ('142d', 'PRODUCT'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Vulg', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('destroy', 'PERSON'): 1; ('deceit', 'GPE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('thou daily', 'DATE'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('this 18th', 'DATE'): 1; ('the 18th', 'DATE'): 1; ('50.15', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('19.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Lucret', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('26.16', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Jonah 1.5', 'PERSON'): 1; ('Jonah', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('Denyers', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('hunc furorem', 'ORG'): 1; ('Deos', 'PERSON'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('5.59', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('14-21', 'DATE'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('18.24', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('from morning', 'TIME'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1"
A32826,3 | 1689,confidence dependence other thing Psal. trust chariot horse name lord,lord: 0.5; god: 0.5; prayer: 0.5; praise: 0.5; psal: 0.5; man: 0.5; way: 0.5; name: 0.5; thing: 0.3; mercy: 0.2; heart: 0.15; hand: 0.1; bless: 0.1; prophet: 0.05; self: 0.05; eye: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Isa', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Ch', 'PERSON'): 3; ('18', 'DATE'): 3; ('8', 'DATE'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('Uriah', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('4.6', 'CARDINAL'): 2; ('Jam', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('18.10', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('52.8', 'CARDINAL'): 1; ('Psal.', 'LAW'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('19.10', 'CARDINAL'): 1; ('22.9', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Chamier', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('John 9.31 .', 'PERSON'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('28.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('55.6', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('26.6', 'CARDINAL'): 1; ('34.15', 'CARDINAL'): 1; ('66.18', 'CARDINAL'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Loc', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('Uriah the Hittite', 'WORK_OF_ART'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('29.13', 'CARDINAL'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('22.29', 'DATE'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('12.28', 'CARDINAL'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('145.18', 'CARDINAL'): 1; ('29.12', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('64.7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('18.25', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('6.38', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('25.5.37.7.86.3', 'CARDINAL'): 1; ('123.2', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('conveniet', 'NORP'): 1; ('2 Sam 15.25', 'PERSON'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.17', 'CARDINAL'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Castalio', 'ORG'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Hierocles', 'GPE'): 1; ('Pythag', 'GPE'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra', 'GPE'): 1; ('Nehemiah', 'GPE'): 1; ('Esther', 'GPE'): 1; ('Joel', 'PERSON'): 1; ('Zion', 'GPE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('22.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Zephaniah', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('12.5.12', 'CARDINAL'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('laudans', 'NORP'): 1; ('Arabic', 'LANGUAGE'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('dr. H.', 'PERSON'): 1; ('Decapl', 'PERSON'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('R. Sol', 'PERSON'): 1; ('Apollinarius', 'PERSON'): 1; ('latin m. S.', 'NORP'): 1; ('Clarius', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('laudibus', 'ORG'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1"
A34900,1,light God countenance glory God face GHRIST Jesus vanity sermon,light: 0.5; god: 0.5; soul: 0.5; lord: 0.5; david: 0.45; worldling: 0.4; life: 0.4; countenance: 0.35; heaven: 0.3; text: 0.25; heart: 0.2; part: 0.2; grace: 0.15; man: 0.1; stone: 0.1; saint: 0.05; christ: 0.05,"('David', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('John CRAGGE', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('GHRIST Jesus', 'ORG'): 1; ('Lantilio', 'NORP'): 1; ('Monmouth', 'GPE'): 1; ('June 5', 'DATE'): 1; ('1653', 'DATE'): 1; ('Dispenser', 'PERSON'): 1; ('John 1.9', 'PERSON'): 1; ('13.45', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J.G.', 'GPE'): 1; ('Grantham', 'PERSON'): 1; ('S. Paul be Church-yard', 'PERSON'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('William Williams', 'PERSON'): 1; ('Margaret William', 'PERSON'): 1; ('it|be God', 'PERSON'): 1; ('Segnius', 'ORG'): 1; ('quam quae', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('west Indians', 'NORP'): 1; ('Solomons', 'ORG'): 1; ('Tarshish', 'NORP'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('rearle', 'PERSON'): 1; ('Aesculsapius', 'PERSON'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('Opalum', 'ORG'): 1; ('Granado', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('4 6', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('four and five', 'CARDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'GPE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('temporaris trash', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1"
A38629,8 | 1969,Pythagoraeis ipsorum patriarchis Montacut Apparat. sect pa pythagorean purity Pharisee,water: 0.5; pa: 0.5; cap: 0.5; place: 0.5; lib: 0.5; hand: 0.5; use: 0.5; prayer: 0.5; sect: 0.45; mind: 0.2; brook: 0.15; man: 0.05; house: 0.05; whole: 0.05; soul: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 17; ('lib', 'PERSON'): 17; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('4.', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('Tertullian', 'GPE'): 5; ('5.', 'CARDINAL'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('Pharisee', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Cicero', 'ORG'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('140', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('quam aestate', 'PERSON'): 2; ('sibi', 'GPE'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('145', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('302', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('expiari posse', 'ORG'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('juris', 'PERSON'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Hemerobaptists', 'NORP'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('Aeneid', 'GPE'): 2; ('Tigris', 'ORG'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Persius', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('16.13', 'CARDINAL'): 2; ('Cedron', 'ORG'): 2; ('Jo', 'PERSON'): 2; ('Kedrun', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('the quam rationem', 'ORG'): 1; ('Pythagoraeis', 'PERSON'): 1; ('Apparat', 'PERSON'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('lavandi istam consuetudinem', 'PERSON'): 1; ('lustrationibus', 'ORG'): 1; ('mutuari credi', 'PERSON'): 1; ('Persis', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet frequent', 'ORG'): 1; ('Eod', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('253', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Ebionites', 'NORP'): 1; ('Anacephal', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('habes homo', 'PERSON'): 1; ('dehinc dignationem', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('aut ab', 'ORG'): 1; ('quod superferebatur', 'PERSON'): 1; ('mutuabatur', 'PERSON'): 1; ('siquidem', 'ORG'): 1; ('inde ab orbis', 'ORG'): 1; ('ac lustrandi facultate', 'ORG'): 1; ('praeditam aquam', 'PERSON'): 1; ('Noë', 'ORG'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('damascene', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Homil', 'GPE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('inn Joan', 'PERSON'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('466', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Mahomedans', 'NORP'): 1; ('Algazal', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Polydore Virgil', 'PERSON'): 1; ('Institut', 'ORG'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('digest', 'PERSON'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('Cod', 'PERSON'): 1; ('9 tit', 'TIME'): 1; ('violata sunt', 'PERSON'): 1; ('expiari putantur', 'PERSON'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('antiqu', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('maribus', 'ORG'): 1; ('quam ob causam marinas', 'PERSON'): 1; ('Aquis', 'GPE'): 1; ('purgationibus', 'GPE'): 1; ('catul•um', 'CARDINAL'): 1; ('Gellii', 'PRODUCT'): 1; ('Hippolyto', 'GPE'): 1; ('Apuleium', 'PERSON'): 1; ('apud alio', 'PERSON'): 1; ('Julium', 'ORG'): 1; ('hermaphroditi aruspicum praecepto', 'ORG'): 1; ('quondam soliti', 'ORG'): 1; ('nullis nisi aequoris', 'PERSON'): 1; ('Aristophanes', 'PRODUCT'): 1; ('about one', 'CARDINAL'): 1; ('mos erat', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Platonis', 'PERSON'): 1; ('Montague', 'PERSON'): 1; ('Monum', 'GPE'): 1; ('chapter 2', 'LAW'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Druides', 'PERSON'): 1; ('Sibylla Cumana', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('36.', 'CARDINAL'): 1; ('Sophocles', 'PERSON'): 1; ('quam eriam corporis purgationem', 'PERSON'): 1; ('statim efficeretur', 'PERSON'): 1; ('Anticlides', 'PRODUCT'): 1; ('redituum', 'PERSON'): 1; ('Natalis', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Suidas', 'ORG'): 1; ('quisquis se', 'PERSON'): 1; ('infecerat', 'PERSON'): 1; ('lib de baptismo', 'PERSON'): 1; ('quae verba', 'PERSON'): 1; ('quantam vim', 'PERSON'): 1; ('ad animos ab', 'PERSON'): 1; ('de antiqu', 'PERSON'): 1; ('ritibus Bapt', 'PERSON'): 1; ('Dicebant', 'GPE'): 1; ('neminem', 'PERSON'): 1; ('nisi quotidiè lavarer', 'PERSON'): 1; ('Acacii', 'PERSON'): 1; ('Anacephal', 'PERSON'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('rati', 'ORG'): 1; ('nisi quis', 'PERSON'): 1; ('singulis diebus', 'PERSON'): 1; ('aqua mergeretur', 'LOC'): 1; ('Apparat', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('both morning', 'TIME'): 1; ('Tam', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet appellationem adepti sunt .', 'ORG'): 1; ('ita enim statuebant', 'PERSON'): 1; ('quam si', 'PERSON'): 1; ('aquis elueret', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the day before', 'DATE'): 1; ('Virgil Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Dido', 'ORG'): 1; ('Aeneas', 'NORP'): 1; ('Infestum', 'ORG'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Abluero', 'PRODUCT'): 1; ('Tolli', 'PRODUCT'): 1; ('Graecia', 'PERSON'): 1; ('Peleus', 'PERSON'): 1; ('Pelea', 'GPE'): 1; ('Hemonias', 'PERSON'): 1; ('Acastus', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Hercul', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Tanais', 'LOC'): 1; ('Nilus', 'ORG'): 1; ('Persica', 'PERSON'): 1; ('Rhenus', 'LOC'): 1; ('Ibera', 'LOC'): 1; ('Tanais', 'GPE'): 1; ('Nile', 'GPE'): 1; ('Rhysni', 'ORG'): 1; ('Gelli', 'PERSON'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('nympharum abluit', 'PERSON'): 1; ('2. Catullus', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('huighen van Linschoten', 'PERSON'): 1; ('chapter 16', 'LAW'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('accepimus', 'PRODUCT'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('elementis aqua', 'PERSON'): 1; ('purificari', 'ORG'): 1; ('Virgil .', 'GPE'): 1; ('aqua se', 'PERSON'): 1; ('Graeci', 'PERSON'): 1; ('P. Gregor', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Ethnichos', 'ORG'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('notandum', 'PERSON'): 1; ('Pagani', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('aspersionem purificari', 'PERSON'): 1; ('Purificantia', 'GPE'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Shiloh', 'NORP'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('mount Olivet', 'GPE'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 22.39', 'LAW'): 1; ('45. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Philippi', 'GPE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('m. Olivet', 'PERSON'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('18.1', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Vallis', 'PRODUCT'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Synonymon', 'ORG'): 1; ('Esai 56.11', 'PERSON'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 11.13', 'DATE'): 1; ('Maccab', 'GPE'): 1; ('7.37', 'CARDINAL'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('50.21', 'CARDINAL'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('Lexicon', 'GPE'): 1; ('326', 'CARDINAL'): 1; ('vocab', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet 3', 'DATE'): 1; ('Etegressi', 'PERSON'): 1; ('portam urbis', 'ORG'): 1; ('juxta ripam fluminis', 'ORG'): 1; ('domus orationis', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('proselyte', 'PERSON'): 1; ('St Paul', 'PERSON'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Diatribae', 'GPE'): 1; ('284', 'CARDINAL'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('quaero proseucha', 'PERSON'): 1; ('Judaeorum', 'GPE'): 1; ('ita dicta', 'PERSON'): 1; ('Juvenal', 'GPE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Servius', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Antiqu', 'GPE'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('delubrum à diluendo', 'ORG'): 1; ('Delubrum', 'GPE'): 1; ('jordan', 'PERSON'): 1; ('Ganges', 'ORG'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Diluvii', 'ORG'): 1; ('excindendi peccati causa contigit', 'ORG'): 1; ('Damascene', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Graecos', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('3.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('aqua munda', 'PERSON'): 1; ('non aquae', 'PERSON'): 1; ('Sp', 'PERSON'): 1; ('pe•fectionem', 'ORG'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 7', 'DATE'): 1; ('11.38', 'CARDINAL'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('de victimas', 'PERSON'): 1; ('657', 'CARDINAL'): 1; ('Mohammede', 'ORG'): 1; ('Fundata', 'ORG'): 1; ('quae ipsius dicta', 'ORG'): 1; ('Algazalius', 'NORP'): 1; ('exterioris corporis ab', 'ORG'): 1; ('Secundus', 'PERSON'): 1; ('membrorum corporis', 'PERSON'): 1; ('sceleribus', 'ORG'): 1; ('rebus', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('Quartus', 'PERSON'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('oculi', 'GPE'): 1; ('curari exteriorem', 'PERSON'): 1; ('corporis quae', 'PERSON'): 1; ('caeteris instar', 'PERSON'): 1; ('maximi momenti', 'ORG'): 1; ('multùm ergo de iis', 'PERSON'): 1; ('Algazalius qui de exterioris', 'ORG'): 1; ('corporis munditie ad superstitionem', 'PERSON'): 1; ('Histor', 'LOC'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Oceanus', 'DATE'): 1; ('aquae vel fontium', 'ORG'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('externam immunditiem', 'PERSON'): 1; ('purificationem cordis', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Nevochim', 'NORP'): 1; ('3. Maiemonides', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('omni intellectu spiritalium', 'ORG'): 1; ('viduis aquis', 'PERSON'): 1; ('mentiuntur', 'GPE'): 1; ('nam', 'PERSON'): 1; ('sacris quibusdam', 'PERSON'): 1; ('Mithrae', 'PERSON'): 1; ('257', 'CARDINAL'): 1; ('viduas aquas', 'PERSON'): 1; ('viduis scilicet', 'PERSON'): 1; ('Angelo', 'PERSON'): 1; ('nostris aquis', 'ORG'): 1; ('nempe', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('spiritus amnem', 'PERSON'): 1; ('inanimis', 'GPE'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('aquae vel', 'NORP'): 1; ('nec amnibus elui', 'ORG'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('714', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('tragedian', 'NORP'): 1; ('Epicharmus', 'PERSON'): 1; ('Clemens Alexand', 'LOC'): 1; ('Strom', 'PRODUCT'): 1; ('531', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens Roman', 'PERSON'): 1; ('Jul.', 'GPE'): 1; ('Julianum', 'PERSON'): 1; ('manibus quidem', 'PERSON'): 1; ('vero sordente orationem obire', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('munditiae sint necessariae', 'ORG'): 1; ('ab idololatria', 'ORG'): 1; ('caeterisque maculis', 'PERSON'): 1; ('transiguntur', 'PERSON'): 1; ('omnem orationem etiam cum lavacro totius corporis aquam sumente', 'ORG'): 1; ('212', 'CARDINAL'): 1; ('inquinati veniunt ad precandum', 'ORG'): 1; ('inclusas ulli amne', 'ORG'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('malis', 'CARDINAL'): 1; ('cupiditaribus', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('239', 'CARDINAL'): 1; ('Timoth', 'GPE'): 1; ('453', 'CARDINAL'): 1; ('Gregor', 'PERSON'): 1; ('363', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('de Sp', 'PERSON'): 1; ('sancto', 'PERSON'): 1; ('323', 'CARDINAL'): 1; ('de Sacram', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('christi•n', 'ORG'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee•', 'ORG'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1"
A32795,3 | 2211,lot church England Romish synagogue condemn dissenter eye man value,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; judgement: 0.5; whole: 0.5; word: 0.5; creature: 0.4; commandment: 0.35; fear: 0.3; day: 0.3; scripture: 0.3; power: 0.05; command: 0.05; world: 0.05; time: 0.05; justice: 0.05; solomon: 0.05; person: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Solomon', 'PERSON'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('17.31', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('uprightness', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Pliny his Acephali', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Tota Ecclesia', 'ORG'): 1; ('119.6', 'CARDINAL'): 1; ('natura', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Baal priest', 'GPE'): 1; ('Arrian', 'NORP'): 1; ('Demetrius', 'PERSON'): 1; ('19.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('nineteen', 'CARDINAL'): 1; ('summa rei', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('s•t', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('fond lover', 'PERSON'): 1; ('15.58', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('totus homo', 'ORG'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('39.5', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('God|be', 'PRODUCT'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'DATE'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5.11.10', 'CARDINAL'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('fourteenth', 'ORDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('8.3', 'CARDINAL'): 1; ('Justiee', 'ORG'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('24.31', 'CARDINAL'): 1; ('25.32', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('•ood', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1"
A30925,3 | 2528,speak capacity Christians word capacity house magistrate parliament-man capacity lord,lord: 0.5; man: 0.5; gospel: 0.5; god: 0.5; magistrate: 0.5; religion: 0.45; world: 0.45; fear: 0.4; work: 0.4; christ: 0.35; thing: 0.25; king: 0.1; servant: 0.1,"('1.', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Pelagianisme', 'ORG'): 1; ('Arminianisme', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Finis', 'NORP'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('chapter 12', 'LAW'): 1; ('the 43 ,', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Hebr', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Maximilian', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('2. second', 'CARDINAL'): 1; ('Meroz', 'GPE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('ahab house', 'PERSON'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1"
A35085,8,IV. people triumph heart wiseman time sin suffering self other,heart: 0.4; people: 0.4; god: 0.4; joy: 0.4; lord: 0.4; mercy: 0.4; time: 0.4; goodness: 0.35; king: 0.35; perish: 0.15; plenty: 0.15; man: 0.15; pervert: 0.1; posterity: 0.1; pleasure: 0.1; plague: 0.1; precedent: 0.1; peace: 0.1; performance: 0.1; preservation: 0.1; david: 0.1; thing: 0.05; happiness: 0.05; majesty: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('regi', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('the second year', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1"
A35085,9,lord praise malice power hell raise sovereign shadow wing day,god: 0.5; lord: 0.5; king: 0.5; life: 0.5; age: 0.5; subject: 0.5; church: 0.5; hand: 0.35; day: 0.3; mercy: 0.25; man: 0.2; sake: 0.15; bless: 0.1; virtue: 0.05; people: 0.05; heart: 0.05,"('this day', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1688', 'DATE'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('Carlisle', 'ORG'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('1 Sam xij .', 'QUANTITY'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('ten .', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('MARY', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('the first Sunday of October last', 'DATE'): 1; ('Aug. 29.', 'DATE'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('Thomas Tully', 'PERSON'): 1; ('Dalston', 'GPE'): 1; ('April the first .', 'DATE'): 1; ('1684', 'DATE'): 1; ('PROV', 'ORG'): 1; ('heb', 'ORG'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Samuel Roycroft', 'PERSON'): 1; ('Robert Clavell', 'PERSON'): 1; ('west-end', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Chineses', 'NORP'): 1; ('herein merit', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Curtius', 'ORG'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Afric', 'ORG'): 1; ('Diogenes Laertius', 'ORG'): 1; ('Apollonius Tyanaeus', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Damis', 'ORG'): 1; ('Philostratus', 'ORG'): 1; ('Pythagorean', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1"
A30854,5 | 2800,request pomp state use funeral Elogium make modesty humility bury,god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; age: 0.5; time: 0.45; reason: 0.4; charity: 0.35; mr: 0.3; year: 0.3; art: 0.3; bishop: 0.25; chronology: 0.15; book: 0.15; saviour: 0.1; history: 0.1; life: 0.1; virtue: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Chronology', 'ORG'): 3; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('Carlisle', 'ORG'): 2; ('rainbow', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Shelton', 'PERSON'): 2; ('Saturn', 'PRODUCT'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Dalston', 'GPE'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Elogium', 'GPE'): 1; ('Dalston Church-yard', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Sept. 28. 1634', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Susanna', 'GPE'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('Collins', 'PERSON'): 1; ('Regius', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('James Duport', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('Peterborough', 'GPE'): 1; ('anne countess', 'PERSON'): 1; ('Pembroke , Dorset and', 'ORG'): 1; ('Montgomery', 'ORG'): 1; ('Appleby', 'ORG'): 1; ('Westmorland', 'GPE'): 1; ('April 14. 1676', 'DATE'): 1; ('Eminenr', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Henry Isaacson', 'PERSON'): 1; ('Andrews', 'PERSON'): 1; ('1633', 'DATE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Isaacson be Chronology', 'ORG'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Fruit', 'ORG'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Gnomon', 'PERSON'): 1; ('two hour', 'TIME'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Complex', 'NORP'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Ʋrbin', 'GPE'): 1; ('Angelo', 'PERSON'): 1; ('Tinselware', 'ORG'): 1; ('more minute', 'TIME'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('April 20.', 'DATE'): 1; ('Jan. 30. 1652', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('Nerva Caesar', 'ORG'): 1; ('Pater Pauperum', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('30 s .', 'DATE'): 1; ('dear year', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('32 l.', 'QUANTITY'): 1; ('several year', 'DATE'): 1; ('the Rebuilding of S. Paul', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Modes of charity', 'WORK_OF_ART'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('20 l.', 'QUANTITY'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('3. 20now', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A39584,1,nonlatinalphabet saint worthiness world worthlessness open declare sermon funeral honour,barnardiston: 0.5; lady: 0.5; child: 0.5; god: 0.5; honour: 0.5; father: 0.45; self: 0.45; lord: 0.4; world: 0.4; heart: 0.35; mr: 0.15; grace: 0.15; son: 0.05; time: 0.05; ladyship: 0.05,"('London', 'GPE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Nathaniel Barnardiston', 'PERSON'): 2; ('1653', 'DATE'): 2; ('Samuel FAIRECLOUGH', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Lycambes', 'PERSON'): 2; ('Aug. 26.', 'DATE'): 1; ('Ketton', 'GPE'): 1; ('12.26', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. Epist', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('etiam cum mundo', 'ORG'): 1; ('floren•e', 'ORG'): 1; ('R. D.', 'NORP'): 1; ('Newberry', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Cornhil', 'GPE'): 1; ('Nathaniel Barnardiston qui', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('1677', 'DATE'): 1; ('84', 'DATE'): 1; ('F. H. van', 'PERSON'): 1; ('JANE Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('Samuel Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('Pelatia Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('William Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('Turkey', 'GPE'): 1; ('Arthur Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('Anne Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('Anne Rolt', 'PERSON'): 1; ('Jane', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('Thomasin Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Cornelia', 'GPE'): 1; ('Ornamenta', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('45.16', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('19.26', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'GPE'): 1; ('Archilochus', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('Clodia', 'GPE'): 1; ('Appius Cajus', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.38', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1"
A30702,11,CHAP. Vii •f condition man life respect nature thing I.,world: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; soul: 0.5; god: 0.5; heart: 0.5; worth: 0.5; condition: 0.5; nature: 0.25; earth: 0.2; eye: 0.15; eternity: 0.15; th: 0.15; grace: 0.05; land: 0.05,"('§', 'NORP'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Ephraim', 'PERSON'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('tha•', 'GPE'): 3; ('•t', 'LOC'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('26.7', 'CARDINAL'): 2; ('40.15', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('a night', 'TIME'): 2; ('•nd', 'GPE'): 2; ('Indies', 'ORG'): 2; ('Eterna•', 'PERSON'): 2; ('grace', 'PERSON'): 2; ('Japhet', 'PERSON'): 2; ('•o', 'NORP'): 1; ('thi•', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Ixion Juno', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('29.8', 'CARDINAL'): 1; ('106.5', 'CARDINAL'): 1; ('substantia•', 'NORP'): 1; ('pi••', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('•uk', 'PERSON'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('•ye', 'GPE'): 1; ('Animula vagula', 'PERSON'): 1; ('Hospes', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Pallidula', 'GPE'): 1; ('rigida', 'GPE'): 1; ('jocos', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('62.10', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Bernice', 'GPE'): 1; ('25.23', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('31.3', 'CARDINAL'): 1; ('•esh', 'ORG'): 1; ('17.14', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('73.7', 'DATE'): 1; ('leanes•', 'GPE'): 1; ('186.15', 'CARDINAL'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('S. Ambrose', 'ORG'): 1; ('w••', 'ORG'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('garb', 'ORG'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4.9', 'PERSON'): 1; ('Minnim', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Alcibiades', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('quam paterfamilias', 'PERSON'): 1; ('canibus', 'ORG'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('Genes', 'GPE'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('nolle', 'GPE'): 1; ('satiari', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('32.10', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('11.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jon•h', 'PERSON'): 1; ('f•r', 'NORP'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Aug. c', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Jonah', 'GPE'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('neither trust nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Transversas', 'NORP'): 1; ('7.31', 'CARDINAL'): 1; ('•oon', 'EVENT'): 1; ('•ld', 'ORG'): 1; ('102.26', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('49.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('•l', 'PERSON'): 1; ('••ey', 'NORP'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('Jo• 3.36', 'PERSON'): 1; ('Shem', 'PERSON'): 1; ('9.27', 'MONEY'): 1; ('nonlatinalphabet dilatet', 'ORG'): 1; ('3.14', 'MONEY'): 1"
A30702,11 | 4003,Vii wicke• world hol• tenure i• interest lord Christ fro•,god: 0.5; portion: 0.5; man: 0.5; glory: 0.5; right: 0.5; thing: 0.5; world: 0.5; sin: 0.45; promise: 0.35; way: 0.2; power: 0.2; grace: 0.2; mixture: 0.05; enjoyment: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('§', 'NORP'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('Isaiah', 'PERSON'): 3; ('•and', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('2.9', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('1.4', 'CARDINAL'): 2; ('4.17', 'CARDINAL'): 2; ('Canaan', 'PERSON'): 2; ('1.13', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('a•', 'PRODUCT'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Antioc', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('•reation', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('ju••ice', 'ORG'): 1; ('•hing', 'GPE'): 1; ('•ood', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1 Jo', 'QUANTITY'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('simpl•', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('two or three day', 'DATE'): 1; ('me•', 'ORG'): 1; ('Chry', 'ORG'): 1; ('Antioc Hom', 'PERSON'): 1; ('•gainst', 'PERSON'): 1; ('Lor•', 'GPE'): 1; ('•uddings', 'ORG'): 1; ('•as', 'ORG'): 1; ('dan 5.5', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('••en', 'ORG'): 1; ('20.22', 'CARDINAL'): 1; ('38.15', 'CARDINAL'): 1; ('•heir soul', 'ORG'): 1; ('20 26', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('d• attend', 'PERSON'): 1; ('outward comfort', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('12.26', 'CARDINAL'): 1; ('quia nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('manifold cross', 'ORG'): 1; ('4.11', 'DATE'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('13.14', 'DATE'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.10', 'CARDINAL'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ne•', 'GPE'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('the Nebo of Scripture', 'ORG'): 1; ('20.6', 'CARDINAL'): 1; ('infinit•y', 'ORG'): 1; ('•iken', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('54.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('19 five', 'DATE'): 1; ('Jesus Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('wherein dwel•eth', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15.53', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('•o', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('6.20 .', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('27.37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('etern•l', 'ORG'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('•hou', 'FAC'): 1; ('•ll', 'GPE'): 1"
A30702,15,CHAP. exhortation argument motive observation ••re another world need man,god: 0.5; time: 0.5; man: 0.5; world: 0.45; offer: 0.45; soul: 0.45; mercy: 0.4; way: 0.35; th: 0.3; thing: 0.3; portion: 0.3; heart: 0.25; day: 0.1; lord: 0.1; spirit: 0.05,"('§', 'NORP'): 8; ('a•', 'PRODUCT'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('32.6', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('•o', 'GPE'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('4.1', 'CARDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('•ong', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('5.2', 'CARDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('summer', 'DATE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('xi', 'ORG'): 1; ('•ould', 'ORG'): 1; ('•hat', 'LOC'): 1; ('29.10', 'CARDINAL'): 1; ('Everlastin•', 'NORP'): 1; ('furthe•', 'ORG'): 1; ('106.5', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('tueri jussit', 'PERSON'): 1; ('139.14', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('139.15', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('46.8', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.21', 'CARDINAL'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('4.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('25.29', 'DATE'): 1; ('3 13', 'DATE'): 1; ('that th• day', 'DATE'): 1; ('Psalm 110.3', 'PERSON'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('29.29', 'CARDINAL'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('thie•', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('33.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('23.43', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('38.11', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('four .', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('•ften', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('occasio calva', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('p••', 'PERSON'): 1; ('ho', 'PERSON'): 1; ('19.44', 'CARDINAL'): 1; ('•• Psal', 'PRODUCT'): 1; ('22.17', 'CARDINAL'): 1; ('55.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusale•', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('10.6', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('95.8.11', 'DATE'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('6.8', 'CARDINAL'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('72.12', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9.20', 'CARDINAL'): 1; ('19.105', 'CARDINAL'): 1; ('119.130', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('91.12', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('mi•stery', 'PRODUCT'): 1; ('who•', 'LOC'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('Viaticum •aid', 'ORG'): 1; ('•een', 'DATE'): 1; ('23.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1; ('43.2', 'CARDINAL'): 1; ('•rd', 'ORG'): 1; ('63.9', 'CARDINAL'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('•ill', 'ORG'): 1; ('the cross sea', 'LOC'): 1; ('•ood', 'ORG'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'GPE'): 1; ('8.37', 'CARDINAL'): 1; ('probabl•', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'DATE'): 1; ('quiet•y', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('28.11', 'MONEY'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('8.36', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 8.37', 'DATE'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1"
A33280,1,sermon preach cathedral church Rochester anniversary majesty birth restauration realm,person: 0.5; time: 0.5; freedom: 0.45; lord: 0.4; god: 0.4; property: 0.4; church: 0.35; law: 0.3; word: 0.3; liberty: 0.3; bear: 0.3; religion: 0.25; conscience: 0.25; right: 0.1; sin: 0.1; john: 0.05; take: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Num', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Rochester', 'GPE'): 2; ('1684', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('the 29th', 'DATE'): 1; ('John clerk', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Ulcomb', 'GPE'): 1; ('Haristsham', 'PERSON'): 1; ('Kent', 'PERSON'): 1; ('Caesaris', 'PERSON'): 1; ('Longa', 'PERSON'): 1; ('Pylio', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('George Downes', 'PERSON'): 1; ('lyss', 'GPE'): 1; ('Dunstan', 'GPE'): 1; ('Fleetstreet', 'GPE'): 1; ('Mar. 2', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('18. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('John Clerke', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10. 10', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Korah', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('16. 13', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Theocracy Josephus', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Nineveh', 'PERSON'): 1; ('Jonas 4.', 'PERSON'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15. 23', 'DATE'): 1; ('57 4', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Israelitish', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('inter arma', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('pro Milone', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Pontius', 'NORP'): 1; ('John Bradshaw', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A30274,1,christian quiet state mind God servant set sermon funeral mrs.,self: 0.5; god: 0.5; sermon: 0.5; thing: 0.5; thought: 0.5; grace: 0.4; way: 0.4; soul: 0.35; heart: 0.35; word: 0.35; quiet: 0.25; cause: 0.15; sorrow: 0.15; body: 0.1,"('thou', 'GPE'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 1; ('Ursula Collins', 'PERSON'): 1; ('D. B.', 'PERSON'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Cheapside', 'PRODUCT'): 1; ('Robert Gibbs', 'PERSON'): 1; ('the golden ball', 'FAC'): 1; ('1688', 'DATE'): 1; ('Joseph Collins', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Burroughs', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('a restless hour', 'TIME'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('55.7', 'CARDINAL'): 1; ('18.28', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Illdone', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1"
A30274,6,importunity verse psalm sing sermon hymn sing Psalm god love,peace: 0.45; mr: 0.4; sermon: 0.4; dr: 0.4; god: 0.4; tho: 0.4; soul: 0.3; vincent: 0.3; lord: 0.15; world: 0.15; prayer: 0.15; nath: 0.15; love: 0.15; church: 0.1; conscience: 0.1; pareus: 0.1; papist: 0.1; pet: 0.1; person: 0.1; perfection: 0.1; paul: 0.1; part: 0.1; parkhurst: 0.1; phelps: 0.1; exposition: 0.05; hodges: 0.05,"('christian', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('Richard Baxter', 'PERSON'): 2; ('stub', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('morning', 'TIME'): 2; ('116th', 'ORDINAL'): 1; ('Psalm 116', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('hymn', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Bitters of', 'ORG'): 1; ('haste', 'GPE'): 1; ('Cheapside', 'PRODUCT'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('four .', 'DATE'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('baxte', 'PERSON'): 1; ('J. Daille', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('F. S.', 'PERSON'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('John Owen', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Anthony Burgess', 'PERSON'): 1; ('donn', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Martyrologia', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Sam Clark', 'PERSON'): 1; ('bensalian', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('William Greenhil', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Edward Elton', 'PERSON'): 1; ('B. D. Horologiographia', 'PERSON'): 1; ('Sylvanus Morgan', 'ORG'): 1; ('Matthew pool .', 'PERSON'): 1; ('J. S.', 'PERSON'): 1; ('J. Clarkson', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Mediocria', 'PERSON'): 1; ('James Janeway', 'PERSON'): 1; ('Susanna Keate', 'PERSON'): 1; ('Richard Kidder', 'PERSON'): 1; ('Henry Hurst', 'PERSON'): 1; ('Sorrels', 'PERSON'): 1; ('Benj', 'PERSON'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('Wadsworth', 'PERSON'): 1; ('R. Bragg', 'PERSON'): 1; ('newcomens', 'PERSON'): 1; ('Fairson', 'PERSON'): 1; ('Slater', 'PERSON'): 1; ('Tomlins', 'PERSON'): 1; ('Johnsons', 'PERSON'): 1; ('loid', 'PERSON'): 1; ('fisher', 'PERSON'): 1; ('scot', 'PERSON'): 1; ('whittaker', 'PERSON'): 1; ('Wells', 'PERSON'): 1; ('Thomas Watson', 'PERSON'): 1; ('Watson', 'PERSON'): 1; ('lie', 'PERSON'): 1; ('lamb', 'PERSON'): 1; ('Brion', 'ORG'): 1; ('pern', 'PERSON'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('R. Raworth', 'PERSON'): 1; ('coal', 'PERSON'): 1; ('web', 'PERSON'): 1; ('David Burges', 'PERSON'): 1; ('kidder charity direct', 'ORG'): 1; ('Margaret', 'PERSON'): 1; ('Stillingfleet', 'PERSON'): 1; ('sheldreck', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('ross mystogogus poeticus', 'PERSON'): 1; ('Phelps', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('John Hayter', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 3.18', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('10 , 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Jeremiah Burroughs', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Hudson', 'PERSON'): 1; ('John Collings', 'PERSON'): 1; ('D.D.', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('O. Heywood', 'PERSON'): 1"
A32832,3,word point I. supremacy king subject call kingdom Israel divine,king: 0.5; god: 0.5; son: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; israel: 0.5; kingdom: 0.35; jeroboam: 0.35; child: 0.25; solomon: 0.2; government: 0.2; belial: 0.2; power: 0.15; rehoboam: 0.1; succession: 0.1; people: 0.1,"('Israel', 'GPE'): 19; ('Solomon', 'PERSON'): 12; ('Rehoboam', 'PERSON'): 12; ('Belial', 'GPE'): 11; ('David', 'PERSON'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('it|be', 'PERSON'): 7; ('Jeroboam', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Abijah', 'PERSON'): 4; ('Judah', 'GPE'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('king|be', 'PERSON'): 2; ('Jeroboam', 'GPE'): 2; ('as to four', 'CARDINAL'): 1; ('IV', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('15.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('1 Ep', 'QUANTITY'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('Imperia', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('nihil aliud adaequet', 'PERSON'): 1; ('tertull', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Marcell', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('imperatoribus', 'GPE'): 1; ('qui gentibus', 'PERSON'): 1; ('Tertull', 'FAC'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('105.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('plurimùm inter', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('hereditary kingdom', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('Aureus', 'PERSON'): 1; ('18.36', 'CARDINAL'): 1; ('Terrena', 'ORG'): 1; ('D. Augustin', 'PERSON'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('evang', 'GPE'): 1; ('Johan', 'PERSON'): 1; ('nunquam Albiniani', 'PERSON'): 1; ('nec Nigriani', 'PERSON'): 1; ('Cassiani', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Christianus Nullius', 'ORG'): 1; ('Imperatoris', 'GPE'): 1; ('Tertull', 'LOC'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmus Annotat', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('22.36', 'CARDINAL'): 1; ('so many million', 'CARDINAL'): 1; ('Contra', 'ORG'): 1; ('suetudinem evangelicam', 'PERSON'): 1; ('Victoria Evangelica', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Shiloh', 'NORP'): 1; ('49.10', 'MONEY'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('47.21', 'CARDINAL'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Zereda', 'GPE'): 1; ('mother|be', 'PERSON'): 1; ('Zeruah', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('11.23', 'CARDINAL'): 1; ('11.31', 'DATE'): 1; ('the house of Judah', 'ORG'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Socii', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('pessimus', 'PERSON'): 1; ('asperrimè rectorem patitur', 'FAC'): 1; ('juvenis animo', 'PERSON'): 1; ('41 year old', 'DATE'): 1; ('14.21', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('26.36', 'CARDINAL'): 1; ('quam diu', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Loyaliy', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('29.23', 'CARDINAL'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'ORG'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('12.26', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Bethel', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1"
A32832,4,majesty come council majesty privy-council please manner lord other business,majesty: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; church: 0.5; sermon: 0.5; england: 0.45; right: 0.45; duty: 0.45; self: 0.35; bp: 0.25; god: 0.2; city: 0.15; king: 0.1; establish: 0.05; dr: 0.05,"('England', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('1662', 'DATE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Newmarket', 'GPE'): 1; ('march 1682', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Charles Brome', 'PERSON'): 1; ('Du Moulin', 'PERSON'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Simpson', 'PERSON'): 1; ('cumber', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Kenn be Devotions', 'PERSON'): 1; ('Quarto', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('crumb of comfort', 'ORG'): 1; ('twenty-fours', 'QUANTITY'): 1; ('ford', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Castlehaven be Memoires', 'PERSON'): 1; ('Lloyd be church', 'PERSON'): 1; ('Winton', 'ORG'): 1; ('Baxter', 'PERSON'): 1; ('Septemb', 'GPE'): 1; ('the 28th .', 'DATE'): 1; ('Thomas Cartwright D. D.', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Hierocl', 'PERSON'): 1; ('Carm', 'GPE'): 1; ('R. Davenport', 'PERSON'): 1; ('John Baker', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'ORG'): 1; ('John Robinson', 'PERSON'): 1; ('Cartwright', 'WORK_OF_ART'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('seven . 1662', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('19th v. 24th', 'DATE'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1"
A35025,6,affidavit authority bring word text doctrine grain world need Christ,man: 0.4; world: 0.4; riches: 0.4; god: 0.4; self: 0.4; thing: 0.4; hell: 0.35; charity: 0.3; christ: 0.3; cor: 0.15; people: 0.1; patience: 0.1; piece: 0.1; philosopher: 0.1; peter: 0.1; pesuit: 0.1; persuade: 0.1; person: 0.1; place: 0.1; patrimony: 0.1; preferment: 0.1; love: 0.1; friend: 0.1; say: 0.05; blessing: 0.05; church: 0.05; estate: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('6.24', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('de infortunio foelicitatis', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('nihil accidit', 'FAC'): 1; ('judico miserum', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Facius', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('nunquam eris', 'ORG'): 1; ('eo quidem certius quam qui cuncta possidet', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('10.31', 'CARDINAL'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('de brev', 'PERSON'): 1; ('vitae cap', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.30', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('quas dederis', 'PERSON'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('Daniels', 'ORG'): 1; ('Nebuchadnezar', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.27', 'DATE'): 1; ('perituro cum potest', 'ORG'): 1; ('6.26', 'CARDINAL'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A34898,1,cabinet jewel man misery God mercy Christ treasury truth|be prevalency,gospel: 0.5; britain: 0.5; saint: 0.5; christ: 0.5; apostle: 0.5; year: 0.5; church: 0.5; peter: 0.4; cap: 0.35; christian: 0.25; paul: 0.15; nation: 0.15; mirmannus: 0.1; king: 0.05; land: 0.05,"('Britain', 'GPE'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('british', 'NORP'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Africa', 'LOC'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Gild', 'ORG'): 2; ('Niceph', 'PERSON'): 2; ('India', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Arnoldus Mirmannus', 'ORG'): 2; ('Dorotheus', 'PERSON'): 2; ('Simon Zelotes', 'PERSON'): 2; ('Philip', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('truth|be', 'GPE'): 1; ('John CRAGGE', 'PERSON'): 1; ('Lantilio', 'NORP'): 1; ('4. 2', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W. W. for H. Twyford', 'PERSON'): 1; ('N. brook', 'PERSON'): 1; ('T. Dring', 'ORG'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('Thomas Morgan', 'PERSON'): 1; ('Machen Esq', 'FAC'): 1; ('Elizabeth Morgan', 'PERSON'): 1; ('Leah', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jachim', 'PERSON'): 1; ('Boaz', 'PERSON'): 1; ('Castor', 'ORG'): 1; ('Pollux', 'ORG'): 1; ('Artaxerxes', 'PERSON'): 1; ('the next spring', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Dioscorides', 'PRODUCT'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('York', 'ORG'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('Lucius', 'ORG'): 1; ('many century', 'DATE'): 1; ('Alpheus', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Bellona', 'PERSON'): 1; ('Tiberius Caesar', 'ORG'): 1; ('judaeos', 'PERSON'): 1; ('7. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('less than two hundred year', 'DATE'): 1; ('britāniam', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('Gallia', 'GPE'): 1; ('Britannia', 'GPE'): 1; ('Persis', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Gaul', 'GPE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Simeon Metaph', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Jun.', 'GPE'): 1; ('862', 'CARDINAL'): 1; ('Simeon Metaphrastes', 'PERSON'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('Epist', 'LOC'): 1; ('almost one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Eusengrenius', 'PERSON'): 1; ('quod sedem', 'PERSON'): 1; ('Petri Apostoli', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Theatro', 'LOC'): 1; ('Neronis An', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('this Venantius Fortunatus', 'ORG'): 1; ('eleven hundred year ago', 'DATE'): 1; ('Brittan', 'NORP'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Zelotes', 'GPE'): 1; ('the second year', 'DATE'): 1; ('Claudius', 'ORG'): 1; ('eleven year', 'DATE'): 1; ('Mauritaniâ', 'PERSON'): 1; ('Afrorum', 'GPE'): 1; ('christū praedicavit', 'PERSON'): 1; ('synopsi', 'GPE'): 1; ('Mauritania', 'GPE'): 1; ('Nicephorus Evangelii doctrinam', 'ORG'): 1; ('Oceanum', 'ORG'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('baron', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Magdeburgenses', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Aristobulus', 'ORG'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Martyrol', 'PRODUCT'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Polydor Virgil .', 'PERSON'): 1; ('Anglic.', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Belg', 'PERSON'): 1; ('Harpsfield', 'PERSON'): 1; ('Baleus', 'PERSON'): 1; ('Fl•mingus , Scropus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('Gaul', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Avallonia', 'ORG'): 1; ('Glastenbury', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('western church', 'ORG'): 1; ('Polycrates', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('nec victorem', 'GPE'): 1; ('nec Polycratem', 'ORG'): 1; ('causam de festo paschatis tam', 'ORG'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('nec Salvator', 'ORG'): 1; ('nec Apostoli', 'PERSON'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1"
A35541,8,PSAL. palmtree cedar Lebanon opposite person thing lay another touch,palmtree: 0.4; tree: 0.4; fruit: 0.4; thing: 0.4; state: 0.4; affliction: 0.4; god: 0.4; person: 0.25; glory: 0.25; world: 0.2; tribulation: 0.15; church: 0.15; praise: 0.1; press: 0.1; persecution: 0.1; pharaoh: 0.1; phil: 0.1; place: 0.1; plant: 0.1; point: 0.1; pollute: 0.1; time: 0.1; palm: 0.1; say: 0.05; patience: 0.05,"('that|be', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Pharaoh', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('92.', 'CARDINAL'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('may spring', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel , Chap', 'ORG'): 1; ('40. 31', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('his season', 'DATE'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('the very winter', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('some sixty', 'DATE'): 1; ('some a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('11. 35', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1"
A30289,8,Q change wrought man God word spirit pass death life,god: 0.5; man: 0.5; covenant: 0.5; spirit: 0.5; quality: 0.5; christ: 0.5; sin: 0.5; grace: 0.45; nature: 0.35; life: 0.25; thing: 0.15; company: 0.15; soul: 0.1; change: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('Rom', 'PERSON'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('Gal', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('Heb', 'LOC'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('Sin', 'ORG'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('Evangelical', 'NORP'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('3.10', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3.14', 'CARDINAL'): 2; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('grace', 'PERSON'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('13.20', 'CARDINAL'): 2; ('sepulchre', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.16', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Horresco', 'GPE'): 1; ('John 4.4', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('26.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('1 Joh', 'DATE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('John 16.14', 'PERSON'): 1; ('16.9', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('the H. advocate|be', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('John 5.42', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('pardon grace', 'PERSON'): 1; ('12.8', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('17.7', 'MONEY'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('15.31', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12.35', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('every minute', 'TIME'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('John 3.5', 'PERSON'): 1; ('Lusts', 'ORG'): 1; ('Sin', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('disposition|be', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('discovery', 'PRODUCT'): 1; ('it|be God', 'PERSON'): 1; ('John 1.6', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('James 3.13', 'PERSON'): 1; ('34.7', 'CARDINAL'): 1; ('101.4', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('fifty and hundred', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('mesech', 'ORG'): 1; ('Kedar', 'PERSON'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('thou this day', 'DATE'): 1; ('Cummin', 'ORG'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('119.74', 'CARDINAL'): 1"
A33971,1,other fountain comfort satisfaction person God consolation discover Psal. funeral,ladyship: 0.5; madam: 0.5; self: 0.5; person: 0.5; right: 0.5; lady: 0.45; world: 0.45; honour: 0.4; memory: 0.4; time: 0.35; year: 0.2; way: 0.15; sheet: 0.1,"('London', 'GPE'): 2; ('the year 1669', 'DATE'): 2; ('Frances Hobart', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('Blicklin', 'GPE'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('march 27.', 'DATE'): 1; ('1652', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('J. C. D. D.', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'GPE'): 1; ('Bernardus', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'GPE'): 1; ('de donis Sp.', 'PERSON'): 1; ('sine hâc', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('totius religionis', 'ORG'): 1; ('31. 29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('J. C. D. D. connexa', 'PERSON'): 1; ('Religio', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('bernardus', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Exeter', 'ORG'): 1; ('pinnacle', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Exeter', 'PERSON'): 1; ('more than two year', 'DATE'): 1; ('J. C.', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('five hour', 'TIME'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Moguntia', 'GPE'): 1; ('espy v. Gaz••', 'PERSON'): 1; ('Lond', 'PERSON'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('fond catholic !', 'PERSON'): 1; ('Walsingham', 'PERSON'): 1; ('Chapplefield', 'ORG'): 1; ('Blicklin', 'ORG'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('believe|it', 'PERSON'): 1"
A33971,8,cradle period life virgin wife widow ladyship discourse year life,lady: 0.5; god: 0.5; husband: 0.5; wife: 0.5; mother: 0.5; year: 0.5; thing: 0.5; self: 0.5; person: 0.4; father: 0.2; daughter: 0.2; lord: 0.1; relation: 0.05; honour: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Wales', 'GPE'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Nazareth', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('John Hobart', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('some year', 'DATE'): 2; ('the eighteen last year', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year 1603', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('earl of', 'PERSON'): 1; ('Bridgewater', 'PERSON'): 1; ('Elsmore', 'GPE'): 1; ('Ferdinando', 'PRODUCT'): 1; ('Derby', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('fortibus', 'ORG'): 1; ('Virtus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Progenerant', 'PERSON'): 1; ('Doctrina', 'PERSON'): 1; ('promovet infitam', 'PERSON'): 1; ('Justus', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('moor', 'PERSON'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('Calvinist', 'ORG'): 1; ('the hour of her day', 'TIME'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('many lord day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Ephrata', 'ORG'): 1; ('Blicklin', 'GPE'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('Henry Hobart', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('six thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('oeconom', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('last month', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thy brethren', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('several month', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1"
A33971,10,light darkness fountain satisfaction God unsatisfy manifestation divine love discover,god: 0.5; sir: 0.5; face: 0.5; dear: 0.5; saint: 0.5; prayer: 0.45; soul: 0.45; satisfy: 0.45; year: 0.4; psalm: 0.25; righteousness: 0.1; lord: 0.1; likeness: 0.1; glory: 0.05; satisfaction: 0.05; faith: 0.05; mother: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('Esq', 'GPE'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Catharine', 'GPE'): 1; ('John Collinges', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'GPE'): 1; ('Isaiah 50. 20', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year , 1669', 'DATE'): 1; ('fifteen or sixteen year', 'DATE'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Debes', 'FAC'): 1; ('Italis Reddas', 'PERSON'): 1; ('precor et serve animae dimidium meae', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('seven year before', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Babilonish', 'NORP'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('those very many hour', 'TIME'): 1; ('J. C. light', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('13. 12', 'DATE'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Lorinus', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1"
A33971,13 | 5752,ejaculation condition hear God prayer hear speech mr. Rutherfords health,god: 0.5; ladyship: 0.5; soul: 0.5; day: 0.5; pain: 0.5; spirit: 0.5; grace: 0.5; patience: 0.45; death: 0.35; faith: 0.35; influence: 0.15; duty: 0.15; temptation: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Satan', 'FAC'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('God', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('the hour', 'TIME'): 2; ('some week', 'DATE'): 2; ('Rutherfords', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('her dark hour', 'TIME'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('her few distemper hour', 'TIME'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('quicken grace', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119. 25', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'DATE'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('many month', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('twelve month', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('so many hour', 'TIME'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'NORP'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('about 4 day', 'DATE'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('25th', 'ORDINAL'): 1; ('1652', 'DATE'): 1; ('about nine', 'CARDINAL'): 1; ('Blicklin', 'GPE'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('march 27. 1652', 'DATE'): 1"
A35535,4,Vers. man Job maintain dispute while cease man word hebrew,god: 0.5; man: 0.5; job: 0.5; eye: 0.5; name: 0.5; anger: 0.5; friend: 0.5; elihu: 0.5; fire: 0.5; word: 0.35; christ: 0.15,"('three', 'CARDINAL'): 10; ('Elihu', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Pharisee', 'PERSON'): 6; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('Saboth', 'GPE'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Barachel', 'PERSON'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Hos', 'ORG'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('desat gationem disputationis', 'PERSON'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Blackmore', 'GPE'): 1; ('26.12', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('30.12', 'CARDINAL'): 1; ('29.11', 'CARDINAL'): 1; ('33d', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('9.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('15.14', 'CARDINAL'): 1; ('Chapt', 'PERSON'): 1; ('27.6', 'CARDINAL'): 1; ('conatus', 'ORG'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('3.26', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 8.9', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('23.37', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('18.9', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('5.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('Barachel the Buzite of the kindred of ram :', 'ORG'): 1; ('disputādi', 'GPE'): 1; ('nova', 'NORP'): 1; ('tanto', 'ORG'): 1; ('quāto', 'GPE'): 1; ('seipsam', 'GPE'): 1; ('nam videtur argumentari', 'PERSON'): 1; ('Jobi', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('weekday', 'DATE'): 1; ('Broughton', 'PERSON'): 1; ('Philosophi', 'GPE'): 1; ('phantasiae imprimitur', 'PERSON'): 1; ('ita spiritus', 'ORG'): 1; ('habendam vel d•pellendam', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('29.24', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Barachel the Buzite of the kindred of ram', 'ORG'): 1; ('Diadumenus', 'GPE'): 1; ('Amoninorum', 'PERSON'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('the virgin Agnes', 'GPE'): 1; ('anne', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Pammachius', 'ORG'): 1; ('Melecius', 'ORG'): 1; ('Probus', 'ORG'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A35535,4 | 5896,Elihu son Barachel Buzite Elihu describe family father Buzite Buz,man: 0.5; god: 0.5; job: 0.5; self: 0.5; evil: 0.5; anger: 0.5; elihu: 0.5; word: 0.4; christ: 0.35; sin: 0.35; justification: 0.3; lord: 0.05; cause: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 17; ('second', 'ORDINAL'): 15; ('Elihu', 'PERSON'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('Buz', 'ORG'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('Saul', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Job', 'ORG'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Buz', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('Barachel the Buzite', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('25.23', 'CARDINAL'): 1; ('22.21', 'MONEY'): 1; ('Broughton', 'PERSON'): 1; ('Elihu the Buzite', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Buz Abraham', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Genesm', 'PERSON'): 1; ('Milcah', 'GPE'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('buzitis', 'NORP'): 1; ('traxit ex Buz', 'PERSON'): 1; ('ita dicitur de ram', 'ORG'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('ita Eliu', 'ORG'): 1; ('Ianson', 'NORP'): 1; ('Gramatici', 'PERSON'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('Pharez', 'PERSON'): 1; ('Aram', 'PERSON'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('22.21', 'CARDINAL'): 1; ('Kemuel', 'PRODUCT'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Abram', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Elihu', 'GPE'): 1; ('Neutrae', 'ORG'): 1; ('quempiam fuisse', 'PERSON'): 1; ('virum celebrem', 'PERSON'): 1; ('Merc', 'ORG'): 1; ('Sam 17.56', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Barachel the Buzite of the kindred of ram', 'ORG'): 1; ('Ʋz', 'GPE'): 1; ('Elihu the Buzite', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('15.39', 'CARDINAL'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('32.19', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 3.5', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('ira notat', 'PERSON'): 1; ('abolitionem peccati', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Nineveh', 'PERSON'): 1; ('Jon', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('justifi', 'ORG'): 1; ('8.33', 'CARDINAL'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('13.48', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('27.5', 'CARDINAL'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('b••', 'ORG'): 1; ('Thes', 'ORG'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('35.11', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullus', 'GPE'): 1; ('24.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2 Corinth', 'DATE'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('6.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('1 Corinth', 'DATE'): 1; ('4.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('22d', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('33d', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Galat', 'ORG'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1"
A35535,5,general man respect elder apostle Timothy slight Tim. man youth,man: 0.5; day: 0.5; elihu: 0.5; age: 0.5; god: 0.5; wisdom: 0.5; year: 0.45; knowledge: 0.45; word: 0.35; thing: 0.3; reason: 0.3; anger: 0.1; fear: 0.05,"('Elihu', 'PERSON'): 27; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 11; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('Timothy', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Indians', 'NORP'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('few day', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Ephraim', 'PERSON'): 2; ('their year', 'DATE'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('Athens', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('19.32', 'CARDINAL'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('seris venit', 'PERSON'): 1; ('ab annis', 'ORG'): 1; ('Mira', 'PERSON'): 1; ('publicis concertationibus', 'LOC'): 1; ('dicendo ac respondendo ordinis exemplum', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('natu', 'CARDINAL'): 1; ('Pulcherrima', 'NORP'): 1; ('Drus', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('39.1', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Barachell the Buzite', 'ORG'): 1; ('Barachel', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('39.7', 'CARDINAL'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('Hippocrates 1', 'NORP'): 1; ('2 puer', 'QUANTITY'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Adolescens', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('5 vir', 'CARDINAL'): 1; ('50. 6', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('the four season of the year', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('denotat timorem serpentum', 'PERSON'): 1; ('videri metuentium', 'ORG'): 1; ('Aben Ezra', 'PERSON'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('dimisi i', 'PERSON'): 1; ('Demisso', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('5.23', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Opinionists', 'GPE'): 1; ('tanti eris', 'PERSON'): 1; ('q.d.', 'GPE'): 1; ('sinam loqui illos', 'ORG'): 1; ('Bildad', 'GPE'): 1; ('8.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Johannes de temporibus', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19.2', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('the age of age', 'DATE'): 1; ('sapientiam intelligit', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('non anni', 'NORP'): 1; ('most day', 'DATE'): 1; ('Causis', 'ORG'): 1; ('throng of year and day', 'DATE'): 1; ('Gilboa', 'GPE'): 1; ('Marce', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'PERSON'): 1; ('Marcus', 'PERSON'): 1; ('a whole year', 'DATE'): 1; ('to many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('non quae canis sed meriti', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('grey hair', 'PERSON'): 1"
A35535,6,Job Chap. Vers. spirit man inspiration almighty understanding man age,man: 0.5; god: 0.5; spirit: 0.5; wisdom: 0.5; understanding: 0.5; gift: 0.5; another: 0.5; knowledge: 0.5; inspiration: 0.5; almighty: 0.5,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('Saul', 'PERSON'): 8; ('thou', 'GPE'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Solomon', 'PERSON'): 5; ('Elihu', 'PERSON'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Prov', 'ORG'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Broughton', 'PERSON'): 2; ('1.5', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'ORG'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('quae nisi', 'ORG'): 1; ('afflatu dirigatur', 'PERSON'): 1; ('John 20.22', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('burn', 'PERSON'): 1; ('hominibus', 'GPE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('38th', 'ORDINAL'): 1; ('28.26', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('spir•t', 'ORG'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('James 1.17 .', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Chaldea', 'GPE'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('12th', 'ORDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Kish', 'GPE'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('James 4.2 .', 'PERSON'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('thou cry', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Lutherus', 'ORG'): 1; ('Philippus', 'ORG'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Basil', 'GPE'): 1; ('Hilary', 'GPE'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('st Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1"
