tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A80160,2 | 116,blush notion sop herb dip Charosheth dr. other expositor deal,mr: 0.5; timson: 0.5; right: 0.5; thing: 0.5; church: 0.5; doctor: 0.5; man: 0.5; person: 0.4; reason: 0.4; humphrey: 0.25; member: 0.15; capacity: 0.15; bread: 0.1; query: 0.05,"('Timson', 'PERSON'): 29; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 17; ('Humphrey', 'PERSON'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('Budeus', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('timson', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Suidas', 'ORG'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('lin', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('12.20', 'CARDINAL'): 2; ('13.3', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('drake', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('some hundred', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Corinthians', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('chapter 10', 'LAW'): 2; ('Charosheth', 'PERSON'): 1; ('Scapula', 'PERSON'): 1; ('Frustulum', 'ORG'): 1; ('paris', 'GPE'): 1; ('Hesychius', 'NORP'): 1; ('Hesychius', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Steph', 'PERSON'): 1; ('Thesauru', 'GPE'): 1; ('bud.', 'PERSON'): 1; ('lex', 'PERSON'): 1; ('Suidasin', 'GPE'): 1; ('Lex• Diog', 'ORG'): 1; ('Laertius', 'PERSON'): 1; ('Diog', 'PERSON'): 1; ('Lexicon', 'GPE'): 1; ('Buccea', 'ORG'): 1; ('Buccella', 'GPE'): 1; ('Diogenes Laertius', 'ORG'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('Phavorinus', 'GPE'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('Odyssey', 'PERSON'): 1; ('Cyclops', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Odyss', 'GPE'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('Hesychius', 'ORG'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('barksdales', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Liecestershire', 'GPE'): 1; ('Humfreys', 'PERSON'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Regiminis', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('timson bar remove', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('more year', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Timpson', 'PERSON'): 1; ('five or six year old', 'DATE'): 1; ('humfrys', 'PERSON'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('presbyterian', 'NORP'): 1; ('quam Boudenae de Presbyterio', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('•imson', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the 1 Cor', 'PRODUCT'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Frusta', 'GPE'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('2. Q.', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('15. 16 ,', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ʋzzah', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('11.27', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('boatman', 'PERSON'): 1"
A80160,25,reader sum sermon text discourse text sense self relation verse,truth: 0.5; man: 0.5; work: 0.5; thing: 0.5; quart: 0.5; answer: 0.5; dog: 0.45; give: 0.35; text: 0.3; opinion: 0.2; end: 0.2; god: 0.15; age: 0.1; job: 0.1; war: 0.05; mr: 0.05; peace: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('boatman', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('Richard Tomlins', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('don Quixote', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Vindiciae Ministerii', 'ORG'): 1; ('Sheppard', 'PERSON'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('twenty one', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Collings', 'PERSON'): 1; ('oct', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('octav', 'PERSON'): 1; ('Urania Practica', 'PERSON'): 1; ('Velitationes Polemicae', 'PERSON'): 1; ('Janua Linguarum', 'PERSON'): 1; ('brinsley cordelrus', 'PERSON'): 1; ('Octau', 'GPE'): 1; ('twenty-third', 'CARDINAL'): 1; ('twenty-fourth', 'DATE'): 1; ('twenty-sixth', 'CARDINAL'): 1; ('thirty-seven', 'CARDINAL'): 1; ('Magnus', 'GPE'): 1; ('Joseph CARYL', 'PERSON'): 1; ('40.8', 'CARDINAL'): 1; ('1655', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Controversall', 'PERSON'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Bildad', 'GPE'): 1; ('Zophar', 'PERSON'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Rabsakeh', 'PRODUCT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('un', 'ORG'): 1"
A81199,15,thing resolve purpose wisdom prudence heart thing thing Ordinabis Aquin.,man: 0.5; god: 0.5; way: 0.5; thing: 0.5; decree: 0.5; lord: 0.5; light: 0.5; word: 0.5; promise: 0.45; counsel: 0.3; establish: 0.15; success: 0.1,"('thou', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('it|be', 'ORG'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Tabeal', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Ordinabis', 'ORG'): 1; ('tuam providentiam', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('James 4.12', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.19 .', 'CARDINAL'): 1; ('16.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Ethnicis', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Vulg', 'PERSON'): 1; ('40.8', 'CARDINAL'): 1; ('30.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('Gibeah', 'GPE'): 1; ('thou moon', 'LOC'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Remaliah', 'PERSON'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('44.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('26•h', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('14.24', 'CARDINAL'): 1; ('46.10', 'CARDINAL'): 1; ('19.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('three light', 'QUANTITY'): 1; ('37.23', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('84.11', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('37.37', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet depressus prostratus', 'ORG'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('humiliatae', 'GPE'): 1; ('mox', 'ORG'): 1; ('condition•m', 'ORG'): 1; ('Merc', 'ORG'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1"
A81241,11,doctrine God time enemy time God enemy scatter face Israel,god: 0.5; lord: 0.5; time: 0.5; people: 0.5; enemy: 0.5; conscience: 0.5; man: 0.45; psal: 0.35; day: 0.3; faith: 0.3; word: 0.25; rise: 0.15; cause: 0.1; hand: 0.05; blood: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 11; ('England', 'GPE'): 10; ('David', 'PERSON'): 9; ('Christians', 'NORP'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('ten', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Abel', 'PERSON'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('6.16', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('Nowes', 'NORP'): 2; ('Lam', 'PERSON'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('sixthly', 'ORDINAL'): 2; ('Jacob', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('14.25', 'CARDINAL'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('21.15', 'CARDINAL'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('depart', 'PERSON'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('these lesser day', 'DATE'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('26.11', 'CARDINAL'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('14.5', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Jephtah', 'GPE'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('18.37', 'CARDINAL'): 1; ('9.3 . 9.3', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('James 5.4', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'MONEY'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('73.9', 'CARDINAL'): 1; ('within few hour', 'TIME'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Rabshecah', 'PERSON'): 1; ('Babylon , Ezek', 'ORG'): 1; ('37.11', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('132.2', 'CARDINAL'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Barak', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('9.16', 'CARDINAL'): 1; ('107.1', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('115.1', 'CARDINAL'): 1; ('18.30', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('14.11', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('41.14', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah 8.9', 'PERSON'): 1; ('Immanuel', 'PERSON'): 1; ('68.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('23.24', 'CARDINAL'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('8.3', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Mammonists', 'NORP'): 1; ('Meroz', 'GPE'): 1; ('Cristians', 'NORP'): 1; ('30.18', 'CARDINAL'): 1; ('tarry a hour', 'TIME'): 1; ('3.26', 'CARDINAL'): 1; ('Gene', 'PERSON'): 1; ('49.18', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1"
A86456,5 | 4482,Christ temple hymn song people sorrow comfort god comfort consolation,christ: 0.5; spirit: 0.5; god: 0.5; death: 0.5; power: 0.5; saint: 0.5; life: 0.45; man: 0.4; sin: 0.4; angel: 0.3; people: 0.2; prayer: 0.1; law: 0.1; time: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 5; ('Heb', 'ORG'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Satan', 'FAC'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('4.4', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Abba', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('2.15', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('8.34', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Immanuel', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pilo', 'FAC'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('10.19', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('4.24.31', 'CARDINAL'): 1; ('Battus', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Luk', 'ORG'): 1; ('24.35', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Peters', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Impositió', 'ORG'): 1; ('Baruabas', 'PERSON'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('head|be', 'ORG'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('8.38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Du Moulin against', 'PERSON'): 1; ('Armin', 'PRODUCT'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('scripsi scripsi', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('death can|it', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Budaeus', 'GPE'): 1; ('1.29', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneae', 'ORG'): 1; ('neronem', 'PERSON'): 1; ('matrem', 'PERSON'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Mica', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Phereus', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('Deor', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Clay', 'NORP'): 1; ('heathens', 'GPE'): 1; ('Ittai', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Amesius', 'PERSON'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('caldaico-haebraicum', 'ORG'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('grave|be', 'PERSON'): 1; ('a morning', 'TIME'): 1; ('Amos 4.6', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('29.11', 'CARDINAL'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('viro mali', 'PERSON'): 1; ('de• jectorum', 'PERSON'): 1; ('maris saporem nec', 'PERSON'): 1; ('sed manet', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('vir erectus labour', 'PERSON'): 1; ('Videmus Athletas', 'ORG'): 1; ('marcet sine', 'PERSON'): 1; ('nec de fato queruntur', 'ORG'): 1; ('studia obeunda', 'ORG'): 1; ('excitari jubent', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('interdum', 'NORP'): 1; ('lachrymas excutiunt', 'PERSON'): 1; ('Seneca de provid', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Ministerio', 'ORG'): 1; ('Martyrio', 'GPE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('Dagon', 'GPE'): 1; ('Micah', 'GPE'): 1; ('7.19', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('22.31', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('2.36.41.3000', 'CARDINAL'): 1; ('Moulin', 'PERSON'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('17.20', 'CARDINAL'): 1; ('qui videt', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet Goel', 'PERSON'): 1; ('17.13', 'CARDINAL'): 1"
A86456,5 | 4540,creation work Christ heart blood Christ master over•ome man wrestle,god: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; child: 0.5; people: 0.5; day: 0.5; saint: 0.5; word: 0.4; baptism: 0.35; spirit: 0.2; death: 0.2; grace: 0.2; soul: 0.1; heaven: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('it|be', 'PERSON'): 11; ('Israel', 'GPE'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Jew', 'NORP'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Tit', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Darius', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Lazarus', 'ORG'): 2; ('Keckerman', 'PERSON'): 2; ('2.39', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('3.17', 'CARDINAL'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('3.15', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Atossa', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('the lord day our first day of the week', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('2.16.17', 'DATE'): 1; ('23.43', 'CARDINAL'): 1; ('Limbus', 'ORG'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2.27', 'CARDINAL'): 1; ('Devon', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('Judas 6.7', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('3.25', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('Antipoedobaptists', 'NORP'): 1; ('200 year', 'DATE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('eight day old', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Col', 'PERSON'): 1; ('2.11', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('jung antur jam griff', 'PERSON'): 1; ('equis', 'PERSON'): 1; ('Antipaedobaptist', 'NORP'): 1; ('Johns', 'PERSON'): 1; ('ult .', 'GPE'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('10.2.3', 'CARDINAL'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('Antipaedobaptists', 'ORG'): 1; ('conversionem nisi', 'ORG'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('John 20.17', 'PERSON'): 1; ('Zach 2.8', 'ORG'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('105.15', 'CARDINAL'): 1; ('Coll', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('16.4', 'CARDINAL'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('Obadiah', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('22.24', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('galatian', 'NORP'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('34.33', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Shilo', 'NORP'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Natura', 'ORG'): 1; ('Non Christiani', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('non mandavit', 'PERSON'): 1; ('veritas damnavit', 'PERSON'): 1; ('christus non approbavit', 'ORG'): 1; ('peccatorem non', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jesabel', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('nicholaitans', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('pertinacia perseveran', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('smil•d', 'ORG'): 1; ('L. Verulam', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('34.21', 'CARDINAL'): 1; ('19.5', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('45.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('morde•a•', 'GPE'): 1; ('Hadassah', 'PERSON'): 1; ('Hester', 'PERSON'): 1; ('Goodwyn', 'PERSON'): 1; ('19.24', 'CARDINAL'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('1 •', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('squallida', 'GPE'): 1; ('Herman', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('terribilis nox', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Obad', 'GPE'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('Read Ier', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('21.2', 'DATE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Barach', 'ORG'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1"
A86456,5 | 4557,danger profit love Scylurus will bundle arrow son arrow bundle,christ: 0.5; sin: 0.5; love: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; self: 0.4; time: 0.4; faith: 0.3; heart: 0.3; minister: 0.3; apostle: 0.3; life: 0.2; water: 0.1; heaven: 0.05; thing: 0.05; people: 0.05; word: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 13; ('thou', 'GPE'): 12; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('England', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Christum', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('singuli pugnant', 'PERSON'): 1; ('it|be Cyrus', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('magna jam dilabuntur', 'PERSON'): 1; ('de Clem', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('cohaeret', 'PERSON'): 1; ('vitalis quem', 'PERSON'): 1; ('nihil ipsa', 'PERSON'): 1; ('futura nisi', 'PERSON'): 1; ('rege incolumi', 'PERSON'): 1; ('Amisso', 'PERSON'): 1; ('totarum exitia', 'ORG'): 1; ('ingentia spacia regionum', 'PERSON'): 1; ('notabilia', 'GPE'): 1; ('ira exhausil', 'PERSON'): 1; ('de ira', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('civibus Romanis', 'ORG'): 1; ('balsam', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('quot capita', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('tempora reservasti', 'PERSON'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('32.39', 'CARDINAL'): 1; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('20.2', 'CARDINAL'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('where|be', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Eph. 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Hesiodus', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('13 1', 'DATE'): 1; ('bedarken', 'PERSON'): 1; ('nôris quam sit tibi curta', 'PERSON'): 1; ('examine thou', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('East', 'LOC'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('alenci affirm', 'ORG'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('14.11', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 1.', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('Fraenum', 'ORDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('nati quam nati', 'PERSON'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('15.17', 'CARDINAL'): 1; ('Andrews', 'PERSON'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Magus', 'ORG'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Magus', 'PERSON'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('smart salve', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('bishop jewel', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('Manen', 'PERSON'): 1; ('Diogene', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('latronis servati est admirandum', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('the eleven hour', 'TIME'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('about 33', 'CARDINAL'): 1; ('Pamphilius', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('opera illius nostra', 'ORG'): 1; ('vero nil verius', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('magis amica veritas', 'ORG'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Zenonis', 'PERSON'): 1; ('some sixty', 'DATE'): 1; ('some thirty', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Caesare', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet finis', 'ORG'): 1"
A80842,7 | 4689,matter doctrine scripture ordinance church God consideration command scripture be,god: 0.5; child: 0.5; duty: 0.5; church: 0.5; catechize: 0.45; school: 0.45; reason: 0.45; christian: 0.45; doctrine: 0.35; youth: 0.25; truth: 0.25; religion: 0.25; thing: 0.05; question: 0.05,"('christian', 'NORP'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 11; ('four', 'CARDINAL'): 9; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('third', 'ORDINAL'): 7; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Origen', 'ORG'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Evangelist', 'NORP'): 2; ('Alexandria', 'GPE'): 2; ('Philo Judeus', 'PERSON'): 2; ('6.2', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Deut', 'GPE'): 2; ('4.9', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('22.6', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Bonner', 'PERSON'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Greenham', 'PERSON'): 1; ('abc', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('Pantenus', 'DATE'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('two hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Heraclus', 'PERSON'): 1; ('Dionysius Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Nicen', 'PERSON'): 1; ('Augustine de catechizandis rudibus', 'PERSON'): 1; ('Catechumenos', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Fulgentius de', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('13.51', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 16.13', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Schola', 'ORG'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Shiloh', 'GPE'): 1; ('Jericho', 'GPE'): 1; ('mount Carmell', 'PERSON'): 1; ('9.10', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Sam 19.20', 'PERSON'): 1; ('Gamaliel', 'PERSON'): 1; ('22.3', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Ptolemeus', 'PERSON'): 1; ('Heraclas', 'PERSON'): 1; ('Pamphilus', 'PERSON'): 1; ('Caesarea', 'ORG'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Cassianus of Forum', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'GPE'): 1; ('18.18', 'MONEY'): 1; ('Merindoll', 'ORG'): 1; ('grey hair', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Symphorisa', 'ORG'): 1; ('Sophia', 'PERSON'): 1; ('Antoninus Verus', 'PRODUCT'): 1; ('Felicitas', 'NORP'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Athanasia', 'PERSON'): 1; ('Eulatia', 'PERSON'): 1; ('eight or nine year old', 'DATE'): 1; ('John fatty', 'PERSON'): 1; ('Vitalis', 'PERSON'): 1; ('Agrico', 'PERSON'): 1; ('John leaf', 'PERSON'): 1; ('Bradford', 'PERSON'): 1; ('the nineteenth year', 'DATE'): 1; ('Hinshaw', 'PERSON'): 1; ('seven year of age', 'DATE'): 1; ('Bethleem', 'GPE'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Burgundians', 'NORP'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('the eight day', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('tertullian day', 'DATE'): 1; ('Whitsuntide', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Hemingius', 'ORG'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('unthristinesse', 'GPE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('sixteen year old', 'DATE'): 1; ('twenty year old', 'DATE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1"
A86368,13,sermon Peter prophecy time will man man God move ghost,scripture: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; testimony: 0.5; church: 0.5; law: 0.45; author: 0.4; spirit: 0.4; truth: 0.3; time: 0.2; thing: 0.15; world: 0.05; make: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('christian', 'NORP'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('daily', 'DATE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Cyrus', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Persia', 'GPE'): 2; ('Julian', 'NORP'): 2; ('Simon Magus', 'PERSON'): 2; ('Nestorius', 'PERSON'): 2; ('Lucian', 'PERSON'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('nihil probat', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Doct', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('how many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('53.1', 'CARDINAL'): 1; ('Phylippi', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Liddia', 'GPE'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('11.12.13', 'CARDINAL'): 1; ('22.16.18', 'CARDINAL'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.51', 'CARDINAL'): 1; ('1.3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jonah 4.9 .', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('require', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('luke 9.23', 'PERSON'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5.38.39', 'CARDINAL'): 1; ('Gamaliels', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Seleucia', 'PERSON'): 1; ('Vstazares', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Callistus', 'ORG'): 1; ('Julians', 'NORP'): 1; ('Vieisti Galilee', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'FAC'): 1; ('Eusebius', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Olympius', 'ORG'): 1; ('one three', 'CARDINAL'): 1; ('Goth', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('qui quondam', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('vermibus', 'ORG'): 1; ('20.7', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('James 5.4', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Thousar ••oly', 'ORG'): 1"
A81211,3 | 5456,spirit subject creature comfort earth foil glory heaven grace glory,joy: 0.45; name: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; write: 0.4; lord: 0.4; heaven: 0.4; thing: 0.35; god: 0.3; devil: 0.3; heart: 0.25; spirit: 0.15; day: 0.1; earth: 0.05; pleasure: 0.05; point: 0.05; piece: 0.05; place: 0.05; plant: 0.05; pet: 0.05; praise: 0.05; practice: 0.05; people: 0.05; power: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('this day', 'DATE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('seven day', 'DATE'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 27', 'CARDINAL'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 61.', 'DATE'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('8. 10', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('hezekiah', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('30.', 'DATE'): 1; ('seven and seven day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('fourteen day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('depart', 'PERSON'): 1; ('Chester', 'PERSON'): 1; ('five or six month', 'DATE'): 1; ('seven and seven year', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A80874,4,text make confusion anarchy effect world method prosecution disorder concern,man: 0.5; liberty: 0.5; law: 0.5; king: 0.5; eye: 0.5; right: 0.5; conscience: 0.5; israel: 0.5; government: 0.5; thing: 0.25; self: 0.1; world: 0.05; authority: 0.05; power: 0.05,"('Israel', 'GPE'): 15; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('those day', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Epiphonema', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('Othoniel', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Tabulae', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('martial l. 8', 'PERSON'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Edom', 'NORP'): 1; ('Nerva', 'GPE'): 1; ('Fronto', 'PERSON'): 1; ('Cardan', 'PERSON'): 1; ('Neron', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nihil licet', 'PERSON'): 1; ('quam sub', 'PERSON'): 1; ('involve many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('rectum', 'PERSON'): 1; ('rationem', 'GPE'): 1; ('Micha', 'GPE'): 1; ('Mens', 'PERSON'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('Micha', 'PERSON'): 1; ('regis cuique', 'ORG'): 1; ('licet quam par est', 'PERSON'): 1; ('quam licet', 'PERSON'): 1; ('above forty year', 'DATE'): 1; ('Sinon', 'FAC'): 1; ('Ithacus', 'ORG'): 1; ('magno', 'PERSON'): 1; ('Atridae', 'PRODUCT'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1"
A81235,5 | 5660,sc lesson emptiness creature prosperity creature emptiness world creature thing,christ: 0.4; god: 0.4; fullness: 0.4; world: 0.4; jesus: 0.4; man: 0.4; soul: 0.4; teach: 0.4; creature: 0.4; affliction: 0.15; law: 0.15; pleasure: 0.1; philosopher: 0.1; power: 0.1; pour: 0.1; portion: 0.1; pride: 0.1; physician: 0.1; particular: 0.1; person: 0.1; procop: 0.1; office: 0.05; thing: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 12; ('the day', 'DATE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 1; ('23 5', 'CARDINAL'): 1; ('11 4', 'CARDINAL'): 1; ('Fulgentins', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('gape', 'ORG'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Hiram', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 2.20', 'DATE'): 1; ('Ion ge', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('31 33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('45.7', 'CARDINAL'): 1; ('3 34', 'DATE'): 1; ('2 9', 'CARDINAL'): 1; ('prohibet •lienum', 'ORG'): 1; ('isla•b', 'ORG'): 1; ('plagae', 'ORG'): 1; ('Lactan', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 53 2', 'DATE'): 1; ('domine qui', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('breth•en', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('54.13', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 54 13', 'DATE'): 1; ('John 6.45', 'PERSON'): 1"
A86600,9,reverend brethren errand word Christ self excuse lord master Jesus,work: 0.4; minister: 0.4; god: 0.4; soul: 0.4; study: 0.4; christ: 0.4; heart: 0.35; word: 0.35; diligence: 0.3; man: 0.3; hand: 0.15; self: 0.1; persuade: 0.1; peter: 0.1; perform: 0.1; person: 0.1; personage: 0.1; people: 0.1; pet: 0.1; philip: 0.1; pharisee: 0.1; penny: 0.1; call: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 17; ('first', 'ORDINAL'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('four', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('third', 'ORDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Timothy', 'PERSON'): 3; ('three hundred', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('12.3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('sixthly', 'ORDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('13.17', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Burgundy', 'PERSON'): 1; ('Probati', 'PERSON'): 1; ('sanctimoniam .', 'PERSON'): 1; ('parati ad obedientiam', 'PERSON'): 1; ('Subjecti', 'ORG'): 1; ('concord', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('jubendo discreti', 'PERSON'): 1; ('zelo', 'GPE'): 1; ('misericordia non', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('25.21', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('26.18', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('magis laboro', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('121.1', 'CARDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'ORG'): 1; ('vocem', 'PERSON'): 1; ('vox operis', 'PERSON'): 1; ('quam oris', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('Samuel Hildersham', 'PERSON'): 1; ('Salop', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('propter temporis brevitatom', 'PERSON'): 1; ('operis bonitatem', 'PERSON'): 1; ('muneris quantitatem', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('12.23', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('offal', 'NORP'): 1; ('Chrysostome', 'EVENT'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('harbour', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Cummin', 'ORG'): 1; ('Sam 9.7', 'PERSON'): 1; ('83.12', 'CARDINAL'): 1; ('Cratis', 'GPE'): 1; ('10 l.', 'QUANTITY'): 1; ('three half penny', 'MONEY'): 1; ('Sacrae trinitati gloria', 'QUANTITY'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A86659,7,thing consider reformer begin century book prayer preface commination acknowledgement,place: 0.5; god: 0.45; heart: 0.45; labour: 0.45; mean: 0.35; city: 0.35; sake: 0.35; king: 0.3; fall: 0.2; england: 0.2; loyalty: 0.2; sovereign: 0.15; christ: 0.15; church: 0.15; hand: 0.15; man: 0.05; pharaoh: 0.05; people: 0.05; plant: 0.05; plague: 0.05; pity: 0.05; piece: 0.05; picture: 0.05; posterity: 0.05; persecution: 0.05; bear: 0.05; soul: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('this century', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1558', 'DATE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Gloucester', 'GPE'): 2; ('1660', 'DATE'): 2; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('Thebes', 'ORG'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('1625', 'DATE'): 1; ('1620', 'DATE'): 1; ('Brightman', 'ORG'): 1; ('3.', 'QUANTITY'): 1; ('877', 'CARDINAL'): 1; ('878', 'CARDINAL'): 1; ('anno christi', 'ORG'): 1; ('Roger holland', 'PERSON'): 1; ('John Corneford', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('england', 'GPE'): 1; ('Charles the', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('June 5', 'DATE'): 1; ('Bps Cleeve', 'FAC'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Ja', 'PERSON'): 1; ('Cottrel', 'ORG'): 1; ('Henry Fletcher', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Vivens', 'ORG'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Amphion', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Suada', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('David Subjects', 'PERSON'): 1"
A83565,4,Sam king people text self king subject king subject divide,god: 0.5; king: 0.5; father: 0.5; power: 0.5; lord: 0.5; heart: 0.5; man: 0.45; mercy: 0.45; give: 0.35; consideration: 0.3; subject: 0.25; spirit: 0.05; day: 0.05; people: 0.05; government: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 7; ('Caesar', 'ORG'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Abner', 'ORG'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('3.36', 'CARDINAL'): 1; ('fulfil nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Hasael', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('8.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Kings', 'ORG'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Coin', 'ORG'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('24.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Dominium', 'ORG'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Charybdis', 'PERSON'): 1; ('Scylla', 'ORG'): 1; ('Alcibiades', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('quot Capita', 'PERSON'): 1; ('ephemerian', 'NORP'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('a month old', 'DATE'): 1; ('Proteus', 'GPE'): 1; ('Golia', 'GPE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Sam 15.22', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Voluntas', 'GPE'): 1; ('Voluntas', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5.29', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Sam 24.6', 'PERSON'): 1; ('Jethro', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('si cito', 'PERSON'): 1"
A83565,4 | 6563,point cut heart cut Sauls garment Sam man lord thing,king: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; heart: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; thing: 0.5; subject: 0.5; self: 0.25; manner: 0.25; enemy: 0.15; crown: 0.15; evil: 0.05; father: 0.05; david: 0.05; person: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('David', 'PERSON'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('England', 'GPE'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('Sam 24.5', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('10000', 'DATE'): 1; ('ten to one', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand to one', 'CARDINAL'): 1; ('23.4', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Catholicon', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('qui jubet', 'PERSON'): 1; ('Laudat', 'PERSON'): 1; ('acta suo', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('qualis rex', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('24.18', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Patrizare', 'ORG'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('factus', 'ORG'): 1; ('Boniface', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('33.29', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Jesurun', 'GPE'): 1; ('servati sumus', 'PERSON'): 1; ('144.15', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('satiari', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Demarchi', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Titus Vespasian', 'PERSON'): 1; ('next day', 'DATE'): 1; ('12.25', 'CARDINAL'): 1; ('Schola', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'GPE'): 1; ('133.1', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('5.44', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('a few penny', 'MONEY'): 1"
A83565,4 | 6612,recipe physician sovereign humour body temperament render providence remembrance injuty,david: 0.45; king: 0.45; mephibosheth: 0.45; soul: 0.45; christ: 0.45; lord: 0.4; heart: 0.4; ziba: 0.35; land: 0.3; entertainment: 0.15; mordecai: 0.15; vengeance: 0.15; son: 0.1; god: 0.05; give: 0.05; war: 0.05; paul: 0.05; pattern: 0.05; plunder: 0.05; piety: 0.05; physician: 0.05; phoenix: 0.05; peace: 0.05; preacher: 0.05; outside: 0.05; opportunity: 0.05; house: 0.05; time: 0.05,"('David', 'PERSON'): 10; ('Mephibosheth', 'PERSON'): 7; ('Ziba', 'ORG'): 5; ('nec', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('hamans', 'NORP'): 2; ('Mordecai', 'PERSON'): 2; ('Esth', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('quam qui', 'PERSON'): 1; ('vincit moenia', 'PERSON'): 1; ('quicquam simile', 'PERSON'): 1; ('Lotus', 'ORG'): 1; ('Britanno', 'PERSON'): 1; ('néve', 'PERSON'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1; ('iniquum Ocyor', 'PERSON'): 1; ('Tollat', 'GPE'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('triumphos', 'DATE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('5.13', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('the king gate', 'FAC'): 1; ('50 cubit', 'QUANTITY'): 1; ('Mordecai', 'WORK_OF_ART'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('19.29', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('the 28th of June', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Nelme', 'PERSON'): 1; ('M.A.', 'GPE'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Matthew 15', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('John Durant', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('C.', 'NORP'): 1; ('H. Mortlocke', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('Thomas Bonner Esq', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Newcastle', 'GPE'): 1"
A81870,15,reader book print sell Henry Mortlock sign phoenix Paul Church-yard,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; self: 0.5; heaven: 0.4; divine: 0.4; ranter: 0.4; sermon: 0.35; evil: 0.3; sea: 0.3; people: 0.2; london: 0.15; soul: 0.15; blasphemy: 0.1; tenant: 0.1; psalm: 0.1; word: 0.05,"('London', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('Henry Mortlock', 'PERSON'): 1; ('Paul - Church-yard', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Arminianism', 'NORP'): 1; ('Paul Bain', 'PERSON'): 1; ('John trap', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('William green-hill', 'PERSON'): 1; ('William Streat', 'PERSON'): 1; ('Peter Sterry', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Leigh', 'PERSON'): 1; ('Magdalen - Hall', 'ORG'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('sixty', 'CARDINAL'): 1; ('John Sheffield', 'PERSON'): 1; ('Swithins', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel Pell', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('viz.', 'ORG'): 1; ('Novemb', 'GPE'): 1; ('Ralph Venning', 'PERSON'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('H. Jessey', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Charles holy', 'PERSON'): 1; ('Hermes Trismegistus', 'ORG'): 1; ('Ralph Williams', 'PERSON'): 1; ('Vavasor Powell', 'PERSON'): 1; ('Samuel Richardson', 'PERSON'): 1; ('the three day of the week', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('J.M.', 'PERSON'): 1; ('J. C.', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('Cheapside', 'PRODUCT'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('E. B.', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Mahumet', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('two hour', 'TIME'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('some 20 year', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('the night and', 'TIME'): 1; ('winter', 'DATE'): 1"
A89490,2,mould love man soul thought blackamoor white adder God judgement,god: 0.5; man: 0.5; devil: 0.5; evil: 0.5; day: 0.5; self: 0.5; word: 0.45; mr: 0.4; shape: 0.35; thing: 0.3; bed: 0.3; smith: 0.15; fire: 0.05,"('London', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Northampton', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Edward Cotton', 'PERSON'): 1; ('Hammet', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('a hundred and thirty', 'QUANTITY'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Boulton', 'PERSON'): 1; ('Lancashire', 'GPE'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Asnick', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('E. B.', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Mahumet', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('some 20 year', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('21. day of June , A. D. 1659', 'DATE'): 1; ('John Howes', 'PERSON'): 1; ('M.A.', 'GPE'): 1; ('Abington', 'GPE'): 1; ('beati erimus', 'PERSON'): 1; ('Cicero Tuscul', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('S. Chrysost', 'ORG'): 1; ('Griffin', 'GPE'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('Susanna Griffith', 'PERSON'): 1; ('Thomas Griffith', 'PERSON'): 1"
A86645,3,word derive word grief contrary comfort vital animal moisture heat,god: 0.5; comfort: 0.5; word: 0.5; soul: 0.45; another: 0.45; cap: 0.45; lord: 0.4; lib: 0.3; sin: 0.3; heart: 0.3; man: 0.25; spirit: 0.2; psalm: 0.15; job: 0.1; cicero: 0.05; cor: 0.05; season: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('lib', 'PERSON'): 7; ('Jer', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Cicero', 'ORG'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('2.13', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('english', 'NORP'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Isa', 'LOC'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Quintus Fabius', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('the right season', 'DATE'): 2; ('the season', 'DATE'): 2; ('Mobile', 'GPE'): 1; ('Herbal', 'ORG'): 1; ('Galenist', 'ORG'): 1; ('Hippocrates', 'GPE'): 1; ('Avicenna', 'GPE'): 1; ('Fernelius', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('18.14', 'CARDINAL'): 1; ('Juball', 'PERSON'): 1; ('Nebuchadnezzer', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('73.16', 'CARDINAL'): 1; ('17 2', 'CARDINAL'): 1; ('6.27', 'CARDINAL'): 1; ('spiritual comfort prepare', 'ORG'): 1; ('the droop hea•t', 'ORG'): 1; ('57.19', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('Samaritan', 'LOC'): 1; ('22.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('50.11', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 6.2', 'PERSON'): 1; ('Psalm 90.14', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('8.1', 'MONEY'): 1; ('Marah', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('50.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ex', 'GPE'): 1; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('Goshen', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('18.28', 'CARDINAL'): 1; ('30.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of angel', 'ORG'): 1; ('38.21', 'CARDINAL'): 1; ('lump', 'PERSON'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('hezekiah', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Bethesday', 'DATE'): 1; ('30.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ziklag', 'ORG'): 1; ('27.20', 'CARDINAL'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('Job 13.15 Job', 'ORG'): 1; ('23.4', 'CARDINAL'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('mederi', 'PRODUCT'): 1; ('Tulliola', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('consularis', 'GPE'): 1; ('qui jam magnas', 'PERSON'): 1; ('mortuo laudationem', 'PERSON'): 1; ('soro', 'GPE'): 1; ('Thebarum', 'PERSON'): 1; ('vel divitis ostia Nili', 'PERSON'): 1; ('Ju', 'PERSON'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('arcadian', 'ORG'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('Womb', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Thyeste', 'GPE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('the lovely day', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('the royal chariot', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Lipsius de Const', 'ORG'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Quinta', 'GPE'): 1; ('nova quae', 'GPE'): 1; ('1572', 'DATE'): 1; ('Cassiopeiae', 'NORP'): 1; ('1574', 'DATE'): 1; ('Firmamento', 'GPE'): 1; ('sphaerae', 'PERSON'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('Egregium', 'ORG'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('45.9', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('31.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('18.6', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('29.11', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 10•', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.6 mutable', 'QUANTITY'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('31.19', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('ponendum dolorem', 'ORG'): 1; ('Cicero Tuscul', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('iidem', 'ORG'): 1; ('Paula', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('5th', 'ORDINAL'): 1; ('aeternam gloriam', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('haec qui faciet', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('pro m. Marcello', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('non ego eum', 'PERSON'): 1; ('viris comparo', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Jovem Latini', 'PERSON'): 1; ('juvando appellavêre', 'PERSON'): 1; ('A. Gell', 'PERSON'): 1; ('Att', 'PERSON'): 1; ('juvans pater', 'PERSON'): 1; ('John 14.16', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet the comforter', 'ORG'): 1; ('Christianae', 'ORG'): 1; ('the 2 Cor', 'ORG'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.25', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.2', 'PERSON'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('2•', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('the 1 Cor', 'PERSON'): 1; ('14.33', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Hooker Eccl', 'LOC'): 1; ('Pol lib', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('Charitativè', 'ORG'): 1; ('Davenant', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('328', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ophir', 'GPE'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('John 20.23', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('ap•d', 'NORP'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('every week', 'DATE'): 1; ('historiam Serapionis', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Num. 43', 'DATE'): 1; ('398', 'CARDINAL'): 1; ('Viaticum', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('Archangel', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.18 21', 'DATE'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('4 14', 'CARDINAL'): 1; ('14.23 1 Tim', 'DATE'): 1; ('4 14', 'DATE'): 1; ('me•••ò', 'GPE'): 1; ('Leo m Epist', 'ORG'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('Thess', 'NORP'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('1 1.7', 'CARDINAL'): 1; ('Lycurgus', 'PERSON'): 1; ('Nilus', 'PRODUCT'): 1; ('Catadupa', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('magni•udinem sonitus', 'PERSON'): 1; ('Sc', 'ORG'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1; ('his month', 'DATE'): 1"
A86645,3 | 7433,boëtius lib Met. Signat Officiis God season signal service question,comfort: 0.5; body: 0.5; death: 0.5; man: 0.5; lib: 0.5; soul: 0.5; god: 0.5; cap: 0.5; word: 0.45; life: 0.35; sen: 0.1; resurrection: 0.05; divine: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 16; ('three', 'CARDINAL'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('christian', 'NORP'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Cicero', 'ORG'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Marc', 'PERSON'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Theophrastus', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('thirty', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('the spring', 'DATE'): 2; ('huius', 'PERSON'): 2; ('boëtius de consol', 'PERSON'): 1; ('Signat', 'PERSON'): 1; ('Officiis', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('12.11', 'DATE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('the season', 'DATE'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Beza', 'PRODUCT'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Causabon', 'ORG'): 1; ('Scaliger', 'ORG'): 1; ('studiosè omnem', 'PERSON'): 1; ('juvandi occasionem', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('animo aegrotanti', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('24.26', 'CARDINAL'): 1; ('Dioscordium', 'PERSON'): 1; ('6.25', 'CARDINAL'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('divina non humana', 'PERSON'): 1; ('Whitaker de s.', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Titus 1.12', 'LAW'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('15.33', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('1.19.2', 'DATE'): 1; ('James 1.17', 'PERSON'): 1; ('20.27', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Rom', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.9', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3.18 Eph', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Arrian Epict', 'PERSON'): 1; ('Proserpina', 'ORG'): 1; ('the long day', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Epictet', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Aesculapius', 'GPE'): 1; ('maximum ergo', 'ORG'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('passi', 'ORG'): 1; ('passuri', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Narcissus', 'PERSON'): 1; ('Threicio', 'PERSON'): 1; ('Orpheo', 'PERSON'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('1. odd', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('fletib', 'ORG'): 1; ('nullis planctibus defuncta revocātur', 'ORG'): 1; ('mala avertit', 'GPE'): 1; ('alligari posse', 'ORG'): 1; ('Panacaea', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Xerxes', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Instillabas', 'NORP'): 1; ('pythagoricum illud nonlatinalphabet boët', 'ORG'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('voluntati', 'GPE'): 1; ('cum diis', 'ORG'): 1; ('gigantum', 'GPE'): 1; ('Xencorates eos qui', 'PERSON'): 1; ('injustitiae condemnat', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Xenocrates', 'GPE'): 1; ('Chapt', 'PERSON'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('chapter 11', 'LAW'): 1; ('chapter 22', 'LAW'): 1; ('chapter 36', 'LAW'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Hortano Car.', 'PERSON'): 1; ('3. odd .', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('non omnis', 'PERSON'): 1; ('Divinae', 'PERSON'): 1; ('Lucret', 'PERSON'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('ecclesiam introduxit Vigilantius', 'PERSON'): 1; ('Tactica', 'LOC'): 1; ('Gath', 'GPE'): 1; ('Mahometans', 'NORP'): 1; ('Ascalon', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Socratis', 'NORP'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('quas qui', 'PERSON'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('judice appellentur', 'PERSON'): 1; ('eos qui justè', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('invideris', 'NORP'): 1; ('tuo', 'PERSON'): 1; ('tanden quiescit', 'PERSON'): 1; ('melioris vitae', 'PERSON'): 1; ('nesciam quae', 'PERSON'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('tandem svi juris gestit', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('comfort nonlatinalphabet Epictet', 'ORG'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Catonis', 'NORP'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Areopagus', 'ORG'): 1; ('Curtius', 'ORG'): 1; ('Leonidas', 'PERSON'): 1; ('Theramenes', 'FAC'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('securi', 'GPE'): 1; ('sudistis carmina', 'PERSON'): 1; ('Bardi', 'GPE'): 1; ('Lucan', 'GPE'): 1; ('446', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('457', 'CARDINAL'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('somniū Scipionis ex Ciceronis lib', 'PERSON'): 1; ('omnibus qui patriam conservavernit', 'PERSON'): 1; ('ac definitum', 'ORG'): 1; ('ibidem paulò post', 'ORG'): 1; ('Vestra', 'NORP'): 1; ('Veteres Philosophi', 'PERSON'): 1; ('beatorū', 'GPE'): 1; ('insulis', 'NORP'): 1; ('qualis natura', 'PERSON'): 1; ('Cice', 'ORG'): 1; ('locos laetos', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Marcia', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('imago tantùm filii tui periit', 'PERSON'): 1; ('ipse quidem aeternus', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('89.48 2', 'CARDINAL'): 1; ('12.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('Doctrina', 'GPE'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('paucis', 'PERSON'): 1; ('homini proveniret', 'PERSON'): 1; ('1a', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('61.1', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('mortalibus', 'ORG'): 1; ('neminem aeternam', 'PERSON'): 1; ('nisi à christo', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('helviam', 'PERSON'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('omnem tristitiam', 'PERSON'): 1; ('Hermon', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('ult', 'ORG'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('negatam', 'PERSON'): 1; ('irrisā', 'GPE'): 1; ('17.32', 'CARDINAL'): 1; ('Gregor .', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('29 1', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('13.43', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Isajah', 'GPE'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Aulumne', 'ORG'): 1; ('Haereticum', 'ORG'): 1; ('eundem hominem', 'ORG'): 1; ('si ad finem', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('Ruffinus', 'FAC'): 1; ('resurrectionem carnis', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('imaginem mortis', 'PERSON'): 1; ('Quaest', 'GPE'): 1; ('nisi mortis imago', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('amor', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1"
A86645,4,learning Moses double spirit Elijah elocution David utterance Isajah glory,reverend: 0.5; god: 0.5; part: 0.45; minister: 0.45; man: 0.45; year: 0.4; time: 0.35; friend: 0.35; memory: 0.35; honour: 0.3; lib: 0.3; learning: 0.3; pupil: 0.1; virtue: 0.05; night: 0.05; college: 0.05; grace: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('lib', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Vid', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('weekly', 'DATE'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Salop', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Puller', 'PERSON'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('Preston', 'PERSON'): 2; ('Emanuel', 'ORG'): 2; ('Northampton', 'GPE'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('Cyneas', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Solon', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Elijah', 'GPE'): 1; ('Narrative', 'ORG'): 1; ('Shropshire', 'GPE'): 1; ('Andrew Downs', 'PERSON'): 1; ('Josepho', 'PRODUCT'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('heroïck spirit', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('24. year', 'DATE'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('87.6', 'CARDINAL'): 1; ('Aberbury', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('28.20', 'MONEY'): 1; ('Viaticum', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('30.8', 'CARDINAL'): 1; ('ult', 'ORG'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('Camerar', 'GPE'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Ciceron', 'GPE'): 1; ('Mercurius', 'GPE'): 1; ('Erasmi adag', 'PERSON'): 1; ('chil', 'PERSON'): 1; ('2. cent', 'MONEY'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('S. Athanas', 'PERSON'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('the next night', 'TIME'): 1; ('1 Sam 18.9', 'QUANTITY'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('20 41', 'DATE'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Emanuel', 'PERSON'): 1; ('Maries', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Tarshish', 'NORP'): 1; ('Ninive', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Gyges', 'ORG'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('99.6', 'CARDINAL'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('18.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Memoriae', 'PERSON'): 1; ('49.1', 'CARDINAL'): 1; ('circa finem', 'PERSON'): 1; ('Bruxius', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero Tuscul', 'ORG'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('two hundred year', 'DATE'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('C•cero', 'PRODUCT'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet audivit', 'PERSON'): 1; ('Momus', 'PRODUCT'): 1; ('3. odd', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('fragilis indignâ', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('s•t', 'PERSON'): 1; ('Membranis', 'NORP'): 1; ('vox missa reverti', 'PERSON'): 1; ('Hortano de art', 'PERSON'): 1; ('missa reverti', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('every Month', 'DATE'): 1; ('Librum', 'ORG'): 1; ('quem non multa', 'ORG'): 1; ('non castigavit', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('nine year', 'DATE'): 1; ('messarij annot', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Polypus', 'PERSON'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Maecenas', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Hortano lib', 'PERSON'): 1; ('Aug. Hunnaei Schema', 'PERSON'): 1; ('19.16', 'CARDINAL'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('rich', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Gilbert Pickering', 'PERSON'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('several night', 'TIME'): 1; ('Every night', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('7.28', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1638', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('every lord day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1.33', 'CARDINAL'): 1; ('Phineas', 'NORP'): 1; ('14.32', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('nemine contradicente', 'PERSON'): 1; ('about two year', 'DATE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('hosea', 'PERSON'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('Luke fig', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('15.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Obadiah Sedgwic•', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('25.21', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Isajah', 'GPE'): 1; ('2 19 crown', 'QUANTITY'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A86088,1 | 7526,man soul charity persecuter occasion innocent blood Nazianzen Marcus Arethusius,man: 0.5; god: 0.5; flight: 0.5; christ: 0.5; church: 0.5; people: 0.45; house: 0.3; martyr: 0.3; persecuter: 0.25; conscience: 0.25; chamber: 0.2; life: 0.2; faith: 0.15; christian: 0.1; saint: 0.1; ep: 0.05; year: 0.05; sleid: 0.05; place: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 6; ('Sleid', 'PERSON'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('l. 4', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Vit', 'ORG'): 4; ('Alexandria', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Ps', 'PERSON'): 3; ('Nazianzen', 'LOC'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Athanasius', 'PERSON'): 2; ('Quaresmius', 'PERSON'): 2; ('Iconium', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Athanasius', 'ORG'): 2; ('Arian', 'NORP'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('Constantius', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Argentoratum', 'GPE'): 2; ('Brentius', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('1548', 'DATE'): 2; ('Witenberg', 'GPE'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('Marcus Arethusius', 'ORG'): 1; ('Nazlan', 'GPE'): 1; ('Iusian', 'NORP'): 1; ('mens benè', 'PERSON'): 1; ('Tempus', 'PERSON'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('Alexander of Hales', 'PERSON'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('our saviour hour', 'TIME'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('26.50', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Germanicus', 'ORG'): 1; ('Ignat', 'PRODUCT'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('luseb', 'PERSON'): 1; ('Modestus', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Amachius', 'GPE'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Amachius', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('tertull i de suga', 'ORG'): 1; ('Theobaldus Thammerus', 'PERSON'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('Netimete', 'ORG'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('specialitèr', 'PERSON'): 1; ('volumina de pudicitia', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Baron', 'PERSON'): 1; ('201', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippinus', 'GPE'): 1; ('Montanist', 'ORG'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('Athan Apol', 'PERSON'): 1; ('Geography', 'ORG'): 1; ('18.13', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Golgotha', 'GPE'): 1; ('Quaresmius Tom 2', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('peregr', 'ORG'): 1; ('Latibulis', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Latibulum Pauli', 'PERSON'): 1; ('Damasci', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Lystra', 'ORG'): 1; ('Lystrato Ephesus', 'ORG'): 1; ('Macodonia', 'GPE'): 1; ('Polycarpe Euseb', 'ORG'): 1; ('s. basilij', 'PERSON'): 1; ('Soz', 'PERSON'): 1; ('Eccles l. 6', 'PERSON'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('Cyprianum', 'ORG'): 1; ('Leones', 'ORG'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('Caesaroa', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('judice ferat', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('Socrat Schol', 'ORG'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('forty six year', 'DATE'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Valens', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Thammerus', 'ORG'): 1; ('Thammerus de fug', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('2 •', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'PRODUCT'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Lib 1 d•', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('S•', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Sardica', 'ORG'): 1; ('Illyria', 'GPE'): 1; ('Julius Bishiop', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('specia•ter', 'PERSON'): 1; ('Aug Ep', 'PERSON'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('Honorat', 'NORP'): 1; ('Mat a. v. 13', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('9 25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('691', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('domus ipsa divinat', 'PERSON'): 1; ('Christi', 'PRODUCT'): 1; ('Lucens', 'PERSON'): 1; ('1104', 'DATE'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('pro fugd', 'PERSON'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Inry', 'ORG'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('less than two year', 'DATE'): 1; ('athanasin', 'ORG'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('George the', 'PERSON'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('1521', 'DATE'): 1; ('Witenberge', 'ORG'): 1; ('Melancton', 'ORG'): 1; ('Harcinia', 'GPE'): 1; ('1547', 'DATE'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('the church reserve', 'ORG'): 1; ('Vassalagae', 'GPE'): 1; ('Reserve', 'ORG'): 1; ('Jesse', 'PERSON'): 1; ('ferusalem', 'GPE'): 1; ('Steeven', 'PRODUCT'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('Euseb l. 3.', 'PERSON'): 1; ('saint ihon revelation', 'PERSON'): 1; ('Patmos', 'PERSON'): 1; ('Oblonga', 'GPE'): 1; ('mount Olivet', 'FAC'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasian Nauclerus', 'PERSON'): 1; ('Chronol', 'ORG'): 1; ('608', 'CARDINAL'): 1; ('Treveris', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Curhis', 'ORG'): 1; ('S. Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Cucusus', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Zo•', 'GPE'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Ribab', 'PERSON'): 1; ('Vit', 'LOC'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Caesanea', 'ORG'): 1; ('Origen Pet Mart', 'ORG'): 1; ('Wartenburg', 'GPE'): 1; ('Wormatia', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Hala', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Pomeranus', 'GPE'): 1; ('Pella', 'PERSON'): 1; ('quocun { que', 'PERSON'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('manna', 'PERSON'): 1; ('that spring', 'DATE'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ziph', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Heliopolis', 'GPE'): 1; ('Zor', 'PERSON'): 1; ('l. d', 'PERSON'): 1; ('vit', 'GPE'): 1; ('Armenia', 'GPE'): 1; ('Philadelphus', 'ORG'): 1; ('Diescorus', 'ORG'): 1; ('proselyte', 'PERSON'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('Naucler', 'ORG'): 1; ('chronol', 'PERSON'): 1; ('gen .', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('twenty six year', 'DATE'): 1; ('Hala in Swethland', 'FAC'): 1; ('Vlrichus', 'ORG'): 1; ('Hospitium', 'LOC'): 1; ('Merlin', 'NORP'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('adfr', 'PERSON'): 1; ('Martin Bucer', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Fran Hist', 'PERSON'): 1; ('Stanes', 'LOC'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('l. shrew', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('Melanston', 'PERSON'): 1; ('lutheri', 'PERSON'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('Vuder', 'PERSON'): 1"
A86088,2,page l. bondage captivity l. England jubilee return captivity sermon,god: 0.5; king: 0.5; majesty: 0.5; lord: 0.5; england: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; kingdom: 0.5; father: 0.45; religion: 0.35; bishop: 0.05; saul: 0.05; israel: 0.05; house: 0.05,"('England', 'GPE'): 8; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Botolphs Aldersgate', 'ORG'): 1; ('Charles ii', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Stalbridge', 'ORG'): 1; ('Dorset', 'ORG'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius Tac', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('alit•r', 'ORG'): 1; ('quam si', 'PERSON'): 1; ('discordantis patriae', 'PERSON'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('ita', 'ORG'): 1; ('animo regenda', 'PERSON'): 1; ('R. Royston', 'ORG'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('10. 2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('perditio tua e• Te', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Claudian', 'NORP'): 1; ('classica venti', 'PERSON'): 1; ('Charles le-bon', 'PERSON'): 1; ('Carolus', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Ezr', 'ORG'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Gauden', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('1. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Obed-Edom', 'ORG'): 1; ('6. 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1"
A81645,4,use mercy God land Christians rebellion murder confusion lord please,god: 0.5; king: 0.5; lord: 0.5; mercy: 0.5; subject: 0.5; land: 0.45; sin: 0.45; man: 0.35; thing: 0.3; house: 0.2; duty: 0.2; psal: 0.15; people: 0.15; day: 0.1; hand: 0.05; earth: 0.05; tribute: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 19; ('1', 'CARDINAL'): 16; ('Psal', 'PERSON'): 10; ('David', 'PERSON'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('thou', 'GPE'): 8; ('England', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Cesar', 'ORG'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('six', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Saul', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('this day', 'DATE'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Charles', 'PERSON'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('Caesar', 'ORG'): 4; ('24', 'DATE'): 3; ('13', 'DATE'): 3; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Mal', 'PERSON'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('Lam', 'PERSON'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('Corah', 'GPE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('20.', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('Zacheus', 'PERSON'): 2; ('Cromwel', 'PRODUCT'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('19 22', 'DATE'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('10. 31', 'DATE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('10. 7', 'DATE'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('48. 11', 'DATE'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('15. 23', 'DATE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Lateny', 'GPE'): 1; ('Zimri', 'PERSON'): 1; ('16. 9', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Athaliah', 'GPE'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('144.', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Sam 18. 9 ,', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('17. 23', 'DATE'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('10. 32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('the former day', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('144. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('nocet', 'ORG'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('custos Carolus', 'ORG'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Rex Diabolorum', 'PERSON'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('9 18', 'DATE'): 1; ('18. 3', 'DATE'): 1; ('christus dominus', 'ORG'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('24. 21', 'DATE'): 1; ('Titus 3', 'LAW'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('Achan', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Turk Hist', 'PERSON'): 1; ('567', 'CARDINAL'): 1; ('19 8', 'CARDINAL'): 1; ('Brounring', 'PERSON'): 1; ('Exeter', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('20. 24', 'DATE'): 1; ('Adoniram', 'ORG'): 1; ('4. 6', 'DATE'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Mephibosheth', 'PERSON'): 1; ('19 30', 'DATE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('6. 12', 'DATE'): 1; ('Bigthan', 'GPE'): 1; ('Mordecai', 'PERSON'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('Est', 'PERSON'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('9 v.', 'QUANTITY'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('96. 9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('rege incolumi', 'ORG'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('20. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('19 43', 'DATE'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('16 7', 'DATE'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Jehojada', 'PERSON'): 1; ('11. 12', 'CARDINAL'): 1; ('30. 5', 'DATE'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('gloria', 'PERSON'): 1; ('Excelsis Deo', 'GPE'): 1"
A81299,2 | 7939,become zeal courage fear patron fear hope preferment resolution man,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; work: 0.5; sabbath: 0.5; john: 0.5; covetousness: 0.45; day: 0.45; people: 0.45; charity: 0.45; idol: 0.1; stone: 0.05; reason: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('two', 'CARDINAL'): 12; ('John', 'PERSON'): 11; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('490 year', 'DATE'): 2; ('70', 'DATE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('John zeal', 'PERSON'): 1; ('Shunem', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('6000', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('310', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('1179', 'DATE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('1231', 'DATE'): 1; ('John Blund', 'PERSON'): 1; ('Canterbu', 'GPE'): 1; ('1233', 'DATE'): 1; ('John Pecham', 'PERSON'): 1; ('1304', 'DATE'): 1; ('one than two', 'CARDINAL'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('two than one', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('some year past', 'DATE'): 1; ('Eusebius', 'NORP'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('silken priest', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Esau', 'GPE'): 1; ('Penelope', 'GPE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('John Cremensis', 'PERSON'): 1; ('1129', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the same night', 'TIME'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Berrengarius', 'ORG'): 1; ('vestis textura', 'PERSON'): 1; ('nec cibus', 'ORG'): 1; ('Beliall', 'PERSON'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('this first day', 'DATE'): 1; ('He•', 'GPE'): 1; ('35.2', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('36 21', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Zedekiah', 'GPE'): 1; ('7 year', 'DATE'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('490', 'CARDINAL'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('13.21', 'CARDINAL'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('125.1', 'CARDINAL'): 1"
A81299,3,page people p. nonlatinalphabet p. l. law p. l. sight,truth: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; kingdom: 0.5; word: 0.5; god: 0.5; leave: 0.45; order: 0.35; rout: 0.3; soldier: 0.15; end: 0.15; regiment: 0.15; commission: 0.1; love: 0.1; general: 0.05; field: 0.05; enemy: 0.05; capt: 0.05; give: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('lin', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Samuel Kem', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('conceit', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Bristol', 'GPE'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('8. 1646', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('I.M.', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('hart', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Roe , Capt', 'LAW'): 1; ('Lieut', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Malobus', 'ORG'): 1; ('Gadarens', 'PERSON'): 1; ('R. R. encage', 'PERSON'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('his free quarter', 'DATE'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1"
A87671,19,antiquity reply Luther rabble heresy time time being yesterday herald,god: 0.4; truth: 0.4; time: 0.4; heart: 0.4; love: 0.4; peace: 0.35; lord: 0.35; jesus: 0.3; christ: 0.25; devon: 0.15; self: 0.15; ordinance: 0.1; oppidi: 0.1; partime: 0.1; part: 0.1; parcat: 0.1; pallizadoe: 0.1; paul: 0.1; muke: 0.1; obtrectatore: 0.1; pedigree: 0.1; thomas: 0.1; christian: 0.1; enemy: 0.1; cause: 0.1; man: 0.05,"('christian', 'NORP'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Devon', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('dignissimis', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('hamo', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('pelagians', 'NORP'): 1; ('socinians', 'NORP'): 1; ('arians', 'NORP'): 1; ('Antetrinitarians', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Hymenaeus', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Tavistocke', 'PERSON'): 1; ('Thomas LARKHAM', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Francis Eglesfield', 'PERSON'): 1; ('Marygold', 'FAC'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('Academia', 'ORG'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('sempiternam', 'GPE'): 1; ('neque tanti sunt', 'ORG'): 1; ('chartae meae', 'PERSON'): 1; ('vix ulli noto', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet ornatissimis', 'ORG'): 1; ('oris', 'NORP'): 1; ('inani meo epistolio', 'ORG'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('patris mei', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('benedictionibus refertum', 'ORG'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('magnis meis', 'PERSON'): 1; ('inimicis liberatum', 'PERSON'): 1; ('componerem', 'PERSON'): 1; ('quae de hoc omnipotenti', 'ORG'): 1; ('Jehova', 'PERSON'): 1; ('auribus', 'ORG'): 1; ('Christianis', 'PERSON'): 1; ('conditionis tam utilia', 'ORG'): 1; ('paucis verbis', 'PERSON'): 1; ('maximi attributum procederem', 'FAC'): 1; ('cum tandem totum annum de', 'ORG'): 1; ('octodecem', 'CARDINAL'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('attributis consumsissem', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Devonienses', 'ORG'): 1; ('multis praelectionibus', 'PERSON'): 1; ('Theologia Tyronum', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('tandem', 'ORG'): 1; ('potius quam ab', 'PERSON'): 1; ('homuncionibus', 'PERSON'): 1; ('Alexandri', 'NORP'): 1; ('Momo', 'PRODUCT'): 1; ('maledicos', 'PRODUCT'): 1; ('tribunal vestro', 'ORG'): 1; ('gravissimi patres', 'ORG'): 1; ('quam ad corrigendum', 'PERSON'): 1; ('retundatis', 'NORP'): 1; ('hanc academiam', 'PERSON'): 1; ('pulchrae', 'CARDINAL'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('meae', 'ORG'): 1; ('Pusilli', 'ORG'): 1; ('fratrem suum reverendum', 'ORG'): 1; ('domino', 'GPE'): 1; ('authorem huius', 'PERSON'): 1; ('Thomas Larkamius', 'PERSON'): 1; ('Oppidi huius', 'PERSON'): 1; ('ab hamo', 'ORG'): 1; ('gloria quaerenda est', 'PERSON'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('sint', 'ORG'): 1; ('alii donis', 'PERSON'): 1; ('clari', 'GPE'): 1; ('ipse precor', 'PERSON'): 1; ('currenti', 'ORG'): 1; ('calamo', 'PRODUCT'): 1; ('parcat larkhamus', 'PERSON'): 1; ('vota', 'ORG'): 1; ('ejusdem', 'ORG'): 1; ('Thomas Larkhamius', 'PERSON'): 1; ('artis hamus', 'PERSON'): 1; ('christi precor', 'PERSON'): 1; ('erat Petro', 'PERSON'): 1; ('cepisset', 'ORG'): 1; ('ab alto', 'ORG'): 1; ('Jactus', 'ORG'): 1; ('innumeris piscibus actus erat', 'PERSON'): 1; ('tuo si christi jungitur hamus', 'ORG'): 1; ('divina arti', 'PERSON'): 1; ('mihi credito', 'PERSON'): 1; ('nec mora', 'PERSON'): 1; ('ergo preces', 'ORG'): 1; ('precibus jungantur', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1"
