tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A47587,4 | 114,place christian God action god sight presence use consolation God,god: 0.5; heaven: 0.5; faith: 0.5; place: 0.5; life: 0.5; way: 0.45; christian: 0.4; world: 0.4; use: 0.4; lord: 0.2; man: 0.2; mercy: 0.15; prayer: 0.1; heart: 0.05; glory: 0.05; soul: 0.05; thing: 0.05,"('thou', 'GPE'): 20; ('christian', 'NORP'): 17; ('daily', 'DATE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Ophir', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Jehovah', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('16.9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('John 17.45', 'PERSON'): 1; ('glorfie', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('12.26', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('heavenborn saint', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('26.8', 'CARDINAL'): 1; ('123.2', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('3.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('outward maintenance', 'PERSON'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('vivitur ingenio', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('22.24', 'CARDINAL'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('thou shall', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('1 Sam 2.30', 'QUANTITY'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah , Josiah , Job', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('48 9 Joseph', 'QUANTITY'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('aquila', 'PERSON'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1"
A46690,3,opportunity man household faith quiet thought merit Christ Jesus faith,man: 0.5; god: 0.5; faith: 0.5; lord: 0.5; enemy: 0.5; christ: 0.45; jesus: 0.45; gospel: 0.4; saint: 0.3; day: 0.2; love: 0.15; rob: 0.15; opportunity: 0.1; charity: 0.1; saviour: 0.05; death: 0.05; name: 0.05; david: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Ireland', 'GPE'): 4; ('Matt', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Mal', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('10.30', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13 16', 'DATE'): 1; ('25.35', 'CARDINAL'): 1; ('patris mei', 'PERSON'): 1; ('5.44', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'NORP'): 1; ('A. Gellius', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Alexan', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Sylla', 'PERSON'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('5.38', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('quis cum invenerit inimicum', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('custodiam mandata tua', 'PERSON'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('anima mea', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('jugum meum', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('misericordiâ qui', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Hamon', 'PERSON'): 1; ('Assuerus', 'PERSON'): 1; ('Hest', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 12', 'PERSON'): 1; ('24.35', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.34.35', 'CARDINAL'): 1; ('rob God', 'PERSON'): 1; ('3.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('9.13.14', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('luke 19.8', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('17.35', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('some hundred', 'CARDINAL'): 1; ('79.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('11.17', 'CARDINAL'): 1; ('dederis', 'PERSON'): 1; ('19.20', 'CARDINAL'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('41.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A43617,3,Alas cheat put scripture wrest pulpit people king kingdom text,king: 0.5; god: 0.5; religion: 0.5; spirit: 0.5; man: 0.5; sovereign: 0.5; law: 0.45; lord: 0.4; magistrate: 0.35; devil: 0.3; text: 0.15; rebellion: 0.15; sin: 0.1; people: 0.1,"('England', 'GPE'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Meroz', 'GPE'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('Boutifeau', 'PERSON'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('16.2', 'CARDINAL'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Rehoboam', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('91.13', 'CARDINAL'): 2; ('2.2', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Pulpiteers', 'PERSON'): 1; ('outward administration', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('22.22', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('13.2 Job .', 'DATE'): 1; ('Jehoiakim', 'PERSON'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel 17.19', 'ORG'): 1; ('Ezekiel 17.13.18', 'ORG'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('21.7', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Sam 8.7', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('2 15', 'DATE'): 1; ('Sam 20.1', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('21.10', 'CARDINAL'): 1; ('Vestigia', 'ORG'): 1; ('15.18', 'CARDINAL'): 1; ('39.9', 'MONEY'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('13.2 1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 26.9', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('7.26', 'CARDINAL'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Englishman', 'PERSON'): 1; ('Constantius', 'ORG'): 1; ('quod ego volo', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Scapul', 'ORG'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Charles 9', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('die welter', 'PERSON'): 1; ('Sheba', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('70 year', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Tyranni', 'PERSON'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Syracuse', 'GPE'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('Limbus', 'ORG'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1; ('4. second', 'CARDINAL'): 1; ('fifth', 'ORDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Covenanters', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('devilish', 'NORP'): 1; ('Sequester', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('treason|be', 'GPE'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Andrews', 'PERSON'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('18.40', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1"
A43617,3 | 447,Vid. Alph Verg. p. pope Boniface lesson tutor surname king,pope: 0.5; god: 0.5; king: 0.5; faith: 0.5; law: 0.5; religion: 0.5; saint: 0.5; man: 0.35; authority: 0.25; gospel: 0.25; word: 0.2; see: 0.15; england: 0.15; church: 0.1; thing: 0.05,"('England', 'GPE'): 10; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('John', 'PERSON'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('french', 'NORP'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('pagan', 'GPE'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('Calvin', 'PERSON'): 3; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Frenchman', 'NORP'): 2; ('Rom', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Indians', 'NORP'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('five mile', 'QUANTITY'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('saint John', 'PERSON'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Alph de Verg', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Boniface 8th', 'PERSON'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('Heildfield Histor', 'PERSON'): 1; ('two hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('John 22', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Tyburn', 'PRODUCT'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('summa Petri', 'PERSON'): 1; ('Pastoralis', 'NORP'): 1; ('they|will', 'ORG'): 1; ('Julius', 'PERSON'): 1; ('Ravenna', 'PERSON'): 1; ('Fryar', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('majori•', 'PERSON'): 1; ('Diabolorum', 'ORG'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('1569', 'DATE'): 1; ('Religiosus', 'PERSON'): 1; ('benè de', 'ORG'): 1; ('despero', 'ORG'): 1; ('optimi putantur pontifices', 'ORG'): 1; ('Papyrius Massonius', 'PERSON'): 1; ('quam caeteri', 'PERSON'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('sicilian', 'NORP'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Christoper Marcellus', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Simoni', 'ORG'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('ego mihi asserui terram', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Morocco', 'GPE'): 1; ('several day', 'DATE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('I|be', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Postquam', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('nulla mihi', 'PERSON'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('1213', 'DATE'): 1; ('lugubrem', 'ORG'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Bayeux', 'PERSON'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Covenanters', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('9 16', 'PRODUCT'): 1; ('4.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('a few penny', 'MONEY'): 1; ('Posci', 'PERSON'): 1; ('Crumeni', 'ORG'): 1; ('1 Jo', 'QUANTITY'): 1; ('1.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('the Puritan party', 'ORG'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Puritan Pharisees', 'FAC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Saviour', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('ordain', 'PERSON'): 1; ('this hundred year', 'DATE'): 1; ('Knox', 'PERSON'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1"
A41794,1,marriage sermon sermon wife mistake wife wife Leah stead Rachel,man: 0.45; jacob: 0.45; woman: 0.45; wife: 0.45; deceit: 0.4; marriage: 0.4; leah: 0.4; conjunction: 0.4; god: 0.35; rachel: 0.35; error: 0.25; sermon: 0.05; plaster: 0.05; picture: 0.05; priscilla: 0.05; print: 0.05; praise: 0.05; polygamie: 0.05; play: 0.05; quality: 0.05; perfume: 0.05; paul: 0.05; eye: 0.05; mistake: 0.05,"('Jacob', 'PERSON'): 10; ('Rachel', 'PERSON'): 6; ('Leah', 'ORG'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Priscilla', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 4; ('morning', 'TIME'): 3; ('Laban', 'ORG'): 3; ('Aquila', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('Michal', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Polygamie', 'PERSON'): 1; ('Invenics', 'ORG'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('Hanun', 'ORG'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 10. 4.', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('this season', 'DATE'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Xantippe', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Zipporah', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Rachel', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('liquorish', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Iesabel', 'NORP'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('vacuum ex', 'PERSON'): 1; ('Locus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Deipora', 'GPE'): 1; ('regina coeli', 'PERSON'): 1; ('mater impera', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('John write', 'PERSON'): 1; ('apoll•s', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1"
A46315,4 | 739,ʋse self Abraham seed satiate life christian Rarus Hortano God,god: 0.5; heaven: 0.5; saint: 0.5; abraham: 0.5; death: 0.5; gather: 0.5; people: 0.5; father: 0.45; soul: 0.3; bless: 0.2; christ: 0.2; society: 0.15; company: 0.1; state: 0.05; fear: 0.05,"('Abraham', 'PERSON'): 16; ('it|be', 'PERSON'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('49.33', 'MONEY'): 2; ('2.10', 'CARDINAL'): 2; ('Eccles', 'PERSON'): 2; ('Limbus', 'ORG'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('13.8', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('1.23', 'CARDINAL'): 2; ('Phocion', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 1; ('Gloriae', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('saturi•as', 'LOC'): 1; ('Rivet', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'GPE'): 1; ('35.29', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('20.24', 'CARDINAL'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('22.20', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('13.26', 'CARDINAL'): 1; ('15.15', 'MONEY'): 1; ('11.43', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('30.23', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('25.10', 'MONEY'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Apponi', 'PERSON'): 1; ('Populum', 'PERSON'): 1; ('juxta corpus', 'PERSON'): 1; ('perduci', 'ORG'): 1; ('juxta animam', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Salvatoris', 'GPE'): 1; ('Lyranus', 'GPE'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('de animâ christi', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('arcan', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('23.43', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('idem', 'ORG'): 1; ('summa controv', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Rainold', 'PERSON'): 1; ('Censura', 'PERSON'): 1; ('Prael', 'PERSON'): 1; ('79', 'DATE'): 1; ('Chamier', 'ORG'): 1; ('panstrat', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('heb 11', 'LAW'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Ep.', 'GPE'): 1; ('non quod Abraham', 'PERSON'): 1; ('Loc', 'GPE'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('Vatab', 'PERSON'): 1; ('Tom 4', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('789', 'CARDINAL'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('Theodoret Q. 109', 'PERSON'): 1; ('Gen.', 'GPE'): 1; ('Ishmael', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('12.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('8.39', 'CARDINAL'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('125.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('57 2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('phil', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('ʋsm', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('oh bless day', 'DATE'): 1; ('Concillium', 'ORG'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('16.11', 'DATE'): 1"
A40891,6,thing make brethren text nonlatinalphabet principle divinity lay form Modall,man: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; son: 0.45; angel: 0.45; brethren: 0.45; flesh: 0.4; heaven: 0.4; make: 0.3; self: 0.25; nature: 0.25; way: 0.1; part: 0.05; passage: 0.05; oppose: 0.05; orat: 0.05; paint: 0.05; parallel: 0.05; opinion: 0.05; participation: 0.05; pen: 0.05; pattern: 0.05; father: 0.05; sign: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Naz', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Nazianz', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Sabellius', 'PERSON'): 2; ('Arius', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Modall', 'PERSON'): 1; ('Dictum', 'ORG'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('similis', 'NORP'): 1; ('nati infoelicibus', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Candidati Angelorum', 'PERSON'): 1; ('Assimilatum', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'WORK_OF_ART'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Elogium', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('Adoptivus', 'GPE'): 1; ('Photinus', 'ORG'): 1; ('Nuncupativus', 'PERSON'): 1; ('Sabellius', 'ORG'): 1; ('Creatus', 'ORG'): 1; ('distira•t', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Eritis', 'NORP'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('ecce expectat', 'PERSON'): 1; ('nasci', 'PERSON'): 1; ('membra quae fecit', 'PERSON'): 1; ('Angels', 'ORG'): 1; ('Excelsis', 'GPE'): 1; ('Cratch', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('mirabilis descensus', 'PERSON'): 1; ('Libanus', 'PERSON'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('tegmine', 'CARDINAL'): 1; ('Arnobius', 'ORG'): 1; ('Tatianus', 'GPE'): 1; ('Anakim', 'PERSON'): 1; ('Digite', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1"
A40891,7 | 908,dam deliver torment hell innocent soul wrath God heart grass,god: 0.5; christ: 0.5; love: 0.5; sin: 0.5; world: 0.5; man: 0.5; deliver: 0.5; wrath: 0.45; cross: 0.3; death: 0.25; blood: 0.2; hand: 0.1; self: 0.1; sinner: 0.05; angel: 0.05,"('Judas', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Pilate', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('myrrh', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('ira dei', 'PERSON'): 1; ('Tophet', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Tert', 'PERSON'): 1; ('Christianis', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('27.46', 'CARDINAL'): 1; ('gloria militaret', 'PERSON'): 1; ('paenam', 'GPE'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('praevento carnificis officio', 'ORG'): 1; ('Calvarie', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('quam propriâ', 'PERSON'): 1; ('de Angelis quibusdam', 'PERSON'): 1; ('Daemonum', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('importunam arhorem', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('quando mori', 'PERSON'): 1; ('Aust', 'LOC'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('falsò de Judaeis', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('John 3.16', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('so many million', 'CARDINAL'): 1; ('quam beneficentia', 'PERSON'): 1; ('John 3 19', 'PERSON'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('noctis est', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('christus', 'ORG'): 1"
A40891,12 | 1062,Concl. settle inscription lord place head Jupiter body tyrant God,god: 0.5; world: 0.5; way: 0.5; wisdom: 0.5; lord: 0.5; justice: 0.5; heaven: 0.5; evil: 0.45; hand: 0.4; thing: 0.2; man: 0.15; ark: 0.15; mercy: 0.1; friend: 0.05,"('Israelite', 'ORG'): 3; ('Eli', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Dagon', 'GPE'): 2; ('ark', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('18.29', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('fiat volunta', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('i•em nolle', 'PERSON'): 1; ('ep', 'PERSON'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Sencca', 'GPE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('115.3', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('aesiderti', 'ORG'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('38.31', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28.3', 'CARDINAL'): 1; ('38.38', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Judicia domini vera', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Cooperarios', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('Nazianzum', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Ararat', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
A40891,13,sermon colloss receive Christ Jesus lord familiar scripture christian life,way: 0.5; christ: 0.5; knowledge: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; self: 0.5; thing: 0.35; angel: 0.3; life: 0.2; love: 0.15; error: 0.15; place: 0.1; christian: 0.05; make: 0.05; motion: 0.05; heaven: 0.05; faculty: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Christ', 'GPE'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('Intur', 'GPE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Isidor', 'GPE'): 1; ('v•s', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('new moon', 'LOC'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('25.31', 'CARDINAL'): 1; ('Christo', 'GPE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('24.40', 'MONEY'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Polyphemus', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('9.21', 'CARDINAL'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('p•sse', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Seraphin', 'ORG'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('more than seven', 'CARDINAL'): 1; ('14.38', 'CARDINAL'): 1; ('•f', 'NORP'): 1; ('paris', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('conatibus', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('adesse', 'NORP'): 1; ('nunc fora', 'PERSON'): 1; ('nunc light', 'PERSON'): 1; ('laeti modo', 'PERSON'): 1; ('Cratch', 'PERSON'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1"
A40891,15,sum word part Two. exhortation obtestation expostulation duty reason duty,repentance: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; wisdom: 0.5; mercy: 0.5; nature: 0.45; reason: 0.45; self: 0.4; way: 0.4; justice: 0.25; man: 0.15; death: 0.1; duty: 0.1; heart: 0.05; world: 0.05; heaven: 0.05; evil: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Convertimini', 'PERSON'): 2; ('Naz', 'ORG'): 2; ('Tert', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Julian', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Two. 1', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('quarè moriemini', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('sed animus', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'GPE'): 1; ('pithagoreans', 'NORP'): 1; ('Erinnys', 'PRODUCT'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Cataline', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('fraenum', 'ORDINAL'): 1; ('meliora probantes', 'PERSON'): 1; ('Quint', 'ORG'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('sacrificia dei', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'NORP'): 1; ('l. 6 de ver', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Dictum', 'ORG'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelii', 'ORG'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Quint l. 7', 'PERSON'): 1; ('maul facta', 'PERSON'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('2 Coloss', 'PERSON'): 1; ('deus purgari', 'LOC'): 1; ('poenitentiam jubet', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('destroy', 'PERSON'): 1; ('Tert de poenit', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('heus tu', 'PERSON'): 1; ('take comfort', 'PERSON'): 1; ('Trinity of attribute', 'ORG'): 1; ('pedem', 'ORG'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Methodist', 'ORG'): 1; ('Maimmon', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Maenas', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('nova vita', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1"
A40891,17 | 1210,genesis v. God Abraham Amorites generation iniquity Matt. saviour Pharisee,god: 0.5; day: 0.5; time: 0.5; thought: 0.5; evil: 0.5; way: 0.5; man: 0.45; self: 0.45; error: 0.35; hand: 0.3; lord: 0.15; heart: 0.1; peace: 0.1; voice: 0.1,"('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('morrow', 'DATE'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('this day', 'DATE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Basil', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Amorites', 'ORG'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('this thy day', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('29.43', 'CARDINAL'): 1; ('Epicedium', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Isid', 'PERSON'): 1; ('Pelus l. 4.', 'PERSON'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('jam molitam molere', 'PERSON'): 1; ('Bas', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('dormienda', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Sempronius', 'ORG'): 1; ('Titius', 'ORG'): 1; ('Pharisees', 'ORG'): 1; ('a eternal day', 'DATE'): 1; ('that decretory hour', 'TIME'): 1; ('our year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('thy day', 'DATE'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('73', 'DATE'): 1; ('33.16', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('morari', 'ORG'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('— nunc', 'PERSON'): 1; ('nunc properandus', 'PERSON'): 1; ('Fingendus', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Semele', 'GPE'): 1; ('Danae', 'PERSON'): 1; ('Honorat', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Naz', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('dignatur irasci', 'PERSON'): 1; ('Tert', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('poena', 'GPE'): 1; ('nulla poena', 'PERSON'): 1"
A40891,19,sermon part V. Ezekiel evil way house Israel obtestation expostulation,fear: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; death: 0.5; way: 0.5; evil: 0.5; hand: 0.45; punishment: 0.4; love: 0.3; self: 0.3; hope: 0.2; life: 0.15; hell: 0.1; man: 0.05; saint: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Rhet', 'PERSON'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysost', 'ORG'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('V. Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('33.11', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('18.16', 'CARDINAL'): 1; ('amorem', 'PERSON'): 1; ('Clem Alexand', 'ORG'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('17.11', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphonema', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Bucephalus', 'PERSON'): 1; ('Curt', 'PERSON'): 1; ('prudentia', 'NORP'): 1; ('Vit', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Reuben', 'PERSON'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('14.31', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('primo motu', 'PERSON'): 1; ('Bas', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('the 28', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('quam terribilis', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('sionne', 'GPE'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('l. de Rep.', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Basan Ps', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Instrumentum', 'ORG'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Marcion', 'LOC'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('mount Sinai', 'LOC'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('78.34', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Nyssen', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('38.14', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Tom ep', 'PERSON'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('ille ego', 'PERSON'): 1; ('Gehennae', 'ORG'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('psalm', 'PERSON'): 1; ('Pont', 'GPE'): 1; ('Diac', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1"
A40891,21 | 1349,self state house Israel state people nation Jerusalem city blessing,self: 0.5; god: 0.5; death: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; weakness: 0.5; sermon: 0.45; world: 0.35; church: 0.35; hand: 0.1; grace: 0.05; reason: 0.05; israel: 0.05; life: 0.05; humility: 0.05,"('Israel', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'GPE'): 2; ('Hilary', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Paschall', 'ORG'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('every day of the week', 'DATE'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('33.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sosia', 'LOC'): 1; ('Galeatus', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Eliab', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('accustom hour', 'TIME'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('John 14.9', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('treasury', 'ORG'): 1; ('Hilar', 'GPE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('sibi nocet', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('30.19', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'LOC'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('— haeret lateri lethalis arundo', 'PERSON'): 1; ('Faem', 'PERSON'): 1; ('many century of year', 'DATE'): 1; ('Petrarch', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('more than seven', 'CARDINAL'): 1; ('quod propriâ', 'PERSON'): 1; ('Quint', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('humilitas', 'ORG'): 1; ('Hil', 'PERSON'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('humilitas sophistica', 'PERSON'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('qui jam victi sunt', 'PERSON'): 1"
A40891,22,sermon part Viii Ezekiel evil way house Israel tell self,grace: 0.5; god: 0.5; power: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; death: 0.5; truth: 0.45; way: 0.45; self: 0.35; thing: 0.3; knowledge: 0.2; ignorance: 0.15; world: 0.05; lust: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('33.11', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('1.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('Topick', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.32', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Mephibosbeth', 'PERSON'): 1; ('Hilarie', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('utinam mentirer', 'PERSON'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('a hundred fold', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('Arnobius', 'PERSON'): 1; ('John 1.', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Lucan', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('praeterit', 'ORG'): 1; ('nec haeret', 'PERSON'): 1; ('contemptoribus', 'ORG'): 1; ('Galba gate', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Hil', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Suet', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Asylum', 'ORG'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('19.30', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Doctrinae', 'ORG'): 1; ('pro superbiâ', 'PERSON'): 1; ('maimonid', 'DATE'): 1; ('Henoch', 'GPE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1"
A40891,22 | 1377,place ignorance affect force pillow nonlatinalphabet nonattention supine negligence matter,sin: 0.5; evil: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; conscience: 0.5; act: 0.4; intention: 0.4; end: 0.4; mean: 0.4; law: 0.25; death: 0.25; way: 0.15; reason: 0.15; thing: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Agrippa', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Aerod', 'PERSON'): 1; ('de Reb', 'PERSON'): 1; ('Relig', 'ORG'): 1; ('idem', 'PERSON'): 1; ('prophetâ decipitur', 'GPE'): 1; ('comparatur', 'GPE'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('N. Hist', 'PERSON'): 1; ('Cato in Pliny', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Contr', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('noluisse', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('semiplenâ voluntate', 'PERSON'): 1; ('a half', 'CARDINAL'): 1; ('Nabal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('Q. l. 4.2', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Barrabas', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Tacitus', 'GPE'): 1; ('Annal', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Quintil l. 9 Inst', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Fluctus', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('critopus tuum', 'GPE'): 1; ('qualis intentio', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('cur part c', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('multa non', 'ORG'): 1; ('Mezentius', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1"
A40891,30,religion reason Christianity nature self copse bind design man business,place: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; another: 0.5; god: 0.5; business: 0.5; commonwealth: 0.5; hand: 0.5; church: 0.45; world: 0.3; peace: 0.2; nature: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('Polit', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Naz', 'ORG'): 1; ('sed humano generi', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Politique', 'ORG'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nihil aequalitate', 'ORG'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Uzzah', 'ORG'): 1; ('Uzziah', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('honesta mente peccare', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Phaeton', 'LOC'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('multis indigeo', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Midas', 'PERSON'): 1; ('Commodus', 'PERSON'): 1; ('quae stationis imperatoriae non', 'ORG'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('Quint', 'PERSON'): 1; ('ten .', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Papyrius Massonius', 'PERSON'): 1; ('Cuiacii', 'NORP'): 1; ('Praetoris', 'PERSON'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Archytas', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('l. de pallio', 'PERSON'): 1; ('81.10', 'CARDINAL'): 1"
A40891,30 | 1640,hand word trade handicraft use necessity trade thief robber juggler,man: 0.5; hand: 0.5; saint: 0.5; god: 0.5; world: 0.5; time: 0.5; call: 0.45; commonwealth: 0.35; labour: 0.3; religion: 0.3; nature: 0.25; art: 0.15; part: 0.05; paul: 0.05; thing: 0.05; christ: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('morrow', 'DATE'): 3; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Columel', 'ORG'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('Hallelujah', 'GPE'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('three hundred', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Tertull', 'LOC'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Engravers', 'NORP'): 1; ('Diligentia', 'ORG'): 1; ('idem', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('quot hominum', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('6.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Plutarch', 'GPE'): 1; ('Lycurgi', 'PERSON'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('Ischomachus', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Ceres', 'PERSON'): 1; ('Frugifera', 'GPE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('legiferae cereri', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('2 Thess', 'GPE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('vecticularia v. ta', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('12.27', 'CARDINAL'): 1; ('sva', 'ORG'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Vatia', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Monachos', 'PERSON'): 1; ('ignavia', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('nec manducandum', 'NORP'): 1; ('sudans m•ssor', 'ORG'): 1; ('Marcell', 'ORG'): 1; ('Palladius', 'GPE'): 1; ('Lausiaca', 'PERSON'): 1; ('seven hundred', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('rebus occupato', 'ORG'): 1; ('non minoris pretii sunt', 'ORG'): 1; ('tercentum nihil', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('one week', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('nolle', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('l. de .', 'PERSON'): 1; ('J•junio', 'PERSON'): 1; ('laxare videatur', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('salve getulice', 'PERSON'): 1; ('Carcinomata', 'ORG'): 1; ('Chizell', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('qui qualitercunque utiliter vivit', 'ORG'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('furthese', 'NORP'): 1; ('facito aliquid', 'PERSON'): 1; ('hunc morem tenent', 'PERSON'): 1; ('Rustico', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Iota of they', 'ORG'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('Gideons', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'EVENT'): 1; ('Grot', 'GPE'): 1; ('l. r .', 'PERSON'): 1; ('de Jur', 'PERSON'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1"
A40891,34 | 1756,see justice honesty shape beauty fasten pillar law nature law,man: 0.5; world: 0.5; god: 0.5; nature: 0.5; light: 0.5; law: 0.5; justice: 0.5; power: 0.4; honesty: 0.35; self: 0.25; way: 0.15; religion: 0.15; another: 0.1; love: 0.05; hand: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('Christians', 'NORP'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('ration•m', 'ORG'): 1; ('•tis m•nsuris', 'PERSON'): 1; ('po•deribus', 'ORG'): 1; ('pristinamque sincerita•', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('de Benef', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('annulis', 'NORP'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('lenonibus', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'ORG'): 1; ('Apo•o•', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Rhet', 'PERSON'): 1; ('f•st', 'PERSON'): 1; ('Verb', 'PERSON'): 1; ('Kedar', 'ORG'): 1; ('quae nil nisi justum', 'PERSON'): 1; ('Corban', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the Pharisee Corban', 'ORG'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Papatus', 'NORP'): 1; ('Romani', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Julius', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('excessit medicina modum', 'PERSON'): 1; ('nimiumque sequuta est', 'ORG'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Mordecai', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Vibius', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('pecunia', 'PERSON'): 1; ('ingenio inter', 'PERSON'): 1; ('quam bonos', 'PERSON'): 1; ('l. 11', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Gellius', 'GPE'): 1; ('auro', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('fullo•nbus dicta', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('N.Q. 35.13', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Gordian', 'NORP'): 1; ('Bru•', 'GPE'): 1; ('de claris', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Lubrici', 'PERSON'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('nunquam se', 'PERSON'): 1; ('Ingredi religionem', 'PERSON'): 1; ('Ausonii Cupid Crucisixus', 'ORG'): 1; ('Ausonius', 'GPE'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('praeval•t', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('tutelis', 'CARDINAL'): 1; ('Xenophon', 'GPE'): 1; ('Xenophon', 'WORK_OF_ART'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John 2.19', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('vera magnitudo', 'ORG'): 1; ('Nevisanus', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Asps', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('21.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ephah', 'PERSON'): 1; ('serrabit eos', 'PERSON'): 1; ('Rapina', 'ORG'): 1; ('a night', 'TIME'): 1"
A40891,36,blazon coat arm England Wales sermon part Micah show man,self: 0.5; humility: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; soul: 0.5; pride: 0.5; eye: 0.5; thing: 0.3; heart: 0.3; body: 0.25; part: 0.2; hand: 0.15; law: 0.1; world: 0.1; sin: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Ps', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('Psyche', 'ORG'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 1; ('Wales', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('6.8', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Iejunii', 'GPE'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Graeci', 'PERSON'): 1; ('Arrian', 'GPE'): 1; ('impatiens superioris', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.29', 'CARDINAL'): 1; ('Janitrix', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('domine', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('Naz', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('hesyc', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Holocaustum', 'ORG'): 1; ('ultima', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Urim', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('nazian', 'GPE'): 1"
A40891,37 | 1850,arm affliction misery contumely way sprinkle breathe wind air stranger,god: 0.5; man: 0.5; stranger: 0.5; world: 0.5; death: 0.5; honour: 0.4; pilgrim: 0.35; self: 0.3; part: 0.25; end: 0.25; error: 0.25; love: 0.25; friend: 0.15; journey: 0.15; city: 0.1; place: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 4; ('pilgrim', 'ORG'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1 Ep', 'QUANTITY'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('zedekiah', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nihil imperitius impatientia', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('quam sibi', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('ad marciam', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('Alexander Severus', 'PERSON'): 1; ('Aufidienus Rufus', 'ORG'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Percennius , Tacit', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('8.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('forty four year', 'DATE'): 1; ('Servus', 'ORG'): 1; ('Amicus humilis', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Domesticus', 'GPE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('his evening', 'TIME'): 1; ('speculum morum', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('malis neminem', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('fourscore year', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1"
A42072,8,rule requirie Mishna man hour prayer ass face sanctuary manner,room: 0.5; house: 0.5; word: 0.5; place: 0.5; part: 0.5; jerusalem: 0.45; man: 0.45; chamber: 0.4; wall: 0.35; king: 0.3; god: 0.3; temple: 0.2; note: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 30; ('Jerusalem', 'GPE'): 20; ('greek', 'NORP'): 12; ('Jew', 'NORP'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('Caesarea', 'PERSON'): 7; ('arabic', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('jewish', 'NORP'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Dan', 'PERSON'): 3; ('14.15', 'CARDINAL'): 3; ('Alijah', 'GPE'): 3; ('Arab', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Kibla', 'ORG'): 3; ('Ephesus', 'PERSON'): 3; ('Berac', 'GPE'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('6.10', 'CARDINAL'): 2; ('22.12', 'CARDINAL'): 2; ('Syriack', 'ORG'): 2; ('Talmudists', 'NORP'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('Munster', 'PERSON'): 2; ('Jeremy', 'GPE'): 2; ('Gamaliel', 'PERSON'): 2; ('Varro', 'PERSON'): 2; ('Vitruvius', 'PERSON'): 2; ('Joppa', 'PERSON'): 2; ('Tabitha', 'PERSON'): 2; ('Alkibla', 'PERSON'): 2; ('Meccha', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Kibla', 'PERSON'): 2; ('18.33', 'CARDINAL'): 2; ('4.8', 'CARDINAL'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('ark', 'GPE'): 2; ('Sennacherib', 'GPE'): 2; ('Sethon', 'GPE'): 2; ('Vulcan', 'NORP'): 2; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Halac', 'GPE'): 1; ('Tephill', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Leon Modena Histor', 'PERSON'): 1; ('1. C. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Dalla', 'PERSON'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('Johan', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'ORG'): 1; ('Bellus de templo', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('Solomons', 'PRODUCT'): 1; ('the arabic century', 'DATE'): 1; ('solomon temple', 'PERSON'): 1; ('Alah', 'ORG'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('chambe•s', 'ORG'): 1; ('invidiam aliarum', 'PERSON'): 1; ('Eleazar', 'GPE'): 1; ('Zohar', 'GPE'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Moschopulus', 'GPE'): 1; ('Moschopul', 'ORG'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('Hesychius', 'NORP'): 1; ('Kimki', 'PERSON'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel in Babylon', 'ORG'): 1; ('Challonoth , Talm', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Bejamin bar Iona', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Juchasan', 'PERSON'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('tsemach David', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('the year 933', 'DATE'): 1; ('1173', 'DATE'): 1; ('Tobit', 'LOC'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Raguel', 'PERSON'): 1; ('Echbatane', 'GPE'): 1; ('Bodleian', 'NORP'): 1; ('Paulus Fagius', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'GPE'): 1; ('Shecina', 'LOC'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Petronius', 'GPE'): 1; ('Summas', 'GPE'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('Caeli', 'GPE'): 1; ('Proseuchae', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('the Code Beracoth', 'LAW'): 1; ('nonlatinalphabet the', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Hanina', 'GPE'): 1; ('ben Dosa', 'PERSON'): 1; ('Civium', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('contignationibus', 'ORG'): 1; ('Vitruvius', 'ORG'): 1; ('Coenacula', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('justifi', 'ORG'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Coenaculariam', 'PERSON'): 1; ('Jus', 'PERSON'): 1; ('a hundred and twenty', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('saint mark', 'GPE'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('6.6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Meade', 'PERSON'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('24.17', 'CARDINAL'): 1; ('23.12', 'CARDINAL'): 1; ('Josia', 'GPE'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Troas', 'ORG'): 1; ('20.8', 'CARDINAL'): 1; ('Joppa', 'GPE'): 1; ('Tabitha', 'GPE'): 1; ('9.37.39', 'CARDINAL'): 1; ('Troas', 'GPE'): 1; ('Ahaziah', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('MSS', 'ORG'): 1; ('Laudin', 'PERSON'): 1; ('Hali', 'PERSON'): 1; (""Ibn ' el Sahan"", 'PERSON'): 1; ('Sahan Hist', 'PERSON'): 1; ('Laudin', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Ioppa', 'GPE'): 1; ('de gli rit', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Christianorum', 'PERSON'): 1; ('salutavit eos', 'PERSON'): 1; ('Antiochiam', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Geograph', 'PERSON'): 1; ('Nubiens', 'PERSON'): 1; ('Clim', 'PERSON'): 1; ('•ed', 'CARDINAL'): 1; ('rex', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Caesarea Stratonis', 'PERSON'): 1; ('Ioppa', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('quadam exemplaria non', 'PERSON'): 1; ('Ʋrishelem', 'GPE'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('104.3', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Baalejah', 'GPE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Shunem', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Sarepta', 'GPE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('30.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan Targum', 'PERSON'): 1; ('don Isaac Abraban .', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('38.2', 'CARDINAL'): 1; ('Abrabaniel', 'PERSON'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Mizrach', 'ORG'): 1; ('Oriens', 'GPE'): 1; ('Schickard', 'PERSON'): 1; ('Menasse', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Homer', 'FAC'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('Phavorinus', 'GPE'): 1; ('Julius Pollux', 'ORG'): 1; ('Magalia', 'ORG'): 1; ('Suidas', 'ORG'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Herodot', 'GPE'): 1; ('E•terp', 'GPE'): 1; ('Nidda', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('Adag', 'PERSON'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Buxtorfe', 'ORG'): 1; ('2676', 'DATE'): 1"
A42072,9,CHAP. IV. Es. 2• gate ground desolation scripture express silence,woman: 0.5; ground: 0.5; word: 0.5; day: 0.45; son: 0.4; city: 0.35; silence: 0.35; palmtree: 0.35; kingdom: 0.25; violence: 0.25; jew: 0.25; daughter: 0.2; place: 0.2; inscription: 0.2; lamentation: 0.1; mean: 0.05; manner: 0.05; judaea: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 5; ('jewish', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('47.5', 'CARDINAL'): 2; ('2.10', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 2; ('Judaea', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('ben Hamtsen', 'PERSON'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('3 .', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('Tammuz', 'PRODUCT'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('seven night', 'TIME'): 1; ('L. liberorum Sect', 'PERSON'): 1; ('Sanhedrin', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Titus Vespasian', 'PERSON'): 1; ('Judaea Capta', 'PERSON'): 1; (""Jean Poldo de • '"", 'PERSON'): 1; ('Nismes', 'ORG'): 1; ('divi filius', 'PERSON'): 1; ('Julius', 'PERSON'): 1; ('Colonia Nemausensium', 'ORG'): 1; ('Nemausium', 'GPE'): 1; ('Nismes', 'FAC'): 1; ('Languedoc', 'GPE'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Actium', 'ORG'): 1; ('Judaea', 'PERSON'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('47.6', 'CARDINAL'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Vespasians Reverses', 'ORG'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Beza', 'ORG'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Syriacke', 'ORG'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('Jema', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Mat 9.35', 'PERSON'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Gavealkin', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Noah Lent', 'ORG'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('40 night', 'TIME'): 1; ('7.12', 'MONEY'): 1; ('Catena', 'ORG'): 1; ('Bibl', 'PERSON'): 1; ('40 day', 'DATE'): 1; ('Caten', 'PERSON'): 1; ('Arabica', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1"
A42072,18,grain sort exprimit garden soil clime cold proportion height naturalist,man: 0.5; call: 0.5; magician: 0.5; place: 0.5; pharaoh: 0.5; moses: 0.5; folio: 0.5; aegypt: 0.4; talmud: 0.35; seed: 0.3; alm: 0.15; mammon: 0.15; righteousness: 0.1; herb: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 18; ('Pharaoh', 'GPE'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('Chardell', 'PERSON'): 3; ('Aegypt', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('the Jerusalem Talmud', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Targum', 'PERSON'): 2; ('Shakar', 'ORG'): 2; ('arabic', 'NORP'): 2; ('Talmud', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('janne', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Geograph', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Palladius', 'GPE'): 2; ('Pharaoh', 'PERSON'): 2; ('the red sea', 'LOC'): 2; ('quae rapiciam', 'PERSON'): 1; ('Staggs', 'LAW'): 1; ('6.550', 'CARDINAL'): 1; ('R. Joseph', 'PERSON'): 1; ('Sichem', 'ORG'): 1; ('Tremelius , Tremel', 'ORG'): 1; ('13.31', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Peah', 'GPE'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Calaphta', 'ORG'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Nevoch', 'ORG'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Maimon', 'PERSON'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('Tobit', 'NORP'): 1; ('alm', 'PERSON'): 1; ('24.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('Alph', 'PERSON'): 1; ('1. Psal', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('ben Syra', 'PERSON'): 1; ('domini bonorum', 'ORG'): 1; ('3.27', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Vajikra Rabath , Sect', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('nay nonlatinalphabet dam mihi praeceptum', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Semoth Rabath', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Mammon , Luk', 'WORK_OF_ART'): 1; ('16.9', 'DATE'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('Mammona', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('R. Jannai', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Aratus', 'ORG'): 1; ('Numenius Apamensis', 'ORG'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Pamphilus Evangel', 'PERSON'): 1; ('Praeparat', 'PERSON'): 1; ('241', 'CARDINAL'): 1; ('Steph', 'PERSON'): 1; ('1544', 'DATE'): 1; ('Iambres', 'PERSON'): 1; ('Gamaliel', 'PERSON'): 1; ('Jonathan Targum', 'PERSON'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('magician', 'NORP'): 1; ('Ansana', 'GPE'): 1; ('Nile', 'LOC'): 1; ('aedificio', 'GPE'): 1; ('viridariis', 'ORG'): 1; ('locis am•nis', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('f•ugibus', 'NORP'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Menachoth', 'GPE'): 1; ('hatsibbur', 'GPE'): 1; ('Moses', 'ORG'): 1; ('Menach', 'GPE'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('a. Shemoth Rabath', 'PERSON'): 1; ('the Baal Aruch', 'FAC'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('jarak', 'PERSON'): 1; ('Buxtorf', 'ORG'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Janne', 'PERSON'): 1; ('Jotape', 'PERSON'): 1; ('Judeis', 'PERSON'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('Joannes', 'GPE'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('vita mos', 'PERSON'): 1; ('5 6', 'CARDINAL'): 1; ('Mosis', 'ORG'): 1; ('Ianne', 'GPE'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('22.22', 'CARDINAL'): 1; ('Zohar', 'PERSON'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Jones', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Gedaliah', 'PERSON'): 1; ('Shalshelet', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Macarius', 'GPE'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Catena', 'ORG'): 1; ('Catena Arab', 'PERSON'): 1; ('Pentateuch', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Suph', 'PERSON'): 1; ('Calzem', 'GPE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Nubiens', 'PERSON'): 1; ('Clim', 'ORG'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'NORP'): 1; ('Dejannes', 'PERSON'): 1; ('Jambarus', 'PERSON'): 1; ('Sarudas', 'ORG'): 1"
A42072,23,CHAP. Xviii Zach. man name east Zach. servant east place,east: 0.5; god: 0.5; heaven: 0.5; part: 0.5; place: 0.5; man: 0.5; garden: 0.45; paradise: 0.35; face: 0.3; sun: 0.2; say: 0.2; time: 0.15; west: 0.15; word: 0.05; make: 0.05; call: 0.05; blood: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('Jerusalem', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Alexander', 'PERSON'): 6; ('arabic', 'NORP'): 6; ('Eden', 'GPE'): 6; ('Abraham', 'PERSON'): 6; ('greek', 'NORP'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 5; ('Lib', 'PERSON'): 4; ('Arab', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Ptolemy', 'GPE'): 3; ('l. 2', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Hercules', 'GPE'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Geography', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('60', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Esdras', 'GPE'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Ezra', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Chaldee', 'NORP'): 2; ('kedem', 'ORG'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('Joma', 'GPE'): 2; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('ecce vir', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('adducam ego servum meum', 'ORG'): 1; ('east', 'LOC'): 1; ('west point', 'GPE'): 1; ('porthyrie de nympharum antro', 'ORG'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('Cincius', 'PERSON'): 1; ('Cinnius Capito', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('o•be', 'GPE'): 1; ('Equinoxes', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('proxima autem faucibus utrinque', 'ORG'): 1; ('Abila Africae', 'PERSON'): 1; ('Europae Calpe', 'PERSON'): 1; ('quam •b', 'PERSON'): 1; ('causam indigenae', 'PERSON'): 1; ('Columnas', 'PRODUCT'): 1; ('Plinan proem', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('west .', 'GPE'): 1; ('Calpe', 'PERSON'): 1; ('Abyla', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Beton', 'ORG'): 1; ('Diognetus', 'ORG'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Bipasis', 'PERSON'): 1; ('Alexandri', 'GPE'): 1; ('Amne', 'ORG'): 1; ('Alexander Responsum', 'PERSON'): 1; ('Peutingerian', 'NORP'): 1; ('arabic meridian', 'NORP'): 1; ('ten degree', 'QUANTITY'): 1; ('Biblioth', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Abulfeda', 'PERSON'): 1; ('Hyphasis Ptolemy', 'ORG'): 1; ('131.35', 'CARDINAL'): 1; ('about 120 degree', 'QUANTITY'): 1; ('70 degree', 'QUANTITY'): 1; ('Ʋmbilicus Terrae', 'ORG'): 1; ('Ptol', 'PERSON'): 1; ('Geog.', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Asi• Tab', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Pletho', 'PERSON'): 1; ('Zoroaster', 'GPE'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('6.27', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('ecclesiast', 'PERSON'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Gregentius in Bibliotheca Patr', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Anastas', 'ORG'): 1; ('Hexatmeron', 'GPE'): 1; ('Hieronymus Magius', 'PERSON'): 1; ('Bod', 'PERSON'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Henoch', 'GPE'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('44.2', 'CARDINAL'): 1; ('terminos huius', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('68.32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Selah', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'MONEY'): 1; ('plantaverat', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Maronites', 'NORP'): 1; ('Oriente', 'ORG'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Judea', 'ORG'): 1; ('orientali consitum', 'ORG'): 1; ('fuisse', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Bethraman', 'FAC'): 1; ('the month', 'DATE'): 1; ('Betoch', 'PERSON'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('4.16', 'MONEY'): 1; ('lxx', 'PERSON'): 1; ('3.24', 'MONEY'): 1; ('Mizrach', 'ORG'): 1; ('the west Achor', 'GPE'): 1; ('the north Smol', 'LOC'): 1; ('Kibla', 'PERSON'): 1; ('South', 'LOC'): 1; ('Shecina', 'LOC'): 1; ('Maimon', 'PRODUCT'): 1; ('Ephrem', 'PERSON'): 1; ('Catena', 'ORG'): 1; ('C. 3•', 'PERSON'): 1; ('3328', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Leviticus', 'GPE'): 1; ('16.14 15', 'DATE'): 1; ('Tawos', 'ORG'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Saadiah', 'PERSON'): 1; ('B. Heb', 'PERSON'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Mishna Talmud', 'ORG'): 1; ('matmonid', 'PERSON'): 1; ('jom .', 'PERSON'): 1; ('haccippurim', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Isychius', 'PERSON'): 1; ('Baruch', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet ab orient', 'ORG'): 1; ('justitiam', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('41.2', 'CARDINAL'): 1; ('Procopius', 'PERSON'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('10.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1"
A42072,37,CHAP. name Jehovah know pronunciation consonancy letter case word Jehovah,herodians: 0.4; herod: 0.4; man: 0.4; dove: 0.4; god: 0.4; name: 0.4; place: 0.4; call: 0.3; note: 0.25; word: 0.25; self: 0.2; time: 0.2; orpheus: 0.1; oracle: 0.1; perush: 0.1; persius: 0.1; persiu: 0.1; palle: 0.1; palace: 0.1; observe: 0.1; number: 0.1; mishna: 0.05; scholiast: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('Herod', 'ORG'): 4; ('herodian', 'NORP'): 4; ('Drusius', 'ORG'): 3; ('Herod', 'PERSON'): 3; ('Jehovah', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('kepeo', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Casaubon', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Sabbata', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Joannes', 'GPE'): 1; ('Melala', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('Jehovah', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Kep•', 'PERSON'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('heri ,', 'ORG'): 1; ('behold', 'GPE'): 1; ('186', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('22.26', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('SErarius', 'NORP'): 1; ('22.16', 'CARDINAL'): 1; ('N. Test', 'PERSON'): 1; ('posl•r', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Buxtorf', 'PERSON'): 1; ('Lex', 'GPE'): 1; ('Cholin', 'PERSON'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('Dorsians', 'NORP'): 1; ('the Baal Aruch', 'PERSON'): 1; ('Herodes rex adduxit', 'LOC'): 1; ('Graecos', 'GPE'): 1; ('Herodiani', 'PERSON'): 1; ('Dorsiani', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Aruch', 'ORG'): 1; ('Cholin', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('22.6', 'CARDINAL'): 1; ('Mishna', 'ORG'): 1; ('Bartenora', 'PERSON'): 1; ('R. Solomons', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('Gemara', 'GPE'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Shabba', 'GPE'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Herod palace', 'LOC'): 1; ('Josephus de Bel', 'PERSON'): 1; ('Judaic', 'PERSON'): 1; ('6 c', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Persius', 'ORG'): 1; ('Thynnis', 'NORP'): 1; ('vino', 'PERSON'): 1; ('labra', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('temporibus Augusti', 'ORG'): 1; ('Syriae', 'GPE'): 1; ('Herodiani', 'NORP'): 1; ('Coronatas', 'ORG'): 1; ('fenestris', 'DATE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Haer', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('antiochen', 'PERSON'): 1; ('xxxiv', 'PERSON'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Fulvius Ʋrsi•••', 'PERSON'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('T.K. •', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('x. •', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Whitegan', 'PERSON'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('Bracheus', 'ORG'): 1; ('Tycho', 'ORG'): 1"
A42072,41,nonlatinalphabet nonlatinalphabet i.e. Augustus monarch empire prelate rite nonlatinalphabet Caesar,god: 0.35; prayer: 0.35; thing: 0.35; clause: 0.35; heart: 0.35; book: 0.35; day: 0.25; man: 0.25; folio: 0.25; word: 0.25; gospel: 0.15; opinion: 0.15; octavian: 0.15; piece: 0.15; passage: 0.15; part: 0.15; orison: 0.15; point: 0.15; non: 0.15; notice: 0.15; pole: 0.15; copy: 0.15; find: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 15; ('greek', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Augustus', 'PERSON'): 2; ('arabic', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('latin', 'LANGUAGE'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Octavian', 'NORP'): 1; ('Trophaell', 'ORG'): 1; ('Alexandrinum', 'ORG'): 1; ('Rader', 'PERSON'): 1; ('xxxvii', 'GPE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('this long day', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('6.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('vetustissimis', 'ORG'): 1; ('codicibus graecis desit', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Armagh', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('Erpenius', 'GPE'): 1; ('Medicean', 'NORP'): 1; ('Kerstenius', 'PERSON'): 1; ('Aegyptiaco', 'GPE'): 1; ('Romano', 'ORG'): 1; ('Syriaco', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Alrumi', 'ORG'): 1; ('Coptick', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Athanasius Kircherus', 'PERSON'): 1; ('Eutychius', 'PRODUCT'): 1; ('Mahumedans', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Mahumedan', 'NORP'): 1; ('Matthaei Authenticum', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Salmasius', 'PRODUCT'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('panem crastini da nobis', 'PERSON'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet A.', 'PERSON'): 1; ('folio nonlatinalphabet B. Col', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet B.', 'GPE'): 1; ('Eod', 'ORG'): 1"
A42072,49,note piety honesty gain love respect place elder son year,learning: 0.5; church: 0.5; death: 0.5; year: 0.45; art: 0.45; christ: 0.45; author: 0.45; part: 0.25; friend: 0.25; sun: 0.2; nature: 0.2; note: 0.15; age: 0.15; study: 0.15; worth: 0.1; sarum: 0.1; son: 0.05; glory: 0.05; life: 0.05,"('thou', 'GPE'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('Sarum', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('about the 15th year', 'DATE'): 1; ('William Drake', 'PERSON'): 1; ('Robert Crook', 'PERSON'): 1; ('George Morley', 'PERSON'): 1; ('diverse year', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('every 24 hour', 'TIME'): 1; ('Diog', 'ORG'): 1; ('Lud', 'ORG'): 1; ('de Cor', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Duppa', 'PERSON'): 1; ('Chichester and Sarum', 'ORG'): 1; ('about 26 year old', 'DATE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Dod', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Banburie', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Posthuma be', 'PERSON'): 1; ('B. Montague', 'PERSON'): 1; ('B. Lindsey', 'PERSON'): 1; ('John Selden', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Terra• Occuluit', 'ORG'): 1; ('Egyptian', 'NORP'): 1; ('a clear day', 'DATE'): 1; ('20 year', 'DATE'): 1; ('Atropos', 'ORG'): 1; ('39 year', 'DATE'): 1; ('Israël', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Maecenas', 'PERSON'): 1; ('St Peter', 'PERSON'): 1; ('26.12', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Posthumous', 'ORG'): 1; ('Alkibla', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Abhorrence', 'GPE'): 1; ('Kidlington', 'GPE'): 1; ('Mar. 13', 'DATE'): 1; ('1646', 'DATE'): 1; ('a minute', 'TIME'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15.31', 'CARDINAL'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('brevity', 'CARDINAL'): 1; ('Ichabod', 'ORG'): 1; ('Sam 4.24', 'PERSON'): 1; ('Cartwright Oxonienses', 'ORG'): 1; ('Oxonienses', 'ORG'): 1; ('J. G. B. D.', 'PERSON'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('grey custom', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('thy glister day', 'DATE'): 1; ('music|be', 'PERSON'): 1"
A42072,52,memory dear friend tutor mr. John Gregory fall fate desire,world: 0.4; knowledge: 0.4; age: 0.4; fate: 0.4; man: 0.4; gregory: 0.3; tongue: 0.3; time: 0.3; art: 0.3; light: 0.25; church: 0.15; city: 0.1; part: 0.1; palmer: 0.1; philo: 0.1; pharos: 0.1; perform: 0.1; pedigree: 0.1; particular: 0.1; planet: 0.1; parent: 0.1; opinion: 0.1; language: 0.05; john: 0.05; memory: 0.05; mr: 0.05; description: 0.05; law: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('John Gregory', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('full day', 'DATE'): 1; ('R. Goodridge', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Galileans', 'PERSON'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('arabian', 'PERSON'): 1; ('depart saint', 'PERSON'): 1; ('Abram', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Viator', 'ORG'): 1; ('nescis quot', 'PERSON'): 1; ('Lapillo', 'ORG'): 1; ('Hebraeus , Syrus', 'ORG'): 1; ('Ausculta', 'ORG'): 1; ('templo exclusus', 'ORG'): 1; ('mutavit chorum', 'PERSON'): 1; ('altiorem ut capesceret', 'PERSON'): 1; ('vade nunc', 'PERSON'): 1; ('R. W.', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Innocentium', 'ORG'): 1; ('de aeris', 'PERSON'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Philo Judaeus', 'PERSON'): 1; ('448', 'CARDINAL'): 1; ('the I|will Pharos', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1"
A42072,57,aristaeas place nonlatinalphabet day pass Demetrius senior get Heptastadium bridge,place: 0.5; word: 0.5; king: 0.5; cell: 0.5; translation: 0.5; man: 0.5; way: 0.45; alexandria: 0.4; thing: 0.3; tower: 0.2; time: 0.2; law: 0.2; book: 0.1; interpretation: 0.1; manner: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 24; ('Alexandria', 'PERSON'): 9; ('Egypt', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Justin', 'ORG'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Epiphanius', 'PERSON'): 5; ('Pharos', 'WORK_OF_ART'): 3; ('Alexandria', 'GPE'): 3; ('Philo', 'NORP'): 3; ('Talmudists', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Gentiles', 'PERSON'): 2; ('Ptolemy', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('John Zonaras', 'PERSON'): 2; ('Talmud', 'ORG'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Batric', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('thirty six', 'CARDINAL'): 2; ('two and two', 'CARDINAL'): 2; ('three day', 'DATE'): 1; ('Nubian', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Phari', 'NORP'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('Musaeus', 'PERSON'): 1; ('Pharos', 'EVENT'): 1; ('Dionysius Afer', 'PERSON'): 1; ('Nineveh', 'PERSON'): 1; ('Chimki', 'GPE'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Ta•gum', 'ORG'): 1; ('Ʋziel', 'ORG'): 1; ('seventeen hundred year past', 'DATE'): 1; ('Leo african', 'PERSON'): 1; ('Cairo', 'GPE'): 1; ('twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Caus', 'ORG'): 1; ('b••', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Media', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Philo for the ill', 'ORG'): 1; ('Chimhi', 'PERSON'): 1; ('Nile', 'LOC'): 1; ('John Leo', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('fornicibus', 'ORG'): 1; ('Nilus', 'NORP'): 1; ('magno artificio', 'ORG'): 1; ('alexandriam ,', 'PERSON'): 1; ('moenibus demittitur', 'NORP'): 1; ('porrò temporis', 'PERSON'): 1; ('Juxta', 'ORG'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('Horti', 'PERSON'): 1; ('Aristaeas', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Soeder', 'NORP'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('Megillah Nikra', 'PERSON'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Soed', 'ORG'): 1; ('Gamaliel', 'PERSON'): 1; ('Hagiographa', 'ORG'): 1; ('R. Jehudah', 'PERSON'): 1; ('Gemara', 'GPE'): 1; ('Ptolmai', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Juchasin', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Abe• B•ta Arabs', 'PERSON'): 1; ('Historia Eccles', 'PERSON'): 1; ('the twenty year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Historia', 'GPE'): 1; ('Cambridg', 'PERSON'): 1; ('Philo Judaeus', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet ( nonlatinalphabet ) nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('Pharos', 'PERSON'): 1; ('this present day', 'DATE'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('the same century', 'DATE'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('the three century', 'DATE'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('Cyril of Jerusalem', 'ORG'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('seventie two day', 'DATE'): 1; ('the four century', 'DATE'): 1; ('Secarius', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('Hesychius', 'ORG'): 1; ('Phavorinus', 'GPE'): 1; ('Pharos', 'ORG'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Hermes Trismegist', 'ORG'): 1; ('osee', 'GPE'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1"
A42072,57 | 3150,saint Hierom absurdity work be perform manner man place think,day: 0.5; thing: 0.5; aristaeas: 0.5; alexander: 0.5; sea: 0.5; time: 0.5; way: 0.45; josephus: 0.45; isle: 0.45; author: 0.35; pharos: 0.2; reason: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 22; ('Alexander', 'PERSON'): 13; ('Josephus', 'GPE'): 11; ('Aristaeas', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('the day', 'DATE'): 6; ('Alexandria', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Cleopatra', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Hierom', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Ptolemie', 'PERSON'): 3; ('Scaliger', 'PERSON'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('Ammianus Marcellinus', 'ORG'): 3; ('Pharos', 'ORG'): 3; ('greek', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('the day of', 'DATE'): 2; ('Cels', 'LOC'): 2; ('Pharos', 'NORP'): 2; ('Nile', 'LOC'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('molibus', 'ORG'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Cesar', 'ORG'): 2; ('longitudinem', 'PERSON'): 2; ('Brodaeus', 'PERSON'): 2; ('superioribus', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Consensione', 'PRODUCT'): 1; ('Josue Lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('S. Hierom', 'PERSON'): 1; ('Manifestum', 'ORG'): 1; ('Septuaginta', 'PERSON'): 1; ('Hebraeo', 'GPE'): 1; ('qui interpretati', 'PERSON'): 1; ('singuli eosdem libros', 'ORG'): 1; ('huius item distantiae', 'PERSON'): 1; ('quaeratur', 'GPE'): 1; ('interpretationis lxx multis', 'PERSON'): 1; ('locis distet ab', 'PERSON'): 1; ('Hebraeis', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('ipsi nonnul•', 'PERSON'): 1; ('eloquio', 'GPE'): 1; ('ab eadem', 'ORG'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('nihil aliud', 'PERSON'): 1; ('demonstrare voluerunt', 'PERSON'): 1; ('concordi quadam', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Consens', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 4', 'PERSON'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Aristaeas', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Castro', 'PERSON'): 1; ('Vossius', 'ORG'): 1; ('late than the day', 'DATE'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Vives', 'ORG'): 1; ('Epiphanius', 'NORP'): 1; ('Eleazar', 'GPE'): 1; ('Demetrius', 'PERSON'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('1500', 'CARDINAL'): 1; ('1550', 'DATE'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('8000', 'CARDINAL'): 1; ('192000', 'CARDINAL'): 1; ('192 mile', 'QUANTITY'): 1; ('Aristides', 'PRODUCT'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('about seven', 'CARDINAL'): 1; ('Cleopatra', 'ORG'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('285', 'CARDINAL'): 1; ('eadem', 'GPE'): 1; ('Heptastadium', 'DATE'): 1; ('credendâ celeritate', 'PERSON'): 1; ('magnitudine mirâ construxit', 'ORG'): 1; ('caussam notam', 'PERSON'): 1; ('Insula Pharos', 'PERSON'): 1; ('mille passibus', 'ORG'): 1; ('Rhodiorum', 'ORG'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('quidam', 'GPE'): 1; ('quantum petituri', 'ORG'): 1; ('foemina callida', 'ORG'): 1; ('specie feriarum', 'PERSON'): 1; ('iisdem publicanis', 'ORG'): 1; ('suburbana perductis', 'GPE'): 1; ('juss erat', 'PERSON'): 1; ('laboribus consummari', 'PERSON'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('Stadia', 'ORG'): 1; ('quò cum vehiculo ingressa', 'PERSON'): 1; ('about a mile', 'QUANTITY'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Docimius', 'PERSON'): 1; ('Jus Graeco Rom', 'PERSON'): 1; ('Le', 'GPE'): 1; ('Naut', 'PERSON'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('Eudaemon', 'PERSON'): 1; ('Nicomedia', 'GPE'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Cyclades', 'ORG'): 1; ('Rhodes', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Peninsula', 'LOC'): 1; ('Benjamin bar-Jona', 'PERSON'): 1; ('one whole mile', 'QUANTITY'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Plutarch', 'GPE'): 1; ('Q. Curtius', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('baroccian', 'NORP'): 1; ('Archivae Bara', 'PERSON'): 1; ('Historia Lombardica', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Diodorus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Zeno Demetrius', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Bar-Jonah', 'PERSON'): 1; ('Joseph Scaliger', 'PERSON'): 1; ('Isthmus', 'PRODUCT'): 1; ('Julius Cesar', 'ORG'): 1; ('haec insula', 'PERSON'): 1; ('oppido conjungitur', 'PERSON'): 1; ('Superiores', 'PERSON'): 1; ('Ptolemie Lagus', 'PERSON'): 1; ('Philadelph', 'PERSON'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('Gedaliah', 'PERSON'): 1; ('Shalshelet Hakabbala', 'PERSON'): 1; ('R. Gedalea', 'PERSON'): 1; ('Shalshelet', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Artapan', 'ORG'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('the phamphilian sea', 'LOC'): 1; ('the council of God', 'ORG'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Israël', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('666', 'CARDINAL'): 1; ('667', 'CARDINAL'): 1; ('Phaselis', 'PERSON'): 1; ('Pamphylian', 'NORP'): 1; ('the winter season', 'DATE'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('Gibeon', 'GPE'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('the Tropic of Cancer', 'FAC'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('— nonlatinalphabet nonlatinalphabet .', 'ORG'): 1; ('Hercules be bear', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('one long night', 'TIME'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('311', 'CARDINAL'): 1; ('312', 'CARDINAL'): 1"
A42072,58,discours time Nicene Creed sing church John Gregory master art,organ: 0.45; time: 0.45; church: 0.45; emperor: 0.45; music: 0.45; year: 0.4; part: 0.35; instrument: 0.3; lib: 0.3; self: 0.3; sing: 0.2; thing: 0.2; nicene: 0.15; creed: 0.1; musick: 0.05; musician: 0.05; occasion: 0.05; note: 0.05; noise: 0.05; navarr: 0.05; order: 0.05; morentinus: 0.05; monaster: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('greek', 'NORP'): 6; ('lib', 'PERSON'): 5; ('France', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Hortano', 'PERSON'): 2; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('John Gregory', 'PERSON'): 1; ('Oxon', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('William du-gard', 'PERSON'): 1; ('Laurence Sadler', 'PERSON'): 1; ('the golden-lion', 'FAC'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Trajan', 'NORP'): 1; ('Cathedrals', 'ORG'): 1; ('simplex', 'PERSON'): 1; ('Feuges', 'ORG'): 1; ('Marin', 'GPE'): 1; ('Merfen', 'PERSON'): 1; ('Harmon', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Prop. 44', 'DATE'): 1; ('chapter 30', 'LAW'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Mersenius', 'ORG'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Abuba', 'PERSON'): 1; ('calamo', 'PRODUCT'): 1; ('Anbuba', 'GPE'): 1; ('the latin Ambubaja', 'LOC'): 1; ('Maimon', 'PERSON'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Jubal', 'GPE'): 1; ('Navarr', 'PERSON'): 1; ('the year 1221', 'DATE'): 1; ('de S•riptorib', 'ORG'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('the year 660', 'DATE'): 1; ('de Gest', 'GPE'): 1; ('francor', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('Aymon', 'PERSON'): 1; ('erat Georgius', 'PERSON'): 1; ('Imperante Ludovico', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('830', 'CARDINAL'): 1; ('Marianus Scotus', 'ORG'): 1; ('martin-polonus', 'ORG'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('Aventine', 'ORG'): 1; ('Constantinus Copronymus', 'ORG'): 1; ('Germanis', 'NORP'): 1; ('Gallis', 'PERSON'): 1; ('Aventine', 'PERSON'): 1; ('Organum', 'ORG'): 1; ('Annales Bosorum', 'PERSON'): 1; ('3. f .', 'CARDINAL'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('manuum pedúmque', 'PERSON'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Martin', 'GPE'): 1; ('Morentinus', 'GPE'): 1; ('Praefat', 'GPE'): 1; ('Misopogon', 'GPE'): 1; ('Juliani', 'PERSON'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('nempe altera', 'PERSON'): 1; ('horrendum stridet', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('illa movetur flatibus', 'ORG'): 1; ('Subtus', 'ORG'): 1; ('mox aliquis velox digitis', 'ORG'): 1; ('adstat', 'ORG'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('pulsátque tabellas', 'PERSON'): 1; ('Ast', 'PERSON'): 1; ('Carmina', 'PERSON'): 1; ('Zonar', 'PERSON'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('Michaele', 'GPE'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('14 year', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Organarius', 'PERSON'): 1; ('Bruschius de Monaster', 'PERSON'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Bruschius', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('medioxima', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('28 foot', 'QUANTITY'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('musica', 'ORG'): 1; ('2a', 'CARDINAL'): 1; ('2ae', 'ORDINAL'): 1; ('Q. 91', 'CARDINAL'): 1; ('Durand', 'NORP'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('1280', 'DATE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
