tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A09757,1,pathway perfection sermon saint Maryes hospital London VVednesday Easter week,thing: 0.45; god: 0.45; perfection: 0.45; man: 0.45; sermon: 0.45; way: 0.45; saint: 0.4; self: 0.35; mark: 0.35; world: 0.3; cor: 0.25; hart: 0.05; ivory: 0.05; lu: 0.05; philip: 0.05; persuade: 0.05; point: 0.05; poet: 0.05; playfere: 0.05; place: 0.05; philistine: 0.05; preach: 0.05; peter: 0.05; paul: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 22; ('1', 'CARDINAL'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Lu', 'PERSON'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('half', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('London', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Fidentine', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Babel', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Malcham', 'PERSON'): 2; ('Baal', 'PERSON'): 2; ('Maryes', 'ORG'): 1; ('VVednesday', 'GPE'): 1; ('Easter week', 'DATE'): 1; ('1593', 'DATE'): 1; ('Iames Roberts', 'PERSON'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('1597', 'DATE'): 1; ('George Carey', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Fabius Maximus', 'ORG'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('Fabius', 'NORP'): 1; ('Caesar', 'NORP'): 1; ('Aesop', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('saint John college', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('the first day of February', 'DATE'): 1; ('1595', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Ih ▪', 'ORG'): 1; ('19 13', 'DATE'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Ge', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 5', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Ki', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Salomons', 'NORP'): 1; ('Benaiah', 'PERSON'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('•03', 'CARDINAL'): 1; ('H•', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('ivory Reg', 'GPE'): 1; ('10. 19', 'DATE'): 1; ('six degree', 'QUANTITY'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Tirrhenus', 'ORG'): 1; ('39 5', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Riblah', 'PERSON'): 1; ('mens ferat', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('49', 'MONEY'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Dagon', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Soph', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('18. 12', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Ashteroth', 'GPE'): 1; ('Dagon', 'PERSON'): 1"
A09950,10,treatise faith sermon Thes. minister IESVS Christ John Preston dr.,faith: 0.45; man: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; thanks: 0.45; hope: 0.45; love: 0.45; grace: 0.4; sight: 0.35; wedding: 0.2; thing: 0.15; heart: 0.1; mention: 0.1; prayer: 0.05; preacher: 0.05; particular: 0.05; paul: 0.05; people: 0.05; person: 0.05; pitch: 0.05; point: 0.05; open: 0.05; profession: 0.05; counterfeit: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('1.3', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('3.10', 'CARDINAL'): 2; ('5.25', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Thes', 'PRODUCT'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('John Preston', 'PERSON'): 1; ('Emanuel', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Lincolns-inn', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Nicholas Bourne', 'PERSON'): 1; ('1630', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('2.23.24', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'ORG'): 1; ('5.35', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 22.8', 'PERSON'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1"
A00510,4,Cap. saint Ioha sequente pride Calend. Iunii Guilford saint pavls,conscience: 0.4; god: 0.4; self: 0.4; man: 0.4; text: 0.4; word: 0.35; saint: 0.35; honour: 0.3; thing: 0.25; manner: 0.2; respect: 0.2; matter: 0.1; part: 0.1; peace: 0.1; pavls: 0.1; preach: 0.1; practice: 0.1; plainness: 0.1; people: 0.1; preferment: 0.1; patron: 0.1; pattern: 0.1; pride: 0.1; nature: 0.05; soul: 0.05; right: 0.05,"('1.', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('saint', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('perlegi hanc concionem funebrem', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('quâ nihil', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('aut sauae doctrinae contrarium', 'PERSON'): 1; ('imprimatur', 'NORP'): 1; ('ita', 'NORP'): 1; ('proximè sequente', 'PERSON'): 1; ('Calend', 'ORG'): 1; ('1635', 'CARDINAL'): 1; ('Guilford', 'ORG'): 1; ('John hvghe', 'PERSON'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('T. S.', 'PERSON'): 1; ('John budge', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1622', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('mala mea', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nec mea', 'PERSON'): 1; ('these latter year', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Paul Apologie', 'ORG'): 1; ('Tertullus', 'CARDINAL'): 1; ('narrat', 'ORG'): 1; ('quam religionem', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('applican', 'GPE'): 1; ('scientiam ad opus', 'PERSON'): 1; ('Medina', 'LOC'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('quocun { que', 'PERSON'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('mort•um', 'WORK_OF_ART'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1"
A04425,8,paper confession know note give preacher ingeniosity spirit majesty observe,god: 0.45; king: 0.45; lord: 0.45; part: 0.45; light: 0.45; anoint: 0.4; time: 0.4; prayer: 0.3; word: 0.2; speech: 0.15; david: 0.15; deliverance: 0.15; psalm: 0.15; quantity: 0.1; case: 0.1; day: 0.1; conspirator: 0.05; use: 0.05; people: 0.05; parson: 0.05; position: 0.05; pit: 0.05; pioneer: 0.05; person: 0.05; perfection: 0.05; power: 0.05; oration: 0.05,"('David', 'PERSON'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('reuixit', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Arthur Golding', 'PERSON'): 2; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('magnus', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('many hour', 'TIME'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('mensura', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('150.2', 'CARDINAL'): 1; ('126.3', 'CARDINAL'): 1; ('Corda', 'GPE'): 1; ('62.8', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('vixit', 'PERSON'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('acherontis faucibus', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Logiclal', 'PERSON'): 1; ('this Nocturnus Ambulo', 'ORG'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Dolman', 'PERSON'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('Stapleton', 'PERSON'): 1; ('Douai', 'FAC'): 1; ('Rossaeus', 'PERSON'): 1; ('Gyfford', 'PERSON'): 1; ('Ludouicus of Orleans', 'ORG'): 1; ('Henry of Navarre', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('the Jesuit of Salamanca', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('105.15', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 24', 'PERSON'): 1; ('Saules', 'PRODUCT'): 1; ('Sam 1.', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Knox', 'ORG'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('a bloody day', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Nicholas Heming•• Dane', 'PERSON'): 1; ('the university of ha•nie', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Henry Bynneman', 'PERSON'): 1; ('Lucas Harrison', 'ORG'): 1; ('George bishop', 'PERSON'): 1; ('Walter Myldmay', 'PERSON'): 1; ('exchequer', 'ORG'): 1"
A02923,145,manner thing poverty understand comparison poorness beggary extreme neediness profession,persecution: 0.5; god: 0.4; christ: 0.4; man: 0.4; bliss: 0.4; lord: 0.4; righteousness: 0.4; life: 0.35; heaven: 0.35; mourning: 0.3; thing: 0.1; poverty: 0.1; place: 0.1; profession: 0.1; prize: 0.1; praise: 0.1; power: 0.1; prophet: 0.1; poorness: 0.1; penalty: 0.1; disciple: 0.1,"('Paul', 'PERSON'): 4; ('bliss', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('hart', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Chryst', 'ORG'): 1; ('blissednesse', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Hermon', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A02923,148,note mile mention leaf side line mile mile mile half,man: 0.4; commandment: 0.4; thing: 0.4; mile: 0.4; contemplation: 0.4; tabernacle: 0.4; table: 0.4; self: 0.35; auget: 0.3; pigmee: 0.1; peter: 0.1; power: 0.1; polleat: 0.1; point: 0.1; pindaricum: 0.1; practise: 0.1; pieta: 0.1; parable: 0.1; patent: 0.1; church: 0.1; arm: 0.1; conscience: 0.05; order: 0.05; moses: 0.05; day: 0.05; profession: 0.05; note: 0.05; prepare: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; ('two mile', 'QUANTITY'): 1; ('.131', 'DATE'): 1; ('dutch mile', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('seven mile', 'QUANTITY'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Henry Bynneman', 'PERSON'): 1; ('Knightrider street', 'FAC'): 1; ('Lucas Harrison', 'ORG'): 1; ('George bishop', 'PERSON'): 1; ('anno domini', 'PERSON'): 1; ('1569', 'DATE'): 1; ('cvm privilegio', 'ORG'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Holborn', 'GPE'): 1; ('John EVERARDE', 'PERSON'): 1; ('Martins', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Remotis', 'ORG'): 1; ('E. G.', 'PERSON'): 1; ('Thomas Walkley', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('1618', 'DATE'): 1; ('digno', 'ORG'): 1; ('patris filio', 'PERSON'): 1; ('honoratissimo', 'PERSON'): 1; ('Francisco', 'PERSON'): 1; ('Baroni Verulamij', 'PERSON'): 1; ('summo angliae Cancellario', 'PERSON'): 1; ('Monarchae', 'ORG'): 1; ('magnificentissimo literarum ac literatorum mecaenati', 'ORG'): 1; ('mirabitur', 'GPE'): 1; ('nempe', 'PERSON'): 1; ('legum destinâ', 'PERSON'): 1; ('negotij', 'PERSON'): 1; ('hominem impolitus', 'PERSON'): 1; ('qui eius', 'PERSON'): 1; ('Aegyptios', 'GPE'): 1; ('mihi audientiam', 'PERSON'): 1; ('tribueris', 'CARDINAL'): 1; ('postquam', 'PERSON'): 1; ('qui theaginis', 'PERSON'): 1; ('defuncti statuam', 'PERSON'): 1; ('viuentem vlcisceretur', 'PERSON'): 1; ('Tyro', 'PERSON'): 1; ('absen', 'GPE'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('quoniam iuxta', 'PERSON'): 1; ('laudatis antiquū', 'PERSON'): 1; ('oculos praestringerem', 'PERSON'): 1; ('ego verò', 'PERSON'): 1; ('qui sponte', 'PERSON'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('foeliciora arma quibus fauet', 'ORG'): 1; ('indirupta', 'NORP'): 1; ('Honorem', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet .', 'ORG'): 1; ('literarum viro', 'PERSON'): 1; ('alijs etiam', 'PERSON'): 1; ('complecti', 'PERSON'): 1; ('nulla temeratus', 'ORG'): 1; ('Musas', 'GPE'): 1; ('itidem', 'ORG'): 1; ('vni nec', 'PERSON'): 1; ('unquam ferias contingere', 'PERSON'): 1; ('aeternùm', 'GPE'): 1; ('tua scripta', 'PERSON'): 1; ('inter spem', 'ORG'): 1; ('agerem', 'PERSON'): 1; ('ita consultius duxi', 'ORG'): 1; ('quam ineptia', 'PERSON'): 1; ('nomini tuo', 'PERSON'): 1; ('quam diutiùs intestata', 'PERSON'): 1; ('Diutius', 'ORG'): 1; ('inquam', 'GPE'): 1; ('interea loci', 'PERSON'): 1; ('qui mos Aegyptiorum', 'PERSON'): 1; ('destitutos', 'CARDINAL'): 1; ('eundem ego amplitudinis tuus', 'ORG'): 1; ('Johannes Euerardus', 'PERSON'): 1; ('Francis Conisby', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('chi pecora', 'PERSON'): 1; ('la mangia', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('PROV', 'ORG'): 1; ('21.31', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jerom', 'GPE'): 1; ('prolog', 'NORP'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('17.4', 'CARDINAL'): 1; ('Canticum canticorū', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('8.13 .', 'CARDINAL'): 1"
A00461,4,height night rest foot Jacob ladder forest proverb nature condition,man: 0.5; peace: 0.5; war: 0.5; horse: 0.5; lib: 0.5; hand: 0.5; god: 0.45; soldier: 0.45; lord: 0.4; spirit: 0.4; battle: 0.1; psal: 0.1; cap: 0.05; sword: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 13; ('lib', 'PERSON'): 11; ('Israel', 'GPE'): 8; ('the day', 'DATE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('Num', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Iudg', 'PERSON'): 4; ('Iosh', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Juda', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('Iosh', 'ORG'): 2; ('11.6', 'CARDINAL'): 2; ('Machiavelli', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('2.2', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('this night', 'TIME'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('prolog', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('Reg 3.12', 'LAW'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('dominante sermon', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 33.16', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Schol', 'LOC'): 1; ('Diuidi', 'PERSON'): 1; ('frusta', 'GPE'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('119.105', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('50.29', 'CARDINAL'): 1; ('24.8', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('44.3', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam 1.21', 'PERSON'): 1; ('19.23', 'CARDINAL'): 1; ('Sennacherib', 'GPE'): 1; ('Ferrettum', 'ORG'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('lib 2.', 'PERSON'): 1; ('Q. Curtius', 'ORG'): 1; ('Machian', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Beersheba', 'PERSON'): 1; ('forty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('twelve thousand', 'CARDINAL'): 1; ('caelum licet', 'PERSON'): 1; ('usque fereno', 'PERSON'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('qui dum', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('15 5', 'DATE'): 1; ('Homer Ilia•', 'PERSON'): 1; ('notetur nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('22.36', 'CARDINAL'): 1; ('the many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('de Ciuit', 'ORG'): 1; ('dei lib .', 'PERSON'): 1; ('qua nihil', 'PERSON'): 1; ('nihil desiderabilius concupisci', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('quas homini nouisse', 'PERSON'): 1; ('innumeris', 'GPE'): 1; ('Cyprian de Ieiun', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('17.16', 'CARDINAL'): 1; ('Amalek', 'PERSON'): 1; ('122.3', 'CARDINAL'): 1; ('12 18', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('23.6', 'CARDINAL'): 1; ('32.17', 'CARDINAL'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Tertull', 'LOC'): 1; ('nec immeritò', 'ORG'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Othniel', 'PERSON'): 1; ('Kenaz', 'ORG'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('6.34', 'CARDINAL'): 1; ('Abiezer', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('11 29.33', 'CARDINAL'): 1; ('Aroer', 'GPE'): 1; ('Minnith', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Iudg', 'ORG'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('15.14', 'CARDINAL'): 1; ('Iabesh Gilead', 'ORG'): 1; ('Sam 11.6', 'PERSON'): 1; ('49.9', 'MONEY'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'ORG'): 1; ('33.20', 'CARDINAL'): 1; ('23 24', 'DATE'): 1; ('Baalam', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('familiarem', 'PERSON'): 1; ('1 Chron', 'PERCENT'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. lib .', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('viris qui', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Castra', 'NORP'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('libido dominandi', 'PERSON'): 1; ('siqua sunt similia', 'ORG'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('the day of old', 'DATE'): 1; ('il maestro di guerra', 'PERSON'): 1; ('144.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('25.3', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('Tirzah', 'PERSON'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('fluentibus •unicis', 'ORG'): 1; ('ang de verb', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('habes oracula dei', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('quemadmod•m', 'GPE'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('indicendi bellum', 'PERSON'): 1; ('Liu', 'PERSON'): 1; ('Agell', 'PERSON'): 1; ('roman', 'PERSON'): 1; ('20 10', 'DATE'): 1; ('17.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('31.14', 'CARDINAL'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('8.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('31.27', 'CARDINAL'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('18.34', 'CARDINAL'): 1; ('Isay 45.1', 'PERSON'): 1; ('46.12', 'CARDINAL'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Mortua', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('Euangelium', 'NORP'): 1; ('singulis requirit', 'PERSON'): 1; ('Christianum', 'ORG'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 8.10', 'PERSON'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'GPE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Marcellinum', 'ORG'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Gordium mart', 'ORG'): 1; ('qui feriet', 'PERSON'): 1; ('Carthaginiensis', 'GPE'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Contr', 'GPE'): 1; ('v•rbo Bellum', 'PERSON'): 1; ('Castro', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory de Valentia', 'PERSON'): 1"
A00461,4 | 3339,doctrinal practice church age Christ enamel blood martyr profession Sebastian,man: 0.5; horse: 0.5; war: 0.5; battle: 0.5; day: 0.5; soldier: 0.45; god: 0.35; time: 0.35; wisdom: 0.35; lib: 0.3; preparation: 0.2; blood: 0.2; command: 0.15; hand: 0.05; valour: 0.05; noise: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('the day', 'DATE'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('lib', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Syrians', 'NORP'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Ulysses', 'ORG'): 2; ('hose', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Wisd', 'ORG'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Joab', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('the age next', 'DATE'): 1; ('Sebastian', 'PERSON'): 1; ('Maurice Chrysogomus', 'PERSON'): 1; ('Pantaleon', 'ORG'): 1; ('Gorgonius', 'ORG'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('vexilli traditionem', 'PERSON'): 1; ('Armigeri', 'PERSON'): 1; ('Aiax', 'PERSON'): 1; ('Ovid Met', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('cum meretricibus conuersantur', 'ORG'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('28.7', 'CARDINAL'): 1; ('cur', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Kentishman', 'PERSON'): 1; ('Wiltshire', 'GPE'): 1; ('Cornwall', 'PERSON'): 1; ('Devonshire', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('Nahum', 'GPE'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('the cold day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('recta', 'PERSON'): 1; ('55.21', 'CARDINAL'): 1; ('eos quos expugnamus', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Vlpian', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('si vir iustus', 'ORG'): 1; ('homine etiam sacrilego', 'PERSON'): 1; ('ordinem', 'GPE'): 1; ('modò quod', 'PERSON'): 1; ('vel non sit contra', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Tales Grae•i', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet ◊', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet timor', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('tollent animos', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('tactum quidem aut ••tillationem', 'PERSON'): 1; ('Xenoph', 'ORG'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Compositis', 'LOC'): 1; ('alterna volumina', 'ORG'): 1; ('crurum', 'ORG'): 1; ('Bellantûm', 'PERSON'): 1; ('39.25', 'CARDINAL'): 1; ('Aurel', 'GPE'): 1; ('quem', 'PERSON'): 1; ('mazax deserta', 'PERSON'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('47.3', 'CARDINAL'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('12 4', 'DATE'): 1; ('the 2 Reg', 'ORG'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('46.4', 'DATE'): 1; ('50.42', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('9.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('19.9', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('vxorem proximi svi', 'PERSON'): 1; ('neigh', 'ORG'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('Nonnus', 'LOC'): 1; ('Dyonisiac', 'NORP'): 1; ('Cunrad', 'ORG'): 1; ('Ri•tershus', 'NORP'): 1; ('n••', 'GPE'): 1; ('Phaed', 'ORG'): 1; ('Extra', 'NORP'): 1; ('bella leo', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('liuorem suum', 'GPE'): 1; ('4.25', 'MONEY'): 1; ('49.7', 'MONEY'): 1; ('7 7', 'DATE'): 1; ('two and thirty thousand', 'DATE'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('qui sponte', 'PERSON'): 1; ('de Israel', 'GPE'): 1; ('vestras', 'GPE'): 1; ('Iud', 'ORG'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('sustinenda fueriut', 'PERSON'): 1; ('animosè ger•m', 'PERSON'): 1; ('v•lnera', 'PERSON'): 1; ('omnia quae', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('57', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Abishai', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Sam 4.4', 'PERSON'): 1; ('Mephibosheth', 'PERSON'): 1; ('8 1', 'CARDINAL'): 1; ('finem fortiter', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Apollon Argonaut', 'PERSON'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('aruo', 'GPE'): 1; ('Asahel', 'PERSON'): 1; ('Demaratus', 'ORG'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('multitudo indigesta', 'PERSON'): 1; ('metuenda ducenti', 'PERSON'): 1; ('Gen 11.6', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Sam 17.39', 'PERSON'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('si quando victi fuiss•nt', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('p•p', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('12.38', 'CARDINAL'): 1; ('three hundred and two and twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1"
A00461,4 | 3356,nature reason roman fewness multitude stature tallness strength Spaniard poverty,man: 0.5; lib: 0.5; lord: 0.5; war: 0.5; victory: 0.5; hand: 0.45; power: 0.35; battle: 0.35; self: 0.3; time: 0.3; enemy: 0.25; people: 0.25; cap: 0.1; god: 0.05; strength: 0.05; place: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 14; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('Israel', 'GPE'): 4; ('french', 'NORP'): 3; ('Veget', 'ORG'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('daily', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Lucan', 'NORP'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Cassiodor', 'GPE'): 2; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('Demosthenes', 'NORP'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Goliath', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Niniueh', 'PERSON'): 2; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Africans', 'NORP'): 1; ('tyroronem solerter', 'PERSON'): 1; ('Anak', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('mile aequiperantur', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 19.18.19.20 .', 'PERSON'): 1; ('Ramah', 'PRODUCT'): 1; ('exercebuntur', 'GPE'): 1; ('Easie 2.4', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Campus Martius', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('10.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('Caesim', 'GPE'): 1; ('nec inter', 'ORG'): 1; ('Imperatoris', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('de Scaeva', 'ORG'): 1; ('Scaeva', 'ORG'): 1; ('viro', 'PERSON'): 1; ('Rhodani', 'NORP'): 1; ('Promotus', 'ORG'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('ep', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('post quanta volueris', 'ORG'): 1; ('stipendia', 'NORP'): 1; ('Tyro', 'PERSON'): 1; ('immò', 'PERSON'): 1; ('tyronibus etiam', 'ORG'): 1; ('qui diu', 'PERSON'): 1; ('idem lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('viderunt vulnevari', 'PERSON'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Pharsalia', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'NORP'): 1; ('primo', 'PERSON'): 1; ('quanta', 'GPE'): 1; ('quicquid signiferi', 'PERSON'): 1; ('Cycli', 'PERSON'): 1; ('borean hominum', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Attonitus', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Tullus Hostilius', 'PERSON'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Liu', 'PERSON'): 1; ('Decad', 'ORG'): 1; ('Tiber', 'PERSON'): 1; ('scientia rei', 'ORG'): 1; ('dimicandi nutrit audaciam', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('benè didicisse confidit', 'ORG'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('animos', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('lacedaemonian', 'PERSON'): 1; ('seven year old', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Lacedaemone', 'ORG'): 1; ('ipsi', 'PERSON'): 1; ('calcibus', 'ORG'): 1; ('vnguibus', 'ORG'): 1; ('morsu deni', 'PERSON'): 1; ('exanimarentur', 'GPE'): 1; ('priusquam se', 'PERSON'): 1; ('Lacedaemon', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Jason', 'PERSON'): 1; ('Apollon', 'PRODUCT'): 1; ('Argonaut', 'PERSON'): 1; ('363', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem 4', 'ORG'): 1; ('Cassiodore', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('viri fort', 'PERSON'): 1; ('iustitiam nimis', 'PERSON'): 1; ('Thucydides', 'ORG'): 1; ('quam ex', 'PERSON'): 1; ('hostium contemptu imparatum ab ijs opprimi', 'ORG'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('55.20', 'CARDINAL'): 1; ('eighty eight year', 'DATE'): 1; ('the year eighty eight', 'DATE'): 1; ('Maximilian duke', 'PERSON'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('seventeen', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Rhodes', 'ORG'): 1; ('gil•as', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('sicilian', 'NORP'): 1; ('Parisian', 'NORP'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('59.1', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('45.7', 'CARDINAL'): 1; ('46.11', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('2 Reg', 'PERSON'): 1; ('20.13', 'CARDINAL'): 1; ('Baladan', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('less than a hundred year', 'DATE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Puerta abie••a', 'ORG'): 1; ('Demosthenes ne', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'ORG'): 1; ('nullo', 'ORG'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Anniuersar', 'GPE'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('Xerxes', 'PRODUCT'): 1; ('300000', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('24 8', 'DATE'): 1; ('Aug. lib .', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('donabit certanti victoriam', 'PERSON'): 1; ('dionis', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 8.13', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('115.1', 'CARDINAL'): 1; ('124.2', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('23.10', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('Iericho', 'PRODUCT'): 1; ('Amorites', 'ORG'): 1; ('Perizzites', 'NORP'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Girgashites', 'GPE'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('Holofernes', 'ORG'): 1; ('17.11', 'CARDINAL'): 1; ('Amalek', 'NORP'): 1; ('29.11', 'CARDINAL'): 1; ('44.10', 'CARDINAL'): 1; ('Signa', 'ORG'): 1; ('14.11', 'CARDINAL'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 14', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('24.24', 'CARDINAL'): 1; ('Syrorum', 'PERSON'): 1; ('oris', 'PERSON'): 1; ('operis', 'PERSON'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Anakim', 'PERSON'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('12.41', 'CARDINAL'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Esa. 10', 'DATE'): 1; ('Calno', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('mount Zion', 'GPE'): 1; ('Ashur', 'PERSON'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('Nahum', 'GPE'): 1; ('Israelitomastiges', 'ORG'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('Iotham', 'GPE'): 1"
A00461,4 | 3368,Surely Hope Niniueh destroy Ionah city God take knowledge attribute,god: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; cap: 0.5; hope: 0.5; mean: 0.5; power: 0.45; truth: 0.45; niniueh: 0.45; woman: 0.15; day: 0.15; self: 0.15; place: 0.1; people: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('Niniueh', 'PERSON'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Cap', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Nahum', 'GPE'): 2; ('2.8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('fig', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('ruth', 'PERSON'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('persian', 'NORP'): 2; ('Hope', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('more than six', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Tigris', 'ORG'): 1; ('Lubin', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('a hundred foot', 'QUANTITY'): 1; ('fifteen hundred', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the cold day', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('turret', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28.36', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('60.12', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('pulchrū', 'PERSON'): 1; ('quae licet scire', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('G.', 'PERSON'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('damascene', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('de Spir', 'PERSON'): 1; ('Sanct', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Naz', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Aug. lib', 'PERSON'): 1; ('super Gen.', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('hoist sail', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Ciuit', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('quam speramus', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'GPE'): 1; ('Annah', 'GPE'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('19.28', 'CARDINAL'): 1; ('19.16', 'MONEY'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Naomi', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('2 Reg', 'PERSON'): 1; ('20.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('127.1', 'CARDINAL'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('admota', 'GPE'): 1; ('dum medicas', 'PERSON'): 1; ('meliora deos', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Abishai', 'PERSON'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('iam fortiter', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('quam non', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('maximè cum princip', 'PERSON'): 1; ('viris philosopho esse', 'PERSON'): 1; ('haerentia basi', 'PERSON'): 1; ('47.11', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('19.40', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet .', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('iamiam casuri imperij', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Ammian', 'NORP'): 1; ('Marcell', 'ORG'): 1; ('de Amphicheatro', 'PERSON'): 1; ('aegrè visio humana conscendit', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('r•mana', 'GPE'): 1; ('viris { que', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('Heliogabali', 'GPE'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('1 Sam 13.6', 'QUANTITY'): 1; ('forty thousand', 'CARDINAL'): 1"
A00461,4 | 3399,policy Sesostris egyptian country number quiet course nonlatinalphabet woman work,man: 0.5; sin: 0.5; woman: 0.5; lib: 0.5; god: 0.45; war: 0.4; soldier: 0.3; heart: 0.25; thing: 0.2; country: 0.2; time: 0.2; find: 0.2; lord: 0.2; enemy: 0.15; king: 0.15; battle: 0.1; another: 0.05; word: 0.05; self: 0.05; judah: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 12; ('lib', 'PERSON'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Judah', 'GPE'): 3; ('nec', 'ORG'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Senec', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Sesostris', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Nymphid', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Sophoc', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('nec ira', 'PERSON'): 1; ('nec tela', 'ORG'): 1; ('quantum sola noces', 'ORG'): 1; ('Circe', 'ORG'): 1; ('Judaea for England', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('7.30', 'CARDINAL'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ophir', 'GPE'): 1; ('Iericho', 'ORG'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('cor nostrū', 'FAC'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('19.3', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypti', 'PERSON'): 1; ('3.2.3', 'DATE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('26.36', 'CARDINAL'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Aug. de ciuitat', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('periuria', 'GPE'): 1; ('Troiana', 'ORG'): 1; ('24.32', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('18.44', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('ita Aeschyl', 'PERSON'): 1; ('Pers', 'ORG'): 1; ('sequitur', 'ORG'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Marcus Aurelius Probus', 'ORG'): 1; ('ea vox plurimùm obfuit', 'PERSON'): 1; ('Eutrop', 'ORG'): 1; ('Breuiar', 'PERSON'): 1; ('Sirmium', 'ORG'): 1; ('ea vox', 'PERSON'): 1; ('Veget', 'ORG'): 1; ('prolog', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('qui desiderat', 'PERSON'): 1; ('praeparet bellum', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('dimicandi consisteret', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Rezon', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Holofernes', 'ORG'): 1; ('Frenchman', 'PERSON'): 1; ('Calais', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Apotheg', 'GPE'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('12.25', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('peruersae', 'PERSON'): 1; ('bosquier', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('378', 'CARDINAL'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('a hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Alcinous', 'NORP'): 1; ('1 Chr', 'CARDINAL'): 1; ('12.8', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('fifty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Zebulon', 'GPE'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Sueton', 'PERSON'): 1; ('Ner', 'PERSON'): 1; ('c•em', 'PRODUCT'): 1; ('Alexand', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Phrygiae', 'PERSON'): 1; ('Dindyma', 'PERSON'): 1; ('arma viris', 'PERSON'): 1; ('the many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('de ira lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('idem', 'ORG'): 1; ('questu• est', 'PERSON'): 1; ('quod folijs r•s•', 'PERSON'): 1; ('epicurean Sybarite', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Cassiodor', 'PRODUCT'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('necessaria', 'GPE'): 1; ('nisi quum rebus necessarijs', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Aul', 'ORG'): 1; ('noct', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('stratagem', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Nicob', 'ORG'): 1; ('Pat', 'PERSON'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('20 7', 'DATE'): 1; ('33.17', 'CARDINAL'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A00459,4 | 3462,enemy domestic foe man foe household passion affection heart enemy,world: 0.5; flesh: 0.5; enemy: 0.5; man: 0.5; apostle: 0.5; blood: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; christ: 0.4; rom: 0.25; adversity: 0.15; cor: 0.1; counsel: 0.05; self: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 25; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('Rom', 'PERSON'): 7; ('Cor', 'ORG'): 7; ('13', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Prov', 'ORG'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Tim', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Rehoboam', 'PERSON'): 2; ('8. 6', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Iam', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Galat', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('oderunt hilarem', 'PERSON'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('ignis fatuus', 'PERSON'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('ita', 'PERSON'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('aedibus', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('8. 12', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('9 v. 23', 'CARDINAL'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('9 Rom', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('bene nati', 'PERSON'): 1; ('quando renati', 'PERSON'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('malepert', 'PERSON'): 1; ('Ieroboam', 'PERSON'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('20. 9', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('quam qui', 'PERSON'): 1; ('vincit moenia', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('jura tenebis', 'PERSON'): 1; ('cum poteris rex esse tui', 'ORG'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Latius', 'NORP'): 1; ('domando spiritum', 'PERSON'): 1; ('quam si libiam remotis', 'PERSON'): 1; ('gadibus jungas', 'ORG'): 1; ('Mundus immūdus', 'PERSON'): 1; ('John 16', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('15. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('6. 12', 'DATE'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 11', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Sam 18. 7.', 'PERSON'): 1; ('Mundus', 'PERSON'): 1; ('corporis sensus', 'PERSON'): 1; ('sagitiis suis', 'PERSON'): 1; ('Retia', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('9 13', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('John 3. v.', 'PERSON'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('4. 12', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Amb', 'PERSON'): 1; ('87', 'DATE'): 1; ('quam host', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('2. 6', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('quam non', 'PERSON'): 1; ('hostis', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Coryphaeus', 'GPE'): 1; ('quam jacula', 'PERSON'): 1; ('Satanae', 'ORG'): 1; ('nihil aliud', 'PERSON'): 1; ('sunt omnes impii', 'ORG'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('12. 31', 'DATE'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet power', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('•el', 'GPE'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('7 head', 'QUANTITY'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('nomina mille', 'ORG'): 1; ('mille nocendi', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Heliodorus de vita eremitica', 'PERSON'): 1; ('eius cognita', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4. v.', 'PERSON'): 1; ('thou pope', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1"
A00459,4 | 3492,wile Satan side state chief country swearer adulterer drunkard oppessor,devil: 0.5; place: 0.5; satan: 0.5; world: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; matter: 0.45; advantage: 0.4; self: 0.35; way: 0.35; enemy: 0.35; sin: 0.15; mat: 0.05; armour: 0.05,"('Satan', 'FAC'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('12', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Satan', 'GPE'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Ephesus', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Aretius', 'GPE'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('Galat', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Achab', 'PERSON'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('34', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Malac', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('John 18', 'PERSON'): 1; ('8. 37', 'DATE'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('yea hee', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Sam 18. v.', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Samuels', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Auda', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Isa 30', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Pollux', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('19 10', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('21. 21', 'DATE'): 1; ('Satan', 'PRODUCT'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('qui mundana', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 9', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Fulk', 'PERSON'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('orthodoxal christian', 'PERSON'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('Mat 4.', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('leo', 'PERSON'): 1; ('acriùs', 'PERSON'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Caiaphas', 'GPE'): 1; ('crabfish', 'NORP'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Res', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Vrit', 'PERSON'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('V•gil', 'ORG'): 1; ('Benhadad', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('two and thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Clitus', 'ORG'): 1; ('19 32', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3. 5', 'DATE'): 1; ('de rebus quae sunt', 'ORG'): 1; ('coelestibus', 'ORG'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('11. 32', 'DATE'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('6. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Coelestia', 'GPE'): 1; ('4. 29', 'DATE'): 1; ('Isaac', 'ORG'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Ishmael', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('nunquam bella bonis', 'PERSON'): 1; ('nunquam issidia cessant', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('17. 5', 'DATE'): 1; ('Diaboli Chemnitius', 'PERSON'): 1; ('2. 31', 'DATE'): 1; ('dirige', 'GPE'): 1; ('Belzebub', 'ORG'): 1; ('mad mirth', 'PERSON'): 1; ('8. 44', 'DATE'): 1"
A02030,1,bread life food regenerate sermon Botterwike holland Boston Lincolnshire Thomas,man: 0.5; sin: 0.5; love: 0.5; christ: 0.5; word: 0.5; exhortation: 0.5; god: 0.45; bread: 0.45; contrary: 0.25; gospel: 0.25; life: 0.25; virtue: 0.1; occasion: 0.1; miracle: 0.05; order: 0.05; thing: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('holland', 'GPE'): 2; ('Boston', 'GPE'): 2; ('Lincolnshire', 'GPE'): 2; ('Thomas Granger', 'PERSON'): 2; ('John 6', 'PERSON'): 2; ('Saboth', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Capernaum', 'ORG'): 2; ('6. 4', 'CARDINAL'): 2; ('Botterwike', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('T. S. for Thomas Pauier', 'PERSON'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('Leventhorpe', 'PERSON'): 1; ('John Leventhorpe', 'PERSON'): 1; ('T. G.', 'PERSON'): 1; ('John Leuenthorpe', 'PERSON'): 1; ('Botterwike', 'PERSON'): 1; ('1615', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('eight and thirty year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Genezaret', 'PERSON'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('about three mile', 'QUANTITY'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('21. 22', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('4. 12', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('rigour', 'PERSON'): 1"
A04852,2 | 3675,bow scripture arrow argument pamphlet heart insinuation reconcile mother church,foundation: 0.5; jesuit: 0.5; man: 0.5; blood: 0.45; king: 0.45; day: 0.4; cast: 0.4; arrow: 0.25; priest: 0.25; name: 0.25; cruelty: 0.2; people: 0.2; hand: 0.15; christ: 0.1; land: 0.1; bow: 0.1; heart: 0.05; dog: 0.05; heaven: 0.05; god: 0.05,"('Jesuit', 'NORP'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('half', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('Pag', 'PERSON'): 2; ('Nero', 'PERSON'): 2; ('Sylla', 'PERSON'): 2; ('Caligula', 'GPE'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('Ambros Iannes', 'PERSON'): 1; ('Cyclopes', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Zacharie', 'GPE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('barrel', 'PERSON'): 1; ('the Campus Martius', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('reginam à dextris', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('angelos domini', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('dam veniam imperator', 'PERSON'): 1; ('Iouius', 'ORG'): 1; ('Alfonsus D.', 'PERSON'): 1; ('Ferrara', 'LOC'): 1; ('Cacodaemon', 'ORG'): 1; ('Pharetra', 'PRODUCT'): 1; ('paten Ier', 'PERSON'): 1; ('Echidna Excetram', 'ORG'): 1; ('egreditur', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Rudes', 'ORG'): 1; ('scapham vocant scapham', 'PERSON'): 1; ('liberaui animam meā', 'ORG'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('transfuga', 'PERSON'): 1; ('Vt.', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('limbus', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Suffocas', 'NORP'): 1; ('papatum', 'ORG'): 1; ('Stamphurdius', 'PERSON'): 1; ('Bonifacius 3', 'LAW'): 1; ('Phocas Caesaricida', 'PERSON'): 1; ('Mahumetes Arabs', 'NORP'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('feast day', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('their feast day', 'DATE'): 1; ('before day', 'DATE'): 1; ('Cyclops', 'ORG'): 1; ('Busiris', 'PERSON'): 1; ('Phalaris', 'PERSON'): 1; ('Typhon', 'ORG'): 1; ('Hannibal', 'GPE'): 1; ('Val', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('Foelix', 'NORP'): 1; ('C. Marius invidiam', 'PERSON'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('moribus Ro. qui Caligulae', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('humanam figuram Tartarus', 'ORG'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('November be three year', 'DATE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Syllan', 'GPE'): 1; ('Marian', 'GPE'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('obscuro', 'LOC'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Mercurialists', 'NORP'): 1; ('Archimedes', 'ORG'): 1; ('Africani', 'GPE'): 1; ('Asiatici', 'GPE'): 1; ('Aphaeresis', 'ORG'): 1; ('Ignatiani', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Theatini', 'NORP'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Cāpania', 'GPE'): 1; ('Scofiotti', 'GPE'): 1; ('Ferraria', 'GPE'): 1; ('Presbyteri S.', 'PERSON'): 1; ('Bononia', 'GPE'): 1; ('Reformati', 'ORG'): 1; ('Mutina', 'GPE'): 1; ('Paulo', 'GPE'): 1; ('4o', 'CARDINAL'): 1; ('Lib.', 'DATE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Protea', 'ORG'): 1; ('Matheo', 'PERSON'): 1; ('jovinian', 'NORP'): 1; ('Sybillam', 'PERSON'): 1; ('Apolline', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Crete', 'PERSON'): 1; ('the Cilices and Cappadoces', 'ORG'): 1; ('Cretes Cilices', 'ORG'): 1; ('Andromache', 'ORG'): 1; ('Siculi', 'PERSON'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('malignaverunt consilium', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('devilish', 'NORP'): 1; ('voraginem', 'PERSON'): 1; ('deglutiamus eos', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('pinnacle', 'ORG'): 1; ('vulgaris nequitia non invenit', 'ORG'): 1; ('Erostratus', 'ORG'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Genebrard', 'PERSON'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Sam 22', 'PERSON'): 1; ('Fundameuta with Symmachus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Mutae', 'ORG'): 1; ('Kimhi', 'PERSON'): 1; ('Aben Ezra', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Solonis', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Agamemnon', 'PERSON'): 1; ('Nestor', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('scite coeli', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Elizaeus', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jsrael', 'PERSON'): 1; ('servus tuus', 'QUANTITY'): 1; ('ista magna', 'PERSON'): 1; ('Cerberus', 'ORG'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('pro Ros', 'PERSON'): 1; ('C. Fimbria', 'ORG'): 1; ('Q. Scaevola', 'PERSON'): 1; ('Herode', 'PERSON'): 1; ('altar contra altar', 'ORG'): 1; ('miscellan', 'PERSON'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('Sim', 'PERSON'): 1; ('Clem Ro', 'PERSON'): 1; ('Incubos', 'ORG'): 1; ('Succubos', 'ORG'): 1; ('Nullam', 'ORG'): 1"
A04167,12,sermon ier task magistracy gentry clergy state kingdom Christendom deep,man: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; prophet: 0.5; judgement: 0.5; lord: 0.5; law: 0.35; zeal: 0.25; micah: 0.2; self: 0.2; day: 0.2; religion: 0.1; people: 0.1; son: 0.05; land: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Judah', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('the day', 'DATE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('Pharisee', 'PERSON'): 4; ('Judah', 'PERSON'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Amos', 'PERSON'): 3; ('Hezekiah', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Levi', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Evangelicall', 'PERSON'): 2; ('Eli', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Micah', 'ORG'): 2; ('Parthia', 'ORG'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('vox', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('three and four', 'CARDINAL'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('a thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('Laodiceans', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('a hundred penny', 'MONEY'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Zephany', 'PERSON'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('34. 21', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Zephany', 'GPE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('tomorrow', 'DATE'): 1; ('Zephan', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('these forty year', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Saboth', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Dominicans', 'NORP'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('this kingdom long ago', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Sennacherib', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the day of Hezekiah', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('sennacherib army', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('the year late', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('Claudianum', 'GPE'): 1; ('mansuris meruerunt moenia', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Sibillae Carmina', 'PERSON'): 1; ('nec dum', 'ORG'): 1; ('despicis arce', 'PERSON'): 1; ('Advenio supplex', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('rubris', 'PERSON'): 1; ('nunc pabula tantùm', 'PERSON'): 1; ('Siqua', 'ORG'): 1; ('lugenda getis', 'PERSON'): 1; ('Hausimus', 'PERSON'): 1; ('Getes', 'LOC'): 1; ('Ezekiah', 'GPE'): 1; ('about twenty seven year ago', 'DATE'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('about 5 year ago', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('haeret lateri letalis arundo', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('god', 'PERSON'): 1"
A04167,15,saviour discourse text sign time tax auditor dulness intersertion Galileans,time: 0.5; man: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; sign: 0.5; forewarning: 0.5; matter: 0.45; author: 0.4; use: 0.35; fact: 0.25; calamity: 0.25; law: 0.25; nation: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Christians', 'NORP'): 7; ('Pompey', 'PERSON'): 7; ('christian', 'NORP'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('french', 'NORP'): 5; ('Herodotus', 'ORG'): 4; ('Italy', 'GPE'): 4; ('Vespasian', 'NORP'): 4; ('Galileans', 'PERSON'): 3; ('jewish', 'NORP'): 3; ('Charles', 'PERSON'): 3; ('Romans', 'NORP'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('Shimei', 'ORG'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Florence', 'ORG'): 2; ('Tuscany', 'PERSON'): 2; ('Savanorola', 'ORG'): 2; ('Hezekias', 'PERSON'): 2; ('Judah', 'PERSON'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('Hungary', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Parthia', 'ORG'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Galilee', 'PERSON'): 2; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Siloe', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('8. 6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Storke', 'ORG'): 1; ('the season', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Historians', 'NORP'): 1; ('signis praenunciari', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Antiochus , Chap', 'ORG'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('causam facilè', 'PERSON'): 1; ('ipsam cum', 'PERSON'): 1; ('confiteri', 'NORP'): 1; ('coniectoribus', 'ORG'): 1; ('coelestibus signis praedici', 'ORG'): 1; ('praenunciari solere', 'PERSON'): 1; ('Matchiav', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Ierome Savanorola', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Philip de', 'ORG'): 1; ('Matchiavel', 'ORG'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Aretium', 'GPE'): 1; ('Tuscany', 'GPE'): 1; ('almost of 40 day', 'DATE'): 1; ('Florence', 'GPE'): 1; ('Lorenzo de Medici', 'PERSON'): 1; ('Petrus Soderinus', 'ORG'): 1; ('Guildhall', 'ORG'): 1; ('senate-house', 'ORG'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Aeditius', 'PERSON'): 1; ('Gaul', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Maccab', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('11. 35', 'DATE'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Matchiavel', 'NORP'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('coin of news', 'ORG'): 1; ('David Lindsey', 'PERSON'): 1; ('scotiam prolata', 'PERSON'): 1; ('Limnuchi', 'PERSON'): 1; ('moris erat', 'PERSON'): 1; ('quidam ingressus', 'PERSON'): 1; ('longiusculâ cyanei coloris', 'ORG'): 1; ('ac linteo cinctus', 'ORG'): 1; ('rex', 'ORG'): 1; ('quam admonitionem', 'PERSON'): 1; ('non erit', 'PERSON'): 1; ('retuanec eorum qui', 'ORG'): 1; ('consili• ut aris', 'ORG'): 1; ('secus verò', 'PERSON'): 1; ('haec locutus turbae seize', 'PERSON'): 1; ('rex eum requireret', 'GPE'): 1; ('quod eorum qui', 'PERSON'): 1; ('Nemo eius discessum senserat', 'PERSON'): 1; ('David Lindesius', 'PERSON'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('mentiendo aberat', 'PERSON'): 1; ('ni•i', 'ORDINAL'): 1; ('vulgatam vanis', 'PERSON'): 1; ('rumoribus fabulam', 'ORG'): 1; ('Forsan', 'PERSON'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('Genillè', 'ORG'): 1; ('twelve or thirteen year after', 'DATE'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Romanes', 'ORG'): 1; ('Clandius Pulcher', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Parthia', 'GPE'): 1; ('•rinita', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('numina', 'GPE'): 1; ('Silus', 'PRODUCT'): 1; ('Italicus', 'GPE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Pompeium Jupiter', 'LOC'): 1; ('Valerius maximus', 'PERSON'): 1; ('C. Caesare', 'ORG'): 1; ('contenderet', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('caesaris gloriae favisse', 'PERSON'): 1; ('Pompeii errorem', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Ierasalem', 'GPE'): 1; ('Hypothetica', 'PERSON'): 1; ('nihil ponit', 'PERSON'): 1; ('ten thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('Jesse', 'PERSON'): 1; ('almost forcy year', 'DATE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('the king royal pardon', 'ORG'): 1; ('the thirty 2 year', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1"
A00816,4,divine epistle stile saint Paul other epistle manner bless apostle,bondage: 0.5; bond: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; misery: 0.45; kind: 0.4; prison: 0.4; death: 0.25; self: 0.25; liberty: 0.2; captivity: 0.15; barbary: 0.15; christian: 0.1; life: 0.05; brethren: 0.05; christians: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 12; ('Barbary', 'PERSON'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Christian', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Joseph', 'PERSON'): 5; ('daily', 'DATE'): 5; ('Africa', 'LOC'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Morocco', 'GPE'): 4; ('Algiers', 'LOC'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('Barbary', 'GPE'): 4; ('Mahumetans', 'NORP'): 4; ('Tertullian', 'GPE'): 3; ('thirty', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Tunis', 'NORP'): 2; ('erat', 'NORP'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('a penny', 'MONEY'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Satan', 'LOC'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Lazarus', 'ORG'): 2; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('desert', 'PERSON'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Doctr', 'PERSON'): 1; ('105.18', 'CARDINAL'): 1; ('39.21.22', 'MONEY'): 1; ('40.14', 'MONEY'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('26.29', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Domitius Brusonius', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Buris', 'PERSON'): 1; ('Xerxes', 'PERSON'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('nulla major', 'PERSON'): 1; ('voluntati• quae est', 'ORG'): 1; ('insatiabilis', 'GPE'): 1; ('shall', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('3.1.4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('bless cyprian', 'PERSON'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('pris•n', 'ORG'): 1; ('Caria', 'PRODUCT'): 1; ('Caria', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Scythia', 'GPE'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('Optatus', 'PERSON'): 1; ('the christian church', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('nomina sunt', 'ORG'): 1; ('barbariora getis', 'PERSON'): 1; ('Hippo and Carthage , Algiers', 'ORG'): 1; ('godless mofty', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Hippo', 'PERSON'): 1; ('107.34', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('mutatur', 'GPE'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('244', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('bless brethren', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('six penny', 'MONEY'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('9.25', 'MONEY'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('30.1', 'CARDINAL'): 1; ('bellua', 'LOC'): 1; ('claudian', 'NORP'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('40.23', 'MONEY'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('the Halcion day', 'DATE'): 1; ('rememb•r', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('8.36', 'CARDINAL'): 1; ('nihil miserius misero non', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Multifari•', 'PERSON'): 1; ('qui carceris squallore', 'PERSON'): 1; ('l. 11', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('23.41', 'CARDINAL'): 1; ('inward comfort', 'PERSON'): 1; ('dulcia liquimus arva', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('22.10', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('120.5', 'CARDINAL'): 1; ('mezech', 'ORG'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of the word', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('messenger', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('s. luke', 'PERSON'): 1; ('28.2', 'CARDINAL'): 1; ('Antigonus', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('Indian', 'NORP'): 1; ('Messala Corvinus', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('137.1', 'CARDINAL'): 1; ('Marah', 'PERSON'): 1; ('Manzim', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('a foul hour', 'TIME'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('svi qui dum viveret oblitus', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('25.41.43', 'CARDINAL'): 1; ('depart', 'PERSON'): 1; ('41.1', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A00816,8,gold Laurentius lord treasure church require day treasure church treasure,god: 0.45; man: 0.45; treasure: 0.45; verse: 0.45; ezra: 0.45; word: 0.45; pulpit: 0.4; gold: 0.35; occasion: 0.35; text: 0.25; church: 0.2; make: 0.1; place: 0.05; prevail: 0.05; preparation: 0.05; proverb: 0.05; prosperity: 0.05; procure: 0.05; print: 0.05; psal: 0.05; prepare: 0.05; prayer: 0.05; preacher: 0.05; people: 0.05; wood: 0.05,"('Ezra', 'PERSON'): 7; ('Laurentius', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('ezras pulpit', 'PERSON'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('next day', 'DATE'): 1; ('Laurentius shew•d', 'GPE'): 1; ('Iehoiachin', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Southwark', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Richard Harper', 'PERSON'): 1; ('Smithfield', 'GPE'): 1; ('1639', 'DATE'): 1; ('Nicholas Rainton', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('W. F.', 'PERSON'): 1; ('Tuesday', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('the 12 day of Feb. 1639', 'DATE'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('8. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Zanche', 'GPE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('the end of the 16', 'DATE'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Babilonish', 'NORP'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1"
A01234,4,Feb. Guil. Bray reverend divine John Preston D. divinity chaplain,sin: 0.4; reas: 0.4; god: 0.4; man: 0.4; conscience: 0.4; repentance: 0.4; iii: 0.4; qvest: 0.35; way: 0.35; thing: 0.25; ground: 0.15; doct: 0.1; nearness: 0.1; name: 0.1; occasion: 0.1; observation: 0.1; obedience: 0.1; page: 0.1; nature: 0.1; mercy: 0.1; mind: 0.1; passion: 0.1,"('3', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('John Preston', 'PERSON'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('Lincolns-inn .', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Andrew Crooke', 'PERSON'): 2; ('1634', 'DATE'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Iii', 'GPE'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('Feb. 16.', 'DATE'): 1; ('1638', 'DATE'): 1; ('imprimatur', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Emanuel', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('MATTHEVV', 'ORG'): 1; ('Emanuell', 'PERSON'): 1; ('4 1', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10 2', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16 5', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('20 2', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('1 passion', 'QUANTITY'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('24 2', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('IV', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('doctr', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('40 2', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('50 1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1"
A01980,4,consideration text opposite term time point self branch sprout body,conscience: 0.5; body: 0.5; man: 0.5; martyr: 0.5; god: 0.5; christ: 0.45; apostasy: 0.45; word: 0.4; apostate: 0.4; day: 0.25; perdition: 0.2; lose: 0.15; christians: 0.1; torture: 0.05; faith: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('Christians', 'NORP'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('Martyrum', 'GPE'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Jewry', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('partibus', 'ORG'): 2; ('cruribus puniti', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('l. 5', 'PERSON'): 2; ('l. 8', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet opponuntur apud isocrat', 'ORG'): 1; ('Archid', 'PERSON'): 1; ('perditionem nonlatinalphabet ( Heb', 'ORG'): 1; ('10.39', 'CARDINAL'): 1; ('John 17.12', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('•hey', 'ORG'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('Nulli', 'PERSON'): 1; ('Noae •cclesiam', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Fid', 'PERSON'): 1; ('P. Diac', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Noah ark', 'FAC'): 1; ('o• apostat•', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Ionahs', 'NORP'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('2 9', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('• Pet', 'ORG'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('ap•s•ates', 'PERSON'): 1; ('8.21', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('strappado', 'GPE'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Annas', 'PERSON'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Siculi', 'PERSON'): 1; ('Tyranni', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Silas', 'GPE'): 1; ('16.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('2.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('crimine per•uss• su•t', 'PERSON'): 1; ('D•i', 'GPE'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('11.35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('10.31', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('Maccab', 'PERSON'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('erat spectaculum eorum', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('ita crudele', 'PERSON'): 1; ('narrationem', 'PERSON'): 1; ('Hist l. 8', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('loris', 'PERSON'): 1; ('funiculis lacerati', 'PERSON'): 1; ('Fustibus', 'ORG'): 1; ('extremis unguibus perforati', 'ORG'): 1; ('Capitibus', 'ORG'): 1; ('Nares', 'PERSON'): 1; ('labia', 'GPE'): 1; ('amputati', 'GPE'): 1; ('ipsi veluti quaedam', 'PERSON'): 1; ('gobbet', 'GPE'): 1; ('linguae funditus exectae', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('de Romano Mart', 'ORG'): 1; ('effossionem', 'PERSON'): 1; ('ita eos', 'PERSON'): 1; ('subitam m•mbrorum distractionem', 'PERSON'): 1; ('de Hippolyto', 'PERSON'): 1; ('Jacobus', 'ORG'): 1; ('fumo suffocati', 'PERSON'): 1; ('Martyrum corpora', 'PERSON'): 1; ('corpora', 'NORP'): 1; ('nidore', 'PERSON'): 1; ('liquefacto bulliente adhuc', 'PERSON'): 1; ('tergora perfusi', 'ORG'): 1; ('ten•rimis corporis', 'ORG'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('observata nocte', 'PERSON'): 1; ('qua maximè malum', 'ORG'): 1; ('jussit quadraginta', 'PERSON'): 1; ('cum gaudio abjecta etiam extrema tunica ad mortem', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('item Greg', 'PERSON'): 1; ('Nyssen', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('Vrsorum', 'PERSON'): 1; ('Boum', 'GPE'): 1; ('Eos qui', 'PERSON'): 1; ('canibus', 'ORG'): 1; ('ac partim laceratis', 'ORG'): 1; ('cum truncis pariformiter', 'PRODUCT'): 1; ('curae custodiam deputarunt', 'PERSON'): 1; ('Basilio', 'NORP'): 1; ('Hymnis de Coron', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('cum mulieribus', 'PERSON'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('citat', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('excepto', 'CARDINAL'): 1; ('ianuarij Hier', 'PERSON'): 1; ('a day in the year', 'DATE'): 1; ('the first of January', 'DATE'): 1; ('five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('cumulatim perpessi sunt', 'PERSON'): 1; ('s•um h•bitaret', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('mortis sententiam suscipi•••••', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Silas', 'PERSON'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('1.17 , 18 ,', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('7.56', 'CARDINAL'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('pedem', 'NORP'): 1; ('uvae', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet compressio', 'ORG'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('11.30', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Erasm', 'ORG'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1"
A09376,12 | 5978,excellency woman faith commend reason hindrance effect faith lay verse,god: 0.5; man: 0.5; promise: 0.5; power: 0.5; sarah: 0.5; faith: 0.5; child: 0.5; word: 0.45; body: 0.45; religion: 0.4; soul: 0.2,"('Sarah', 'PERSON'): 20; ('first', 'ORDINAL'): 15; ('two', 'CARDINAL'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('Isaac', 'PERSON'): 8; ('Abraham', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('half', 'CARDINAL'): 5; ('daily', 'DATE'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('million', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Galath', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('winter', 'DATE'): 1; ('6.33', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.37', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('127.3', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('128.4', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('4.23', 'CARDINAL'): 1; ('Agar', 'PERSON'): 1; ('John 1.13', 'PERSON'): 1; ('S. Iames', 'ORG'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('90.', 'DATE'): 1; ('year old', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('million of million', 'MONEY'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('their year and day', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('39.6', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('grey hair', 'PERSON'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('as year', 'DATE'): 1; ('last day', 'DATE'): 1"
A09376,26,printer advertisement christian reader part print book fault set amend,man: 0.5; lib: 0.5; church: 0.5; book: 0.5; thing: 0.5; usury: 0.5; treatise: 0.4; self: 0.4; truth: 0.25; labour: 0.2; tomb: 0.15; god: 0.1; virtue: 0.1; father: 0.1; authority: 0.1; another: 0.05; cause: 0.05; benefit: 0.05; time: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('mile moss', 'PERSON'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('tomb', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Hecuba', 'GPE'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('358', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('359', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('384', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Edmund', 'PRODUCT'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('28. 8', 'CARDINAL'): 1; ('de Tobia', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Foenus', 'LOC'): 1; ('nihil inter', 'ORG'): 1; ('personat', 'CARDINAL'): 1; ('foenoris vsura', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('1595', 'DATE'): 1; ('John archbishop', 'PERSON'): 1; ('CANTVRburie', 'ORG'): 1; ('Tractat', 'ORG'): 1; ('de Logica', 'PERSON'): 1; ('Introductio', 'NORP'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('Arnob', 'PERSON'): 1; ('prolog', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Laurentio', 'PERSON'): 1; ('Rustico', 'GPE'): 1; ('Laurentius', 'PERSON'): 1; ('Rusticus', 'GPE'): 1; ('ins•it', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Marcus Pompeius', 'ORG'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Enchirid', 'WORK_OF_ART'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('Laurentium', 'ORG'): 1; ('Marcellinum', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('ad consentium', 'PERSON'): 1; ('Bonifacium', 'GPE'): 1; ('S. luke', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Theophilus', 'GPE'): 1; ('Gualther', 'PERSON'): 1; ('Sophocles ,', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Aiax', 'PERSON'): 1; ('Sophocles', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de lib .', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('Demonicum', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('ipsam', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('Theogonia', 'GPE'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Aristot', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('beati immaculati .', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('iudicet ille de', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('punienda', 'PERSON'): 1; ('Polyanth', 'ORDINAL'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('S. Edmund', 'PERSON'): 1; ('this first of January .', 'DATE'): 1"
A07836,3,other death usury publish year man year arraignment conviction another,usury: 0.5; interest: 0.5; usurer: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; riches: 0.5; mean: 0.45; arraignment: 0.4; word: 0.3; salomon: 0.3; wealth: 0.25; scripture: 0.1; time: 0.1; good: 0.05; conviction: 0.05,"('Salomon', 'ORG'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Pag', 'PERSON'): 4; ('28.8', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Io', 'LOC'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('D. Wilson', 'PERSON'): 2; ('Alexand', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('vsura', 'PERSON'): 2; ('Foenus', 'LOC'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('the last year', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Emollit', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('29.11', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('February 1594', 'DATE'): 1; ('mile moss', 'PERSON'): 1; ('Alexander de Ales', 'PERSON'): 1; ('Aquileius', 'ORG'): 1; ('T. Aquinas', 'ORG'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('Balsamon', 'PERSON'): 1; ('Caepol', 'PERSON'): 1; ('Bastinguius', 'PERSON'): 1; ('G. Biel', 'PERSON'): 1; ('Boemus Aubanus', 'PERSON'): 1; ('Bucerus', 'PERSON'): 1; ('Bullingerus', 'ORG'): 1; ('C. Caelius', 'PERSON'): 1; ('Chrysostomus', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'PERSON'): 1; ('Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Concilium Arelatense', 'ORG'): 1; ('Concilium Nicenum', 'PERSON'): 1; ('D. Damascenus', 'PERSON'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('Didacus Couar', 'ORG'): 1; ('Digesta', 'PERSON'): 1; ('E. Erasmus Roterod .', 'PERSON'): 1; ('F. P. Fagius', 'PERSON'): 1; ('G. Galatinus', 'PERSON'): 1; ('Goffredus', 'PERSON'): 1; ('Gregorius Nissenus', 'ORG'): 1; ('Gregorius Theologus', 'ORG'): 1; ('H. Hemingius', 'PERSON'): 1; ('Herbrandus', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('L. Humfredus', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('L. Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Langius', 'PERSON'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('Lutherus', 'PERSON'): 1; ('lyra m.', 'PERSON'): 1; ('Marloratus', 'NORP'): 1; ('N. Natalis', 'PERSON'): 1; ('O. Oecolampadius', 'PERSON'): 1; ('F. petrarcha', 'PERSON'): 1; ('Petrus de Anchorano', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Plinius', 'PERSON'): 1; ('Polyanthea', 'PERSON'): 1; ('R. Rainerus', 'PERSON'): 1; ('Raimundus', 'PERSON'): 1; ('S. Sarcerius', 'PERSON'): 1; ('R. Selomo', 'PERSON'): 1; ('Statuta Regni', 'ORG'): 1; ('Suidas', 'ORG'): 1; ('T. C. Tacitus', 'ORG'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('V. Vatablus', 'PERSON'): 1; ('W. B. Westhemerus', 'PERSON'): 1; ('Wolfius', 'ORG'): 1; ('x. xistus betul•ius', 'PERSON'): 1; ('Z. Zanchius', 'PERSON'): 1; ('Zuinglius', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('10. 2', 'CARDINAL'): 1; ('75. 3', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Pagnine', 'ORG'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Tarbith', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Superabundantia', 'ORG'): 1; ('Augmētum', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Mercero', 'PRODUCT'): 1; ('28 8', 'CARDINAL'): 1; ('L. Lauater', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('18.14 17', 'DATE'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Con', 'ORG'): 1; ('pelican', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('prou', 'PERSON'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('Zophar', 'PERSON'): 1; ('20.15', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('de taxanda vsura tom .', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('vsuris partae', 'PERSON'): 1; ('perpetuae', 'ORG'): 1"
A07836,30,drift ghost scripture usury argument draw effect riches gather end,usury: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; use: 0.5; kind: 0.5; usurer: 0.5; gift: 0.4; word: 0.4; take: 0.3; trade: 0.15; scripture: 0.1; time: 0.05; writer: 0.05; foenus: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Io', 'LOC'): 6; ('15', 'CARDINAL'): 5; ('August', 'DATE'): 5; ('vsura', 'PERSON'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Foenus', 'LOC'): 4; ('vsura', 'GPE'): 4; ('Salomon', 'ORG'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Theol', 'GPE'): 3; ('pelican', 'NORP'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Gratian', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Plaut', 'PERSON'): 2; ('grecian', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('19.17', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Psal', 'LOC'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Psa', 'GPE'): 2; ('Caietanus', 'ORG'): 2; ('these day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Bucer', 'PERSON'): 1; ('petat citra foenoris', 'FAC'): 1; ('decret', 'PERSON'): 1; ('faciunt fraudem legi', 'ORG'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Ezec', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Lauater', 'ORG'): 1; ('ebriet as', 'PERSON'): 1; ('alia', 'GPE'): 1; ('scelerae impudentissimè', 'PRODUCT'): 1; ('Luther de tax vsur', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Ephesi', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('Apologie', 'ORG'): 1; ('20.15', 'CARDINAL'): 1; ('Iuel Ser', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Bernhard', 'ORG'): 1; ('Tulli.', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Wilson', 'ORG'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('W. Musculus', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('Canonists', 'NORP'): 1; ('Haereticus', 'GPE'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('206', 'CARDINAL'): 1; ('svi signification', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'NORP'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('siue de rat council', 'PERSON'): 1; ('vsura nobis ab', 'PERSON'): 1; ('practicae', 'PERSON'): 1; ('vsura ab vtendo idem', 'PERSON'): 1; ('vsura quasi usus rei', 'ORG'): 1; ('comoe', 'PERSON'): 1; ('Prol', 'ORG'): 1; ('alcumenam vxorem caepit vsurariam :', 'PERSON'): 1; ('Alcumena', 'PERSON'): 1; ('Alcmena', 'ORG'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('vsura horae', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Caio Rabirio', 'PERSON'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('vsura lucis', 'PERSON'): 1; ('vsura temporis', 'PERSON'): 1; ('frui vsura', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('H. Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Decad', 'PERSON'): 1; ('1. loc', 'QUANTITY'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('negotiantur', 'GPE'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('quod accepit', 'PERSON'): 1; ('3.23', 'MONEY'): 1; ('Gen 4.2', 'PERSON'): 1; ('Pro', 'GPE'): 1; ('12.11', 'CARDINAL'): 1; ('patribus', 'ORG'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('vsu', 'ORG'): 1; ('Romanis Nobilibus', 'PERSON'): 1; ('Psal 140', 'LAW'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('domino qui miseretur', 'PERSON'): 1; ('homini mutuum', 'PERSON'): 1; ('mutuum', 'PERSON'): 1; ('pauperem', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('etiam cum amplissimo', 'PERSON'): 1; ('D. Wilson', 'PERSON'): 1; ('Prologo', 'GPE'): 1; ('5.42', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('whereof saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('qui te', 'PERSON'): 1; ('prohibet esse foeneratorem', 'ORG'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('ecce', 'PERSON'): 1; ('pecuniam accipitis foe•eratam', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('this usury', 'DATE'): 1; ('25.27', 'CARDINAL'): 1; ('cum vsura', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Dimisius Carthus', 'PERSON'): 1; ('commisso talento', 'PERSON'): 1; ('Theophilacte', 'GPE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('superexcrescentia bonorum', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19 23', 'CARDINAL'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('28.30', 'CARDINAL'): 1; ('outward deed', 'PERSON'): 1; ('Summula tit .', 'PERSON'): 1; ('vsura distinguitur', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('mentalem', 'GPE'): 1; ('28 8', 'DATE'): 1; ('between usury', 'DATE'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('28.8', 'CARDINAL'): 1; ('scilicet inter', 'ORG'): 1; ('debitoris libera voluntate', 'PERSON'): 1; ('volenti non', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('2• a. qua', 'MONEY'): 1; ('nec peioris', 'ORG'): 1"
A07836,32,sermon content cloak usury describe contract usury describe hope expectation,man: 0.5; usury: 0.5; money: 0.5; pound: 0.5; usurer: 0.5; shilling: 0.45; time: 0.45; year: 0.4; pretence: 0.25; loan: 0.2; gold: 0.2; thing: 0.15; cloak: 0.15; kind: 0.15; another: 0.1,"('ten pound', 'QUANTITY'): 8; ('twenty pound', 'QUANTITY'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('tom .', 'DATE'): 3; ('Rainer', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('thirteen', 'CARDINAL'): 3; ('hundred', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('a year', 'DATE'): 3; ('Erasmus', 'ORG'): 2; ('Pan', 'ORG'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Bullinger', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Natalis', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Bromyard', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('day', 'DATE'): 2; ('the year end', 'DATE'): 2; ('seven year', 'DATE'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('twelve penny', 'MONEY'): 2; ('a month', 'DATE'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('a hundred angel', 'QUANTITY'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('aperta', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Francisc', 'PERSON'): 1; ('Petrarcha', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('miseri', 'PERSON'): 1; ('inter', 'PERSON'): 1; ('fraudem vsurarum malitia', 'ORG'): 1; ('Erasmus', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Decad', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius Tacitus', 'ORG'): 1; ('Theseus', 'PERSON'): 1; ('tit 1 cap', 'DATE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'MONEY'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Aret', 'PERSON'): 1; ('Prob', 'PERSON'): 1; ('1. loc', 'QUANTITY'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('de vsuris', 'PERSON'): 1; ('non put o quenquam', 'ORG'): 1; ('nisi solos eos qui', 'PERSON'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Empusa', 'PERSON'): 1; ('Aristophanes', 'GPE'): 1; ('Ranis', 'NORP'): 1; ('Proteus', 'GPE'): 1; ('4.8', 'MONEY'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('4.23', 'MONEY'): 1; ('Sam 25.10.11', 'PERSON'): 1; ('Nabal', 'ORG'): 1; ('16.14.23', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Rainerius', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Pantheol', 'PERSON'): 1; ('de vsura .', 'PERSON'): 1; ('usury', 'DATE'): 1; ('probabiliter dubitatur', 'PERSON'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('three month day', 'DATE'): 1; ('shop keeper', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('summa', 'PERSON'): 1; ('de vsura', 'PERSON'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('•art', 'ORG'): 1; ('Hostiensis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('thirty pound', 'QUANTITY'): 1; ('vsura', 'PERSON'): 1; ('ten pound a year', 'TIME'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('homil', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('one six penny', 'MONEY'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('six penny', 'MONEY'): 1; ('a hundred to one', 'CARDINAL'): 1; ('the month', 'DATE'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('pluris aestimantur', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil Aenead', 'PERSON'): 1; ('Periclimenus', 'GPE'): 1; ('twice seven year', 'DATE'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('vir locuples auri', 'PERSON'): 1; ('aeris', 'GPE'): 1; ('Helius Eobanus', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('deformis', 'ORG'): 1; ('aptus', 'ORG'): 1; ('anhelo', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Dolon', 'ORG'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('Diomedes', 'ORG'): 1"
