tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A77148,1,counsel evil time sermon preach Paul London April Edw Bowles,person: 0.5; evil: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; kingdom: 0.45; city: 0.45; another: 0.4; epistle: 0.35; grace: 0.35; foundation: 0.3; peace: 0.3; part: 0.1; politician: 0.05; policy: 0.05; pledge: 0.05; piety: 0.05; pharisee: 0.05; perusal: 0.05; power: 0.05; passion: 0.05; lord: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('London', 'GPE'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'ORG'): 1; ('April 16. 1648', 'DATE'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('34. 12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('depart', 'PERSON'): 1; ('Samuel Gellibrand', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('Magnum', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('88', 'DATE'): 1; ('Brainford', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Jam. 3', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('hearty compliment', 'PERSON'): 1; ('York', 'PERSON'): 1; ('may 15. 1648', 'DATE'): 1; ('EPHES', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11. 28', 'DATE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20. 17', 'DATE'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('non prosunt', 'PERSON'): 1; ('juncta juvant', 'PERSON'): 1"
A79008,1,pattern person deliver sermon preach interment corpse right Robert earl,person: 0.5; faith: 0.5; father: 0.5; god: 0.5; christ: 0.45; promise: 0.4; lord: 0.4; life: 0.4; son: 0.4; sin: 0.35; lordship: 0.35; man: 0.15; word: 0.05; jesus: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Robert earl', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 2; ('Warwick', 'GPE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Sarah', 'PERSON'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('age 70', 'DATE'): 1; ('April 19', 'DATE'): 1; ('may 1. 1658', 'DATE'): 1; ('Felsted', 'NORP'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Edmund Calamy B. D.', 'PERSON'): 1; ('Aldermanbury', 'GPE'): 1; ('82. 6', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Theodosio', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('quam caput', 'PERSON'): 1; ('morientis Grynnaei', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Edward Brewster', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('utin•m caelebs vixissem', 'ORG'): 1; ('aut orbus periiss•m', 'ORG'): 1; ('prorsus faelicem', 'PERSON'): 1; ('fuisse', 'ORG'): 1; ('Ausonius', 'PERSON'): 1; ('n•n generass•t', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Marcus Aurelius Antoninus', 'ORG'): 1; ('Commodus', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Passeover', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('sin', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('John 6', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Edmund Calamy', 'PERSON'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Paraus', 'PERSON'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Canaun', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('illi morituri videbant', 'PERSON'): 1; ('spe', 'ORG'): 1; ('promissa quae', 'PERSON'): 1; ('Metaphora', 'PERSON'): 1; ('navigantibus qui', 'PERSON'): 1; ('laetis acclamationibus', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('tria', 'GPE'): 1; ('participia', 'GPE'): 1; ('patriam coelestem', 'PERSON'): 1; ('quam unice', 'PERSON'): 1; ('hanc', 'PERSON'): 1; ('consisi sunt', 'ORG'): 1"
A79008,3,word expound inference Doct. doctrine man Abraham year Isaac Jacob,death: 0.4; man: 0.4; year: 0.4; day: 0.4; life: 0.4; end: 0.4; judgement: 0.35; time: 0.25; house: 0.25; thing: 0.2; earth: 0.15; god: 0.15; persia: 0.1; passage: 0.1; pie: 0.1; physic: 0.1; philosophy: 0.1; plainiy: 0.1; peccata: 0.1; pain: 0.1; pallida: 0.1; portugal: 0.1; dust: 0.1; appoint: 0.05; meditation: 0.05; lord: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Persia', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('one hundred eighty', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('one hundred fourty seven', 'QUANTITY'): 1; ('some live seven hundred', 'CARDINAL'): 1; ('eight hundred', 'CARDINAL'): 1; ('nine hundred year', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Joannes de temporibus', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('361 year', 'DATE'): 1; ('the year 1139', 'DATE'): 1; ('Bengala', 'GPE'): 1; ('335 year old', 'DATE'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('gulf', 'LOC'): 1; ('the long day', 'DATE'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('40.', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('Constantine Mira quidem haec', 'PERSON'): 1; ('persiâ', 'GPE'): 1; ('Romoe', 'PERSON'): 1; ('•', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('17 14', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Aeternales', 'PERSON'): 1; ('12 19', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'FAC'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('quam sensu', 'PERSON'): 1; ('nulla sequatur', 'PERSON'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('39 5', 'DATE'): 1; ('4 14', 'DATE'): 1; ('9 25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('what hour', 'TIME'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('9 12', 'DATE'): 1; ('21. 35', 'DATE'): 1; ('19 5', 'DATE'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Inducias', 'NORP'): 1; ('tarry', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Paraeus', 'PERSON'): 1; ('semel moriendum est', 'PERSON'): 1; ('h•c', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('90.', 'DATE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('ward', 'PERSON'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1"
A79008,6,Job Tim. world mother womb world man say leave thing,man: 0.5; death: 0.5; god: 0.5; grace: 0.5; faith: 0.5; greatness: 0.5; life: 0.45; day: 0.4; world: 0.4; bone: 0.35; earth: 0.1; say: 0.1; king: 0.05; rev: 0.05; sin: 0.05; glory: 0.05,"('Saladine', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Sceptra', 'ORG'): 1; ('Saladinus', 'ORG'): 1; ('Asiae', 'ORG'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Psal.', 'LAW'): 1; ('82. 6', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Galt', 'PERSON'): 1; ('tua vita erit', 'PERSON'): 1; ('quidem beata', 'PERSON'): 1; ('thou daily', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Ahashueroah', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('their coronation day', 'DATE'): 1; ('Elige', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('19 38', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('ingentia vitia', 'PERSON'): 1; ('ingentia supplicia', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('three hundred and eightteen', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Mat 24', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo Christianus', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('perseverave•it', 'PERSON'): 1; ('18. 24', 'DATE'): 1; ('Methuselah', 'PERSON'): 1; ('nine hundred sixty', 'QUANTITY'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1"
A77506,1,parley sword cessation deliver sermon church Yarmouth Norfolk Decemb. John,prophet: 0.5; print: 0.3; plague: 0.3; prophecy: 0.3; printing: 0.3; psalm: 0.3; pestilence: 0.3; philistines: 0.3; psalmist: 0.3; phrase: 0.3; sword: 0.2; lord: 0.2; hand: 0.2; judgement: 0.2; word: 0.2; cessation: 0.2; john: 0.15; war: 0.15; expostulation: 0.1; verse: 0.05; god: 0.05; quiet: 0.05; enemy: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 5; ('Yarmouth', 'NORP'): 2; ('John Brinsley', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Ashkelon', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Judg', 'PERSON'): 2; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Burroughes', 'PERSON'): 1; ('the golden dragon', 'FAC'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('Printing', 'ORG'): 1; ('the seven day of January , 1642', 'DATE'): 1; ('John white', 'PERSON'): 1; ('JER', 'ORG'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('babylonians', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('parley', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('7. 12', 'CARDINAL'): 1; ('prepare', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Illiricus', 'PERSON'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('34. 5', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('12. 12', 'DATE'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Gideons', 'PRODUCT'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('30.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('ecce dvo', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1"
A77506,4 | 254,church reformation handle sermon preach lecture parish church Yarmouth John,people: 0.5; floor: 0.4; god: 0.4; world: 0.4; church: 0.4; thresh: 0.4; christ: 0.4; house: 0.35; corn: 0.3; john: 0.2; satan: 0.15; straw: 0.1; enemy: 0.1; pressur: 0.1; print: 0.1; peace: 0.1; permission: 0.1; piece: 0.1; place: 0.1; plague: 0.1; plece: 0.1; preach: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('1643', 'DATE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Moab', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Satan', 'GPE'): 3; ('Amos', 'PERSON'): 3; ('Yarmouth', 'NORP'): 2; ('John Brinsley', 'PERSON'): 2; ('3. 12', 'CARDINAL'): 2; ('the first day of June', 'DATE'): 2; ('the committee of the house of commons in parliament', 'ORG'): 2; ('Printing', 'ORG'): 2; ('John white', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Aretius', 'GPE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Burroughes', 'PERSON'): 1; ('Fleetstreet', 'GPE'): 1; ('xliii', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('l••', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('April 12', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('adhasit pav•mento', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('resemblan•e', 'ORG'): 1; ('•ame', 'GPE'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('exer••t', 'ORG'): 1; ('John 10', 'PERSON'): 1; ('Disciple•', 'PERSON'): 1; ('pressuram habebiti•', 'PERSON'): 1; ('pressur•s', 'ORG'): 1; ('Isaiah 25', 'LAW'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isaiah 21', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('cruel•ie', 'PERSON'): 1; ('Amos 1', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('9 9', 'TIME'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('22. 31', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
A77496,5,sermon April floor set day exercise sovereign authority Jesus Christ,church: 0.5; purge: 0.5; christ: 0.5; work: 0.5; corruption: 0.5; floor: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; man: 0.45; jesus: 0.3; chafe: 0.2; lord: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('second', 'ORDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Mal', 'PERSON'): 5; ('21', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1. 25', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('32', 'DATE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('3. 3', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Isaiah', 'PERSON'): 3; ('3. 12', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('Diana', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Thes', 'PRODUCT'): 2; ('2. 4', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('2. 8', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('mark', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('April 19 1643', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Ban••', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Doct ▪ •hrists', 'ORG'): 1; ('purge', 'PERSON'): 1; ('•eans', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 1', 'LAW'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('13 38', 'DATE'): 1; ('ult', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel , Ezek', 'LAW'): 1; ('36. 25', 'CARDINAL'): 1; ('••ay', 'CARDINAL'): 1; ('purge', 'GPE'): 1; ('purificationem', 'PERSON'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('18. 30', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Phili•pians', 'NORP'): 1; ('1•8', 'CARDINAL'): 1; ('65. 17', 'DATE'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('authori•y', 'ORG'): 1; ('hecan', 'NORP'): 1; ('the day of his •lesh', 'DATE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('1• .', 'DATE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('church-diana', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('17 9', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('•rit', 'ORG'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('three several day', 'DATE'): 1; ('Chemnitius', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('19 45', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('hu fan .', 'ORG'): 1; ('triplex .', 'DATE'): 1; ('i•r', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Antichrist and Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('Sermonis', 'NORP'): 1; ('caje••n', 'ORG'): 1; ('1. 16', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 45', 'LAW'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('t•ine arrow', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('27 9', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('the day of the east', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('2• .', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5th', 'ORDINAL'): 1; ('5 27', 'DATE'): 1; ('Eph 5', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('James 3.', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('confess•', 'GPE'): 1; ('2 Sam •0', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('Cor 3 ▪ 2', 'LAW'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('T. G. zerobabels', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('24. 6', 'DATE'): 1; ('Psal ▪ 73.', 'LAW'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
A77496,6,sermon floor subject text hear church-reformation work Jesus Christ other,church: 0.5; god: 0.5; order: 0.5; faith: 0.5; thing: 0.5; pillar: 0.5; ordinance: 0.5; reformation: 0.5; day: 0.3; error: 0.2; member: 0.15; grace: 0.1; house: 0.1; temple: 0.05; people: 0.05; corruption: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('second', 'ORDINAL'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('this day', 'DATE'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('herein', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('ark', 'GPE'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'LOC'): 2; ('Zach', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('1643', 'DATE'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('faci•m', 'ORG'): 1; ('14. 25', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('•ocu•', 'GPE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Jachin', 'PERSON'): 1; ('Boaz', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('totius adificij nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('Fulcimentum', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Architectonico', 'ORG'): 1; ('Col', 'PERSON'): 1; ('velu•i', 'ORG'): 1; ('partibus constat Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Beza ▪ Ibid', 'PERSON'): 1; ('Medul', 'PERSON'): 1; ('church', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Agora', 'PERSON'): 1; ('Illiricus', 'PERSON'): 1; ('Ordinatus', 'ORG'): 1; ('Militario', 'GPE'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('9 7', 'DATE'): 1; ('Isa. 9', 'DATE'): 1; ('ʋnitie', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('d•meanour', 'NORP'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2 12', 'DATE'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Worldward', 'ORG'): 1; ('the 2 Chron', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('T. G.', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('T. G. Ibid', 'PERSON'): 1; ('Timbers', 'PERSON'): 1; ('moath•s', 'PRODUCT'): 1; ('inconvenien•y', 'ORG'): 1; ('Reuben Iudg', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('kiriath-jearim', 'ORG'): 1; ('Abinadab', 'GPE'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('1 Chro', 'DATE'): 1; ('15. 13', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('16. 15', 'DATE'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('-hua', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('e••', 'ORG'): 1; ('Mannah', 'PERSON'): 1; ('sepulchra concupisce••iae', 'ORG'): 1; ('gr••es', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Hattaavah', 'PERSON'): 1; ('Ps. 80', 'DATE'): 1; ('Isa 5', 'DATE'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('80.', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('S. Stephen', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet it|be 3', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('27. 3', 'CARDINAL'): 1; ('7. 40', 'CARDINAL'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('cleare•', 'GPE'): 1; ('4 7', 'DATE'): 1; ('Zerubbabel', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Ezra 3. 11', 'PERSON'): 1; ('Ezra 3', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1"
A77496,7,sermon floor christs floor church church floor church work day,church: 0.5; god: 0.5; work: 0.5; reformation: 0.5; floor: 0.5; hand: 0.5; time: 0.45; thing: 0.4; way: 0.3; priest: 0.3; christ: 0.25; law: 0.1; lord: 0.1; house: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 19; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('9', 'CARDINAL'): 8; ('Christians', 'NORP'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('17', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'DATE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Cap', 'PERSON'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('Deut', 'PERSON'): 4; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Levite', 'FAC'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('3. 12', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('1. 6', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'LOC'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('3. 2', 'CARDINAL'): 2; ('Zerub•abel', 'PERSON'): 2; ('Jeshua', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Deut.', 'DATE'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('1643', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('La•dicea ▪', 'ORG'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Pergamus', 'GPE'): 1; ('Philadelphia', 'GPE'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('Hi•rusalem', 'FAC'): 1; ('19 41', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('3 12', 'DATE'): 1; ('f•r', 'NORP'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('4 8', 'CARDINAL'): 1; ('James 4', 'PERSON'): 1; ('17', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('24. 15', 'DATE'): 1; ('house', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Kingdom•', 'GPE'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('dwell', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('Fanner', 'ORG'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('18. 10', 'DATE'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('9 10', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob Gen.', 'ORG'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('magistrate', 'ORG'): 1; ('Ezr', 'ORG'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('Haggai', 'PERSON'): 1; ('Zachariah', 'PERSON'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Hezekiah , Josiah', 'WORK_OF_ART'): 1; ('the 2 Chro', 'EVENT'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('Hilkiah', 'PRODUCT'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Lev ▪ 13', 'ORG'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('13 3', 'DATE'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('21. 5', 'DATE'): 1; ('Eze', 'PERSON'): 1; ('44 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Ezekiell', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('lo•um', 'PERSON'): 1; ('damnare quidem corruptelas omnibus liberume', 'PERSON'): 1; ('32 20', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('• kin', 'PERSON'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('Manasses 2', 'LAW'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('ac mandato dei', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor 108', 'ORG'): 1; ('8. 9 , 10 , 11', 'DATE'): 1; ('ra•ifie', 'ORG'): 1; ('offi•io', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('13 17', 'DATE'): 1; ('15. 1', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1"
A79475,1,order commons assemble parliament m. Holles Peter Wentworth house thank,church: 0.45; christ: 0.45; magistrate: 0.45; elder: 0.45; power: 0.45; officer: 0.35; government: 0.35; name: 0.3; minister: 0.3; jesus: 0.25; authority: 0.25; order: 0.2; mr: 0.1; people: 0.1; god: 0.05; thing: 0.05; peer: 0.05; part: 0.05; peter: 0.05; persuasion: 0.05; person: 0.05; perfection: 0.05; place: 0.05; paul: 0.05; parish: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 7; ('christian', 'NORP'): 5; ('1646', 'DATE'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('quam', 'NORP'): 2; ('Erastus', 'ORG'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Peter Wentworth', 'PERSON'): 1; ('Bolton', 'PERSON'): 1; ('Cheynell', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('St Margaret Westminster', 'FAC'): 1; ('H. Elsyng', 'PERSON'): 1; ('Cler', 'PERSON'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('march 28', 'DATE'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Samuel Bolton', 'PERSON'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('march 25', 'DATE'): 1; ('Francis CHEYNELL', 'PERSON'): 1; ('Posteris', 'PERSON'): 1; ('Cyropaed', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('totius Regni', 'PERSON'): 1; ('10. 8', 'CARDINAL'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Samuel Gellibrand', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('two or three hundred year', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('162', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Christ institute', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Robinson', 'PERSON'): 1; ('216', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Burroughs', 'PERSON'): 1; ('•ren', 'PRODUCT'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Rutherford', 'PERSON'): 1; ('398', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('Ionvill', 'GPE'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('excluduntur', 'GPE'): 1; ('admonitionibus', 'ORG'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('dathen', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('337', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1"
A70803,7 | 619,man circumspection misapply misapplication mischief Pharisee parable confession apply virtue,man: 0.5; thing: 0.5; conscience: 0.5; sin: 0.5; time: 0.5; evil: 0.5; god: 0.5; scruple: 0.4; rule: 0.35; heart: 0.35; self: 0.15; way: 0.05; duty: 0.05; knowledge: 0.05; part: 0.05; fallacy: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 7; ('christian', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('it|be sufficient', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Cummin', 'ORG'): 1; ('Criterion', 'PRODUCT'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Quaker', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Pulchra Laverna', 'ORG'): 1; ('mihi fallere', 'PERSON'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Caprice', 'PRODUCT'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Walkers', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Adjecto', 'ORG'): 1; ('the five of Esa', 'DATE'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('Tast', 'LOC'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Odyssey', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Mag', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('se plerumque etiam licita abscindunt', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Herodias', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('scab head', 'PERSON'): 1; ('Monicha', 'PERSON'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('Meribibula', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Thesi', 'GPE'): 1; ('Hypothesi', 'NORP'): 1"
A70803,11 | 744,abstinence mankind evil mean averseness inclination tolerance continence another Aristotle,evil: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; act: 0.45; sort: 0.45; reason: 0.4; abstinence: 0.35; whole: 0.35; conscience: 0.15; nature: 0.15; time: 0.1; virtue: 0.05; another: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('it|be', 'PERSON'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Sin', 'ORG'): 3; ('14.', 'DATE'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Eleazar', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('livorem ducit', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Jam. 1', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('Pythagoras', 'PERSON'): 1; ('Pythag', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('15. 18 ,', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('9 13', 'DATE'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nine chapter', 'TIME'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Evil', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Byass', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('8. 4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('14. 13', 'DATE'): 1; ('narratio habenda est', 'FAC'): 1; ('apud josephum', 'PERSON'): 1; ('Libello', 'GPE'): 1; ('Titulus', 'GPE'): 1; ('2 Macc', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1"
A70325,4,text self bough branch distress deliverance danger affliction liberation word,death: 0.5; man: 0.5; sickness: 0.5; life: 0.5; body: 0.5; disease: 0.5; sin: 0.5; word: 0.45; mind: 0.35; time: 0.25; god: 0.2; pain: 0.15; soul: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('Ep', 'PERSON'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; (""aequum'••"", 'PERSON'): 1; ('Lucr', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('tanguorem', 'PERSON'): 1; ('nasci', 'PERSON'): 1; ('mortali', 'PERSON'): 1; ('30.11', 'CARDINAL'): 1; ('mark 5.9', 'PERSON'): 1; ('nova', 'NORP'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('odd .', 'DATE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('Iambl', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('number 112', 'CARDINAL'): 1; ('Barzillai', 'PERSON'): 1; ('19.35', 'CARDINAL'): 1; ('tria haec', 'PERSON'): 1; ('m•rbo', 'PERSON'): 1; ('m•tus', 'ORG'): 1; ('dolour corporis', 'PERSON'): 1; ('intermissio voluptatis', 'ORG'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('38.8', 'CARDINAL'): 1; ('quando haec tam', 'PERSON'): 1; ('vicino jam exitu', 'ORG'): 1; ('etiam à medi•c•ium', 'ORG'): 1; ('Salv', 'PRODUCT'): 1; ('Iam. 5', 'DATE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Langhorn', 'PERSON'): 1; ('multis temporibus vixit', 'PERSON'): 1; ('quaerendam', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('saervituti omnia corporis', 'FAC'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('homine• velint poevitentiam', 'PERSON'): 1; ('v•x', 'PERSON'): 1; ('videmus •am', 'ORG'): 1; ('adipisci', 'PERSON'): 1; ('Elig', 'PERSON'): 1; ('de caex', 'PERSON'): 1; ('Mali', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('sequuntur', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('quod de calamitatibus', 'PERSON'): 1; ('Gub', 'ORG'): 1; ('sed ipsi', 'PERSON'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('aetati commun•m •ss• sentio', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('•sse', 'NORP'): 1; ('tres', 'PERSON'): 1; ('••rtis', 'GPE'): 1; ('infirmit•s', 'ORG'): 1; ('casus nuntiat', 'PERSON'): 1; ('late•tem', 'PERSON'): 1; ('infirmit•s ap•• ••tem', 'ORG'): 1; ('nihil habet', 'PERSON'): 1; ('adolescentiam s•quitur', 'PERSON'): 1; ('ita mors senectutem', 'ORG'): 1; ('ped•te•••m', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Crat', 'ORG'): 1; ('juvenibus', 'ORG'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('senibus', 'ORG'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('•xitus', 'ORG'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('abus', 'ORG'): 1; ('saec', 'PERSON'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('a few hour', 'TIME'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('infi••elibus', 'ORG'): 1; ('m•nisterio', 'GPE'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Epaphroditus', 'ORG'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Humana', 'ORG'): 1; ('Q•', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('homin•m', 'ORG'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Antigonus', 'GPE'): 1"
A70325,4 | 972,admonition health preserve renew peace God repentance ground other duty,god: 0.45; mercy: 0.45; lord: 0.45; life: 0.45; man: 0.45; health: 0.45; physician: 0.45; sickness: 0.4; self: 0.35; world: 0.2; christ: 0.15; misery: 0.15; prolong: 0.05; prolongation: 0.05; presumption: 0.05; princess: 0.05; principal: 0.05; preservation: 0.05; providence: 0.05; prophet: 0.05; praise: 0.05; property: 0.05; father: 0.05; mean: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 14; ('thou', 'GPE'): 10; ('Greg', 'PERSON'): 5; ('Epaphroditus', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('6.1', 'CARDINAL'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('Chrys', 'ORG'): 2; ('Gideon', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('sibi', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('redda•us', 'ORG'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('57.13', 'CARDINAL'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('36.7', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Rabshakeh', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('de Morb', 'PERSON'): 1; ('Med', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Sebastian', 'PERSON'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Patronilla', 'PERSON'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('16 12', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('6 27', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('127.1', 'CARDINAL'): 1; ('•mul• humana d•lig•ntia', 'ORG'): 1; ('nisi divina', 'PERSON'): 1; ('provid•ntia', 'GPE'): 1; ('nisi d•minus consenserit', 'PERSON'): 1; ('nisi aedificaverit', 'PERSON'): 1; ('pres•nt', 'NORP'): 1; ('4.23', 'CARDINAL'): 1; ('Sanat', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('28.14', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 5.1', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('quae fecit', 'ORG'): 1; ('dorsum', 'PERSON'): 1; ('si quando nobis prosperi aliquid', 'PERSON'): 1; ('nullus d•o', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('misericor', 'ORG'): 1; ('aliquis si qua miscrum cor', 'PERSON'): 1; ('Aquin p•r', 'PERSON'): 1; ('quoth .', 'DATE'): 1; ('63.6', 'CARDINAL'): 1; ('10• .', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('n•bis', 'PERSON'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('mise•icord•a', 'PERSON'): 1; ('miser•ae', 'GPE'): 1; ('Aug. de civit', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('•aseth', 'PERSON'): 1; ('tristari de miseriâ', 'PERSON'): 1; ('miseriam alicri•s', 'PERSON'): 1; ('hoc m•ximè', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('par', 'PERSON'): 1; ('prim', 'PERSON'): 1; ('nomen misericordiae', 'PERSON'): 1; ('dicitur misericordia', 'PERSON'): 1; ('quod miseriae ••jusdam est', 'PERSON'): 1; ('Est', 'PERSON'): 1; ('Athanas', 'PERSON'): 1; ('parab', 'GPE'): 1; ('Ch•istiani', 'GPE'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('20.6', 'CARDINAL'): 1; ('Amb', 'ORG'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('de Beat', 'PERSON'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('Ph•risees', 'ORG'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('6.36', 'CARDINAL'): 1; ('N•hil', 'PERSON'): 1; ('quam u• homo', 'PERSON'): 1; ('facultatis', 'CARDINAL'): 1; ('•it •peris executor', 'ORG'): 1; ('leo de quadr', 'ORG'): 1; ('41.3', 'CARDINAL'): 1; ('p•uperi', 'ORG'): 1; ('attenuato', 'PERSON'): 1; ('Vatabl', 'PERSON'): 1; ('qui quod', 'PERSON'): 1; ('quan•um', 'PERSON'): 1; ('quam cito', 'PERSON'): 1; ('m•sericordia• tibi sieri', 'PERSON'): 1; ('tam cito alii', 'PERSON'): 1; ('tali••r', 'NORP'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('15.7', 'CARDINAL'): 1; ('vita mari', 'PERSON'): 1; ('similis', 'NORP'): 1; ('f•equ••s', 'PRODUCT'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('mis•rae vi•ae', 'PERSON'): 1; ('nec vita', 'ORG'): 1; ('dicenda', 'GPE'): 1; ('potius', 'ORG'): 1; ('ppiam aliud', 'PERSON'): 1; ('idiot de pati', 'ORG'): 1; ('•isi di• torqueri', 'ORG'): 1; ('Aug. de verb', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Labyrinth', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('manich•e', 'ORG'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1"
A78979,1,Decemb. day order lord parliament assemble house thank master Calamy,god: 0.45; divide: 0.45; self: 0.45; christ: 0.45; house: 0.4; division: 0.4; sermon: 0.35; satan: 0.2; devil: 0.2; kingdom: 0.2; peace: 0.15; england: 0.15; word: 0.1; israel: 0.1; bring: 0.1; city: 0.1; say: 0.1; ruin: 0.05; calamy: 0.05; pastor: 0.05; part: 0.05; peius: 0.05; peacemaker: 0.05; paul: 0.05; pharisee: 0.05; party: 0.05; order: 0.05; parlamentorum: 0.05; man: 0.05; another: 0.05,"('England', 'GPE'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('1644', 'DATE'): 3; ('Edmund Calamy', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Levi', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('Calamy', 'PERSON'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('monthly', 'DATE'): 2; ('Christopher Meredith', 'PERSON'): 2; ('December 25', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Beelzebub', 'ORG'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Satan', 'LOC'): 2; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Browne Cler', 'PERSON'): 1; ('Aldermanbury', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae Martyrio', 'ORG'): 1; ('ecclesiam quam', 'PERSON'): 1; ('Idolo', 'GPE'): 1; ('L.', 'PERSON'): 1; ('1645', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Ruffini', 'PERSON'): 1; ('ecclesiast', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('Codrus', 'ORG'): 1; ('Curtius', 'ORG'): 1; ('Decii', 'ORG'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('33. 10', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Simeonites', 'PRODUCT'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('Ainsw', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12. 25', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('3. 21', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('interpreter', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
A78979,5 | 1154,day day call feast Christ nativity Christmas day day be,mr: 0.45; day: 0.45; man: 0.45; commons: 0.45; lord: 0.45; bishop: 0.45; psal: 0.45; pope: 0.4; whore: 0.25; parliament: 0.25; order: 0.15; king: 0.1; print: 0.1; power: 0.05; preach: 0.05; popedom: 0.05; popery: 0.05; posterity: 0.05; powder: 0.05; pomp: 0.05; prayer: 0.05; priest: 0.05; prelacy: 0.05; house: 0.05; john: 0.05,"('1644', 'DATE'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('John', 'PERSON'): 6; ('this day', 'DATE'): 4; ('Christmas day', 'DATE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('the lord day', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Staunton', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('vine', 'PERSON'): 2; ('Herle', 'PERSON'): 2; ('hill', 'PERSON'): 2; ('palmer', 'PERSON'): 2; ('Septemb', 'ORG'): 2; ('Calamy', 'PERSON'): 2; ('Sedgwick', 'PERSON'): 2; ('Novemb', 'PERSON'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('Merton', 'GPE'): 2; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('the house of commons', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Prelacy', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Legiones', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('Lucretia', 'GPE'): 2; ('Latimer', 'ORG'): 1; ('twelve Christmas holy day', 'DATE'): 1; ('all the year after', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('Christmas', 'DATE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('January 1643', 'DATE'): 1; ('January 1644', 'DATE'): 1; ('January 31. 1643', 'DATE'): 1; ('Cawdrey', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Rutherford', 'PERSON'): 1; ('6. 26', 'CARDINAL'): 1; ('February 28 1643', 'DATE'): 1; ('bailiff', 'PERSON'): 1; ('young', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('march 27. 1644', 'DATE'): 1; ('Gelespie', 'PERSON'): 1; ('43.', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('William Waller', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Ralph', 'PERSON'): 1; ('April 9 1644', 'DATE'): 1; ('Obediah Sedgwick', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('case', 'PERSON'): 1; ('Daniel 11', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Fairfax', 'GPE'): 1; ('Yorkshire', 'GPE'): 1; ('April 23. 1644', 'DATE'): 1; ('Perne', 'PERSON'): 1; ('34.', 'DATE'): 1; ('Caryl', 'PERSON'): 1; ('11. 16', 'CARDINAL'): 1; ('April 24. 1644', 'DATE'): 1; ('32. 31', 'DATE'): 1; ('green', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('may 29', 'DATE'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('hall', 'PERSON'): 1; ('11. 12', 'DATE'): 1; ('June 26. 1644', 'DATE'): 1; ('Hardwick', 'PERSON'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah 28. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Rupert', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('July 28', 'DATE'): 1; ('Isaiah 63', 'DATE'): 1; ('Hinderson', 'PERSON'): 1; ('14. 21', 'DATE'): 1; ('July 31', 'DATE'): 1; ('rathband', 'PERSON'): 1; ('August 13', 'DATE'): 1; ('1. 7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('99 8', 'DATE'): 1; ('August 28', 'DATE'): 1; ('Rayner', 'PERSON'): 1; ('2. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('122.', 'CARDINAL'): 1; ('12. 1644', 'DATE'): 1; ('newcomen', 'PERSON'): 1; ('Joshua 7.', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Coleman', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('25. 1644', 'DATE'): 1; ('Isaiah 9 13', 'DATE'): 1; ('seaman', 'PERSON'): 1; ('3. 9', 'DATE'): 1; ('October 22', 'DATE'): 1; ('temple', 'PERSON'): 1; ('chamber', 'PERSON'): 1; ('17. 30', 'DATE'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('11. 7', 'DATE'): 1; ('15. 25', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('October 30. 1644', 'DATE'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('6. 9', 'DATE'): 1; ('woodcock', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Strickland', 'PERSON'): 1; ('Spurstow', 'PERSON'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('9 13', 'DATE'): 1; ('21. 16 ,', 'DATE'): 1; ('Anthony Burges', 'PERSON'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('2 Corinth', 'DATE'): 1; ('17. 18', 'DATE'): 1; ('Wilkinson', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('gipp', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Thorowgood', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4. 5', 'DATE'): 1; ('Langley', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('zion memento', 'PERSON'): 1; ('VVESTminster', 'ORG'): 1; ('the 31', 'DATE'): 1; ('may 1643', 'DATE'): 1; ('the solemn day', 'DATE'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('Francis CHEYNELL', 'PERSON'): 1; ('19 20', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Samuel GELLIBRAND', 'PERSON'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('supreme power', 'ORG'): 1; ('gloria relicta est', 'PERSON'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('those many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('bella juvant', 'PERSON'): 1; ('sunt caetera nugae', 'ORG'): 1; ('Palingenius', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; (""D'Alva"", 'PERSON'): 1; ('Netherlands', 'GPE'): 1; ('the sword ▪ blush', 'ORG'): 1; ('Quintili', 'ORG'): 1; ('Animas', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Cognomine Anglicus', 'PERSON'): 1; ('Moguntinus', 'GPE'): 1; ('F•sci•', 'ORG'): 1; ('854', 'CARDINAL'): 1; ('so long ago', 'DATE'): 1; ('Leo the', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('the month and day', 'DATE'): 1; ('Theodoricus de n•em', 'ORG'): 1; ('Charanza', 'ORG'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('D•', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('Sixtus', 'PRODUCT'): 1; ('Sixtus', 'FAC'): 1; ('Philippus Bergomensis', 'PERSON'): 1; ('Krantius', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Gras•erus', 'PERSON'): 1; ('Sigebert', 'PERSON'): 1; ('Boccaccio', 'GPE'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('Gotefridus', 'GPE'): 1; ('Viterbien•s', 'ORG'): 1; ('Nauclerus', 'ORG'): 1; ('•abellicus', 'GPE'): 1; ('Volateran', 'GPE'): 1; ('Schedel', 'PERSON'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Theodora', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Marozia', 'GPE'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Concu•', 'PERSON'): 1; ('Julius', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Thais', 'GPE'): 1; ('Alexandri', 'GPE'): 1; ('sponsa', 'ORG'): 1; ('Sleidan', 'GPE'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('pontifical chair', 'ORG'): 1"
A79477,4 | 1233,place business person belove sin custodiet custode reformer need reformation,god: 0.5; holiness: 0.5; self: 0.5; lust: 0.5; zion: 0.5; life: 0.5; heart: 0.5; man: 0.35; babylon: 0.3; ireland: 0.3; faith: 0.25; christ: 0.15; lord: 0.1; peace: 0.05,"('Ireland', 'GPE'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Babylon', 'ORG'): 2; ('Zion', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('ipsos custode', 'PERSON'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Ps', 'LOC'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('five or six hour', 'TIME'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Idolatempl•', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Jericho', 'GPE'): 1; ('Zechar', 'GPE'): 1; ('9 11', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋtque', 'NORP'): 1; ('Contiguas Pietas', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('15. 11', 'CARDINAL'): 1; ('15. 6', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('11. 15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('5. 25', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet mihi videtur nonlatinalphabet aliquid amplius', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet significate', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('aci•', 'GPE'): 1; ('p•r', 'ORG'): 1; ('extrem•m agm•', 'ORG'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('sens•s', 'ORG'): 1; ('Jam. 4', 'DATE'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('long Ezra 6', 'PERSON'): 1; ('solemn•day', 'DATE'): 1; ('Feretrio', 'PERSON'): 1; ('oh Ireland', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Iehovah', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Bohemia', 'PERSON'): 1; ('Allelujah', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A70157,3 | 1300,apostle righteousness God wrought God worth virtue excellency Rom. apostle,christ: 0.5; apostle: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; spirit: 0.5; righteousness: 0.5; faith: 0.5; thing: 0.4; mind: 0.2; paul: 0.15; doctrine: 0.15; law: 0.05; flesh: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 10; ('Rom', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('2 Cor', 'PERSON'): 3; ('Galathian', 'ORG'): 3; ('Barnabas', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('3. 6', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('23', 'DATE'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; ('9', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Quaker', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('22. 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Laodicea', 'GPE'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('10. 3', 'CARDINAL'): 1; ('9 30 , 31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Barrabas', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('par•', 'ORG'): 1; ('James write', 'PERSON'): 1; ('James 5', 'PERSON'): 1; ('James 3', 'PERSON'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('8. 33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('7. 25', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('8. •', 'CARDINAL'): 1; ('the golden altar', 'FAC'): 1; ('John say', 'PERSON'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('1. 17', 'CARDINAL'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('4. 18 , 19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('n•w', 'ORG'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 2', 'LAW'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('Luther on Gal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1"
A78766,3,world make ring Britain gem grace thing commendation England other,city: 0.5; london: 0.5; god: 0.5; bear: 0.5; man: 0.5; citizen: 0.5; day: 0.45; holiness: 0.4; gospel: 0.25; privilege: 0.25; sin: 0.2; way: 0.1; paul: 0.1; year: 0.1; place: 0.1; lord: 0.05,"('London', 'GPE'): 28; ('Paul', 'PERSON'): 9; ('this day', 'DATE'): 9; ('England', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('four', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Britain', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Claudia', 'GPE'): 3; ('Tarsus', 'GPE'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('Caligula', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('de Britanni', 'PERSON'): 1; ('Armagh', 'PERSON'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Pudens', 'GPE'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('Ruffina Britannis', 'PERSON'): 1; ('Edita', 'ORG'): 1; ('Latiae', 'ORG'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Englishmen', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'PRODUCT'): 1; ('Libr', 'PERSON'): 1; ('Paulo', 'GPE'): 1; ('Judaea', 'GPE'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Masius', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('Epiphan', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Graecia', 'GPE'): 1; ('Tarsus', 'PERSON'): 1; ('3.', 'QUANTITY'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('Romanus', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('almost 1600 year ago', 'DATE'): 1; ('Augusta', 'PERSON'): 1; ('1200 ▪ year ago', 'DATE'): 1; ('Cornelius Tacitus 300', 'ORG'): 1; ('copiâ negotiatorum', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('James Howel', 'PERSON'): 1; ('Londinopolis', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Trajan', 'GPE'): 1; ('Paul a Pharisee', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Exh', 'PERSON'): 1; ('Englishmen', 'PRODUCT'): 1; ('Londoner', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('non ad honorem', 'PERSON'): 1; ('injuria•s', 'ORG'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('nulla dig tam nubilis', 'PERSON'): 1; ('Rhodes', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Sodom and Gomorrha', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Niniveh', 'ORG'): 1; ('2. Exh', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Tarsenses', 'ORG'): 1; ('Pauli', 'LOC'): 1; ('discipulos', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Hippo', 'GPE'): 1; ('Hippocrates', 'NORP'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('y•u', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Mordecah', 'PERSON'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('Jehovah Shammai', 'PERSON'): 1; ('48. 35', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('Psal.', 'LAW'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('herm•n', 'GPE'): 1; ('122 3', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Normans', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('at least a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Phocas', 'GPE'): 1; ('Mauritius', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('36.', 'DATE'): 1; ('Hanun', 'PERSON'): 1; ('10. 6', 'DATE'): 1; ('Luc. 20.', 'DATE'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Heidelberg', 'ORG'): 1; ('Scultetus', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('Sleidan', 'GPE'): 1; ('Saracens', 'NORP'): 1; ('Saracenos', 'NORP'): 1; ('Saracen', 'NORP'): 1; ('9 3', 'CARDINAL'): 1; ('15. 58', 'DATE'): 1; ('Zech 8', 'PERSON'): 1"
A72253,3,Prop. lib Brachia trahere sleep feeling wantonness uncleanness greediness Eph.,man: 0.5; blood: 0.5; heart: 0.5; serpent: 0.5; word: 0.5; god: 0.45; hand: 0.45; rebellion: 0.4; saint: 0.35; eye: 0.3; prophet: 0.2; asp: 0.15; david: 0.05; time: 0.05; day: 0.05; poison: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('David', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Hierom', 'PERSON'): 5; ('Eph', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Easie', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('Stephen', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Absalon', 'ORG'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('20.15', 'CARDINAL'): 2; ('22.6', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Hiero', 'PRODUCT'): 2; ('Esa', 'GPE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Eve', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Haemorrhous', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('55', 'DATE'): 2; ('Antisthenes', 'GPE'): 2; ('Achitophel', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Tyronne', 'GPE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Prop.', 'PRODUCT'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Brachia', 'ORG'): 1; ('sacris admota colubris', 'PERSON'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('Ber•', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('58.5', 'CARDINAL'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('7.51', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('4 29', 'DATE'): 1; ('de the•i ac . cap', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Galen', 'ORG'): 1; ('Basiliscus', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('regul•m', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'DATE'): 1; ('13.28', 'CARDINAL'): 1; ('Sap', 'GPE'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('gallinarū', 'ORG'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('foetorem agnoscit', 'PERSON'): 1; ('11.1 Apoc', 'PERSON'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jupiter Ammon', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('3.1', 'MONEY'): 1; ('4.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Bethsaba', 'PERSON'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('goodman', 'ORG'): 1; ('13.25', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 49.1', 'LAW'): 1; ('Eccle', 'PERSON'): 1; ('37.30', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('the eye of Eve', 'DATE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('2•', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen cubit', 'QUANTITY'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 11', 'PERSON'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('cyrenian', 'GPE'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Avicenna', 'PERSON'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('27.41', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('7.52', 'CARDINAL'): 1; ('5.30', 'CARDINAL'): 1; ('cucifie', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('gripe', 'PERSON'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Iezabell', 'ORG'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Hest', 'PERSON'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('sixty and nine', 'CARDINAL'): 1; ('69.27', 'CARDINAL'): 1; ('Basilia', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Basill', 'PERSON'): 1; ('34.22', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('Ambose', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Epha', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'MONEY'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('sanguinem qui', 'PERSON'): 1; ('Ecc', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Laer lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Laertius', 'PERSON'): 1; ('Bion', 'GPE'): 1; ('si de feris percontaris', 'PERSON'): 1; ('si de mitibus', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('verbū', 'ORG'): 1; ('tuo mala', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('fifty and five', 'CARDINAL'): 1; ('vlt', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Sam 23.16', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 18', 'PERSON'): 1; ('one day twenty thousand', 'DATE'): 1; ('Sam 17', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('gallo-belgicus', 'ORG'): 1; ('Tom 3.', 'PERSON'): 1; ('439', 'CARDINAL'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('catholicos plurimos ad', 'PERSON'): 1; ('Tyronium', 'GPE'): 1; ('all quarter', 'DATE'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('421', 'CARDINAL'): 1; ('Catholicorum', 'GPE'): 1; ('Innocentius', 'NORP'): 1; ('John king', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1"
A72253,3 | 1966,cloak pretence purpose show faith count intent mischief calamity native,heart: 0.5; man: 0.5; envy: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; spider: 0.45; time: 0.4; psal: 0.4; web: 0.35; wrath: 0.3; vanity: 0.15; viper: 0.15; hand: 0.1; make: 0.05; life: 0.05; body: 0.05; prophet: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('8.13 .', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1.4', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('4.23', 'CARDINAL'): 1; ('1. Reg', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('4.5', 'DATE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('22.24', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('14.29', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('73.19', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('14.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('39.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('9 18', 'DATE'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('112.4', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('28.27', 'CARDINAL'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Haggei', 'PERSON'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('mala lucra aegualia', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('15.56', 'CARDINAL'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('aerugoferrum ita inuidia', 'PERSON'): 1; ('ipsam', 'ORG'): 1; ('ipsam', 'GPE'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('14.30', 'CARDINAL'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('Siculi', 'PERSON'): 1; ('iustius inuidia', 'ORG'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('ipsum auctorem', 'PERSON'): 1; ('26.15', 'MONEY'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('philistians', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Sam 18.8', 'PERSON'): 1; ('one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('Intactis', 'NORP'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('•4', 'ORG'): 1"
A72253,6,government corrupt quantity water portion other side deal •ne nobility,god: 0.5; king: 0.5; power: 0.5; man: 0.5; sam: 0.5; samuel: 0.45; authority: 0.4; people: 0.3; government: 0.3; lord: 0.25; chief: 0.15; chro: 0.15; order: 0.15; place: 0.1; time: 0.05; law: 0.05; david: 0.05; priest: 0.05; year: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 17; ('Samuel', 'PERSON'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('David', 'PERSON'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Saul', 'PERSON'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'DATE'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Liu', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('Sam 8', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('13', 'DATE'): 3; ('Joshua', 'PERSON'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('Num', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Dictatoris', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Saul', 'ORG'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('two year', 'DATE'): 2; ('Sam 7', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Iosu', 'PERSON'): 2; ('Sam 3', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('Juda', 'PERSON'): 2; ('2. Chro', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Caleb', 'PRODUCT'): 2; ('Spaniards', 'NORP'): 2; ('•utrifie', 'ORG'): 1; ('parad', 'PERSON'): 1; ('•escribe', 'ORG'): 1; ('qui legibus', 'PERSON'): 1; ('prop•r', 'ORG'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('21.3', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('8.15', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2 21', 'DATE'): 1; ('Daniel say', 'PERSON'): 1; ('27.6', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('supreme power', 'ORG'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Rusticum', 'GPE'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('navi vnus', 'ORG'): 1; ('quamuis grandi exercitu', 'PERSON'): 1; ('Liuy', 'ORG'): 1; ('trepidi', 'CARDINAL'): 1; ('dictatorem dici placet', 'PERSON'): 1; ('supreme authority', 'ORG'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('dictatorem dicendum', 'PERSON'): 1; ('dictatorem', 'PERSON'): 1; ('Appius', 'ORG'): 1; ('moenibus discesserint', 'ORG'): 1; ('Cariam , Homer', 'ORG'): 1; ('Caria', 'GPE'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Aemilius Probus', 'ORG'): 1; ('Heraclides', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('13 11 1', 'DATE'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('1 15 , 17', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('sabean', 'NORP'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('seven and twenty year', 'DATE'): 1; ('seven month', 'DATE'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('the second year', 'DATE'): 1; ('Nachash', 'ORG'): 1; ('13.21', 'CARDINAL'): 1; ('fourty year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Ius', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('57', 'DATE'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('18 , 31', 'DATE'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Faelix', 'PERSON'): 1; ('24.6', 'CARDINAL'): 1; ('Lysias', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Signoria', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Manichaeum lib', 'PERSON'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('paci saluti', 'PERSON'): 1; ('rege etiam sacrilego militet', 'ORG'): 1; ('ordinem servans', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('vel vtrum', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Leuites', 'ORG'): 1; ('132.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Abiathar', 'PERSON'): 1; ('Sadoc', 'PERSON'): 1; ('2.35', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('20.3', 'CARDINAL'): 1; ('Maacha', 'PERSON'): 1; ('Elisham', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('29.1', 'CARDINAL'): 1; ('31.4', 'CARDINAL'): 1; ('sennacherib unlawful oppression .', 'ORG'): 1; ('23.4', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('2 13', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Reg 2', 'PERSON'): 1; ('Salom•', 'ORG'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Patre suo Dauide', 'ORG'): 1; ('herein Samuel', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Nachash', 'GPE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('Enachim', 'ORG'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('26.64', 'CARDINAL'): 1; ('six hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('three hundred and eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Jabin', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('charet', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('above xxvii year', 'DATE'): 1; ('Absolom', 'GPE'): 1; ('year of age', 'DATE'): 1; ('about xxx year old', 'DATE'): 1; ('psalm', 'PERSON'): 1; ('the spring and', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Deutronomie', 'PERSON'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1"
A72253,6 | 1998,Sā Israelites self grieve Samuels child thing Samuels receipt son,lord: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; land: 0.5; year: 0.5; man: 0.5; people: 0.45; king: 0.4; day: 0.35; israelites: 0.25; word: 0.15; hand: 0.1; hart: 0.1; thing: 0.1; self: 0.05; gen: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('Samuel', 'PERSON'): 4; ('Salomon', 'ORG'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Sam', 'PERSON'): 3; ('Alba', 'GPE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('ark', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('12.24', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('Samuels', 'GPE'): 1; ('Samuels', 'ORG'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('Neronis', 'GPE'): 1; ('Senecae', 'ORG'): 1; ('Iuuenal', 'ORG'): 1; ('Lateranorum', 'PERSON'): 1; ('Longinus', 'PRODUCT'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('Laterans', 'NORP'): 1; ('Quintus Aurilius', 'ORG'): 1; ('Sylla', 'PERSON'): 1; ('Romanistes', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 8.18', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('curse', 'PERSON'): 1; ('21.1', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('Baltasar', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('22 28', 'DATE'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 12.2', 'PERSON'): 1; ('Iabesh Gilead', 'ORG'): 1; ('81.13', 'CARDINAL'): 1; ('44.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Hulric', 'PERSON'): 1; ('aula', 'GPE'): 1; ('plurima', 'GPE'): 1; ('mimis', 'ORG'): 1; ('musicis', 'GPE'): 1; ('noctu diu', 'PERSON'): 1; ('quanto magis', 'PERSON'): 1; ('videri velint', 'ORG'): 1; ('idcirco', 'ORG'): 1; ('nihil de pompa', 'PERSON'): 1; ('nihil de apparatibus', 'ORG'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('from year to year', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('26.2', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Abimilec', 'ORG'): 1; ('Gerar', 'GPE'): 1; ('45.2', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('the year one thousand three hundred and fifteen', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'MONEY'): 1; ('three hundred cubit', 'QUANTITY'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('7.11', 'MONEY'): 1; ('about a whole year', 'DATE'): 1; ('8.13', 'MONEY'): 1; ('two and two', 'CARDINAL'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('from year', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('hart', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Aristoph', 'PERSON'): 1; ('auibus', 'GPE'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Alcedo', 'GPE'): 1; ('sicilian', 'NORP'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('Beersheba', 'PERSON'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('32.15', 'CARDINAL'): 1; ('Deutronomie', 'PERSON'): 1; ('31.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('107.8', 'CARDINAL'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('hart', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('118.6', 'CARDINAL'): 1; ('21.4', 'CARDINAL'): 1"
A77856,4 | 2214,king dominion England Wales Ireland suffer darkness shadow death want,god: 0.5; man: 0.5; covenant: 0.5; church: 0.5; kingdom: 0.5; people: 0.5; day: 0.5; lord: 0.45; exhortation: 0.4; preacher: 0.35; part: 0.15; care: 0.1; christ: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 6; ('Judah', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('the afternoon', 'TIME'): 2; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Wales', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('seld •ne-preaching ministry', 'ORG'): 1; ('• Pet', 'ORG'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('i•m', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('17. 8', 'DATE'): 1; ('Obadiah', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Puritanisme', 'ORG'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the week day', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Churches', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Pulpitman', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('thousand and million', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Covenanters', 'GPE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chro', 'PERSON'): 1; ('15. 15', 'DATE'): 1"
A59548,4,foundation law nature law world support confusion examine find other,man: 0.5; thing: 0.5; way: 0.5; world: 0.5; life: 0.5; god: 0.5; self: 0.45; charity: 0.45; duty: 0.45; body: 0.25; work: 0.15; design: 0.15; condition: 0.1,"('Christianity', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('4.8', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('the supreme iversal law', 'LAW'): 1; ('New.', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('13.34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1"
A55741,5,Reas. daughter improvidence set Luk. servant heart lord come manservant,god: 0.5; time: 0.5; day: 0.5; soul: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; heart: 0.45; lord: 0.35; conscience: 0.25; world: 0.2; fear: 0.1; duty: 0.1; care: 0.05,"('thou', 'GPE'): 18; ('the day', 'DATE'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('12. 45', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('tomorrow', 'DATE'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('labour', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Esau', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('23. 17', 'DATE'): 1; ('Athiesm', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('mors tua', 'PERSON'): 1; ('Munda', 'PRODUCT'): 1; ('gloria coeli', 'PERSON'): 1; ('7. 31', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('cozen', 'GPE'): 1; ('athwart', 'PERSON'): 1; ('•rom', 'DATE'): 1; ('••ch', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('10.', 'DATE'): 1"
A52043,1,Meroz curse sermon preach house commons Febr. Stephen B. D.,lord: 0.45; god: 0.45; meroz: 0.45; song: 0.45; angel: 0.45; curse: 0.45; people: 0.35; thing: 0.35; church: 0.3; deborah: 0.2; help: 0.15; house: 0.15; victory: 0.15; place: 0.1; cause: 0.05; preserve: 0.05; prayer: 0.05; probability: 0.05; print: 0.05; prince: 0.05; priest: 0.05; prophetess: 0.05; preach: 0.05; posterity: 0.05; barak: 0.05,"('Meroz', 'GPE'): 10; ('Barak', 'PERSON'): 5; ('Deborah', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('1641', 'DATE'): 2; ('Stephen martial', 'PERSON'): 2; ('Jehovah', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('23.', 'DATE'): 1; ('B. D. minister', 'PERSON'): 1; ('Finchingfitld', 'GPE'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('R. Badger', 'PERSON'): 1; ('Samuel Gellibrand', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('V. Xxiii', 'PERSON'): 1; ('Meroz', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Salii', 'NORP'): 1; ('Hymen', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jabin', 'PERSON'): 1; ('Sisera', 'PERSON'): 1; ('4 3', 'DATE'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Reuben', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Kison', 'PERSON'): 1"
A51394,3 | 2637,man woe land wiseman king child ecclesiaste bless art land,people: 0.5; man: 0.45; prince: 0.45; god: 0.45; knowledge: 0.45; understanding: 0.45; king: 0.45; thing: 0.45; person: 0.4; self: 0.3; art: 0.1; sovereign: 0.1; sense: 0.05; order: 0.05; openl: 0.05; penalty: 0.05; pe: 0.05; passion: 0.05; part: 0.05; ounce: 0.05; operation: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Machiavelli', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Asperius', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Philip de Comines', 'ORG'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Galba', 'GPE'): 1; ('Galbae', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('27.22', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psalm 14', 'PERSON'): 1; ('28.28', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Machiavel', 'ORG'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('82.7', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('quam qui', 'PERSON'): 1; ('Maenia', 'GPE'): 1; ('that many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Nehemiah', 'GPE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('m•rcy', 'GPE'): 1; ('Eli', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('openl•', 'NORP'): 1; ('mollius aera', 'ORG'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('tu', 'PERSON'): 1; ('imperio populos roman memento', 'PERSON'): 1"
A50418,5,state nature case religion observe essay man face coal aftertime,church: 0.5; man: 0.5; jew: 0.5; god: 0.5; priest: 0.5; office: 0.45; gift: 0.45; order: 0.35; word: 0.35; gospel: 0.3; saint: 0.3; nation: 0.1; hand: 0.1; paul: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('Jew', 'NORP'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('greek', 'NORP'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Jewess', 'ORG'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('aedibus', 'ORG'): 1; ('proselyte', 'PRODUCT'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('it|be saint', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Melchisedeck', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the ministry of angel', 'ORG'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Deacon', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Hellenist', 'ORG'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('the Syriack Translator', 'LAW'): 1; ('Aramaeus', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Gentilis', 'ORG'): 1"
A50418,6 | 2752,text presbytery presbytery hand father master Calvin word office elder,man: 0.5; lord: 0.5; bishop: 0.5; god: 0.5; text: 0.5; father: 0.5; saint: 0.45; hand: 0.45; order: 0.35; paul: 0.2; word: 0.2; duty: 0.15; conclusion: 0.1; work: 0.05; rule: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Colluthus', 'NORP'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Timothy be ordain', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Spring', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('Hannibal', 'GPE'): 1; ('the last thanksgiving day', 'DATE'): 1; ('April 2', 'DATE'): 1; ('5000', 'CARDINAL'): 1; ('1645', 'DATE'): 1; ('Ang', 'GPE'): 1; ('Hugh Peter', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('1646', 'DATE'): 1; ('Maranatha', 'PERSON'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1"
A54509,2,hostility lord own army home fear be disease bowel boldness,lord: 0.5; god: 0.5; city: 0.5; self: 0.5; work: 0.45; word: 0.45; saint: 0.4; kingdom: 0.4; parliament: 0.3; time: 0.25; thing: 0.25; army: 0.15; soul: 0.1; mercy: 0.05; duty: 0.05; leave: 0.05; grace: 0.05; faithfulness: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('vel occidite', 'PERSON'): 1; ('injuriam', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Peters', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Hu', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Thomas Fairfax', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('yea Serus', 'PERSON'): 1; ('Laetus', 'GPE'): 1; ('Britanno', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('and many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Hugh Peters', 'PERSON'): 1; ('Maior', 'PRODUCT'): 1; ('5000', 'CARDINAL'): 1; ('Cornwall', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('hour', 'TIME'): 1"
A54509,5,haste work day verse text deep star noon mercy observe,lord: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; mercy: 0.5; day: 0.5; time: 0.5; world: 0.5; saint: 0.45; work: 0.25; psal: 0.25; sin: 0.25; fullness: 0.15; make: 0.1; son: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('three', 'CARDINAL'): 9; ('1.', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('3.', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('David', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('this day', 'DATE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Israel', 'GPE'): 6; ('23', 'CARDINAL'): 5; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('jewish', 'NORP'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('Pharaoh', 'PERSON'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('107', 'CARDINAL'): 2; ('136', 'CARDINAL'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('Isa', 'LOC'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('3. 13', 'DATE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Haman', 'PERSON'): 2; ('irish', 'NORP'): 2; ('Cornwall', 'GPE'): 2; ('noon', 'TIME'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('three spring', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Haman Esth', 'PERSON'): 1; ('Mordecay', 'GPE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('19 4', 'DATE'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('eighteen year', 'DATE'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('14. 8', 'DATE'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('Lora', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa 26', 'DATE'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('Sisera', 'PERSON'): 1; ('Bacha', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('6. 19', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('two .', 'DATE'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('jerobo', 'PERSON'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('sword', 'PERSON'): 1; ('Jonah 1. 17', 'PERSON'): 1; ('put many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('48.', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('91. 1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah 25', 'LAW'): 1; ('18. 32', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('12', 'MONEY'): 1; ('Rev', 'GPE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Magog', 'ORG'): 1; ('Euphrates', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Sadducee', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Caius Seius', 'PERSON'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('four penny', 'MONEY'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('coelum vox sanguinis', 'PERSON'): 1; ('7. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 23', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Satia', 'PRODUCT'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('jud•s', 'PERSON'): 1; ('Roman•', 'NORP'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Jezabel', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('Amnon', 'ORG'): 1; ('churlish', 'NORP'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Amalek', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Imperii', 'GPE'): 1; ('misshape', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('Dorcas', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('halcy•n', 'ORG'): 1; ('Longae', 'ORG'): 1; ('these last four year', 'DATE'): 1; ('forty', 'DATE'): 1; ('w•d', 'ORG'): 1; ('his month', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Garamant', 'PERSON'): 1; ('Ludibrium', 'PERSON'): 1; ('Juncto•', 'ORG'): 1; ('Brainford', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Digby', 'PRODUCT'): 1; ('Hamilton', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('samps•n', 'ORG'): 1; ('Belifalius', 'ORG'): 1; ('Belisario', 'PERSON'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Luxuriat Britano', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('Leicester', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('bridge', 'PERSON'): 1"
A55560,3 | 2941,petition God deal trepidation god heaven earth dust ash Luther,god: 0.4; thing: 0.4; rest: 0.4; creator: 0.4; soul: 0.4; man: 0.4; creature: 0.4; heart: 0.35; world: 0.35; serve: 0.2; creation: 0.15; ox: 0.1; owner: 0.1; pole: 0.1; piscat: 0.1; petition: 0.1; performance: 0.1; people: 0.1; part: 0.1; pacify: 0.1; potter: 0.1; lord: 0.1; life: 0.05,"('thou', 'GPE'): 13; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Isa', 'ORG'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 1; ('84. 11', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('illis qui', 'PERSON'): 1; ('se damnationem', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('hypocrisy spoil', 'PERSON'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('68 10', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Religionis', 'NORP'): 1; ('the night and', 'TIME'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('Centrum', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Ark.', 'GPE'): 1; ('h•c', 'PRODUCT'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('quoniam tua', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Dura', 'PERSON'): 1; ('illi exulto', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('deus meus', 'PERSON'): 1; ('vita mea', 'PERSON'): 1; ('Dulcedo', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('a good night', 'TIME'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1"
A55560,5,application reason creator day youth message man day accept reasonableness,man: 0.5; god: 0.5; world: 0.5; vanity: 0.5; company: 0.5; youth: 0.5; day: 0.45; love: 0.45; heart: 0.4; thing: 0.3; creator: 0.15; evil: 0.15; sin: 0.1,"('the day', 'DATE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('shun', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Obadiah', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Harrington', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Evah', 'PERSON'): 1; ('Gadarens', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('quae sunt', 'ORG'): 1; ('Mundus', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Meditat', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'CARDINAL'): 1; ('2. 6', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('4. 29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('10. 23', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('quod magnificum', 'PERSON'): 1; ('nihil siquidem', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('mihi sunt pauci', 'ORG'): 1; ('satis nullus', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Keep', 'ORG'): 1; ('convert young man', 'PERSON'): 1; ('2. 22', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('deus nee', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('the ministry of the word', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('God every day', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Oecolampadius de scriptis', 'ORG'): 1; ('noveris', 'PERSON'): 1"
