tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
B15663,6,part conclusion self fall loss time season cold rule self,sin: 0.5; god: 0.5; child: 0.5; king: 0.5; world: 0.5; sorrow: 0.45; comfort: 0.35; bless: 0.3; lord: 0.3; grief: 0.25; earth: 0.2; confidence: 0.15; self: 0.1; hope: 0.1; truth: 0.1; father: 0.05; another: 0.05; hand: 0.05; gath: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 3; ('Gath', 'ORG'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('season', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Askelon', 'ORG'): 1; ('Israelites', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('iosia', 'GPE'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Ambrose', 'PRODUCT'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('tu Marcellus', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Sunem', 'ORG'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Esau', 'ORG'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('finis .', 'ORG'): 1; ('APOTHEOSIS', 'ORG'): 1; ('ille Vindex', 'ORG'): 1; ('Hercules non falsus', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('monstris domandis', 'PERSON'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('Illum', 'ORG'): 1; ('Graecia Fecisse', 'PERSON'): 1; ('laboribus', 'ORG'): 1; ('Heros', 'GPE'): 1; ('Caeli', 'GPE'): 1; ('FORESTVS', 'ORG'): 1; ('John Simpson', 'PERSON'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('Hanna Allen', 'PERSON'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
B10040,20 | 785,place objection Eccles. son man beast thing other breath man,christ: 0.5; resurrection: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; truth: 0.5; death: 0.5; spirit: 0.5; jesus: 0.5; body: 0.35; lord: 0.35; life: 0.2; doctrine: 0.05; heart: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('a judgement day', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Eusebius', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'GPE'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Michal', 'GPE'): 1; ('6.22', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Jesus nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('19 act', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('18.14', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('cum christo reditura', 'PERSON'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15.55', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Gregorius Nazianzenus', 'ORG'): 1; ('Theclas', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Marcus of Arethusa', 'ORG'): 1; ('nostri pveri', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Germanicus', 'ORG'): 1; ('his tender year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('11.35', 'CARDINAL'): 1; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Hadrian', 'NORP'): 1; ('Animula vagula', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Pallidula', 'GPE'): 1; ('rigida', 'GPE'): 1; ('nudula', 'PERSON'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('Stephens', 'GPE'): 1; ('Redeemer', 'GPE'): 1"
B10040,27,speech deliver visitation diocese CLOGHER seed September D. L. L.,time: 0.5; diocese: 0.5; bishop: 0.5; memory: 0.5; lord: 0.5; grace: 0.35; place: 0.35; authority: 0.35; death: 0.3; occasion: 0.2; due: 0.2; desire: 0.1; king: 0.1; clogherensis: 0.1; society: 0.05; world: 0.05; life: 0.05; clogher: 0.05; duty: 0.05; thought: 0.05; instance: 0.05; degree: 0.05; master: 0.05,"('CLOGHER', 'ORG'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('September 27. 1671', 'DATE'): 1; ('D. L. L. D. vicar-general', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('Kilmore', 'GPE'): 1; ('Ardagh', 'GPE'): 1; ('DƲBLIN', 'ORG'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Amico suo admodum', 'PERSON'): 1; ('Dudleio', 'GPE'): 1; ('Loftusio J. V. D. Vicario Generali Armachano', 'PERSON'): 1; ('Summae Curiae Cancellariae', 'PERSON'): 1; ('Magistro', 'LOC'): 1; ('cognitionem', 'GPE'): 1; ('juris canonici', 'PERSON'): 1; ('professoribus', 'ORG'): 1; ('non reviviscit modò', 'PERSON'): 1; ('Clerus Clogherensis', 'ORG'): 1; ('quam apud eos', 'PERSON'): 1; ('visitatione', 'GPE'): 1; ('nupèr habuisti', 'PERSON'): 1; ('Johannis Leslaei Episcopi', 'PERSON'): 1; ('defuncti vitam', 'PERSON'): 1; ('Doctrinam', 'ORG'): 1; ('Apellaeo', 'PRODUCT'): 1; ('quam penecillo', 'PERSON'): 1; ('tuo moor depinxisti', 'ORG'): 1; ('eorum gratiam', 'PERSON'): 1; ('permitta', 'PRODUCT'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('tua quoque tempora', 'PERSON'): 1; ('jure suo contendunt', 'PERSON'): 1; ('occubuisse etiam hìc', 'ORG'): 1; ('qualem', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia Primitiva', 'ORG'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('vir enim', 'PERSON'): 1; ('Praevidemus', 'ORG'): 1; ('hic renitentiam', 'PERSON'): 1; ('modestiam .', 'PERSON'): 1; ('modestiae erit plus', 'PERSON'): 1; ('qua culpâ te', 'PERSON'): 1; ('nota', 'GPE'): 1; ('illi posito', 'PERSON'): 1; ('Epitaphium', 'PERSON'): 1; ('Salutis', 'NORP'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('Johannis Episcopi', 'PERSON'): 1; ('Memoriae', 'GPE'): 1; ('Gallia', 'ORG'): 1; ('Gallus', 'GPE'): 1; ('apud Scotos', 'PERSON'): 1; ('Rapotensis Hibernos', 'PERSON'): 1; ('Clogherensis', 'ORG'): 1; ('rege jubente', 'PERSON'): 1; ('Consiliis', 'ORG'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('ipse tribus', 'PERSON'): 1; ('hâc Nemo', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('the apostle institute', 'ORG'): 1; ('Metropolitans', 'NORP'): 1; ('Suffragans', 'NORP'): 1; ('the supreme authority be', 'ORG'): 1; ('Vigours', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('his young year', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Laslaeus', 'NORP'): 1; ('Lullian', 'NORP'): 1"
B07676,1,earth increase commvnion king majesty new-yeere gift reverend father God,earth: 0.45; majesty: 0.45; god: 0.45; cup: 0.45; time: 0.45; man: 0.45; king: 0.4; way: 0.4; christ: 0.35; part: 0.25; book: 0.2; increase: 0.1; bishop: 0.05; nation: 0.05; preach: 0.05; prayer: 0.05; priest: 0.05; prevaricate: 0.05; preferrer: 0.05; preface: 0.05; predecessor: 0.05; preacher: 0.05; print: 0.05; poet: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('2', 'MONEY'): 2; ('Virgil', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('itur', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 1; ('mile Flesher', 'PERSON'): 1; ('1624', 'DATE'): 1; ('qui cogitat de recipiendo', 'PERSON'): 1; ('the Seneca de Benef', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Theophilus Landavensis', 'ORG'): 1; ('regi Iacobo', 'PERSON'): 1; ('conuenit', 'PERSON'): 1; ('Sceptra', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('sed officio cōsulendi', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Spicea Corona', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('qui ita laudabatur', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('Tinn', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('W.', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Hesiode', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Iouem', 'NORP'): 1; ('arva coloni', 'PERSON'): 1; ('Clemens Alexandr', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Terrigena', 'GPE'): 1; ('Trismegistus', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('3. 18', 'DATE'): 1; ('Sibyl', 'GPE'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('dimittitur', 'GPE'): 1; ('Irrita', 'NORP'): 1; ('Molli', 'PERSON'): 1; ('uva', 'PRODUCT'): 1; ('a cheap year', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('quam viam', 'PERSON'): 1; ('salutare tuum', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1"
B07676,7,Gedeons fleece shear flesh flesh Christ flesh virgin flesh loss,god: 0.5; christ: 0.5; fruit: 0.5; earth: 0.5; son: 0.5; mother: 0.5; man: 0.45; bear: 0.45; part: 0.4; heart: 0.35; increase: 0.1; flesh: 0.1; repentance: 0.05; life: 0.05; grace: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Austin', 'PERSON'): 4; ('Mary', 'PERSON'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Matthew', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Handmaiden', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Hayle', 'ORG'): 1; ('sequacem materiam', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('quam ventre', 'PERSON'): 1; ('cord pareret', 'PERSON'): 1; ('quam corpore', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('40. 8', 'CARDINAL'): 1; ('mary be', 'PERSON'): 1; ('quoniam dominus', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('nunc temporis', 'PERSON'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Eve', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('sequitur ventrem', 'PERSON'): 1; ('Iames 1', 'PRODUCT'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('the ministry of the serpent pour', 'ORG'): 1; ('the ministry of a angel', 'ORG'): 1; ('the Archangell Gabriel', 'PERSON'): 1; ('Irrita', 'NORP'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('tremorem cordis', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('quem respiciam', 'PERSON'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Ezec', 'ORG'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('benedicta gloria domini de loco suo :', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('humilis', 'NORP'): 1; ('veniet excelsus', 'PERSON'): 1; ('qui venit iudicandus', 'PERSON'): 1; ('nam benè', 'PERSON'): 1; ('Laetitia', 'GPE'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Zacharies Benedictus', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('twenty four', 'CARDINAL'): 1; ('novante noualia', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Christ Precursor', 'ORG'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('John 13', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Iosephs and Maries', 'ORG'): 1; ('mater mea', 'PERSON'): 1; ('quam appellaui', 'PERSON'): 1; ('mary be bless', 'PERSON'): 1; ('verbum incarnate', 'PERSON'): 1; ('Confiteamur', 'PERSON'): 1; ('this good day', 'DATE'): 1; ('the new year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Auferam de ea hominem', 'PERSON'): 1; ('laetatur', 'PERSON'): 1"
A87420,5 | 1198,narrative occasion mr. vine bear blazon county Liecester age send,god: 0.5; man: 0.5; work: 0.5; minister: 0.5; death: 0.5; lord: 0.5; take: 0.5; day: 0.4; father: 0.35; time: 0.35; life: 0.1; speak: 0.1; thing: 0.05; glory: 0.05; word: 0.05; instrument: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('some year', 'DATE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('vine', 'PERSON'): 2; ('•o', 'GPE'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('Enoch', 'PRODUCT'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('Zech', 'ORG'): 2; ('Liecester', 'GPE'): 1; ('Magdalene', 'GPE'): 1; ('Hinckley', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'GPE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('non-eaton', 'FAC'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Clements Danes', 'PERSON'): 1; ('Watton', 'GPE'): 1; ('Hartfordshire', 'GPE'): 1; ('Cambridg', 'PERSON'): 1; ('pembroke-hall', 'PERSON'): 1; ('foelicia robusta', 'PERSON'): 1; ('Natura', 'ORG'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('corporis detrahatur', 'PERSON'): 1; ('Erasm', 'ORG'): 1; ('Ep', 'GPE'): 1; ('Praef', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'CARDINAL'): 1; ('Waetton', 'GPE'): 1; ('Laurence', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('some month', 'DATE'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('two and three', 'CARDINAL'): 1; ('the age of 56', 'DATE'): 1; ('14.14', 'CARDINAL'): 1; ('stiae non', 'PERSON'): 1; ('numinis benignitas', 'ORG'): 1; ('commoda largitur humano generi', 'ORG'): 1; ('John 5.35', 'PERSON'): 1; ('33 23', 'DATE'): 1; ('8.24', 'CARDINAL'): 1; ('tabernaculi converti', 'PERSON'): 1; ('Philosophiae', 'ORG'): 1; ('studia', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('•pon', 'ORG'): 1; ('one of thousand', 'CARDINAL'): 1; ('•ead', 'PRODUCT'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Ʋxbridge', 'GPE'): 1; ('Newport', 'ORG'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('•eighty', 'DATE'): 1; ('•as', 'ORG'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('m•ae', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('Grantham', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11.23', 'CARDINAL'): 1; ('minusmeos', 'GPE'): 1; ('advenier s', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('pasce exemplo', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Pastor', 'GPE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Clement Danes', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Evangel', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('20.38', 'CARDINAL'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('magnificè', 'GPE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('digna', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ezck', 'LOC'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('5 14', 'DATE'): 1; ('watchman', 'PERSON'): 1; ('57.1', 'CARDINAL'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Diod', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Jos', 'PERSON'): 1; ('jud l.', 'PERSON'): 1; ('11 c', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Vineyard', 'FAC'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('John 9.4', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('John 17.4', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('he|will', 'NORP'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('Coelestine', 'ORG'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('13.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('Heh', 'ORG'): 1; ('11 4', 'DATE'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 3.18', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('14.28', 'CARDINAL'): 1"
A87420,6,richardʋs vine anagramma Charus Sinn apex anagram bliss tittle William,vine: 0.45; death: 0.45; man: 0.45; go: 0.45; god: 0.45; leave: 0.45; day: 0.4; part: 0.4; age: 0.3; mr: 0.2; name: 0.2; grace: 0.2; memory: 0.05; pastor: 0.05; presbytery: 0.05; praefecti: 0.05; quaeritan: 0.05; psal: 0.05; promise: 0.05; principle: 0.05; qʋercʋ: 0.05; prelacy: 0.05; peter: 0.05; pillar: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('richardʋs vine', 'PERSON'): 1; ('anagramma .', 'ORG'): 1; ('Sinn', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('William Spurstowe', 'PERSON'): 1; ('D.D.', 'ORG'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Laurence', 'ORG'): 1; ('13.23', 'CARDINAL'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('16.6', 'CARDINAL'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Babel tower wall', 'FAC'): 1; ('Roger Drake', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('richardus vine', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Sam 9.9', 'PERSON'): 1; ('nam qui propheta hodie', 'PERSON'): 1; ('antiquitùs vocabatur videns', 'PERSON'): 1; ('Malleus Haeresium', 'PERSON'): 1; ('praeco', 'ORG'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('absimilis voci', 'PERSON'): 1; ('Aulae Pembrochianae', 'ORG'): 1; ('Malos Iambus', 'PERSON'): 1; ('siet', 'NORP'): 1; ('iaceo', 'PERSON'): 1; ('Angliam', 'PERSON'): 1; ('ruina', 'ORG'): 1; ('rvit Columna', 'PERSON'): 1; ('Jura', 'PERSON'): 1; ('amoris ille', 'PERSON'): 1; ('nisi Sacrum', 'PERSON'): 1; ('nihil dein sapit', 'PERSON'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('morari', 'PERSON'): 1; ('Suprema', 'ORG'): 1; ('quaeritan', 'GPE'): 1; ('P.V. Th', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('some few hour', 'TIME'): 1; ('I|be', 'GPE'): 1; ('M.C. Lond', 'PERSON'): 1; ('Helicon', 'GPE'): 1; ('triumph', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('building|be', 'PRODUCT'): 1; ('Copes', 'PERSON'): 1; ('Borroughs', 'GPE'): 1; ('Whitaker', 'PERSON'): 1; ('Perne', 'PERSON'): 1; ('Robinson', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('vine', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Essex', 'NORP'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Fairfax', 'GPE'): 1; ('Naisby', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Aynhoe', 'LOC'): 1; ('pariter', 'PERSON'): 1; ('pientissimi', 'ORG'): 1; ('Theologi', 'ORG'): 1; ('quae tenerum', 'PERSON'): 1; ('quondam', 'PERSON'): 1; ('robora', 'GPE'): 1; ('securi fatal', 'ORG'): 1; ('humi', 'PERSON'): 1; ('ict u', 'PERSON'): 1; ('Robur', 'PERSON'): 1; ('erat qʋercʋ', 'PERSON'): 1; ('cedri', 'GPE'): 1; ('hunc celeri', 'PERSON'): 1; ('caeco', 'ORG'): 1"
A87420,15,English death wont grass crop flower broider field Oakes cedar,vine: 0.45; death: 0.45; england: 0.45; psal: 0.45; esa: 0.45; jer: 0.4; library: 0.3; stone: 0.3; fruit: 0.3; stroke: 0.2; nemo: 0.2; mortal: 0.2; heart: 0.2; ezek: 0.15; notice: 0.05; night: 0.05; part: 0.05; overthrow: 0.05; oedipus: 0.05; oakes: 0.05; oak: 0.05; peace: 0.05; niobe: 0.05; man: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('Nemo', 'PERSON'): 3; ('Esa', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Oakes', 'PERSON'): 1; ('M.N. Epitaphium', 'ORG'): 1; ('disputatorem', 'GPE'): 1; ('concionatorem', 'PERSON'): 1; ('Theologum Eximium', 'PERSON'): 1; ('richardʋm vine', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Strophas', 'ORG'): 1; ('Mortaleis Sinus', 'LOC'): 1; ('aut amicis veritatis', 'PERSON'): 1; ('quo moriente', 'PERSON'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('24.3', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'PERSON'): 1; ('32 32', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Sibmah', 'NORP'): 1; ('16 8', 'DATE'): 1; ('Jer 48.32', 'PERSON'): 1; ('4.39', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('15.33', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('17 15', 'DATE'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('49.11', 'MONEY'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('128.3', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('80.15', 'CARDINAL'): 1; ('17.8', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Vineyard', 'ORG'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('80.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('80.14', 'CARDINAL'): 1; ('Seraphim', 'PERSON'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Oedipus', 'ORG'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('they|will', 'ORG'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('Lambeth - Sea', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Zion - house', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Tagus', 'ORG'): 1; ('Ganges', 'ORG'): 1; ('Ʋxbridge', 'ORG'): 1"
A87420,19,death preacher gospel mr. Richard vine please vine lade cluster,vine: 0.5; death: 0.5; soul: 0.5; friend: 0.5; college: 0.4; time: 0.35; man: 0.35; london: 0.35; mr: 0.3; nature: 0.3; fellow: 0.3; grape: 0.25; church: 0.2; cambridge: 0.15; stream: 0.05,"('London', 'GPE'): 3; ('Cambridge', 'GPE'): 3; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('I|be', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('S. Jacombe', 'PERSON'): 1; ('Woolnoth Lombardstreet', 'PERSON'): 1; ('Herfe', 'GPE'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('Whitaker', 'PERSON'): 1; ('Robinson', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('thick', 'PERSON'): 1; ('Atlas', 'PERSON'): 1; ('Seeker', 'PERSON'): 1; ('buff', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Essex', 'NORP'): 1; ('Thomas playre .', 'PERSON'): 1; ('gentleman finis', 'PERSON'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('mdclvi', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Emmanuel', 'PERSON'): 1; ('Samuel Jacombe m. A.', 'PERSON'): 1; ('Woolnoth , Lumbardstreet ,', 'ORG'): 1; ('nec unquam magnis', 'ORG'): 1; ('ex alto assueti', 'FAC'): 1; ('meditari', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('ad martiam', 'PERSON'): 1; ('Adoniram Byfield', 'PERSON'): 1; ('Popeshead', 'ORG'): 1; ('Lumbardstreet', 'GPE'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('William Dillingham', 'PERSON'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('Emmanuel', 'GPE'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1.29', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1"
A87379,5 | 1301,sin carcase air man act baseness relation child Exod. child,god: 0.5; man: 0.5; moses: 0.5; life: 0.5; servant: 0.5; death: 0.5; lord: 0.5; child: 0.45; self: 0.25; master: 0.2; day: 0.1; work: 0.1; service: 0.1; glory: 0.1; thing: 0.1; face: 0.05; job: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('31', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('14.13', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('12.1', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('20.5', 'CARDINAL'): 1; ('three and four', 'CARDINAL'): 1; ('three thousand three hundred and thirty two year', 'DATE'): 1; ('11.28', 'MONEY'): 1; ('Haran', 'GPE'): 1; ('Terah', 'PERSON'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Korah', 'PERSON'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('18.30', 'CARDINAL'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Jeroboam', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Uriah', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('25.23', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('12.37', 'CARDINAL'): 1; ('Honorem', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('hora', 'NORP'): 1; ('br•vis mora', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('no long day', 'DATE'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('Herbert poem .', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('eriam inter malos extitisse', 'PERSON'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('Mag', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('30.26', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('29.18', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Job Chap', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('9.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('few hour', 'TIME'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('vine', 'PERSON'): 1; ('frost', 'PERSON'): 1; ('bright', 'PERSON'): 1; ('Sueton', 'PERSON'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('Autumu', 'PERSON'): 1; ('his spring', 'DATE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Corol', 'PRODUCT'): 1; ('333', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('12.46', 'CARDINAL'): 1; ('m•s', 'PERSON'): 1; ('scenam', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('12.42', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('15.32', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('malorum victor', 'ORG'): 1; ('quam regna', 'PERSON'): 1; ('merito', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('Justi', 'PERSON'): 1; ('Cassidor', 'GPE'): 1; ('439', 'CARDINAL'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('Ed', 'PERSON'): 1; ('Query 5', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('41.8', 'CARDINAL'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet Aristoph', 'ORG'): 1"
A87379,5 | 1330,philosopher observe Arist. lib cap nonlatinalphabet nonlatinalphabet spirit intellectual bear,god: 0.5; man: 0.5; servant: 0.5; moses: 0.5; thing: 0.45; death: 0.4; soul: 0.4; christ: 0.35; time: 0.3; day: 0.25; sin: 0.25; lord: 0.15; person: 0.15; master: 0.1; work: 0.05; devil: 0.05; consideration: 0.05; minister: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('night', 'TIME'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('Arist', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('116.16', 'CARDINAL'): 1; ('christy', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Vultisne Christum', 'ORG'): 1; ('winter day', 'DATE'): 1; ('summer day', 'DATE'): 1; ('judicatur', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Armagh', 'PERSON'): 1; ('bell', 'ORG'): 1; ('Hev', 'NORP'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca de brevit', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('31.40', 'MONEY'): 1; ('38.10', 'CARDINAL'): 1; ('Julius Capitolinus', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Corinthos', 'GPE'): 1; ('August de Civit', 'DATE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('crest', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Minions', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Occonomy', 'PERSON'): 1; ('Maimon', 'PERSON'): 1; ('these late year', 'DATE'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Korah', 'PERSON'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('baxte', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Joshun', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Cophas', 'NORP'): 1; ('one quarter', 'CARDINAL'): 1; ('Hieronimus and Pannachium', 'ORG'): 1; ('Cito', 'PERSON'): 1; ('spuma dilabitur', 'PERSON'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1"
A87379,6,dear memory friend mr. Ed. heart air breathe mind God,friend: 0.5; tear: 0.5; man: 0.5; heart: 0.5; soul: 0.45; eye: 0.4; grief: 0.4; death: 0.4; world: 0.25; time: 0.25; word: 0.25; dear: 0.2; god: 0.2; divine: 0.15; dust: 0.05,"('thou', 'GPE'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('R. Perrot', 'PERSON'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('Ed', 'PERSON'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('thou full of day', 'DATE'): 1; ('we|be', 'GPE'): 1; (""Within'um"", 'ORG'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('number|be', 'PERSON'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('a•k', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Croone', 'ORG'): 1; ('deer soul', 'PERSON'): 1; ('turnd courser', 'PERSON'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('pipe|be', 'PERSON'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Emmanuel', 'GPE'): 1; ('J. Illingworth', 'ORG'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('call|it', 'ORG'): 1; ('Emanuel', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('one poor month', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('throng', 'GPE'): 1; ('Chalde•', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Nick', 'ORG'): 1; ('hill', 'PERSON'): 1"
A87379,13,Obitum Mri Col. Eman. Socii retinent care••• servant ergo Impia,life: 0.5; death: 0.5; light: 0.5; god: 0.45; world: 0.45; tree: 0.4; write: 0.4; end: 0.35; col: 0.3; reason: 0.25; pulpit: 0.2; line: 0.2; day: 0.2; night: 0.15; time: 0.1; mr: 0.05,"('thou', 'GPE'): 3; ('he|be', 'GPE'): 3; ('noon', 'TIME'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Obitum Mri', 'ORG'): 1; ('clanstra corporis', 'ORG'): 1; ('Impia sacrilego deflemus', 'ORG'): 1; ('turba dolore', 'PERSON'): 1; ('mata nostra quer•••s', 'ORG'): 1; ('flere licet', 'PERSON'): 1; ('vixiffe do•••', 'PERSON'): 1; ('quam quod', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('penurlo j•des', 'PERSON'): 1; ('caeles•ia Regua', 'ORG'): 1; ('tamra•a', 'PERSON'): 1; ('Aether', 'PERSON'): 1; ('fati', 'NORP'): 1; ('terrenâ mole', 'PERSON'): 1; ('non qualem', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('non quam sibi', 'NORP'): 1; ('captat ab obstropero', 'ORG'): 1; ('miseranda superhia vulg•', 'PERSON'): 1; ('Aurea', 'ORG'): 1; ('Gul', 'PERSON'): 1; ('Leigh', 'PERSON'): 1; ('M.C.C.S.', 'GPE'): 1; ('Tutoris', 'PRODUCT'): 1; ('mei charissimi', 'PERSON'): 1; ('Justo funde•us', 'PERSON'): 1; ('pietus', 'ORG'): 1; ('quae su•••', 'ORG'): 1; ('fr•••', 'DATE'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('d••f•••re•', 'ORG'): 1; ('Genis', 'GPE'): 1; ('qui', 'GPE'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('posc••', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Contentus mini••', 'ORG'): 1; ('Britannus erat', 'ORG'): 1; ('alio luce•• vibrus', 'PERSON'): 1; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('niloper•••', 'ORG'): 1; ('morbus', 'ORG'): 1; ('caetera dam solvit', 'PERSON'): 1; ('mast•• camana', 'ORG'): 1; ('solvitur', 'GPE'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('eundem', 'GPE'): 1; ('thy short day', 'DATE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Emmanuel', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('that|be fledge', 'FAC'): 1; ('I|be', 'GPE'): 1; ('Richard Kidder', 'PERSON'): 1; ('A. m. Fel', 'PERSON'): 1; ('Emmanuel Coll', 'PERSON'): 1; ('bright', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Meander •h••st .', 'PERSON'): 1; ('u•t', 'PERSON'): 1; ('Curfeu', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('John Reyner', 'PERSON'): 1; ('A. Em Col', 'PERSON'): 1"
A87379,18,Obitum Col. Eman• Socii Dignatur Auxiliatrici optime pot Suadâ Eloquii,bishop: 0.5; god: 0.5; mr: 0.5; author: 0.5; sermon: 0.5; reverend: 0.45; divine: 0.35; church: 0.25; chapter: 0.2; grace: 0.2; man: 0.2; religion: 0.2; ralph: 0.15; dr: 0.15; exeter: 0.1; funeral: 0.1; christian: 0.05; friend: 0.05; catechism: 0.05,"('4o', 'CARDINAL'): 8; ('Exeter', 'PERSON'): 3; ('nec', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ezekiel', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('12o', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('1659', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Obitum', 'GPE'): 1; ('Socii', 'PERSON'): 1; ('Dignatur', 'GPE'): 1; ('nil arte', 'ORG'): 1; ('Auxiliatrici', 'GPE'): 1; ('nos tua', 'PERSON'): 1; ('quantum deflenda', 'ORG'): 1; ('divina', 'GPE'): 1; ('mysteria religionis', 'PERSON'): 1; ('qui tam', 'PERSON'): 1; ('Suadâ', 'ORG'): 1; ('Eloquii', 'ORG'): 1; ('nempe', 'PERSON'): 1; ('illud erat', 'PERSON'): 1; ('captiva scientia', 'PERSON'): 1; ('Caeter', 'GPE'): 1; ('prudentia', 'NORP'): 1; ('zelo Temperieni', 'PERSON'): 1; ('flammis non luce carentibus', 'ORG'): 1; ('instar lampadis', 'ORG'): 1; ('heu nimium', 'ORG'): 1; ('imperti alio', 'PERSON'): 1; ('Maestitia', 'GPE'): 1; ('numeris qui', 'PERSON'): 1; ('Quaerimus', 'PERSON'): 1; ('Immensos', 'ORG'): 1; ('Carmine', 'NORP'): 1; ('T. L.', 'PERSON'): 1; ('Exequiis', 'ORG'): 1; ('Collegii', 'ORG'): 1; ('Socii', 'ORG'): 1; ('tua perpetu• deflerem', 'PERSON'): 1; ('non modus', 'ORG'): 1; ('pectora continuo', 'PERSON'): 1; ('defleret pignora', 'PERSON'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('Impatiens', 'GPE'): 1; ('mei sigua doloris', 'PERSON'): 1; ('dum micat aeternam', 'PERSON'): 1; ('orco', 'ORG'): 1; ('mors crudelis', 'PERSON'): 1; ('E. C. ad charissimi fratris', 'PERSON'): 1; ('amica pectora nunquam', 'PERSON'): 1; ('dividi nunquam', 'ORG'): 1; ('crassa pati', 'ORG'): 1; ('ingeni', 'NORP'): 1; ('animae ecce', 'ORG'): 1; ('mea de perdidi', 'PERSON'): 1; ('vulneri pars', 'PERSON'): 1; ('altera infelix', 'PERSON'): 1; ('Nostri', 'ORG'): 1; ('Pegasei• •endis', 'ORG'): 1; ('Blandos', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('dulcia colloquia', 'PERSON'): 1; ('•moris pignora', 'PERSON'): 1; ('respicio', 'GPE'): 1; ('pedem sister', 'ORG'): 1; ('surdâ iron simul•', 'PERSON'): 1; ('viam', 'PERSON'): 1; ('oro', 'ORG'): 1; ('Durus', 'PERSON'): 1; ('paratus', 'ORG'): 1; ('Fusae', 'ORG'): 1; ('•ftra viam t•nes', 'PERSON'): 1; ('dilecta merito', 'PERSON'): 1; ('infim• de pec•ore Audi', 'ORG'): 1; ('Lachrymas', 'PERSON'): 1; ('venit', 'ORG'): 1; ('nee erit diu', 'ORG'): 1; ('Positâ', 'GPE'): 1; ('quam laetus', 'PERSON'): 1; ('samel', 'PERSON'): 1; ('Byfield', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Dorchester', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'TIME'): 1; ('twelve', 'DATE'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('William Greenhill', 'PERSON'): 1; ('fifteen , sixteenth', 'DATE'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('eighteenth', 'ORDINAL'): 1; ('nineteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Obadiah Sedgwick', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('8o', 'CARDINAL'): 1; ('Thomasin Barnardiston', 'PERSON'): 1; ('Ralph Robinson', 'PERSON'): 1; ('Sts', 'LOC'): 1; ('Jonathan Clapham', 'PERSON'): 1; ('Ralph', 'PERSON'): 1; ('age 67', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Ralph Brownrig', 'PERSON'): 1; ('Decem', 'PRODUCT'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('GAƲDEN', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Paulo', 'PRODUCT'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Andrew Crook', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('GAUDEN', 'PERSON'): 1; ('N. Bernard', 'PERSON'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('Brounrig', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1"
A85863,7 | 1772,bishop evil world design sorrow account joy bless hope world,name: 0.45; bishop: 0.45; garment: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; nation: 0.4; religion: 0.35; example: 0.35; prophet: 0.35; death: 0.3; england: 0.25; wound: 0.1; mercy: 0.1; honour: 0.05; tear: 0.05; preferment: 0.05; preacher: 0.05; providence: 0.05; propensity: 0.05; prodigam: 0.05; procan: 0.05; pro: 0.05; presence: 0.05; quale: 0.05,"('England', 'GPE'): 4; ('§', 'NORP'): 4; ('nec', 'ORG'): 3; ('Nazianzen', 'LOC'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('tempora', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Dagon', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('non illi', 'PERSON'): 1; ('Tully of Crassus', 'PERSON'): 1; ('the civil war', 'EVENT'): 1; ('Naz', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('judaick', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('more than a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Danaum', 'ORG'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Autepiscopal', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Chappel', 'LOC'): 1; ('BROUNRIG', 'ORG'): 1; ('Chappel a Mausoleum', 'ORG'): 1; ('sed praemissi', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('misericordia', 'GPE'): 1; ('patientia', 'GPE'): 1; ('charitas', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('ΕΠΙΤΑΦΙΟΝ', 'ORG'): 1; ('P. m. S.', 'PERSON'): 1; ('mox', 'ORG'): 1; ('RADOLPHI', 'CARDINAL'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('Catharinae', 'ORG'): 1; ('Episcopatus Honorem', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet olim', 'ORG'): 1; ('nec conjugii', 'ORG'): 1; ('Severus', 'PERSON'): 1; ('venerandus', 'PERSON'): 1; ('Tacita Sermonum', 'PERSON'): 1; ('urbana morum', 'PERSON'): 1; ('Humillima', 'GPE'): 1; ('nec conscio', 'PERSON'): 1; ('cumulasse', 'GPE'): 1; ('benignam', 'GPE'): 1; ('concionibus sacris', 'ORG'): 1; ('disputationibus', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Beatâ uberrimi', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('penitus abhorren', 'ORG'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('Religionis', 'NORP'): 1; ('Liturgiae', 'PERSON'): 1; ('Regiminis', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Episcopali', 'PERSON'): 1; ('meritissimè', 'PERSON'): 1; ('viris ut plurimùm innoxiis', 'ORG'): 1; ('facultatibus', 'ORG'): 1; ('jacturam', 'PERSON'): 1; ('animo', 'PERSON'): 1; ('tandem', 'ORG'): 1; ('Generosae Templariorum', 'PERSON'): 1; ('Concionatoris', 'FAC'): 1; ('nec diu', 'ORG'): 1; ('Quum', 'GPE'): 1; ('Quale', 'ORG'): 1; ('Episcopi', 'PERSON'): 1; ('Gratiarum', 'PERSON'): 1; ('Deum', 'GPE'): 1; ('amicos', 'GPE'): 1; ('sexagesimo septimo', 'PERSON'): 1; ('ingrati seculi', 'ORG'): 1; ('belli mina', 'PERSON'): 1; ('Laetus', 'GPE'): 1; ('meliorem', 'PERSON'): 1; ('Christiana', 'GPE'): 1; ('Optata nonlatinalphabet beatus', 'ORG'): 1; ('libens migravit', 'PERSON'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('haec verò venerandi', 'PERSON'): 1; ('praesulis ramenta aurea', 'PERSON'): 1; ('Amplissmi', 'PERSON'): 1; ('L. m. C. J. G. S. T. D.', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('nec marmor breve', 'ORG'): 1; ('Tabula', 'PRODUCT'): 1; ('mortalis capiet', 'PERSON'): 1; ('Beatae aeternitati Silentio consecranda', 'ORG'): 1"
A85863,9,nonlatinalphabet ΕΠΙΝΙΚΙΟΝ ite nonlatinalphabet Gigantum nostris Episcopis Usserium Mortonium Davenantium,god: 0.45; christ: 0.45; man: 0.45; glory: 0.45; gospel: 0.4; jesus: 0.4; tongue: 0.3; way: 0.25; thing: 0.25; law: 0.2; world: 0.2; kingdom: 0.15; child: 0.15; mystery: 0.15; clergy: 0.1; bishop: 0.05; religion: 0.05; perform: 0.05; people: 0.05; pleasure: 0.05; please: 0.05; plato: 0.05; place: 0.05; phryges: 0.05; power: 0.05; part: 0.05; parliament: 0.05; name: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('nec', 'ORG'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('quae', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Essex', 'GPE'): 2; ('multis', 'NORP'): 1; ('Gigantum', 'GPE'): 1; ('pares similesve', 'PERSON'): 1; ('Mortonium', 'LANGUAGE'): 1; ('Davenantium', 'PRODUCT'): 1; ('Prideaxium', 'ORG'): 1; ('Brunricum', 'ORG'): 1; ('Alios', 'ORG'): 1; ('ira invidiae', 'PERSON'): 1; ('tandem', 'ORG'): 1; ('quando nec', 'PERSON'): 1; ('merita praemiis', 'PERSON'): 1; ('ab hodiernis', 'ORG'): 1; ('Tranquilla', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('tempora', 'PERSON'): 1; ('Icti', 'PERSON'): 1; ('non nonlatinalphabet Authorem', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('Catholicis', 'GPE'): 1; ('Primaeva', 'ORG'): 1; ('Praesulis Angelici', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Andrew Coe', 'PERSON'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('age 23', 'DATE'): 1; ('march 5', 'DATE'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('Felsted', 'NORP'): 1; ('John GAUDEN', 'PERSON'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('T. C. for Andrew Crook', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('Frances', 'ORG'): 1; ('rich', 'PERSON'): 1"
A85853,5 | 1874,fallax procax Bern. heart frailty vanity misery momentariness life storm,death: 0.5; life: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; heart: 0.5; soul: 0.5; thing: 0.45; world: 0.4; body: 0.3; moment: 0.25; hand: 0.2; terror: 0.15; power: 0.15; time: 0.05; vanity: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('frailty', 'CARDINAL'): 2; ('12.19', 'CARDINAL'): 2; ('british', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('hourly', 'TIME'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('quam certa', 'PERSON'): 1; ('incerta', 'GPE'): 1; ('quam procax', 'PERSON'): 1; ('146.4', 'CARDINAL'): 1; ('magno viatico', 'PERSON'): 1; ('Abyssus', 'PERSON'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('1.32', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('year old', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋmbra', 'ORG'): 1; ('vox', 'PERSON'): 1; ('aura', 'GPE'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Introitus', 'ORG'): 1; ('lugubris', 'PRODUCT'): 1; ('cum nascimur', 'PERSON'): 1; ('Cyp', 'PERSON'): 1; ('vitam lacrymis', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('Balshazzar', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('magno conatu', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('44.20', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('tanquam hodie morituri', 'ORG'): 1; ('victuri', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('frui utendis', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('ten and twenty year', 'DATE'): 1; ('a million', 'CARDINAL'): 1; ('one century of year', 'DATE'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nec spectatuus', 'ORG'): 1; ('Ludi', 'NORP'): 1; ('Suet', 'PERSON'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('the very first minute', 'TIME'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('flinty heart', 'PERSON'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('Catholicus', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Pallida', 'GPE'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Canute', 'NORP'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('11th', 'ORDINAL'): 1; ('Commines', 'PERSON'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('89.48', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.22', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'PRODUCT'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('John 11.25', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jonathan do Sauls', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('49.19', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('what hour of the day', 'TIME'): 1; ('24.42', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'DATE'): 1"
A85853,9,Piae Memoriae posteris D. Anna Devonienfis comitis Warwicensis Haeredi exemplar,death: 0.4; nodus: 0.4; consid: 0.4; heart: 0.4; life: 0.4; self: 0.35; repentance: 0.35; christians: 0.15; lay: 0.15; church: 0.1; god: 0.1; soul: 0.1; verse: 0.1; honour: 0.1; personage: 0.1; paul: 0.1; physician: 0.1; physic: 0.1; phoenix: 0.1; persuasion: 0.1; piece: 0.1; passion: 0.1; patience: 0.1; possess: 0.1; chief: 0.1; danger: 0.05; advantage: 0.05; mind: 0.05; man: 0.05; friend: 0.05; christian: 0.05; decay: 0.05; reader: 0.05,"('Nodus', 'ORG'): 8; ('nec', 'ORG'): 3; ('Consid', 'NORP'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('74', 'CARDINAL'): 2; ('92', 'CARDINAL'): 2; ('Piae Memoriae', 'PERSON'): 1; ('heroina ac', 'ORG'): 1; ('D. Anna', 'PERSON'): 1; ('illustrissimâ Devonienfis', 'PERSON'): 1; ('familiâ oriunda', 'PERSON'): 1; ('Warwicensis', 'ORG'): 1; ('Haeredi', 'PERSON'): 1; ('optatissimis', 'NORP'): 1; ('dotibus', 'ORG'): 1; ('invidiam laudem', 'PERSON'): 1; ('amoeni', 'GPE'): 1; ('mitissimi', 'PERSON'): 1; ('Sermonis', 'NORP'): 1; ('Gestus', 'ORG'): 1; ('amoris puri', 'PERSON'): 1; ('invicti', 'ORG'): 1; ('Amicitiae', 'PERSON'): 1; ('Admirationi', 'PERSON'): 1; ('non verbosae', 'PERSON'): 1; ('quanta quanta fuit', 'ORG'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('solida', 'GPE'): 1; ('populumve nihil', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('praeclari', 'GPE'): 1; ('Viator', 'ORG'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('Formae', 'ORG'): 1; ('fulgentissimus candoris', 'PERSON'): 1; ('judicii', 'ORG'): 1; ('fulgentissimus acuminis', 'PERSON'): 1; ('fulgentissimus', 'NORP'): 1; ('desiderare', 'ORG'): 1; ('terris diuturniorem', 'ORG'): 1; ('Quum', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('caelum matura', 'PERSON'): 1; ('Spectatissimos', 'PERSON'): 1; ('nobilissimum conjugem', 'PERSON'): 1; ('Integerrimos Fratres', 'ORG'): 1; ('Numerosissimos amicos', 'PERSON'): 1; ('castissimi amoris', 'ORG'): 1; ('messem pollicentes', 'PERSON'): 1; ('Invidis', 'ORG'): 1; ('infanda tam', 'ORG'): 1; ('jactura', 'ORG'): 1; ('Aug. 24.', 'DATE'): 1; ('1638', 'DATE'): 1; ('pectoris', 'NORP'): 1; ('lubens maerensque', 'PERSON'): 1; ('J. G.', 'PERSON'): 1; ('1 1', 'CARDINAL'): 1; ('6 2', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('11 3', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('13 4', 'CARDINAL'): 1; ('15 5', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('27 3', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('it|be catholic empire', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('cons•d', 'ORG'): 1; ('63 10', 'CARDINAL'): 1; ('67 11', 'CARDINAL'): 1; ('70 12', 'CARDINAL'): 1; ('75 13', 'CARDINAL'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('79 1', 'CARDINAL'): 1; ('80 2', 'CARDINAL'): 1; ('81 3', 'CARDINAL'): 1; ('83 4', 'CARDINAL'): 1; ('85 5', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('88 three', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('89 2', 'CARDINAL'): 1; ('91 3', 'CARDINAL'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'GPE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('H. Mortlock', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1660', 'DATE'): 1"
A93787,5,man meditation London print H. Mortlock phoenix saint Paul Church-yard,night: 0.5; light: 0.3; eye: 0.3; loss: 0.3; man: 0.3; god: 0.3; sight: 0.3; day: 0.25; lose: 0.25; thing: 0.25; occasion: 0.2; object: 0.2; paper: 0.2; pandar: 0.2; ocean: 0.2; peace: 0.2; noon: 0.2; picture: 0.2; north: 0.2; blindness: 0.15,"('thou', 'GPE'): 12; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('there|be', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('London', 'GPE'): 1; ('H. Mortlock', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('PSAL', 'ORG'): 1; ('139.12', 'CARDINAL'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('me•', 'ORG'): 1; ('the day no day', 'DATE'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('homeward', 'PERSON'): 1"
A93787,10,address blindness contain ground patience condition welcome blindness sake commission,faith: 0.45; god: 0.45; grace: 0.45; life: 0.45; death: 0.45; sin: 0.45; lord: 0.3; majesty: 0.3; way: 0.25; blindness: 0.25; sight: 0.2; thing: 0.2; nature: 0.15; ground: 0.15; print: 0.05; prince: 0.05; psal: 0.05; provocation: 0.05; providence: 0.05; proclamation: 0.05; receive: 0.05; place: 0.05; preach: 0.05; request: 0.05,"('thou', 'GPE'): 11; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('there|be', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('god', 'PERSON'): 1; ('outward loss inward wealth', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('w•y', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('no night', 'TIME'): 1; ('Hod', 'ORG'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'ORG'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('18. 1660', 'DATE'): 1; ('Charles the ii', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Ames', 'PERSON'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('21.5', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W.', 'PERSON'): 1; ('S. Paul be Church-yard', 'PERSON'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Lyme', 'ORG'): 1; ('Charles the', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1"
A93187,5,insufficiency readiness John Hodder minister Hawkchurch Charles picture|be write distance,solomon: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; prince: 0.5; people: 0.5; person: 0.4; joy: 0.4; thing: 0.3; anoint: 0.3; priest: 0.2; solemnity: 0.2; agent: 0.1; inauguration: 0.05; man: 0.05,"('Solomon', 'PERSON'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('Israel', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Charles', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Samuel', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Zadock', 'GPE'): 2; ('Nathan', 'GPE'): 2; ('John Hodder', 'PERSON'): 1; ('Hawkchurch', 'GPE'): 1; ('Charles the', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Regis', 'ORG'): 1; ('Theophilus Philanax', 'PERSON'): 1; ('18. 1660', 'DATE'): 1; ('Charles ii', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('1.39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Benaiah', 'PERSON'): 1; ('Jehoiada', 'GPE'): 1; ('Cherethites', 'LOC'): 1; ('Pelethites', 'PERSON'): 1; ('David mule', 'PERSON'): 1; ('1 Sam 9.16', 'QUANTITY'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Jesse', 'PERSON'): 1; ('item v.', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Sam 2 4', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('29.22', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Sam 24.6', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('45.1', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Bathsheba', 'GPE'): 1; ('Ʋriah', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('Jedediah', 'GPE'): 1; ('12.24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Jedidiah', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('22.9', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1"
A91745,4,death dear sister mrs. Elizabeth Thomason favour sister s•a••• begin,heaven: 0.5; ho: 0.5; soul: 0.5; virgin: 0.5; death: 0.5; bless: 0.5; sin: 0.5; thomason: 0.45; mo: 0.3; misery: 0.25; tear: 0.1; reader: 0.1; beauty: 0.1; haste: 0.05; life: 0.05; poo: 0.05; mrs: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('Elizabeth Thomason', 'PERSON'): 2; ('Soul•', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('spi••', 'ORDINAL'): 1; ('•ou•••••', 'NORP'): 1; ('Joyc•', 'GPE'): 1; ('co•i•h it|be', 'PERSON'): 1; ('he••', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('•loud', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('•ould', 'ORG'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('whi•h bold', 'GPE'): 1; ('••y •ue', 'PERSON'): 1; ('Sa••rifi••', 'DATE'): 1; ('whi•h', 'GPE'): 1; ('Thomason', 'PERSON'): 1; ('it|be bless', 'ORG'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Hector', 'PERSON'): 1; ('comi•s', 'ORG'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('Non', 'ORG'): 1; ('g•d', 'PERSON'): 1; ('chan•d', 'ORG'): 1; ('•oart', 'PERSON'): 1; ('br••st', 'ORG'): 1; ('Sho•', 'GPE'): 1; ('N••••', 'PERSON'): 1; ('reader stay', 'PERSON'): 1; (""thou can|it •o• '"", 'PERSON'): 1; ('vin••sse', 'NORP'): 1; ('m•••', 'PERSON'): 1; ('he•', 'CARDINAL'): 1; ('spar•s', 'ORG'): 1; ('poo•d', 'ORG'): 1; ('Eliz Thomason Vista', 'PERSON'): 1; ('Viator', 'ORG'): 1; ('Ca••••m', 'PERSON'): 1; ('virgi•em Qu• spon•um pae•a c••ris•um', 'PERSON'): 1; ('Jmpervia', 'PERSON'): 1; ('sva non ••tuit', 'ORG'): 1; ('enteri•e Pietas', 'PRODUCT'): 1; ('nemini flen•am', 'PERSON'): 1; ('mersom', 'GPE'): 1; ('Marmoris', 'PERSON'): 1; ('a• Angelis ra•ta', 'PERSON'): 1; ('sa•ae', 'GPE'): 1; ('Jacula', 'PERSON'): 1; ('trium•tha•••', 'CARDINAL'): 1; ('Sponso', 'GPE'): 1; ('tuni•am', 'PRODUCT'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Meeter', 'GPE'): 1; ('think|it', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Stuffe', 'PERSON'): 1; ('Reynolds', 'ORG'): 1; ('R. W.', 'PERSON'): 1; ('Eliza Thomason', 'PERSON'): 1; ('April the 1659', 'DATE'): 1; ('•ivall', 'ORG'): 1; ('s•e', 'ORG'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; (""p•atner'•"", 'PRODUCT'): 1; ('Isa•', 'ORG'): 1; ('ne•', 'NORP'): 1; ('•wne', 'ORG'): 1"
A91745,10,epitaph dust self shower tear sin ••et •eter play Heaven,death: 0.5; sin: 0.5; service: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; self: 0.45; wage: 0.3; soul: 0.3; state: 0.3; heaven: 0.25; body: 0.25; servant: 0.15,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('London', 'GPE'): 3; ('the old year', 'DATE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('6.23', 'CARDINAL'): 2; ('S.', 'ORG'): 2; ('Bristol', 'ORG'): 2; ('PHILIP', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('the very same day', 'DATE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Arist', 'ORG'): 2; ('••et', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('S. Michael', 'PERSON'): 1; ('quando mori', 'PERSON'): 1; ('W. B.', 'PERSON'): 1; ('John Saywell', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('Astorgy', 'GPE'): 1; ('Elisabeth', 'PERSON'): 1; ('Edmund Whitwell', 'PERSON'): 1; ('S. olave Breadstreet', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Hymen', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('pear', 'PERSON'): 1; ('James 1.27', 'PERSON'): 1; ('Barbican', 'NORP'): 1; ('February 25. 1654', 'DATE'): 1; ('Ogdodecastichon', 'GPE'): 1; ('E. W. Bur', 'PERSON'): 1; ('Weeden', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('adieu beholder', 'PERSON'): 1; ('where|be', 'PERSON'): 1; ('elysian', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('eriti sicut dij', 'ORG'): 1; ('latera vibrans', 'PERSON'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet quasi nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('loci', 'PERSON'): 1; ('hominem ab humo', 'ORG'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Ames', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('arborem inversam', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('luke 10.7', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Aust', 'LOC'): 1; ('2.17', 'MONEY'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('6.22.18', 'CARDINAL'): 1; ('1 Rom', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1"
A75710,5,poem elegy death mr. Jeremiah Whitaker death dear friend mr.,soul: 0.45; death: 0.45; god: 0.45; whitaker: 0.45; stone: 0.45; heaven: 0.45; pain: 0.4; mr: 0.35; life: 0.35; heart: 0.2; tear: 0.2; grace: 0.15; prayer: 0.1; joy: 0.05; pride: 0.05; prepare: 0.05; put: 0.05; purchase: 0.05; prove: 0.05; prophet: 0.05; proof: 0.05; principal: 0.05; relief: 0.05; praise: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Whitaker', 'PERSON'): 3; ('Jeremiah Whitaker', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('poem', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('God|be', 'PRODUCT'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('six hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('each minute', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('gataker', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('two acre', 'QUANTITY'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('lincoln-fen', 'ORG'): 1; ('Ed', 'PERSON'): 1; ('Reynolds', 'ORG'): 1; ('Jeremy Whitaker', 'PERSON'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Deans', 'NORP'): 1; ('Ziba', 'ORG'): 1; ('tyth', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Horsman', 'NORP'): 1; ('some solemn day', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('anger|be', 'ORG'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1"
A75710,8,preacher mr. Jeremy Whitaker epitaph Eremy dungeon throw heavens whit-acre,tear: 0.5; man: 0.5; friend: 0.5; prayer: 0.5; pain: 0.5; whitaker: 0.5; death: 0.5; pulpit: 0.4; time: 0.35; mr: 0.2; soul: 0.15; grace: 0.15; faith: 0.1; patience: 0.05; dust: 0.05; bed: 0.05,"('thou', 'GPE'): 10; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Whitaker', 'PERSON'): 3; ('Jeremiah Whitaker', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('Jeremy Whitaker', 'PERSON'): 1; ('mancher', 'ORG'): 1; ('Thomas Hodges', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Candor', 'GPE'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Nathanael', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; (""Berm'sey"", 'GPE'): 1; ('John Sheffield', 'PERSON'): 1; ('Swithins', 'GPE'): 1; ('ENgland', 'ORG'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('ken', 'PERSON'): 1; ('Wilson', 'ORG'): 1; ('Whitaker', 'PRODUCT'): 1; ('Medway', 'ORG'): 1; ('Isis', 'ORG'): 1; ('Burrough', 'ORG'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('Bermonsey', 'PERSON'): 1; ('Whitaker be Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Guilford', 'ORG'): 1; ('JENKYN', 'ORG'): 1; ('Blackfriar', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('bless saint', 'PERSON'): 1; ('JACOMB', 'PERSON'): 1; ('Ludg', 'PERSON'): 1"
A75710,14,death reverend servant Jesus Christ mr. Jeremiah Whitaker minister Magdalene,whitaker: 0.5; saint: 0.5; minister: 0.5; god: 0.5; word: 0.45; tear: 0.35; body: 0.3; grief: 0.3; world: 0.3; man: 0.3; jeremiah: 0.25; mr: 0.25; soul: 0.2; grace: 0.15; london: 0.05; mark: 0.05; mind: 0.05,"('Whitaker', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 4; ('Jeremiah Whitaker', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Southwark', 'GPE'): 2; ('Robinson', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Magdalene Bermonsey', 'PERSON'): 1; ('Bermonsey', 'ORG'): 1; ('Proteus', 'GPE'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jeremiah Whitaker .', 'PERSON'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Lombardstreet', 'GPE'): 1; ('Magdalen Bermonsey', 'PERSON'): 1; ('cedar fall', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('we|be', 'GPE'): 1; ('Mat Poole', 'PERSON'): 1; ('Michaels', 'GPE'): 1; ('lie saint', 'PERSON'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Benjamin Needler', 'PERSON'): 1; ('friday', 'DATE'): 1; ('Lond', 'PERSON'): 1; ('Theologi', 'ORG'): 1; ('Jeremiae Whitakeri', 'PERSON'): 1; ('ΕΤΚΩΜΙΑ', 'ORG'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('Prophetas', 'ORG'): 1; ('nostrum sepelivit honorem', 'PERSON'): 1; ('Lutherum', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam gnatum', 'PERSON'): 1; ('pastorem coetus', 'PERSON'): 1; ('immotam synodusque columnam', 'PERSON'): 1; ('J. Wells', 'PERSON'): 1; ('Jewry Lond', 'PERSON'): 1"
A75710,21,memory dear friend pastor mr. Jeremiah Whitaker decease shadow admire,life: 0.5; death: 0.5; heaven: 0.5; god: 0.5; tear: 0.5; soul: 0.5; jeremiah: 0.45; grief: 0.3; whitaker: 0.25; dear: 0.2; harvest: 0.2; name: 0.2; worth: 0.2; friend: 0.15; pastor: 0.05,"('Jeremiah Whitaker', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'GPE'): 1; ('R. B. parishioner', 'PERSON'): 1; ('20. 13', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('bless saint', 'PERSON'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Leaven', 'PERSON'): 1; ('Roger Drake', 'PERSON'): 1; ('Peter west-cheap', 'PERSON'): 1; ('late fall', 'DATE'): 1; ('Thomas Watson', 'PERSON'): 1; ('Stephens Walbrook', 'ORG'): 1; ('Jeremiah Whiraker', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('he|be', 'TIME'): 1; ('Bermonsey .', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Iames Cambell', 'PERSON'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1"
A77664,4 | 2711,happiness hour death presence time sickness give cause offence misdemeanour,mercy: 0.5; justice: 0.5; pound: 0.5; god: 0.5; give: 0.5; man: 0.45; death: 0.45; work: 0.4; sir: 0.35; iames: 0.35; saint: 0.25; verse: 0.1; cambell: 0.05; truth: 0.05; righteousness: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('Iames', 'ORG'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('one thousand pound', 'QUANTITY'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Iames Cambell', 'PERSON'): 3; ('the hour', 'TIME'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Essex', 'GPE'): 2; ('Bridewell', 'ORG'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('500 pound', 'QUANTITY'): 2; ('livre', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('120', 'CARDINAL'): 2; ('200', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('•o', 'GPE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('i say a month', 'DATE'): 1; ('the 39 Psal', 'PRODUCT'): 1; ('his hour', 'TIME'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('Saturday to Wednesday', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('300.', 'QUANTITY'): 1; ('20.', 'QUANTITY'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Visito', 'GPE'): 1; ('Co•sul•', 'ORG'): 1; ('one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('bequeathe two thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('thirteen hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('100 pound', 'QUANTITY'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Southwark', 'GPE'): 1; ('1500', 'CARDINAL'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('one hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('one hundred', 'CARDINAL'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('less than 40', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Cambell', 'PERSON'): 1; ('three hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('Ford', 'ORG'): 1; ('Wansted', 'GPE'): 1; ('ten thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Jewry London', 'GPE'): 1; ('100 l.', 'QUANTITY'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('Robert Cambell', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Cambell', 'PERSON'): 1; ('James Cambell', 'PERSON'): 1; ('Blamles', 'GPE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Fides', 'ORG'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('ki••ed', 'ORG'): 1"
A77664,5,jvstice mercy debate sir James faith mercy seat queen grace,mercy: 0.5; man: 0.45; justice: 0.45; time: 0.45; loss: 0.45; sir: 0.45; way: 0.45; james: 0.4; friend: 0.3; thing: 0.3; world: 0.1; fame: 0.1; flower: 0.05; bless: 0.05; equal: 0.05; occasion: 0.05; pain: 0.05; mine: 0.05; misery: 0.05; monument: 0.05; mould: 0.05; muse: 0.05; name: 0.05; necessity: 0.05,"('he|be', 'GPE'): 4; ('James', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('•ood', 'ORG'): 2; ('a live spring', 'DATE'): 1; ('James Cambell', 'PERSON'): 1; ('James be', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('John 11', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('thing|be', 'DATE'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('•yer', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'ORG'): 1"
A77664,9,acrostic elegy death right mr. Anthony Abdie alderman London life,death: 0.4; god: 0.4; man: 0.4; life: 0.4; sin: 0.4; wife: 0.4; cambell: 0.4; justice: 0.35; grace: 0.25; work: 0.15; day: 0.15; child: 0.15; paul: 0.1; parish: 0.1; piety: 0.1; peter: 0.1; pay: 0.1; praesidis: 0.1; pattern: 0.1; olive: 0.1; original: 0.1; praise: 0.1; mercy: 0.1; balm: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('James Cambell', 'PERSON'): 2; ('Anthony Abdie', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('September , 1640', 'DATE'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Keysar', 'ORG'): 1; ('Hymen day', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('death|be', 'PERSON'): 1; ('life|be', 'PERSON'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('the first day of October , 1640', 'DATE'): 1; ('Andrew Undershaft', 'PERSON'): 1; ('memoriam', 'GPE'): 1; ('prudentissimi', 'GPE'): 1; ('Jacobi Cambell Mil ▪', 'PERSON'): 1; ('Aldermani', 'PERSON'): 1; ('Privilegiorum', 'GPE'): 1; ('Praesidis Hospitalis', 'PERSON'): 1; ('Xenodochii divi Thomae', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Burgo Southwark', 'GPE'): 1; ('Galicorum', 'PERSON'): 1; ('Brown', 'PERSON'): 1; ('ratio operis', 'PERSON'): 1; ('Spes and Proemium', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Coelis', 'GPE'): 1; ('Cambell', 'PERSON'): 1; ('Blamles', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('memoriam prudentissimi', 'PERSON'): 1; ('Iacobi Cambell', 'PERSON'): 1; ('William Ley', 'PERSON'): 1; ('Lee', 'PERSON'): 1; ('9 23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1"
A77664,18,lord hail land Egypt hail fire mingle hail land Egypt,self: 0.5; god: 0.5; worship: 0.5; mind: 0.5; man: 0.5; work: 0.5; labour: 0.5; bring: 0.3; favour: 0.3; time: 0.2; book: 0.2; sun: 0.2; love: 0.2; jacob: 0.05; service: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Coelis', 'GPE'): 2; ('Iames Cambell', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Perkins', 'PERSON'): 1; ('Du bar•as', 'ORG'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Esau', 'PRODUCT'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('April', 'DATE'): 1; ('Phaeton', 'ORG'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Clayhall', 'ORG'): 1; ('Pleiades', 'ORG'): 1; ('Castor', 'ORG'): 1; ('Pollux', 'ORG'): 1; ('Bartas', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('y•u', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('J•cob', 'ORG'): 1; ('cr•gginesse', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('October 1640', 'DATE'): 1; ('Edward Browne', 'PERSON'): 1; ('William martial Spes and', 'PERSON'): 1; ('W. m. Sculp', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Danae', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Helen', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('child•n', 'ORG'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('eighteen year', 'DATE'): 1; ('eleven pound', 'QUANTITY'): 1"
A77664,22,end mark judge incline crime time Laban case nab•ls face,jacob: 0.5; laban: 0.5; god: 0.5; serpent: 0.5; man: 0.5; servant: 0.5; father: 0.5; staff: 0.5; thing: 0.45; word: 0.4; viz: 0.15,"('Jacob', 'PERSON'): 25; ('Laban', 'ORG'): 23; ('first', 'ORDINAL'): 16; ('second', 'ORDINAL'): 11; ('Isaac', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jacob', 'ORG'): 3; ('Jacob', 'GPE'): 3; ('Jacob', 'NORP'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('pray mark', 'PERSON'): 1; ('I|be', 'GPE'): 1; ('nab•ls', 'CARDINAL'): 1; ('libre amoris', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'GPE'): 1; ('Esau', 'PRODUCT'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('7.', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Eleazar of Damasus', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('camel', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Esau', 'PERSON'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1"
A77664,23,master business employment Jacob Laban service cattle be another ewe,god: 0.5; esau: 0.5; david: 0.5; man: 0.5; jacob: 0.5; father: 0.5; rock: 0.5; water: 0.45; isaac: 0.3; lord: 0.3; love: 0.25; nabal: 0.05; life: 0.05; day: 0.05; place: 0.05,"('Jacob', 'PERSON'): 21; ('David', 'PERSON'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('Isaac', 'PERSON'): 12; ('Laban', 'ORG'): 8; ('Nabal', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Joseph', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('200', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('these day', 'DATE'): 3; ('Abigail', 'PERSON'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('Nimrod', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('ewe', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Nabal', 'ORG'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('a•', 'PRODUCT'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Michol', 'PERSON'): 2; ('•d', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Esau', 'GPE'): 2; ('Rebecca', 'GPE'): 2; ('the night', 'TIME'): 1; ('ram', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('churlish', 'NORP'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('sheep', 'ORG'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Ishai', 'GPE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('rich•y', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('Carmel', 'ORG'): 1; ('the dawn of', 'TIME'): 1; ('herein David', 'PERSON'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('David h••', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Phaltiel', 'PERSON'): 1; ('••bal', 'PRODUCT'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('•ch', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('• David', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('•hosen', 'GPE'): 1; ('•acob', 'ORG'): 1; ('•aban', 'NORP'): 1; ('Saul', 'GPE'): 1; ('Shemei •ile', 'ORG'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Esau •id', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Es•u', 'GPE'): 1; ('four hundred', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Heth', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('spleen', 'PERSON'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A77664,24,star meditation love Judg. star course fight Sisera printer device,love: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; year: 0.45; mind: 0.45; blessing: 0.45; thing: 0.4; body: 0.4; light: 0.25; wit: 0.2; star: 0.15; heart: 0.1; grace: 0.1; show: 0.05; life: 0.05; day: 0.05; word: 0.05; pile: 0.05; persuasion: 0.05; praise: 0.05; power: 0.05; plunge: 0.05; plumet: 0.05; play: 0.05; plague: 0.05; place: 0.05; predestination: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('•d', 'ORG'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('that|be', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('brain|be', 'PERSON'): 2; ('•m', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Sisera', 'GPE'): 1; ('William Ley', 'PERSON'): 1; ('Lee', 'PERSON'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('primo die Januarii', 'PERSON'): 1; ('1640', 'DATE'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('the Julian year', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the live spring', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Atlas', 'PERSON'): 1; ('Alcides', 'ORG'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('I|be', 'ORG'): 1; ('•arth', 'LOC'): 1; ('both day', 'DATE'): 1; ('•armed', 'NORP'): 1; ('•un', 'ORG'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('half a year', 'DATE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('this sixteen year', 'DATE'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('nine year', 'DATE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Charybdis', 'PERSON'): 1; ('Caphorian', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('•o', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('we|be', 'GPE'): 1; ('encit•h', 'ORG'): 1; ('••e', 'ORG'): 1; ('mysteri•s', 'ORG'): 1; ('f•r', 'NORP'): 1; ('•urmount', 'ORG'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1"
A72143,12,spiritvall Christ general watchword meditation Mark Thomas gataker B. D.,grace: 0.45; god: 0.45; course: 0.45; time: 0.45; parent: 0.45; man: 0.4; son: 0.4; part: 0.4; sir: 0.3; honour: 0.3; father: 0.25; glory: 0.05; help: 0.05; thersites: 0.05; observe: 0.05; oblige: 0.05; oxford: 0.05; office: 0.05; ode: 0.05; occasion: 0.05; observer: 0.05; parentage: 0.05; necessity: 0.05; mr: 0.05; decease: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('Achilles', 'GPE'): 3; ('Mark', 'PERSON'): 2; ('13.37', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Achaz', 'WORK_OF_ART'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('Thomas gataker B. of', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Edward Brewster', 'PERSON'): 1; ('1637', 'DATE'): 1; ('Robert Cooke', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Menand', 'GPE'): 1; ('much comfort', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Constant', 'ORG'): 1; ('Helen', 'GPE'): 1; ('magna', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Hipp', 'ORG'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('sordibus', 'ORG'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('qui acceptam', 'PERSON'): 1; ('majoribus', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero post Iphicratem', 'ORG'): 1; ('Thersites', 'GPE'): 1; ('Aeacidae similis', 'PERSON'): 1; ('quam te', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Achab', 'GPE'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Sophocl', 'GPE'): 1; ('Antigon', 'ORG'): 1; ('1.37', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('the more day', 'DATE'): 1; ('T. Baily', 'PERSON'): 1; ('Maudlins', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('affectionate kinsman', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Euripides Helena', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('imple tuorum vota', 'PERSON'): 1; ('pii mores', 'PERSON'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('Adventus', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('domini duplex', 'ORG'): 1; ('imò triplex', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('veniet judicaturus', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('venit', 'ORG'): 1; ('veniet damnater', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('12.47', 'CARDINAL'): 1; ('16.27', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.22', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('quem sperabant', 'PERSON'): 1; ('non de illo', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Marc 13.4', 'PERSON'): 1; ('24.3', 'CARDINAL'): 1"
A72143,23 | 3455,mirth mirth joy God child ground king Ezech. window light,god: 0.5; joy: 0.5; time: 0.5; ground: 0.5; sow: 0.5; psal: 0.5; light: 0.35; child: 0.35; seed: 0.3; life: 0.2; sen: 0.2; heart: 0.2; mirth: 0.15; thing: 0.15; winter: 0.1,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('winter', 'DATE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('summer', 'DATE'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('5.12', 'CARDINAL'): 2; ('3.2', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('Psal', 'NORP'): 2; ('137', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('92.12', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'LOC'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('1.5', 'CARDINAL'): 2; ('Ierem', 'PERSON'): 2; ('Plin', 'PERSON'): 2; ('nat', 'ORG'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('3.18', 'CARDINAL'): 2; ('6.7', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Zech', 'ORG'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Lunae', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('40.16', 'DATE'): 1; ('Salomons', 'NORP'): 1; ('latet v•na', 'PERSON'): 1; ('responsura fodienti', 'PERSON'): 1; ('solidum gaudium plus', 'ORG'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('rebus', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('45.13', 'CARDINAL'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('John 4.33', 'PERSON'): 1; ('justi', 'GPE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('Pharmacop', 'GPE'): 1; ('Crispina', 'GPE'): 1; ('cùm tenebatur', 'GPE'): 1; ('cùm ducebatur', 'PERSON'): 1; ('37.2', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('hyeme viret', 'PERSON'): 1; ('arbour arescente', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Malach', 'PERSON'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Psal', 'ORG'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('17.8', 'CARDINAL'): 1; ('l. 8.', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('Laurus and Pinus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('vestita foliis', 'PERSON'): 1; ('quae semel produxit', 'ORG'): 1; ('Glycas', 'GPE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('nulli', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('nulla', 'PERSON'): 1; ('apud Se.', 'PERSON'): 1; ('controv', 'PERSON'): 1; ('misero', 'PERSON'): 1; ('non licet', 'PERSON'): 1; ('magis flendum', 'GPE'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('13.39', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('quod accepit', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('112.4', 'CARDINAL'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('126.5', 'CARDINAL'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Heresbach', 'PERSON'): 1; ('the whole half year', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('the next week', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('quae magno', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('— credula vitam spes', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('9 31', 'DATE'): 1; ('mentita sedge', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('quod de fractu', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('nunquam deficiet', 'ORG'): 1; ('cum semel', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('nec unquam', 'ORG'): 1; ('lie 1 Cor', 'PERSON'): 1; ('15.36', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('•ue', 'PRODUCT'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('6.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('11.18', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('59.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.44', 'CARDINAL'): 1; ('objectu', 'PERSON'): 1; ('luna interpositu suo auferente', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('tristis', 'PRODUCT'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('Bona', 'PERSON'): 1; ('Tambac', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Isidor', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('27.21', 'CARDINAL'): 1; ('luke 1.46', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('61.10', 'CARDINAL'): 1; ('Habb', 'ORG'): 1; ('Adhuc', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('ep', 'PERSON'): 1; ('etiam post juventam', 'ORG'): 1; ('idem de constant', 'ORG'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('parentibus', 'ORG'): 1; ('fratribus', 'ORG'): 1; ('praeferunt parvo', 'ORG'): 1; ('empta monilia', 'PERSON'): 1; ('nucibus', 'ORG'): 1; ('de ira l. 1', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('37.34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('18.33', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('31.15', 'CARDINAL'): 1; ('amissa pecunia veris .', 'PERSON'): 1; ('juven', 'PERSON'): 1; ('guevaraes', 'PERSON'): 1; ('de quibusdam Iuvenal', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Stob', 'PRODUCT'): 1; ('15.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Caesare', 'ORG'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('omnia habes', 'PERSON'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('omnia', 'GPE'): 1; ('quae dederat', 'PERSON'): 1; ('habuerat', 'ORG'): 1; ('qui dederat', 'PERSON'): 1; ('data perdiderat', 'ORG'): 1; ('non datorem', 'PERSON'): 1; ('omnia perdiderat', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('14.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A72143,23 | 3480,time state man cause joy joy time time reason Thess.,god: 0.5; man: 0.5; righteousness: 0.5; joy: 0.5; greg: 0.5; psal: 0.5; heart: 0.45; time: 0.45; naz: 0.4; luk: 0.25; cap: 0.2; gold: 0.15; bern: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 19; ('1', 'CARDINAL'): 14; ('Greg', 'PERSON'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('Luk', 'PERSON'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('nec', 'ORG'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Pelag', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('idem de plag', 'ORG'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Recta', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('5.21', 'CARDINAL'): 2; ('12.23', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('quam ipsa', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('15.7', 'CARDINAL'): 2; ('Iul', 'GPE'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Cic', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'DATE'): 2; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Sapiens', 'LOC'): 1; ('qui inconcussus', 'PERSON'): 1; ('qui nunquam moestus', 'PERSON'): 1; ('omnem incursum munitus', 'ORG'): 1; ('pedem', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('8.46', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('58.3', 'CARDINAL'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('ficta', 'PERSON'): 1; ('23.27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('hominibus', 'GPE'): 1; ('justi videntur', 'PERSON'): 1; ('Deo', 'GPE'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('externam speciem', 'PERSON'): 1; ('sec', 'ORG'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('recta', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('119.133', 'CARDINAL'): 1; ('manet peccatum dejectum quidem', 'ORG'): 1; ('90.10', 'CARDINAL'): 1; ('humilis justitia recta forsitan', 'ORG'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('nam primi hominis', 'PERSON'): 1; ('nedum inservire', 'PERSON'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('nec rectitudinem retinuit', 'ORG'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('firma', 'PERSON'): 1; ('firma', 'ORG'): 1; ('sed finita', 'PERSON'): 1; ('25.31', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Angelos recta', 'PERSON'): 1; ('sed divina tamen', 'PERSON'): 1; ('20.36', 'CARDINAL'): 1; ('Angelis pares', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('ipse sibi', 'PERSON'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('sed firma', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('quam reponit', 'ORG'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('tanquam nonlatinalphabet non nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Grammatici', 'PERSON'): 1; ('Odyss', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('15.31', 'CARDINAL'): 1; ('15.29', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('quem poenitet peccasse', 'ORG'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('quam vitia', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.5', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('30.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('28.7', 'CARDINAL'): 1; ('119.6', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('22.23', 'CARDINAL'): 1; ('103.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('21.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('64.10', 'CARDINAL'): 1; ('112.4', 'CARDINAL'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('32.11', 'CARDINAL'): 1; ('pallens aurum', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('de Noa Basil.', 'PERSON'): 1; ('homil', 'PERSON'): 1; ('Iren', 'ORG'): 1; ('nec aurum', 'PERSON'): 1; ('Simulacra', 'PERSON'): 1; ('justitiam', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('57.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('5.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Voluntas', 'NORP'): 1; ('Voluntas', 'GPE'): 1; ('nocendi', 'PERSON'): 1; ('Sacrilegi', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Latro', 'PERSON'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('fieri', 'GPE'): 1; ('omnia scelera etiam', 'PERSON'): 1; ('operis', 'GPE'): 1; ('quantum culpae', 'ORG'): 1; ('idem de constant .', 'ORG'): 1; ('nam', 'PERSON'): 1; ('etiam scelera', 'PERSON'): 1; ('cruenta mente', 'PERSON'): 1; ('nunquam mens', 'PERSON'): 1; ('271', 'CARDINAL'): 1; ('actionis crimine cogitatio condemnatur à domino', 'ORG'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('Cypr', 'GPE'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('controv', 'PERSON'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.15', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Aug. de verb', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('idem de tempt', 'ORG'): 1; ('235', 'CARDINAL'): 1; ('adulter erit', 'PERSON'): 1; ('aliquis mihi venenum', 'PERSON'): 1; ('latro', 'PERSON'): 1; ('illo', 'ORG'): 1; ('de Bapt', 'PERSON'): 1; ('iniquum censet', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Gellium', 'ORG'): 1; ('haud aequum censet', 'PERSON'): 1; ('quod arguatur', 'PERSON'): 1; ('humanas cogitat', 'PERSON'): 1; ('de poenis lib', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('habe•ur', 'PERSON'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('nisi', 'NORP'): 1; ('quam ad', 'PERSON'): 1; ('misericor', 'ORG'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('Platonis', 'PERSON'): 1; ('dionysio de aescbine dissertationem', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('25.15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Masculum', 'FAC'): 1; ('masculum', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('D. Camius', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('qui quod possunt', 'PERSON'): 1; ('idem de deo dilig', 'ORG'): 1; ('40.15', 'CARDINAL'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Immunis', 'NORP'): 1; ('non sumtuosa blandior', 'ORG'): 1; ('hostia mollibit adversos', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Meliss', 'PERSON'): 1; ('14.22 , 30 ,', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('21.1', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Greg', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('apud Joan', 'PERSON'): 1; ('de Tambac', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A72143,23 | 3563,light joy sow heart lord mercy Esa. Zion heart Psal.,prayer: 0.5; god: 0.4; jacob: 0.4; mercy: 0.4; word: 0.4; psal: 0.4; time: 0.35; self: 0.35; lord: 0.3; goodness: 0.3; truth: 0.15; vers: 0.1; plin: 0.1; performance: 0.1; practice: 0.1; pour: 0.1; portion: 0.1; point: 0.1; petition: 0.1; patriarch: 0.1; people: 0.1; thanksgiving: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('Jacob', 'GPE'): 3; ('Laban', 'ORG'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('32.10', 'CARDINAL'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob Jacob', 'PERSON'): 2; ('Plin', 'PERSON'): 2; ('61.3', 'CARDINAL'): 1; ('16.11', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('John Haviland', 'PERSON'): 1; ('Clifton', 'PERSON'): 1; ('1637', 'DATE'): 1; ('William Whitmore', 'PERSON'): 1; ('Appley', 'ORG'): 1; ('George Whitmore', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet priusquam', 'ORG'): 1; ('119.67', 'CARDINAL'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('35.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('four hundred', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('31.3', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('tut•s qui', 'PERSON'): 1; ('de Abraam', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('indignitatis', 'NORP'): 1; ('ingratitudinis', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Vers', 'LOC'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('28.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Fruit', 'ORG'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Arrogans', 'NORP'): 1; ('si ab homine', 'ORG'): 1; ('dam mihi', 'PERSON'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('de Sacram', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('90.1', 'CARDINAL'): 1; ('44.1', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('71.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('deum siquidem', 'ORG'): 1; ('ampliora dandum', 'PERSON'): 1; ('provocamus', 'ORG'): 1; ('quando sibi', 'PERSON'): 1; ('sicut agricolam', 'PERSON'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('paneg', 'PERSON'): 1; ('invitat ad magna', 'PERSON'): 1; ('qui transacta beneficia', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1"
A76329,5,cashier soldier spend day war be scorch scar be scorch,god: 0.5; death: 0.5; child: 0.5; hope: 0.5; christ: 0.5; spurstow: 0.45; friend: 0.45; thought: 0.4; parent: 0.35; son: 0.35; heart: 0.25; soul: 0.2; hand: 0.05,"('William Spurstow', 'PERSON'): 4; ('Spurstow', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Simeon Ashe', 'PERSON'): 2; ('Sarah Spurstow', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('hose', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('each minute', 'TIME'): 1; ('begar', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Mar. 10', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 23', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('G. Sawbridge', 'PERSON'): 1; ('Ludgate-hill', 'ORG'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('June 20. 1654', 'DATE'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('I|be', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Timothy be', 'PERSON'): 1; ('mnason', 'PERSON'): 1; ('his year', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Gulielmus Taylor A. m. apud', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('1633', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('age and year', 'DATE'): 1; ('nine year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Syd', 'GPE'): 1"
