tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A69093,8,actor D'olive Philip duke S. count Vaumont count Vandome Rhodoric,man: 0.45; lord: 0.45; worship: 0.45; god: 0.45; honour: 0.45; time: 0.35; jesus: 0.35; generation: 0.35; benefit: 0.3; christ: 0.2; shepherd: 0.2; verse: 0.2; soul: 0.15; partaker: 0.05; page: 0.05; philosopher: 0.05; philip: 0.05; permission: 0.05; perform: 0.05; people: 0.05; penitent: 0.05; peace: 0.05; paw: 0.05; lion: 0.05; life: 0.05; goodness: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('saint luke', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Philip the duke', 'PERSON'): 1; ('S. anne count', 'PERSON'): 1; ('Mugeron', 'ORG'): 1; ('Dicque', 'PERSON'): 1; ('Marcellina', 'ORG'): 1; ('H. G.', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('B. A.', 'PERSON'): 1; ('John brown', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Bernard Alsop', 'PERSON'): 1; ('Aldersgate', 'ORG'): 1; ('1620', 'DATE'): 1; ('William Cokayne', 'PERSON'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('Thomas Jones', 'PERSON'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Accepti', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('cui beneficia', 'PERSON'): 1; ('Simonides', 'PERSON'): 1; ('memoria Beneficiorum', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('retribuam domino', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('beneficia bene soluere', 'PERSON'): 1; ('interdum', 'NORP'): 1; ('John Swinnerton', 'PERSON'): 1; ('seven year and a half', 'DATE'): 1; ('Ludgate', 'ORG'): 1; ('acknowledgement', 'GPE'): 1; ('hearty thankfulness', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Mammonists', 'NORP'): 1; ('god grace', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('Fould', 'NORP'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1"
A68977,11,prodigal desire father retire self heat day labour vineyard evening,lord: 0.5; father: 0.5; sin: 0.5; sinner: 0.5; god: 0.5; prodigal: 0.45; soul: 0.45; life: 0.4; tear: 0.35; self: 0.35; cross: 0.3; man: 0.1; crown: 0.05; rock: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('Medit', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('Zacheus', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('behold lord', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('Ananias', 'PRODUCT'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('pati noncesset', 'PERSON'): 1; ('qui regnare cupit', 'PERSON'): 1; ('Caluarie', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Zaccheus', 'PERSON'): 1; ('Magdalene', 'PERSON'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('sinner', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('33. 12', 'DATE'): 1; ('Jonas 1', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('2. kin', 'QUANTITY'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('those many hour', 'TIME'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('one penny', 'MONEY'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('3. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('aurem', 'PERSON'): 1; ('sylambris', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Ethic', 'GPE'): 1"
A64160,1,reader Joshua ordain holiday sun prayer moon course veil Aialon,day: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; master: 0.5; son: 0.5; bear: 0.5; shepherd: 0.5; word: 0.45; send: 0.45; give: 0.25; glory: 0.15; christmas: 0.05; bless: 0.05; jew: 0.05; name: 0.05,"('this day', 'DATE'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Christmas', 'DATE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('10 11', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Aialon', 'PERSON'): 1; ('the yearly day', 'DATE'): 1; ('thy John Taylor', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1652', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('this 25', 'DATE'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('Massa', 'PERSON'): 1; ('Christi missi', 'PERSON'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('ABRAMAM', 'ORG'): 1; ('the peculiar day', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Christmas Carroll', 'FAC'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('more than two thousand year', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('600 year', 'DATE'): 1; ('IMMANUELL', 'ORG'): 1; ('Emanuell', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Natus', 'ORG'): 1; ('Datus', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Christ day', 'DATE'): 1; ('Christmas day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('46.', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Cratch', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Cratch', 'GPE'): 1"
A64003,7 | 1028,reason God life Answ. world condition obedience repentance take end,god: 0.5; repentance: 0.5; man: 0.5; world: 0.5; end: 0.5; mean: 0.5; christ: 0.5; heart: 0.4; place: 0.35; word: 0.3; grace: 0.15; work: 0.15; providence: 0.05; way: 0.05; salvation: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 17; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Israel', 'GPE'): 6; ('Christ', 'GPE'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('harden', 'GPE'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('God', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('poenitentiam', 'PERSON'): 2; ('Gentiles', 'PERSON'): 2; ('exteriorem vitae emendationem', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('57 17', 'DATE'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('unbeleese', 'NORP'): 1; ('this thy day', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('grace harden', 'PERSON'): 1; ('Sihon', 'GPE'): 1; ('cajetan', 'NORP'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('inclinationem', 'PERSON'): 1; ('prosecutionem boni sensibilis', 'PERSON'): 1; ('quod deus', 'PERSON'): 1; ('ci gratiam', 'PERSON'): 1; ('cooperanda cidem', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'LANGUAGE'): 1; ('Arminius', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Quantam libet praebuerit pationtiam', 'PERSON'): 1; ('nisi deus', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('ampliorem patientiam', 'PERSON'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('volunta propositi', 'PERSON'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('outward', 'ORG'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('10. 22', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Arminius', 'GPE'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('24. 13', 'DATE'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('10. 30', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('17. 9', 'CARDINAL'): 1; ('pulchra lavernae', 'PERSON'): 1; ('dam mihi fallere', 'PERSON'): 1; ('videri', 'ORG'): 1"
A60564,2,Aug. saint be afternoon clock saint Johns Coll. library other,book: 0.4; whitehead: 0.4; quakers: 0.4; heresy: 0.4; door: 0.4; saint: 0.4; place: 0.35; man: 0.3; people: 0.25; sin: 0.25; word: 0.2; papist: 0.1; proposition: 0.1; quaker: 0.1; pleasure: 0.1; position: 0.1; preacher: 0.1; premise: 0.1; print: 0.1; promise: 0.1; person: 0.1; prove: 0.1; day: 0.1; heretic: 0.05,"('T. S.', 'PERSON'): 12; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('Whitehead', 'ORG'): 4; ('Quakers', 'ORG'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('Quaker', 'ORG'): 2; ('George Whitehead', 'PERSON'): 2; ('yesterday', 'DATE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('T.', 'NORP'): 2; ('Quakers', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('G. Whitehead', 'PERSON'): 2; ('S.', 'PERSON'): 2; ('Aug. 25. 1659', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Johns Coll', 'ORG'): 1; ('arabic', 'LANGUAGE'): 1; ('MSS', 'ORG'): 1; ('Whitehead', 'PERSON'): 1; ('next day', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('T. S. Chr', 'PERSON'): 1; ('Aug. 25.', 'DATE'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('T. S. George Whitehead', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Saturday night Aug. 27', 'DATE'): 1; ('next day Aug. 29', 'DATE'): 1; ('between 12', 'DATE'): 1; ('W.', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Sidney', 'ORG'): 1; ('2d .', 'TIME'): 1; ('this 29th', 'DATE'): 1; ('the 6th month', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('T.', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('this morning', 'TIME'): 1; ('Major', 'PERSON'): 1; ('alder', 'PERSON'): 1; ('G.', 'PERSON'): 1; ('G. W.', 'PERSON'): 1; ('Ishmael', 'PERSON'): 1; ('about three year ago', 'DATE'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('W.', 'PERSON'): 1; ('W. Allen', 'PERSON'): 1; ('T.S.', 'GPE'): 1; ('S. Whitehead', 'PERSON'): 1"
A66765,4 | 2499,manner branch memorandum peace settle lord holiness righteousness government God,god: 0.5; king: 0.5; time: 0.5; nation: 0.5; law: 0.5; power: 0.5; people: 0.45; government: 0.45; conscience: 0.4; governor: 0.3; man: 0.25; self: 0.05; nature: 0.05; evil: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Noah', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Evangelical', 'NORP'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('Rehoboam', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Gibeonites', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Moses', 'GPE'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Nimrod', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('un-king', 'ORG'): 1; ('Protarrhon', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Israelites', 'LOC'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('queriès', 'PERSON'): 1; ('Urim', 'ORG'): 1; ('Thummin', 'PRODUCT'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('Zerviah', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('more than twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('a 1000 year', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('the end of 1666 year', 'DATE'): 1; ('the thousand six hundred sixty and six year', 'DATE'): 1; ('Sisera', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1"
A64363,11,Joseph dovea Valente legname perch legname Jesus Joseph perch legname,luther: 0.5; devil: 0.5; mr: 0.5; mass: 0.5; year: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; book: 0.5; thing: 0.4; saint: 0.2; author: 0.1; lutheran: 0.1; joseph: 0.1; protestant: 0.05; matter: 0.05,"('Luther', 'PERSON'): 44; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('sagittarius', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('Cordemoy', 'PERSON'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('Joseph', 'PERSON'): 5; ('Pulton', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('p', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Luther', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Mass.', 'GPE'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('the year 1520', 'DATE'): 3; ('Sunday', 'DATE'): 3; ('Wittemberg', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Hospinian', 'NORP'): 3; ('Jonas', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('Henry the Viii', 'PERSON'): 2; ('Athanasius', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('the year 1533', 'DATE'): 2; ('Calvinists', 'NORP'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('magician', 'GPE'): 2; ('the year 1522', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('15 year', 'DATE'): 2; ('Chronology', 'ORG'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Ignatius', 'ORG'): 2; ('fu un di che Joseph dovea', 'PERSON'): 1; ('Valente huomo', 'PRODUCT'): 1; ('st guardo el legname', 'PERSON'): 1; ('fu molto turbato', 'PERSON'): 1; ('el legname', 'ORG'): 1; ('misura', 'GPE'): 1; ('di fora da', 'PERSON'): 1; ('casa', 'GPE'): 1; ('Joseph cruciato', 'PERSON'): 1; ('elli non', 'PERSON'): 1; ('el legname sufficient', 'ORG'): 1; ('che il pigliasse da un capo', 'ORG'): 1; ('luy', 'PERSON'): 1; (""da l'altro"", 'PERSON'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('che el legname fu', 'ORG'): 1; ('Joseph i el legname stava bene', 'PERSON'): 1; ('benedisse el nome de dio', 'PERSON'): 1; ('fini jesus', 'PERSON'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('7 the year of his age', 'DATE'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Latom', 'ORG'): 1; ('Hieronymus', 'NORP'): 1; ('Luth', 'GPE'): 1; ('Latom', 'PERSON'): 1; ('Etsi Ariani', 'PERSON'): 1; ('animo exegerunt', 'PERSON'): 1; ('Regulis', 'GPE'): 1; ('Wirtemburg', 'GPE'): 1; ('Homouslon', 'ORG'): 1; ('Haereticus', 'GPE'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('ad l. de Chr', 'PERSON'): 1; ('227', 'CARDINAL'): 1; ('latomum scribens', 'PERSON'): 1; ('anima mea', 'PERSON'): 1; ('Chemnitius', 'NORP'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('L. Op', 'PERSON'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('231', 'CARDINAL'): 1; ('Liber', 'PERSON'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('qui omnium', 'ORG'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('232', 'CARDINAL'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('qui vivit', 'PERSON'): 1; ('sed qui', 'PERSON'): 1; ('mediis rebus versatur', 'ORG'): 1; ('affectibus', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('gallon Conc', 'PERSON'): 1; ('Decr', 'ORG'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('209', 'CARDINAL'): 1; ('cum quibus', 'ORG'): 1; ('nihil saevi', 'PERSON'): 1; ('existimari permittat', 'PERSON'): 1; ('cum talibus noscitur fuisse', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Harry', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('pro s. Athan', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('J. E.', 'PERSON'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('1621', 'DATE'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Copronymus', 'PERSON'): 1; ('the Jesuit BELLARMIN', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('R. Bellar', 'PERSON'): 1; ('L. Jac', 'PERSON'): 1; ('B. Regis', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('regem', 'PERSON'): 1; ('Haeresi', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Gretzer', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Christian Jac', 'PERSON'): 1; ('gr•tseri Soc', 'PERSON'): 1; ('1610', 'DATE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('rebuke Luther', 'PERSON'): 1; ('D. T.', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('pvlton', 'PERSON'): 1; ('D.T.', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Ms.', 'ORG'): 1; ('LVTHER', 'ORG'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('Gaspar', 'ORG'): 1; ('Janv', 'PERSON'): 1; ('1687', 'DATE'): 1; ('the Jesuit of Germany', 'ORG'): 1; ('more than sixty year', 'DATE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('more than fourscore year', 'DATE'): 1; ('Classis', 'GPE'): 1; ('approbria', 'GPE'): 1; ('the same year 1533', 'DATE'): 1; ('Balduinus', 'PRODUCT'): 1; ('the Jesuit Serrarius', 'ORG'): 1; ('the year 1605', 'DATE'): 1; ('the year 1530', 'DATE'): 1; ('Augsbourgh', 'GPE'): 1; ('the end of April 1522', 'DATE'): 1; ('the year 1507', 'DATE'): 1; ('15 entire year', 'DATE'): 1; ('the end of April', 'DATE'): 1; ('the month of may', 'DATE'): 1; ('the month of may , 1522', 'DATE'): 1; ('the year after', 'DATE'): 1; ('April 1521', 'DATE'): 1; ('Captivitas', 'GPE'): 1; ('Jerome Alexander', 'PERSON'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Ambrose Catharinus', 'PERSON'): 1; ('march 1521', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1521', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1521', 'DATE'): 1; ('the month of July 1522', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('1263', 'DATE'): 1; ('mutatis mutandi', 'PERSON'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('prej', 'PERSON'): 1; ('Def', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1683', 'DATE'): 1; (""mu'tas"", 'ORG'): 1; ('Noctes', 'GPE'): 1; ('mihi acerbas', 'PERSON'): 1; ('molestas', 'ORG'): 1; ('disputationem', 'GPE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('de Cordemoy', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Huguenot', 'ORG'): 1; ('August 1685', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('33 worse year', 'DATE'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('— it|be', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1"
A64363,12,confutation mr. Cordemoy book write conference Luther devil Gaspar Nov.,luther: 0.5; devil: 0.5; mass: 0.5; mr: 0.5; thing: 0.5; year: 0.5; protestant: 0.45; book: 0.45; conference: 0.3; design: 0.15; lutheran: 0.15; cordemoy: 0.15; matter: 0.1; author: 0.1; publish: 0.05; man: 0.05; place: 0.05,"('Luther', 'PERSON'): 29; ('sagittarius', 'PERSON'): 8; ('Cordemoy', 'PERSON'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Mass.', 'GPE'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Luther', 'GPE'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('the year 1520', 'DATE'): 3; ('Sunday', 'DATE'): 3; ('Wittemberg', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Hospinian', 'NORP'): 3; ('Jonas', 'PERSON'): 3; ('the year 1533', 'DATE'): 2; ('Calvinists', 'NORP'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('magician', 'GPE'): 2; ('the year 1522', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('15 year', 'DATE'): 2; ('Chronology', 'ORG'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Ignatius', 'ORG'): 2; ('Gaspar', 'ORG'): 1; ('Janv', 'PERSON'): 1; ('1687', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('the Jesuit of Germany', 'ORG'): 1; ('more than sixty year', 'DATE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('more than fourscore year', 'DATE'): 1; ('Classis', 'GPE'): 1; ('approbria', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('the same year 1533', 'DATE'): 1; ('Balduinus', 'PRODUCT'): 1; ('the Jesuit Serrarius', 'ORG'): 1; ('the year 1605', 'DATE'): 1; ('the year 1530', 'DATE'): 1; ('Augsbourgh', 'GPE'): 1; ('the end of April 1522', 'DATE'): 1; ('the year 1507', 'DATE'): 1; ('15 entire year', 'DATE'): 1; ('the end of April', 'DATE'): 1; ('the month of may', 'DATE'): 1; ('the month of may , 1522', 'DATE'): 1; ('the year after', 'DATE'): 1; ('April 1521', 'DATE'): 1; ('Captivitas', 'GPE'): 1; ('Jerome Alexander', 'PERSON'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Ambrose Catharinus', 'PERSON'): 1; ('march 1521', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1521', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1521', 'DATE'): 1; ('the month of July 1522', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('1263', 'DATE'): 1; ('mutatis mutandi', 'PERSON'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('prej', 'PERSON'): 1; ('Def', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1683', 'DATE'): 1; (""mu'tas"", 'ORG'): 1; ('Noctes', 'GPE'): 1; ('mihi acerbas', 'PERSON'): 1; ('molestas', 'ORG'): 1; ('disputationem', 'GPE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('de Cordemoy', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Huguenot', 'ORG'): 1; ('August 1685', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('33 worse year', 'DATE'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('— it|be', 'PERSON'): 1"
A64990,4 | 3792,August increase number week plague other disease cloud black storm,death: 0.5; god: 0.5; plague: 0.5; day: 0.5; people: 0.5; place: 0.45; lord: 0.45; house: 0.35; body: 0.25; city: 0.25; soul: 0.2; man: 0.15; spirit: 0.15; minister: 0.1; disease: 0.05; another: 0.05; glory: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('London', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('September', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('the next week', 'DATE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Thursday', 'DATE'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('August', 'DATE'): 1; ('2010', 'DATE'): 1; ('2817', 'CARDINAL'): 1; ('one week', 'DATE'): 1; ('3880', 'CARDINAL'): 1; ('4237', 'CARDINAL'): 1; ('6102', 'CARDINAL'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('the whole day', 'DATE'): 1; ('Morefields', 'GPE'): 1; ('half a hour', 'TIME'): 1; ('about 16', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('the season', 'DATE'): 1; ('6102', 'DATE'): 1; ('the last week of August', 'DATE'): 1; ('6988', 'DATE'): 1; ('the first week', 'DATE'): 1; ('6544', 'DATE'): 1; ('7165', 'DATE'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('throng daily', 'PERSON'): 1; ('two or three foot', 'QUANTITY'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand time ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('a sad day', 'DATE'): 1; ('a few hour', 'TIME'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Pit', 'PERSON'): 1; ('those year', 'DATE'): 1; ('under seventeen', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Louden', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('sin be rip', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1"
A64990,4 | 3967,acquaint mystery trade city mystery iniquity lord heart magistrate citizen,london: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; fire: 0.5; city: 0.5; lie: 0.5; plague: 0.5; house: 0.45; lord: 0.4; judgement: 0.35; trade: 0.25; whole: 0.05,"('London', 'GPE'): 41; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Jam', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('a hundred', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('19 a nineteenth', 'DATE'): 1; ('Nineveh', 'ORG'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('3. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('9 3', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('14. 2', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('6. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('19 8', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('21. 13', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('the twenty second', 'TIME'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('twenty three', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('9 4', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5. 19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('twenty five', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('17. 28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('the good day', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('the year 1666', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Amos 2', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 5', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('winter season', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1"
A64990,4 | 4045,sinner God Psal. God day God man world favour life,sin: 0.5; god: 0.5; name: 0.5; evil: 0.5; way: 0.5; self: 0.5; lord: 0.45; fire: 0.45; heed: 0.35; man: 0.3; anger: 0.1; peace: 0.1; wrath: 0.05; soul: 0.05; lie: 0.05; tongue: 0.05; lust: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 6; ('Prov', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('London', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('sinner', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Herbert', 'PERSON'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3. 25', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Caul', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('13. 7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Londoners', 'LOC'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('68 21', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('23. 31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('•reggs', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('15. 12', 'DATE'): 1; ('Sans', 'NORP'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 31', 'DATE'): 1; ('a thousand fold', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Annanias', 'PERSON'): 1; ('Sapphira', 'PERSON'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Londoners', 'PRODUCT'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('8. 44', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('57 4', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35. 11', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1"
A68099,3,matter manner speech interpretation God judgement currant speech instant deem,god: 0.5; ruin: 0.5; self: 0.5; floor: 0.45; church: 0.45; man: 0.45; death: 0.45; life: 0.4; people: 0.3; house: 0.25; foot: 0.25; assembly: 0.25; timber: 0.15; hand: 0.05; example: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('Sommier', 'PERSON'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('London', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Galileans', 'PERSON'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Romanists', 'NORP'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('about half a hour', 'TIME'): 1; ('about two and twenty foot', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'QUANTITY'): 1; ('foot square', 'PERSON'): 1; ('Redyates', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('Finch', 'ORG'): 1; ('thither the same evening', 'TIME'): 1; ('joyce', 'PERSON'): 1; ('38.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('the next morning', 'TIME'): 1; ('Coroner', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('ten inch square', 'QUANTITY'): 1; ('three inch', 'QUANTITY'): 1; ('about thirteen inch square', 'QUANTITY'): 1; ('five foot', 'QUANTITY'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Lucy Penruddock', 'PERSON'): 1; ('Webb', 'ORG'): 1; ('Eleanor Saunders', 'ORG'): 1; ('the age of ten year', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('between 90', 'DATE'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('eighteen foot', 'QUANTITY'): 1; ('twelve foot broad', 'QUANTITY'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('about four foot', 'QUANTITY'): 1; ('Tuesday', 'DATE'): 1; ('twelve foot', 'QUANTITY'): 1; ('eight foot', 'QUANTITY'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Roman Zelote', 'PERSON'): 1; ('pro ijs etiam', 'PERSON'): 1; ('qui sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Luther , Caluin', 'ORG'): 1; ('Sutton', 'PERSON'): 1; ('next morning', 'TIME'): 1; ('that season', 'DATE'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('humani nihil', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('9 and 10', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Lothbury', 'GPE'): 1; ('Norffolk', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Inueni', 'NORP'): 1; ('meo', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Reatus', 'ORG'): 1; ('Saluian', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'PERSON'): 1; ('notatorū', 'GPE'): 1; ('nulli rei', 'ORG'): 1; ('nisi poenitentiae', 'PERSON'): 1; ('natus', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1"
A69664,12,advantage Christianity EPHES gentile fellow-heir body partaker promise Christ gospel,god: 0.5; gentile: 0.5; man: 0.5; state: 0.5; condition: 0.45; thing: 0.45; world: 0.4; life: 0.4; misery: 0.4; knowledge: 0.35; nature: 0.2; jew: 0.15; devil: 0.1; power: 0.05; gospel: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 8; ('Christians', 'NORP'): 7; ('Christianity', 'NORP'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 2; ('Rom', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('EPHES', 'ORG'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('8th', 'ORDINAL'): 1; ('Them', 'ORG'): 1; ('vail', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('Iii', 'NORP'): 1; ('••ese', 'NORP'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('11th', 'ORDINAL'): 1; ('Federal', 'ORG'): 1; ('Messiah', 'PRODUCT'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('ill custom', 'GPE'): 1; ('confcia facti', 'PERSON'): 1; ('animo tortore', 'PERSON'): 1; ('paena', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('John 5', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('9 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('2. 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'GPE'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('1. 29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1"
A69664,15 | 5356,This remember innocent serpent self innocent dove other thing inconvenience,man: 0.5; law: 0.5; desire: 0.5; another: 0.5; thing: 0.5; make: 0.5; right: 0.5; way: 0.45; case: 0.45; title: 0.2; use: 0.2; reason: 0.1; possession: 0.05; place: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('that|be', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Titl•', 'GPE'): 1; ('10th', 'ORDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Modes', 'PERSON'): 1; ('Dominia', 'GPE'): 1; ('Commercia', 'PERSON'): 1; ('censeri debet inter omnes convenisse', 'ORG'): 1; ('Jura', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('stran•er', 'GPE'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('Quidn•', 'GPE'): 1; ('alter•', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('propr•eties', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Sum', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Artist', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Al••', 'PERSON'): 1; ('poet|be', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1"
A69664,20 | 6029,part nature man other animal body part other whole nourishment,man: 0.5; self: 0.5; world: 0.5; god: 0.5; nature: 0.5; religion: 0.5; design: 0.5; life: 0.5; evil: 0.35; state: 0.25; love: 0.1; body: 0.1; reason: 0.05; enemy: 0.05; wisdom: 0.05; part: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('it|be', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('that|be', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('scito hunc', 'PERSON'): 1; ('Mundus', 'GPE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('immota', 'GPE'): 1; ('Catonis Secta', 'PERSON'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('toti genitum', 'ORG'): 1; ('Moloch', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Evil', 'PERSON'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('the fit season', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Mich. 6. 6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('James 1.', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('catholic charity', 'ORG'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('8. 31', 'DATE'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1"
A60211,3,Petrus Bembus other number cardinal bishop divine intent bible trifle,man: 0.5; thing: 0.5; church: 0.5; religion: 0.5; god: 0.5; child: 0.5; part: 0.5; manner: 0.4; life: 0.35; care: 0.25; mind: 0.2; parent: 0.15; school: 0.1; pope: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('christian', 'NORP'): 9; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Livonia', 'GPE'): 4; ('Italy', 'GPE'): 3; ('Evangelical', 'NORP'): 3; ('Titus', 'ORG'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('Nile', 'LOC'): 2; ('holland', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Petrus Bembus', 'PERSON'): 1; ('Pererius , Bonfrerius', 'ORG'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Jansenius', 'PERSON'): 1; ('Lorinus', 'GPE'): 1; ('Justinianus', 'GPE'): 1; ('Masius', 'GPE'): 1; ('Jeremias Drexelius', 'PERSON'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Nicolas Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('Trajanus Boccalini', 'FAC'): 1; ('Parnassus', 'PERSON'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('this last age', 'DATE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('Lorraine', 'PERSON'): 1; ('Starenburg', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Edwin', 'PERSON'): 1; ('Europae', 'NORP'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('arminians', 'NORP'): 1; ('Thebes', 'LOC'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('tragedian', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Hollander', 'ORG'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('their tender year', 'DATE'): 1; ('Curland', 'GPE'): 1; ('Lithuania', 'GPE'): 1; ('Swedeland', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Curland', 'ORG'): 1; ('John fisher', 'PERSON'): 1; ('Spencer', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('Cimon', 'ORG'): 1; ('fidelity of', 'ORG'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('Medici', 'FAC'): 1; ('wrangle heterodox fellow', 'PERSON'): 1; ('the university of Konigsberg', 'ORG'): 1; ('Konigsberg', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Xvii', 'PRODUCT'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('Titus', 'LAW'): 1; ('Crete', 'ORG'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Witteberg', 'PERSON'): 1; ('Fr', 'PERSON'): 1; ('Baldwin', 'PERSON'): 1; ('1501', 'CARDINAL'): 1; ('Balduinus', 'PRODUCT'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('x. 16', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('x. 40', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('catechumens', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Venerable', 'ORG'): 1; ('Nicolaus Videlius', 'PERSON'): 1; ('Abraham Scultetus', 'PERSON'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A67782,2,man word warrant beauty holiness steal heart gainsayer affection will,god: 0.45; life: 0.45; word: 0.45; heart: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; christian: 0.45; example: 0.4; law: 0.3; faith: 0.2; people: 0.1; evil: 0.1; precept: 0.1; pastor: 0.05; work: 0.05; ointment: 0.05; occasion: 0.05; ozomen: 0.05; overl: 0.05; original: 0.05; ordinance: 0.05; omission: 0.05; parent: 0.05; nathaniel: 0.05; multitude: 0.05; power: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Ieroboam', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('herd', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('16 ,', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('taug•t', 'ORG'): 1; ('four hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sam 12', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('John 3. 5', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('vail', 'GPE'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A67782,22,man pleasure sweetness wisdom lip-learning brain knowledge knowledge show excellency,god: 0.5; man: 0.5; joy: 0.5; soul: 0.5; life: 0.5; heart: 0.5; sin: 0.5; pleasure: 0.45; world: 0.3; glory: 0.25; heaven: 0.2; hell: 0.15; conscience: 0.1; thing: 0.05,"('§', 'NORP'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('2 Cor', 'PERSON'): 4; ('twelve', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Agrippa', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('§', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Plato', 'ORG'): 1; ('affi•m', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3. third', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Halelujah', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Jasper', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Calsedony', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Sardonix', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Sardius', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Chrisophrasus', 'ORG'): 1; ('Amathist', 'ORG'): 1; ('every month', 'DATE'): 1; ('the noon', 'TIME'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2. 17', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('9 3', 'CARDINAL'): 1; ('53. 17', 'DATE'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('97.', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'NORP'): 1; ('51. 12', 'CARDINAL'): 1; ('bee be drown', 'PERSON'): 1; ('hon•y', 'GPE'): 1; ('9 or second', 'TIME'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('forty and four year', 'DATE'): 1; ('the year end', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('22. 7', 'DATE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('a hundred fold', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('James 1. 12', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('thirty penny', 'MONEY'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('nihil cuique', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('one minute', 'TIME'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Gadarens', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1"
A67782,31,evil work occasion self iniquity fellowship worker iniquity virtue evil,king: 0.4; lord: 0.4; kenelme: 0.4; sir: 0.4; man: 0.4; valour: 0.4; world: 0.35; god: 0.3; france: 0.25; health: 0.15; self: 0.15; england: 0.15; heart: 0.15; digby: 0.1; peter: 0.1; peruse: 0.1; portugal: 0.1; pomp: 0.1; point: 0.1; place: 0.1; power: 0.1; pay: 0.1; perplexity: 0.1; priest: 0.1,"('thou', 'GPE'): 8; ('Kenelme', 'PERSON'): 7; ('french', 'NORP'): 7; ('France', 'GPE'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('§', 'NORP'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Kenelme Digby', 'PERSON'): 2; ('the next day', 'DATE'): 2; ('Digby', 'PRODUCT'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('peter change', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('15. 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('W. ley••urn .', 'PERSON'): 1; ('1653', 'DATE'): 1; ('KENELME', 'ORG'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Flanders', 'ORG'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('hei mihi quod', 'PERSON'): 1; ('non licet ire meo', 'PERSON'): 1; ('solū', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('Titan', 'GPE'): 1; ('kenelm lodge', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('king', 'PERSON'): 1; ('beati sunt pacifici', 'ORG'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1"
A65877,8,author gospel paper Quakers apostle gospel Oxford Cambridge author C.,woman: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; husband: 0.45; author: 0.45; apostle: 0.45; people: 0.45; act: 0.35; quakers: 0.3; female: 0.25; spirit: 0.2; priest: 0.1; thing: 0.05; paul: 0.05; parallel: 0.05; philosophy: 0.05; persecution: 0.05; player: 0.05; part: 0.05; page: 0.05; paper: 0.05; plot: 0.05; gospel: 0.05; truth: 0.05; silence: 0.05,"('Quakers', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Quakers', 'GPE'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('anne Audland', 'PERSON'): 2; ('Matthew Caffin', 'PERSON'): 2; ('Baptists', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 1; ('Banbury', 'GPE'): 1; ('Braughton', 'GPE'): 1; ('Bloxham', 'PERSON'): 1; ('Tadmerton', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('10.27', 'CARDINAL'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('20.8', 'CARDINAL'): 1; ('28.30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1. Vii', 'CARDINAL'): 1; ('14.34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.3', 'CARDINAL'): 1; ('2.36', 'CARDINAL'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('Joel 2', 'PERSON'): 1; ('24.10', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('51.30', 'CARDINAL'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('anne Audlands', 'PERSON'): 1; ('anne Andland', 'LOC'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('69.12', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1"
A64064,13 | 14726,year house sixle Sixhill Lincolnshire visit abbot Wardon Wardun monastery,church: 0.5; doctrine: 0.5; cap: 0.5; year: 0.5; lib: 0.5; saint: 0.35; man: 0.35; opinion: 0.35; catholic: 0.35; bread: 0.3; archbishop: 0.2; christ: 0.15; article: 0.15; time: 0.1; paris: 0.1; thing: 0.05; england: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('catholic', 'NORP'): 9; ('nec', 'ORG'): 8; ('England', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('lib', 'PERSON'): 5; ('paris', 'GPE'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('§', 'NORP'): 4; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Mariae', 'PERSON'): 2; ('Johannis Evangelistae', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Lyndwood', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Archiepisc', 'GPE'): 2; ('1237', 'DATE'): 2; ('1238', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Mss', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('st Augustine', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('1623', 'DATE'): 2; ('2654', 'DATE'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('the year 1200', 'DATE'): 1; ('Sixhill', 'PERSON'): 1; ('Lincolnshire', 'GPE'): 1; ('Wardon', 'GPE'): 1; ('Wardun', 'PERSON'): 1; ('cist•rtian', 'NORP'): 1; ('Bedfordshire', 'GPE'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('September , 1227', 'DATE'): 1; ('about 20', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('domini Otonis', 'PERSON'): 1; ('inprimis', 'ORG'): 1; ('ymaginem Salvatoris', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('sixty eight year', 'DATE'): 1; ('Othobon', 'PERSON'): 1; ('Rodulphus', 'NORP'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('de Semplingham', 'PERSON'): 1; ('Semplingham', 'PERSON'): 1; ('the year 1268', 'DATE'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('johannem Damascenum', 'PERSON'): 1; ('conceduntur', 'GPE'): 1; ('altari dedicato ymaginem ipsius sancti', 'ORG'): 1; ('beatus gilber•us', 'ORG'): 1; ('G. de serico', 'PERSON'): 1; ('de ymaginibus duxit statuendum', 'ORG'): 1; ('missa ad dicta altaria', 'ORG'): 1; ('monial•um', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Nicen', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Damascens', 'PERSON'): 1; ('st John', 'PERSON'): 1; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('•dificandis', 'PERSON'): 1; ('cultu latriae', 'PERSON'): 1; ('ymaginato', 'PERSON'): 1; ('christus latria adoretur', 'ORG'): 1; ('sculptam similitudinem', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('humanam', 'NORP'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('281', 'CARDINAL'): 1; ('285', 'CARDINAL'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('203', 'CARDINAL'): 1; ('1571', 'DATE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('S. Gregor', 'PERSON'): 1; ('religionem aedificant', 'PERSON'): 1; ('Saxons', 'NORP'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('cultu dilectionis', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Manichaeum', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Missae', 'PERSON'): 1; ('D. Gabriel Biel', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('auxiliari', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Zizaniorum Mss', 'PERSON'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('Mat Paris', 'GPE'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('457', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('465', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('1254', 'DATE'): 1; ('892', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Purgatorium', 'ORG'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('secundo', 'PERSON'): 1; ('Liber', 'PERSON'): 1; ('355', 'CARDINAL'): 1; ('each year', 'DATE'): 1; ('Flor', 'PERSON'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('haereticis', 'GPE'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('diceretur', 'GPE'): 1; ('unquam ex ca', 'PERSON'): 1; ('henrici', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('1159', 'DATE'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('about the year 1166', 'DATE'): 1; ('Iohannis', 'NORP'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('vide malm', 'PERSON'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Odo', 'ORG'): 1; ('about 940', 'CARDINAL'): 1; ('convert', 'PERSON'): 1; ('carnis', 'GPE'): 1; ('qui suo', 'PERSON'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('Donatus', 'ORG'): 1; ('Pontius', 'ORG'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('mira facta', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Jesus cum resurrexisset', 'PERSON'): 1; ('pati arbitrarentur', 'ORG'): 1; ('magis eos', 'PERSON'): 1; ('ea de se', 'PERSON'): 1; ('Prophetis', 'ORG'): 1; ('Psalmis', 'ORG'): 1; ('haec fundamenta', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Chamier', 'ORG'): 1; ('de sacramentis lib', 'PERSON'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('vivify de la substance de son', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('Silesia', 'GPE'): 1; ('Arnald Tilly', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('2ds', 'ORDINAL'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('tota cum contemptu dimissa est', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Humphrey Lynde', 'PERSON'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('about 1631', 'DATE'): 1; ('N. 23', 'PRODUCT'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Bertram', 'PERSON'): 1; ('Oecolampadius', 'ORG'): 1; ('only eight year', 'DATE'): 1; ('John day', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('450', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('VVhelock', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('462', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('Malon', 'PRODUCT'): 1; ('320', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Peckham', 'PERSON'): 1; ('simul dari', 'ORG'): 1; ('1382', 'DATE'): 1; ('140 year', 'DATE'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('VVickliff', 'PERSON'): 1; ('Knighton', 'PERSON'): 1; ('vixit scripsitque', 'PERSON'): 1; ('2648', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('2649', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('2650', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('libratis singulis', 'PERSON'): 1; ('2652', 'DATE'): 1; ('67', 'DATE'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('praedicet seu', 'ORG'): 1; ('2653', 'DATE'): 1; ('ac tandem', 'ORG'): 1; ('judicio', 'PERSON'): 1; ('determinationibus Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('altari', 'GPE'): 1; ('sanguinem transubstantiantur', 'PERSON'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('sacramento', 'GPE'): 1; ('suas substantias', 'PERSON'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('de Eucharistia lib', 'PERSON'): 1; ('ult', 'ORG'): 1; ('1601', 'DATE'): 1; ('about some 60 year', 'DATE'): 1; ('contra Wickliff', 'ORG'): 1; ('John Tissington', 'PERSON'): 1; ('Pitseus', 'PERSON'): 1; ('Baleus', 'PERSON'): 1; ('Leland', 'GPE'): 1; ('Oxford 1382', 'ORG'): 1; ('naturis suis', 'GPE'): 1; ('adhuc servatur laicis', 'ORG'): 1; ('article 31', 'LAW'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('the 3 of April 1571', 'DATE'): 1; ('John day 1571', 'DATE'): 1"
A68037,4,touch fable broach saint saint Christopher saint George saint Catherine,lib: 0.5; cap: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; king: 0.45; life: 0.45; friar: 0.45; pope: 0.45; god: 0.4; lie: 0.3; priest: 0.2; sin: 0.1; writer: 0.1; epist: 0.05; henry: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('catholic', 'NORP'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Henry', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Coster', 'PERSON'): 3; ('Luther', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Francis', 'PERSON'): 3; ('Franciscans', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Christopher', 'PERSON'): 2; ('George', 'PERSON'): 2; ('Catherine', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('York', 'LOC'): 2; ('Boccaccio', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Semiramis', 'ORG'): 2; ('Minotaurus', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Martin', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Horace', 'PERSON'): 2; ('Adv', 'ORG'): 2; ('Traian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Maffae', 'PERSON'): 1; ('Ignat', 'PRODUCT'): 1; ('Ribad', 'ORG'): 1; ('Ignatius Loiola', 'PERSON'): 1; ('Tursil', 'PERSON'): 1; ('three week day', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Catec', 'NORP'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Marnix', 'PERSON'): 1; ('pias fraud', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Engl', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1584', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('prin', 'GPE'): 1; ('Cochlaeus', 'NORP'): 1; ('Bolsec', 'ORG'): 1; ('vita C•luini', 'GPE'): 1; ('Coster', 'ORG'): 1; ('Catech', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('gen .', 'PERSON'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('idē', 'LOC'): 1; ('ibidem de matrim', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Xenocrates', 'GPE'): 1; ('•um', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Canoniz', 'PERSON'): 1; ('Aquipont', 'ORG'): 1; ('Belg', 'PERSON'): 1; ('Lond', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Cochlaeus , Staphylus , Bolsec', 'ORG'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('Coster , Puteanus', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Pseudologia', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Fascic', 'ORG'): 1; ('206', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('corrup', 'ORG'): 1; ('oris', 'ORG'): 1; ('motiu', 'GPE'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Bartholomew de Pisis', 'ORG'): 1; ('Johannes Capella', 'ORG'): 1; ('Jeremy Bucchius', 'PERSON'): 1; ('Balae', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Pontif', 'PERSON'): 1; ('Virgerius', 'ORG'): 1; ('Henry Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Frier', 'ORG'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('Rowland', 'ORG'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Pontanus', 'PERSON'): 1; ('Fulgosius', 'PERSON'): 1; ('Poggius', 'PERSON'): 1; ('Menard', 'PRODUCT'): 1; ('Benno', 'PERSON'): 1; ('Heptameron', 'ORG'): 1; ('Margaret', 'PERSON'): 1; ('Frier Tossan', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Vlixodunum', 'ORG'): 1; ('the mediterranean sea', 'LOC'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Dedic', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Alcor', 'PERSON'): 1; ('Francisc', 'PERSON'): 1; ('Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Sutton', 'ORG'): 1; ('de nug .', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('domine deus', 'PERSON'): 1; ('quomodo obscuratum est aurum', 'PERSON'): 1; ('Qualia', 'GPE'): 1; ('haec tempora etiam', 'PERSON'): 1; ('quam usque huc', 'PERSON'): 1; ('zelo custodisti', 'PERSON'): 1; ('quae congregatio', 'PERSON'): 1; ('homo iam securus erit', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Loco', 'PERSON'): 1; ('Mediolanum', 'ORG'): 1; ('Venetias', 'PERSON'): 1; ('Patauium tuum', 'FAC'): 1; ('vide bononiam :', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('Padua', 'PERSON'): 1; ('Bononia', 'GPE'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('de Assiria', 'ORG'): 1; ('Aegyptia Babylone', 'PERSON'): 1; ('Nemroth', 'ORG'): 1; ('Minos', 'PERSON'): 1; ('Rhadamanthus', 'ORG'): 1; ('Cerberus', 'NORP'): 1; ('Tauro', 'PRODUCT'): 1; ('Maro', 'PERSON'): 1; ('veneris monimenta', 'PERSON'): 1; ('quicquid atrum', 'PERSON'): 1; ('Babylon in Assiria', 'ORG'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('Minos and Radamanthus', 'ORG'): 1; ('Cerberus', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Innoc', 'PERSON'): 1; ('noctu', 'PERSON'): 1; ('veneris', 'GPE'): 1; ('Altari', 'GPE'): 1; ('nocte venerem amplexantur :', 'PERSON'): 1; ('Sagitt', 'GPE'): 1; ('Palingenius', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia porcos', 'PERSON'): 1; ('veneri', 'PERSON'): 1; ('Sup', 'PERSON'): 1; ('Sap', 'PERSON'): 1; ('182', 'CARDINAL'): 1; ('Sathanae', 'PERSON'): 1; ('Apostatici', 'PERSON'): 1; ('superbiam', 'PERSON'): 1; ('angeli incubus', 'PERSON'): 1; ('luxuriam', 'PERSON'): 1; ('angeli abyssi', 'PERSON'): 1; ('Walter Mapes', 'PERSON'): 1; ('nihil auarius', 'PERSON'): 1; ('quicquam petitur', 'PERSON'): 1; ('nihil habet', 'PERSON'): 1; ('deuotus adorat', 'PERSON'): 1; ('laborat bestia', 'PERSON'): 1; ('meretur vir', 'ORG'): 1; ('Catech', 'NORP'): 1; ('Watson', 'PERSON'): 1; ('Fulda', 'ORG'): 1; ('Catal', 'ORG'): 1; ('mihi deus', 'PERSON'): 1; ('quam cupiam', 'PERSON'): 1; ('visceribus', 'GPE'): 1; ('Christianus', 'FAC'): 1; ('quod fueram', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('year old', 'DATE'): 1; ('Wicelius', 'ORG'): 1; ('Lutheranissimas', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Praef', 'PERSON'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('taxa apostolica', 'PERSON'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('tundo', 'CARDINAL'): 1; ('Signor', 'PERSON'): 1; ('edo', 'GPE'): 1; ('Ferdinand', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('el Papa Martino', 'ORG'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('de Clau', 'PERSON'): 1; ('Sylv', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('mountebank', 'ORG'): 1; ('one half year before', 'DATE'): 1; ('Aldegonde', 'ORG'): 1; ('Alvear', 'GPE'): 1; ('Tableau', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('latin interpreter', 'NORP'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('iergon', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('24.9', 'DATE'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('de Orat', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'NORP'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('Clemēs Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('digna reuinci', 'PERSON'): 1; ('Biblioth', 'GPE'): 1; ('Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'ORG'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('18.27', 'CARDINAL'): 1; ('•alketh', 'PERSON'): 1; ('Elizaeus', 'GPE'): 1; ('Iericho', 'PRODUCT'): 1; ('21.22', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('22.15', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa 14', 'DATE'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('44.15.16.17', 'TIME'): 1; ('Oliuet', 'ORG'): 1; ('kin', 'PERSON'): 1; ('23.13', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('beth', 'PERSON'): 1"
A68037,8 | 15172,preacher might main bawd time Menot bout lord parliament house,god: 0.5; man: 0.5; blasphemy: 0.5; time: 0.5; word: 0.5; scripture: 0.45; self: 0.45; sin: 0.45; example: 0.35; atheist: 0.15; king: 0.15; day: 0.1; age: 0.1; conscience: 0.1; thing: 0.05; lord: 0.05; call: 0.05; apply: 0.05,"('italian', 'NORP'): 8; ('this day', 'DATE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('french', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Menot', 'ORG'): 3; ('Venice', 'GPE'): 3; ('latin', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('these day', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Lewis', 'PERSON'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('John de la', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Troianus Nanus', 'ORG'): 1; ('Peter Lewis', 'PERSON'): 1; ('Aloisius', 'GPE'): 1; ('Pietro', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Parma', 'ORG'): 1; ('Placentia', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Cosmus Cherius', 'ORG'): 1; ('Thoulouse', 'ORG'): 1; ('about seven', 'CARDINAL'): 1; ('about thirty year ago', 'DATE'): 1; ('Blois', 'PERSON'): 1; ('Rōmorantin', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Tribades', 'NORP'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Oliver Maillard', 'PERSON'): 1; ('Barelete', 'ORG'): 1; ('blasphemer', 'ORDINAL'): 1; ('Reticentia', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Putana', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jack', 'PERSON'): 1; ('Gill', 'PERSON'): 1; ('wherein m. Pasquin', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('c•r', 'PRODUCT'): 1; ('Dat• ••bis de oleo vestro', 'ORG'): 1; ('Josaphat', 'LOC'): 1; ('•ius ▪', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Skoggins', 'PERSON'): 1; ('episcopatum desiderat', 'PERSON'): 1; ('bonum opus desiderat', 'ORG'): 1; ('episcopatum desiderat bonum', 'ORG'): 1; ('the dry summer', 'DATE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('coelum coeli domino', 'ORG'): 1; ('Aiax', 'PERSON'): 1; ('cum peruerso peruerteris', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Francis Rabelais', 'PERSON'): 1; ('Scoggin Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('melancholic', 'NORP'): 1; ('iet', 'NORP'): 1; ('pierre en nostre iardin', 'ORG'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('merry conceit', 'PERSON'): 1"
A68037,14 | 15374,CHAP. Xxxi exposition use foresay preacher history bible declare chapter,man: 0.5; image: 0.5; word: 0.5; saint: 0.5; text: 0.5; preacher: 0.5; martha: 0.4; god: 0.3; saviour: 0.2; sermon: 0.2; history: 0.15; save: 0.15; self: 0.15; say: 0.1; stead: 0.05; king: 0.05; sinner: 0.05; call: 0.05; thing: 0.05; place: 0.05; sin: 0.05,"('Martha', 'PERSON'): 8; ('Menot', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Magdalen', 'PERSON'): 4; ('erat', 'NORP'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('quādo', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Euangelist', 'ORG'): 2; ('Magdalon', 'ORG'): 2; ('benè', 'ORG'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('domine', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Xxxi', 'PERSON'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalena', 'PERSON'): 1; ('terrena de castro', 'PERSON'): 1; ('prudentia', 'GPE'): 1; ('Magdalena', 'ORG'): 1; ('Corporalis', 'PERSON'): 1; ('Pulchra', 'ORG'): 1; ('non erat', 'NORP'): 1; ('vel sedecim', 'PERSON'): 1; ('quando incêpit', 'PERSON'): 1; ('quando rediit', 'PERSON'): 1; ('Numera', 'PERSON'): 1; ('plena', 'ORG'): 1; ('erat', 'LAW'): 1; ('illis qui', 'ORG'): 1; ('quicquid faciebat', 'PERSON'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('castro suo', 'PERSON'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('videns quod', 'PERSON'): 1; ('ista quae', 'PERSON'): 1; ('Facitis', 'GPE'): 1; ('dedecus progeniei nostrae', 'ORG'): 1; ('Magd', 'PERSON'): 1; ('vadatis precor', 'PERSON'): 1; ('una alia', 'ORG'): 1; ('iret ad sermonem', 'PERSON'): 1; ('nisi cantus', 'ORG'): 1; ('•onestus', 'ORG'): 1; ('essetis amorosa de eo', 'PERSON'): 1; ('sva', 'ORG'): 1; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('christus iam erat', 'PERSON'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('tunc', 'PERSON'): 1; ('detestari vitia', 'PERSON'): 1; ('luxuriae', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('qui dixerunt', 'PERSON'): 1; ('quae dixit', 'PERSON'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('mihi praeparatis', 'PERSON'): 1; ('nisi aliud', 'PERSON'): 1; ('faciamus', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('auri', 'PERSON'): 1; ('de loco', 'PERSON'): 1; ('Simonis', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Euangelist', 'NORP'): 1; (""m'appelle"", 'ORG'): 1; ('Gaudir', 'PERSON'): 1; ('Magdelon', 'PRODUCT'): 1; ('Rodigon', 'GPE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('pater quidam habebat', 'PERSON'): 1; ('inconstan', 'NORP'): 1; ('ipse erat vnus', 'PERSON'): 1; ('suo velle', 'PERSON'): 1; ('versatilis', 'GPE'): 1; ('qui quando venit ad cognoscendum seipsum', 'PERSON'): 1; ('fortitudinem', 'ORG'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Pater', 'PERSON'): 1; ('haberem', 'ORG'): 1; ('non erat', 'PERSON'): 1; ('sva bursa', 'GPE'): 1; ('incipit se', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('pulchras caligas', 'PERSON'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('nihil videt', 'PERSON'): 1; ('Arthur', 'PERSON'): 1; ('nihil amplius', 'PERSON'): 1; ('erat fricandun', 'PERSON'): 1; ('domini bragan•is', 'ORG'): 1; ('Jack', 'PERSON'): 1; ('braggart hose', 'PERSON'): 1; ('ita quòd', 'PERSON'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Poytiers', 'PRODUCT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Epistolas Pauli', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Theologus', 'ORG'): 1; ('Canonista', 'PRODUCT'): 1; ('Inuenimus Messiam', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Iustus', 'NORP'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('the Nicene council', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('eight hundred year ago', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the east church', 'ORG'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('Canticl', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('dilexi decorem domus', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Poyssi', 'ORG'): 1; ('Demochares', 'ORG'): 1; ('s. Dennis', 'NORP'): 1; ('Dennis', 'PERSON'): 1"
A68037,14 | 15414,case pity head brain point god closet secret counsel curiosity,question: 0.5; christ: 0.5; doctor: 0.5; opinion: 0.45; virgin: 0.45; folio: 0.45; jacobine: 0.35; man: 0.35; saint: 0.3; name: 0.3; franciscans: 0.25; another: 0.2; sin: 0.15; spirit: 0.15; head: 0.05; god: 0.05,"('Franciscans', 'NORP'): 9; ('Peter', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Menot', 'ORG'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Oliver Maillard', 'PERSON'): 4; ('Berne', 'ORG'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('Barelete', 'ORG'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Petri', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Marcelia', 'ORG'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('Vigand', 'GPE'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('nay', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Papa erat', 'PERSON'): 1; ('Pasquin', 'PERSON'): 1; ('habilis sit Caraphe', 'PERSON'): 1; ('quum desit mile', 'PERSON'): 1; ('infirmis humeris damnata', 'ORG'): 1; ('induis arma', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quum', 'GPE'): 1; ('Concutis', 'PRODUCT'): 1; ('dam miseris', 'PERSON'): 1; ('Conde', 'ORG'): 1; ('nolim', 'PERSON'): 1; ('Dictum ( Pontificum', 'ORG'): 1; ('coeptis', 'NORP'): 1; ('sumpsi', 'PERSON'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('thinki•g', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the virgin marry', 'PERSON'): 1; ('Landulphus', 'GPE'): 1; ('Bonaventure', 'GPE'): 1; ('Landulphus', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('the twelve hour', 'TIME'): 1; ('pilat palace', 'GPE'): 1; ('just five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('six thousand', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('Lira', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('de junco marino', 'PERSON'): 1; ('quaesivit ab', 'ORG'): 1; ('illis qui', 'ORG'): 1; ('cum beato Lu••uico rege', 'PERSON'): 1; ('quidam dixit', 'PERSON'): 1; ('sortiter reparati', 'PERSON'): 1; ('Corona', 'GPE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('corona Imperatoris', 'PERSON'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('quum haec diceret', 'PERSON'): 1; ('quadam mulier', 'PERSON'): 1; ('Marthae', 'PERSON'): 1; ('sororis Lazari', 'PERSON'): 1; ('marthaes', 'ORG'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Metamorphôsis', 'GPE'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Longi', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('anima quae peccaverit', 'ORG'): 1; ('quaestionem arduam de immortalitate animae', 'ORG'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('about the year 1384', 'DATE'): 1; ('Huet', 'PERSON'): 1; ('huet', 'PERSON'): 1; ('Francfort', 'GPE'): 1; ('about threescore year ago', 'DATE'): 1; ('John Spengler', 'PERSON'): 1; ('Heidelbergh', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Palatin', 'NORP'): 1; ('Rhein', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('John Ietzer', 'PERSON'): 1; ('Zurzacke', 'NORP'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('S. Thomas', 'PERSON'): 1; ('John Scot', 'PERSON'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('John Vetter', 'PERSON'): 1; ('Stephen Boltzhorst', 'PERSON'): 1; ('Francis Vlchi', 'PERSON'): 1; ('Henry Steniecker', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('nine and forty', 'CARDINAL'): 1; ('mei super', 'ORG'): 1; ('ecce quot doctore', 'PERSON'): 1; ('quot sapiente', 'PERSON'): 1; ('maria non', 'PERSON'): 1; ('qui non habet', 'PERSON'): 1; ('obligationem peccati', 'PERSON'): 1; ('etiam posteriores', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Primò Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Bernard , Thomas of Aquine', 'PERSON'): 1; ('the council of Basil be', 'ORG'): 1; ('Maillard', 'PERSON'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('amica mea', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A68037,14 | 15457,be reason word overskip etymology find notation wonder think be,christ: 0.5; heaven: 0.5; chap: 0.5; man: 0.5; water: 0.4; pease: 0.4; god: 0.35; make: 0.35; cross: 0.3; heart: 0.25; part: 0.15; love: 0.15; saint: 0.1; lent: 0.1; wine: 0.1; thing: 0.1; white: 0.1; time: 0.05; sin: 0.05; book: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 11; ('three', 'CARDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('five', 'CARDINAL'): 6; ('Lent', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('discipulos', 'PERSON'): 3; ('march', 'DATE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('dans', 'NORP'): 2; ('Dominicus', 'ORG'): 2; ('Franciscus', 'ORG'): 2; ('Katherine', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('ten or twelve', 'CARDINAL'): 2; ('caldron', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Barelete', 'ORG'): 1; ('Dormi', 'ORG'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('ingressus Gabriel', 'PERSON'): 1; ('vae vae vae habitantibus', 'ORG'): 1; ('maria virginis', 'PERSON'): 1; ('Sacerdos', 'GPE'): 1; ('sacris ordinibus', 'PERSON'): 1; ('summo gradu', 'PERSON'): 1; ('Secundò Sacerdos', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('domini cum verbis', 'ORG'): 1; ('confessionem ▪ poenitentiam', 'PERSON'): 1; ('indulgentiam', 'PERSON'): 1; ('Quartò', 'PERSON'): 1; ('sacris dotatus', 'ORG'): 1; ('sacris deditus', 'PERSON'): 1; ('Dominicus', 'LOC'): 1; ('Dominicus', 'PERSON'): 1; ('191', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Francisco', 'GPE'): 1; ('instar', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Katha', 'GPE'): 1; ('quintine come', 'PERSON'): 1; ('Quin', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Menot', 'ORG'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Marke', 'ORG'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('five day', 'DATE'): 1; ('Palmesunday', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('thrice', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('30.', 'MONEY'): 1; ('Gabriel Biel', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('•lbe', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Caiphas', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('gloria', 'PERSON'): 1; ('Abyssus', 'PRODUCT'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Pythagorean', 'NORP'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('quàm paucos', 'PERSON'): 1; ('decētissimè', 'GPE'): 1; ('quia quum', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Baptista', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Lents', 'ORG'): 1; ('the year 1565', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('ten or twelve day', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('two , or', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('linguis hominum', 'PERSON'): 1; ('charitatē', 'PERSON'): 1; ('non habeā', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('this month of march', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Lent', 'EVENT'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('electus ex millibus', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cassia', 'GPE'): 1; ('Lignea', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'ORG'): 1; ('arcana quae', 'PERSON'): 1; ('non licet homini', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('cor hominis ascendit', 'ORG'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Cha', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('saint Dennys', 'PERSON'): 1; ('Cosme', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1"
A65261,11,chapter IV. minister Scotland censure assembly mr. bailiff title bishop,bishop: 0.5; king: 0.5; discipline: 0.5; mr: 0.5; church: 0.5; minister: 0.5; assembly: 0.45; time: 0.45; scotland: 0.35; doctrine: 0.35; hand: 0.15; edinburgh: 0.1; story: 0.05; book: 0.05; brethren: 0.05,"('Scotland', 'GPE'): 8; ('bailiff', 'PERSON'): 6; ('Blackes', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Edinburgh', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Iames', 'ORG'): 3; ('Gibsons', 'NORP'): 3; ('Andrew', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Scotish', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('dutch', 'NORP'): 2; ('Vindic', 'NORP'): 2; ('Hamilton', 'PERSON'): 2; ('Glasgow', 'PERSON'): 2; ('Geneva', 'GPE'): 2; ('1584', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('John Knox', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Murray', 'PERSON'): 1; ('1639', 'DATE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Rollocke', 'PERSON'): 1; ('Iames Graham', 'PERSON'): 1; ('Bayilie', 'PERSON'): 1; ('436', 'CARDINAL'): 1; ('accuser', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Carthage', 'ORG'): 1; ('èxcommunicet', 'ORG'): 1; ('Derrie', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('andum veniam', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('the council of Constantinople , de accusatoribus', 'ORG'): 1; ('Iustell', 'ORG'): 1; ('tois kano•', 'PERSON'): 1; ('kathybrisanta', 'GPE'): 1; ('kano•', 'PERSON'): 1; ('kai •', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Marian•', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Foedus', 'ORG'): 1; ('Aderson', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Aug. 3. 1570', 'DATE'): 1; ('scandala ta•', 'PERSON'): 1; ('atrocia incidisse quam ea', 'PERSON'): 1; ('sint quae seniorum illic constitutorum culpa acciderunt', 'ORG'): 1; ('sceleratissim•', 'GPE'): 1; ('Siculum Sodomitam', 'PERSON'): 1; ('eundem', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Aderton', 'ORG'): 1; ('Pseudon', 'PERSON'): 1; ('Aristophanes', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Historical •', 'ORG'): 1; ('seditio•', 'GPE'): 1; ('Spanheim', 'PERSON'): 1; ('Leyden', 'GPE'): 1; ('Spanheims', 'NORP'): 1; ('Morton', 'PERSON'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('Hague', 'GPE'): 1; ('Ch•', 'DATE'): 1; ('ob•', 'PERSON'): 1; ('presbyterian bell', 'ORG'): 1; ('last 12 year', 'DATE'): 1; ('derry Blaire', 'PERSON'): 1; ('Blaire', 'GPE'): 1; ('Cuningham', 'PERSON'): 1; ('Blaire', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Dec. 1639', 'DATE'): 1; ('324', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Patrick Adamson', 'PERSON'): 1; ('the year after', 'DATE'): 1; ('Sterlin', 'GPE'): 1; ('on•', 'GPE'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('Adamson', 'PERSON'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('bishop', 'PRODUCT'): 1; ('Camden•', 'PERSON'): 1; ('ministri nonnulli', 'PERSON'): 1; ('Scoti•', 'ORG'): 1; ('1684', 'DATE'): 1; ('regi ▪', 'ORG'): 1; ('jussi sastidioso quodem', 'PERSON'): 1; ('contemptu abnuerunt', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('404', 'CARDINAL'): 1; ('altar', 'PERSON'): 1; ('Damas•', 'ORDINAL'): 1; ('Edinburgh June 4. 1609', 'ORG'): 1; ('presbyterian assembly', 'ORG'): 1; ('the Episcopal party', 'ORG'): 1; ('Gibson', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('disciplinarian', 'NORP'): 1; ('Veniat', 'ORG'): 1; ('co•', 'ORG'): 1; ('Popis•', 'PERSON'): 1; ('6. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Hebr', 'ORG'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('nec quando', 'PERSON'): 1; ('sed multo', 'PERSON'): 1; ('Vind', 'PERSON'): 1; ('Philad', 'PERSON'): 1; ('Abcrdene', 'ORG'): 1; ('Edinburgh Bibles', 'PERSON'): 1; ('de Relig', 'PERSON'): 1; ('Episcopos', 'GPE'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('nec de aliis causis praet religionem posse', 'ORG'): 1; ('the king yeid', 'LOC'): 1; ('Pes•', 'ORG'): 1; ('scenam', 'GPE'): 1; ('dulcissimam de Imper', 'PERSON'): 1; ('circ', 'PERSON'): 1; ('sa•', 'PERSON'): 1; ('Comaediam', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('nam eo •', 'PERSON'): 1; ('Gipsy', 'PERSON'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('Edinburgh', 'ORG'): 1; ('Engl', 'PERSON'): 1; ('Iul', 'PERSON'): 1; ('16. 1561', 'DATE'): 1; ('17. 1596', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Reformado', 'ORG'): 1; ('a certain hour', 'TIME'): 1; ('Eua•', 'ORG'): 1; ('Robert Bruce', 'PERSON'): 1; ('Watson', 'PERSON'): 1; ('Tolbuith', 'ORG'): 1; ('Alexander Vasius Vaux', 'PERSON'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('Armado', 'GPE'): 1; ('Thomas Hamilton', 'PERSON'): 1; ('Haddington', 'ORG'): 1; ('Alexander Hume', 'PERSON'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('Bruce', 'PERSON'): 1; ('Forbes', 'ORG'): 1; ('17. day of December', 'DATE'): 1; ('a half hour', 'TIME'): 1"
A65261,14 | 15995,answer reply aggrovate story author truth currant spot wood self,divine: 0.5; right: 0.5; king: 0.5; church: 0.5; conscience: 0.5; queen: 0.5; god: 0.5; law: 0.45; brethren: 0.4; bishop: 0.35; government: 0.2; majesty: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('John Knox', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Isai', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('mass', 'GPE'): 1; ('Baylies', 'ORG'): 1; ('Armstrong', 'PERSON'): 1; ('Cranston', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('all quarter', 'DATE'): 1; ('Knox', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Eliz', 'PERSON'): 1; ('563', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('mor•', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('qui missam', 'PERSON'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('celebrârat', 'PERSON'): 1; ('spotswood', 'PERSON'): 1; ('assemblie summ•', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('hortate sunt', 'PERSON'): 1; ('nam juber•', 'PERSON'): 1; ('a•', 'ORG'): 1; ('quod cum', 'PERSON'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('ill•', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Perth', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('Edinburgh', 'GPE'): 1; ('chapter Viii', 'PERSON'): 1; ('57 20', 'DATE'): 1; ('Mercurius Aulicus', 'ORG'): 1; ('Britannicus', 'PERSON'): 1; ('Miscro', 'ORG'): 1; ('quam tibi', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Erastian•', 'PERSON'): 1; ('Episcop•', 'GPE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('so many hundred year', 'DATE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('1500', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('bailiff', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1"
A65261,19 | 16086,conformity Christians worship opinion establishment religion receive queen Elizabeth reign,king: 0.5; parent: 0.5; prayer: 0.5; god: 0.5; father: 0.5; child: 0.35; nature: 0.35; church: 0.3; discipline: 0.25; law: 0.25; self: 0.2; head: 0.2; form: 0.15; man: 0.15; power: 0.15; time: 0.1; spirit: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('Scotland', 'GPE'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('9 head', 'QUANTITY'): 4; ('Scotish', 'NORP'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Knox', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Buchanans', 'NORP'): 2; ('Decl', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Ch', 'PERSON'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Hoccine', 'GPE'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Warner', 'ORG'): 1; ('Knox Hist', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the year 1560', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Kirkes', 'PERSON'): 1; ('Praes', 'PERSON'): 1; ('Q. Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Holland', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Herm', 'ORG'): 1; ('synod .', 'PERSON'): 1; ('belgic', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('vel dictante', 'PERSON'): 1; ('certa sibi', 'ORG'): 1; ('formul•', 'ORG'): 1; ('wrong•', 'PERSON'): 1; ('Oure', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet cap', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('l. Pol.', 'PERSON'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('Heb', 'NORP'): 1; ('1. year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Scotl', 'GPE'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('1. 13', 'CARDINAL'): 1; ('disscipline', 'ORG'): 1; ('dimin•', 'ORG'): 1; ('Edinburgh', 'GPE'): 1; ('1567', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Hamiltons', 'ORG'): 1; ('Dowglas', 'PERSON'): 1; ('Craig', 'PERSON'): 1; ('Kn', 'PERSON'): 1; ('twelve year old', 'DATE'): 1; ('Dial', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('Cadmus', 'FAC'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('de Iur.', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('provisos m. Montr', 'PERSON'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('praedestinarian', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('H•', 'PERSON'): 1; ('summa occupet qui vicit', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('P. Iun', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('L•', 'PERSON'): 1; ('R. Disc', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Inclina', 'GPE'): 1; ('a minute', 'TIME'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('jus p•', 'PERSON'): 1; ('non de necesitat•', 'NORP'): 1; ('Matrimonia deben•', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('attulerit testimonium de consensu', 'PERSON'): 1; ('controvert siquis autem', 'PERSON'): 1; ('casibus', 'ORG'): 1; ('non generi deberi', 'PERSON'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Dordorac', 'PERSON'): 1; ('1574', 'CARDINAL'): 1; ('81. 1578', 'DATE'): 1; ('Buchan', 'PERSON'): 1; ('epipantais schesesi parametreitui', 'PERSON'): 1; ('Enchir', 'LOC'): 1; ('Andr', 'PERSON'): 1; ('pater estin', 'PERSON'): 1; ('hypagorenetai epim• …', 'PERSON'): 1; ('leisthai', 'GPE'): 1; ('para•', 'ORG'): 1; ('anechesthai laidorountos', 'ORG'): 1; ('a•', 'ORG'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('huma•', 'PERSON'): 1; ('Vxorem', 'PERSON'): 1; ('Simo', 'PERSON'): 1; ('tamen hanc', 'PERSON'): 1; ('fateor id quoque', 'PERSON'): 1; ('dedo', 'GPE'): 1; ('quidvis oneris impone', 'ORG'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('del•', 'CARDINAL'): 1; ('a. v. 9', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('nuperis constitndinibus', 'NORP'): 1; ('1603', 'DATE'): 1; ('Anglicane', 'GPE'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Synod', 'PERSON'): 1"
A68902,5,vicar conceive power table page say uniformity order piety time,law: 0.5; church: 0.5; canon: 0.5; god: 0.5; altar: 0.5; bishop: 0.45; power: 0.45; man: 0.45; thing: 0.45; table: 0.4; priest: 0.3,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Pag', 'ORG'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Hooker', 'ORG'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Summ', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('will|be', 'GPE'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('tit .', 'DATE'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('57', 'CARDINAL'): 2; ('Ignatius', 'ORG'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Causae', 'PERSON'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Thebes', 'LOC'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Barbara', 'PERSON'): 1; ('Metam', 'NORP'): 1; ('Cotton', 'PERSON'): 1; ('Laitie', 'ORG'): 1; ('Varius Crispinus', 'ORG'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Gruterus', 'PRODUCT'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('352', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Canonists', 'NORP'): 1; ('Nice•', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('wrangle', 'ORG'): 1; ('Lindwood', 'PERSON'): 1; ('Iuramento', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('nec adhuc', 'ORG'): 1; ('dicebat fuisse', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Royalists', 'NORP'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Gardiner', 'PERSON'): 1; ('Lindwood', 'ORG'): 1; ('bill .', 'PERSON'): 1; ('Eccles Gubern', 'PERSON'): 1; ('341', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('coal', 'PERSON'): 1; ('notanda', 'PERSON'): 1; ('P. 2', 'PERSON'): 1; ('Proclam', 'ORG'): 1; ('1548', 'DATE'): 1; ('si dubite• subditus', 'PERSON'): 1; ('Rosell', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('quoty subditus', 'PERSON'): 1; ('Raimundo', 'PERSON'): 1; ('Pedro de Ledesma', 'PERSON'): 1; ('•um', 'PERSON'): 1; ('Partidas', 'LAW'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('el menor de fazer', 'ORG'): 1; ('la voluntad de sum', 'PERSON'): 1; ('Sum', 'PERSON'): 1; ('Ordin', 'GPE'): 1; ('Gl', 'GPE'): 1; ('qui contra morem', 'PERSON'): 1; ('cum Gl.', 'PERSON'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('Rosell verbo Obed', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('God catholic church', 'ORG'): 1; ('Gloss', 'PERSON'): 1; ('1 decret', 'DATE'): 1; ('Hookers Eccles', 'PERSON'): 1; ('4. penny', 'MONEY'): 1; ('16•', 'CARDINAL'): 1; ('T. C.', 'PERSON'): 1; ('Boston', 'GPE'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Mart', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Alconti', 'ORG'): 1; ('Clara', 'PERSON'): 1; ('Notis', 'PRODUCT'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('Molin', 'GPE'): 1; ('Petra', 'ORG'): 1; ('Kellison', 'ORG'): 1; ('flood and le', 'PERSON'): 1; ('Episcop', 'ORG'): 1; ('antiqui statûs', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('lomclii', 'PERSON'): 1; ('Lomeley', 'PERSON'): 1; ('Clem Rom', 'PERSON'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Ignat', 'ORG'): 1; ('Smyrn', 'GPE'): 1; ('Ep.', 'GPE'): 1; ('Trall •s', 'FAC'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Ignat', 'PRODUCT'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('Laod', 'PERSON'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('364', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Chorepiscopi', 'PRODUCT'): 1; ('countrey-suffragans', 'NORP'): 1; ('Leo Epist', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('nec Eccle', 'ORG'): 1; ('vel altaria', 'PERSON'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('vide be', 'PERSON'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('990', 'CARDINAL'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('Hormisda•', 'NORP'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('gen', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('368', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Vicars', 'ORG'): 1; ('1100 year ago', 'DATE'): 1; ('veterem tribunitiam', 'PERSON'): 1; ('quae vet uit', 'ORG'): 1; ('jussu', 'NORP'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('pro domo sva', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('quae est ligandi', 'PERSON'): 1; ('soro', 'GPE'): 1; ('Episcopi', 'GPE'): 1; ('alia', 'GPE'): 1; ('quando dicitur', 'PERSON'): 1; ('Húgo de', 'ORG'): 1; ('Halens', 'DATE'): 1; ('Sacerdotes', 'PRODUCT'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('membro', 'ORG'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('essentia', 'GPE'): 1; ('outward jurisdiction', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('498', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('74', 'DATE'): 1; ('nisi lege', 'PERSON'): 1; ('vel canon', 'PERSON'): 1; ('Barbatus', 'ORG'): 1; ('Clement', 'GPE'): 1; ('de Electra', 'ORG'): 1; ('nota', 'GPE'): 1; ('Topick', 'ORG'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Regula', 'PERSON'): 1; ('Sacram', 'ORG'): 1; ('1550', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Ide•', 'NORP'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('Benedictus', 'ORG'): 1; ('Habenius', 'GPE'): 1; ('10000', 'CARDINAL'): 1; ('626', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet rei', 'ORG'): 1; ('juvando', 'PERSON'): 1; ('Scaliger de Caus', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('those thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('1622', 'DATE'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('verb• Imprimi•', 'ORG'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Phavorinus apud Gellium', 'ORG'): 1; ('Thomas a Becket', 'ORG'): 1; ('Bethlem', 'FAC'): 1; ('Bishopsgate', 'PRODUCT'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
A68902,5 | 16440,be man world officer mandate utensil church direct commandment vicar,altar: 0.5; sacrament: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; church: 0.5; time: 0.5; table: 0.45; act: 0.45; article: 0.3; bishop: 0.25; christ: 0.15; place: 0.15; council: 0.05; saint: 0.05; folio: 0.05; communion: 0.05; part: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Lincoln', 'ORG'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('six', 'CARDINAL'): 4; ('Pag', 'PERSON'): 4; ('Jo', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('66', 'CARDINAL'): 3; ('Zonar', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Pag', 'ORG'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('Frith', 'PERSON'): 3; ('John Lambert', 'PERSON'): 3; ('Christoph', 'PERSON'): 3; ('B. Ridley', 'PERSON'): 3; ('greek', 'NORP'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Annot', 'ORG'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Lindw', 'ORG'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Henr', 'ORG'): 2; ('86', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Lambert', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('443', 'CARDINAL'): 2; ('John Philpot', 'PERSON'): 2; ('Philip', 'PERSON'): 2; ('Cyrill', 'ORG'): 2; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('ultima de senatoribus', 'ORG'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Paulus Aemilius', 'ORG'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Clemens Rom', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('fratrem domini', 'PERSON'): 1; ('Diaconus', 'FAC'): 1; ('Constit', 'PRODUCT'): 1; ('Nicen', 'WORK_OF_ART'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Apostol', 'ORG'): 1; ('Jura', 'PERSON'): 1; ('sacris altaribus apti', 'ORG'): 1; ('viris', 'PERSON'): 1; ('canon Steph', 'PERSON'): 1; ('archdeacon', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet . council', 'ORG'): 1; ('Laod', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('agath', 'PERSON'): 1; ('Ludov', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Quaes• ▪ ex ▪ utroque mixtion', 'ORG'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('altar', 'GPE'): 1; ('Portare', 'PERSON'): 1; ('colligitur cum vixisse', 'ORG'): 1; ('Augustinum', 'ORG'): 1; ('Cens', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('416', 'CARDINAL'): 1; ('Archdeacon', 'ORG'): 1; ('Occononius', 'GPE'): 1; ('therforo churchwarden', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('hugger mugger', 'PERSON'): 1; ('inter part propinquas', 'ORG'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('balsam', 'PERSON'): 1; ('Zonar', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('Poli•', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Oct. 11', 'DATE'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Regul', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('454', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Triarios', 'ORG'): 1; ('nine year before', 'DATE'): 1; ('nine year', 'DATE'): 1; ('L. Henry How', 'PERSON'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('Antig', 'GPE'): 1; ('Sophocles', 'GPE'): 1; ('buena entrana', 'ORG'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('the year 1633', 'DATE'): 1; ('the year 1634', 'DATE'): 1; ('the h•ly board', 'ORG'): 1; ('1634', 'DATE'): 1; ('the very next year , 1635', 'DATE'): 1; ('1635', 'DATE'): 1; ('Redford', 'GPE'): 1; ('1636', 'DATE'): 1; ('nine year ago', 'DATE'): 1; ('Elisabeth', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('4. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Archb', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Clara', 'PERSON'): 1; ('Colloqu', 'GPE'): 1; ('Edward Coke', 'PERSON'): 1; ('1548', 'DATE'): 1; ('Whitgift', 'PRODUCT'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('309', 'CARDINAL'): 1; ('310', 'CARDINAL'): 1; ('4o', 'CARDINAL'): 1; ('Julii', 'PERSON'): 1; ('1533', 'DATE'): 1; ('308', 'CARDINAL'): 1; ('Interrogatories', 'ORG'): 1; ('Tho', 'PERSON'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('835', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('vouz avez Jo.', 'PERSON'): 1; ('lambe•t', 'ORG'): 1; ('vouz avez', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Plutarch', 'GPE'): 1; ('Chedsey', 'PERSON'): 1; ('•hangeth', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('571', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('553', 'CARDINAL'): 1; ('Philpot', 'LOC'): 1; ('P. 16', 'PERSON'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('Ridley', 'ORG'): 1; ('492', 'CARDINAL'): 1; ('article 1', 'LAW'): 1; ('Nicolas Ridley', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('700', 'CARDINAL'): 1; ('smile hearty', 'PERSON'): 1"
