tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A92298,4 | 422,reform religion contrary word God England part faith practice party,power: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; government: 0.5; law: 0.5; truth: 0.5; doctrine: 0.4; word: 0.35; england: 0.3; bishop: 0.2; presbytery: 0.15; covenant: 0.15; man: 0.1; peace: 0.1; self: 0.1; king: 0.05; majesty: 0.05; kingdom: 0.05,"('England', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Episcopal', 'PERSON'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('Turk', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 7.15', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('1500 year', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('1.2.3.4.5.6.7.8.9.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('the supreme power', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('Leiutenan', 'GPE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('noon day', 'DATE'): 1; ('Fearn', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiastico', 'PERSON'): 1; ('Cope', 'PERSON'): 1; ('Deanries', 'ORG'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('Deans', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quam argumenta', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('8.19', 'CARDINAL'): 1; ('u•e', 'NORP'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('minima', 'PRODUCT'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('James Apol', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1"
A92298,4 | 462,self perjury treason blood sacrilege majesty breach oath take coronation,king: 0.5; kingdom: 0.5; covenant: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; majesty: 0.45; religion: 0.45; liberty: 0.4; peace: 0.4; contrary: 0.35; power: 0.25; man: 0.1; action: 0.05; article: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('quae', 'GPE'): 3; ('english', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('impleri', 'NORP'): 1; ('almost six year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Schismaticus', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('J. Jenkens', 'PERSON'): 1; ('quae culpare sole', 'ORG'): 1; ('cum culpa redarguit ipsum', 'ORG'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('quod tu facis', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('jubet', 'PERSON'): 1; ('Novemb', 'GPE'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('Dec.', 'DATE'): 1; ('13 march 1647', 'DATE'): 1; ('tempora reservasti', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('fiat justitia', 'ORG'): 1; ('Jenkens', 'PERSON'): 1; ('this their day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('Ordin', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Angliginae', 'ORG'): 1; ('angliginae', 'ORG'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('some year past', 'DATE'): 1; ('July 1647', 'DATE'): 1; ('vitam sine', 'PERSON'): 1; ('praelio vulnerari', 'PERSON'): 1; ('vulneri', 'ORG'): 1; ('these dismal day', 'DATE'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('that many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1"
A90205,5,postscript room argument take author doctor burges put reader tithe,tithe: 0.4; thing: 0.4; god: 0.4; mr: 0.4; dedicate: 0.4; bishop: 0.4; doctor: 0.4; word: 0.35; land: 0.35; man: 0.2; ground: 0.15; person: 0.1; particular: 0.1; poet: 0.1; place: 0.1; piscator: 0.1; persuade: 0.1; postscript: 0.1; page: 0.1; parliament: 0.1; practice: 0.1; end: 0.1; reader: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('Burgess', 'LOC'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('noon', 'TIME'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('quam necis', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Prynne', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Doria', 'GPE'): 1; ('Genoa', 'PERSON'): 1; ('Saracen', 'ORG'): 1; ('Prynn', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('ego de Alliis', 'PERSON'): 1; ('de Cepis', 'PERSON'): 1; ('ΑΥΤΟΚΑΤΑΚΡΙΣΙΣ', 'ORG'): 1; ('Whitfield', 'PERSON'): 1; ('barlee', 'PERSON'): 1; ('Hickman', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Zuinglius', 'PERSON'): 1; ('piscator', 'PERSON'): 1; ('rivet', 'PERSON'): 1; ('Hobbs', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Brington', 'GPE'): 1; ('Northamptonshire', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J.G.', 'GPE'): 1; ('R. Royston', 'PERSON'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1"
A90680,22,ignorance manner god mr. W. part Libertinism mr. Calvin liberty,god: 0.5; sin: 0.5; mr: 0.5; man: 0.5; cause: 0.5; act: 0.5; thing: 0.5; self: 0.45; work: 0.4; say: 0.25; adultery: 0.2; meaning: 0.05; word: 0.05; evil: 0.05; action: 0.05,"('W.', 'PERSON'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('David', 'PERSON'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('barlee', 'PERSON'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('19', 'CARDINAL'): 5; ('Bathsheba', 'GPE'): 5; ('white', 'PERSON'): 5; ('Calvin', 'PERSON'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Calvinists', 'NORP'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('lin', 'PERSON'): 3; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('Davids', 'GPE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('143', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Zuinglius', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('B.', 'PERSON'): 2; ('Twiss', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('21.1', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('contra liberty', 'PERSON'): 1; ('Zuingl', 'GPE'): 1; ('Serm', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('3. first', 'CARDINAL'): 1; ('Negari', 'GPE'): 1; ('geritur', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('puta adulterium aut homicidium', 'PERSON'): 1; ('Motoris', 'PERSON'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('non modò', 'PERSON'): 1; ('verùm etiam d•fectuum', 'PERSON'): 1; ('privationum quae', 'ORG'): 1; ('quae peccata sunt', 'ORG'): 1; ('Sturm', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('idem', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('perag•t', 'ORG'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('whitfields', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('e•s', 'PRODUCT'): 1; ('liberty', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('tanto', 'ORG'): 1; ('quanto melior qui peccat habetur', 'PERSON'): 1; ('Whitfield', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('8.41 , 44', 'DATE'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('33.4', 'CARDINAL'): 1; ('loco', 'PERSON'): 1; ('145.17', 'CARDINAL'): 1; ('104.31', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Martin Borrhaus', 'PERSON'): 1; ('Borrhaus', 'PERSON'): 1; ('448', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Cento', 'ORG'): 1; ('Twisse', 'GPE'): 1; ('Utrum', 'ORG'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Hickman', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'DATE'): 1; ('82', 'DATE'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'DATE'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('Hick', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Impeller', 'ORG'): 1; ('Vin', 'PERSON'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('gross', 'PERSON'): 1; ('Josephs brethren', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('24.1', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('65', 'DATE'): 1; ('Reynolds', 'PERSON'): 1; ('Torniellus', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('2 Sam 24.1', 'PRODUCT'): 1; ('Chron', 'ORG'): 1; ('4.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('12.40', 'CARDINAL'): 1; ('Catechumenist', 'NORP'): 1; ('w', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('mark reader', 'PERSON'): 1; ('Augustine Enchiridion', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Enchir', 'LOC'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('w doctrine', 'PERSON'): 1; ('niece', 'GPE'): 1; ('vin', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Correp', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A90680,92,part word chief mr. Baxter notice account Grotius judge way,god: 0.5; mr: 0.5; lord: 0.5; sir: 0.5; marge: 0.5; heart: 0.5; time: 0.45; mercy: 0.35; thing: 0.35; word: 0.3; name: 0.25; day: 0.15; occasion: 0.1; sin: 0.05,"('thou', 'GPE'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('113', 'CARDINAL'): 2; ('W.', 'PERSON'): 2; ('B.', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Baxter', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('barlee', 'PERSON'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('liberty', 'PERSON'): 1; ('Hickman', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('12.11', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('171', 'CARDINAL'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('Gen. p', 'ORG'): 1; ('203', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('vitetur', 'GPE'): 1; ('208', 'CARDINAL'): 1; ('844', 'CARDINAL'): 1; ('845', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('107.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1653', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('former day', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Parl', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('council of sit .', 'ORG'): 1; ('Haddington', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('20. 1652', 'DATE'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('some few void hour', 'TIME'): 1; ('some vacant minute', 'TIME'): 1; ('cedar fall', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1"
A97301,12,power God man God predecessor God voice author spend country,god: 0.5; tree: 0.5; child: 0.5; enemy: 0.45; spirit: 0.45; lord: 0.4; time: 0.4; life: 0.35; heart: 0.3; power: 0.25; work: 0.25; self: 0.2; figg: 0.2; man: 0.1; truth: 0.05; place: 0.05; thankfulness: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 2; ('Nehemiah Rogers', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('200 l. de claro', 'QUANTITY'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('8 per cent', 'MONEY'): 1; ('tory', 'NORP'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; (""Merc'ry"", 'PRODUCT'): 1; ('gloria .', 'PERSON'): 1; ('Coronat', 'GPE'): 1; ('wolf fall', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('24.32', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J. S. for George Sawbridge', 'PERSON'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('Thomas Roberts', 'PERSON'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Maecenas', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Momus', 'PRODUCT'): 1; ('Writters', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('Jon', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('1. 1659', 'DATE'): 1; ('Dorothy Roberts', 'PERSON'): 1; ('Roberts', 'PERSON'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('31.28', 'CARDINAL'): 1"
A91944,10 | 2375,thing joy cut trouble apostle Gal. Gal. censure excommunication judgement,god: 0.5; lord: 0.5; people: 0.5; prayer: 0.5; king: 0.4; threaten: 0.4; nation: 0.4; time: 0.3; day: 0.3; thing: 0.3; man: 0.3; complaint: 0.25; gen: 0.15; judgement: 0.1; jer: 0.05; sin: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('Jer', 'PERSON'): 8; ('David', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Isa', 'ORG'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('22.19', 'CARDINAL'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('Deut', 'PERSON'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Jeremiah', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'DATE'): 3; ('5.12', 'CARDINAL'): 2; ('10.24', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('31.12', 'CARDINAL'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('24.16', 'CARDINAL'): 2; ('32.7', 'CARDINAL'): 2; ('14.12', 'CARDINAL'): 2; ('16.45', 'CARDINAL'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Josiah', 'PERSON'): 2; ('9.8', 'CARDINAL'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('32.14', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('19.20', 'MONEY'): 2; ('14.14', 'DATE'): 2; ('2.17', 'MONEY'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('20.12', 'CARDINAL'): 2; ('3.26', 'CARDINAL'): 2; ('2.14', 'CARDINAL'): 2; ('18.7', 'CARDINAL'): 2; ('33.14', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('20.3', 'MONEY'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('38.1', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Jon', 'PERSON'): 2; ('Nineveh', 'PERSON'): 2; ('12.22', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('18.14', 'CARDINAL'): 2; ('1.1', 'CARDINAL'): 2; ('1.10', 'CARDINAL'): 2; ('22.12', 'CARDINAL'): 2; ('81.8', 'CARDINAL'): 2; ('1.2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('6.3', 'CARDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('104.26', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Sanderson 4 Ser', 'PERSON'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Carion', 'ORG'): 1; ('Cron', 'GPE'): 1; ('nihil profui', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('15.14', 'DATE'): 1; ('15.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 28.7', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('9.19 2', 'CARDINAL'): 1; ('18.31 second', 'TIME'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('18.32', 'MONEY'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('8. 8', 'CARDINAL'): 1; ('23.19', 'CARDINAL'): 1; ('15.29', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('26.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Jerusalam', 'GPE'): 1; ('26.18.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('40 year', 'DATE'): 1; ('Donn', 'PERSON'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('mutat sententiam', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Resp', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('29.29', 'CARDINAL'): 1; ('29.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('1.5 .', 'TIME'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Mag', 'PERSON'): 1; ('45.46', 'CARDINAL'): 1; ('44.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('19.41', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Quaest', 'GPE'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('vox turturis', 'PERSON'): 1; ('vox Gementis', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('this last spring', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1"
A90899,3,lesson Alpha Omega God book self other glory God scholar,lose: 0.45; christ: 0.45; lord: 0.45; sinner: 0.45; man: 0.45; publican: 0.45; god: 0.45; father: 0.35; self: 0.35; sheep: 0.3; people: 0.2; friend: 0.2; omega: 0.05; oblige: 0.05; paganism: 0.05; oppress: 0.05; petition: 0.05; offer: 0.05; nehemiah: 0.05; neighbour: 0.05; pharisee: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('Neh', 'PERSON'): 2; ('Nehemiah', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('publican', 'NORP'): 2; ('Publicans', 'NORP'): 2; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Meribah', 'ORG'): 1; ('Eli', 'PERSON'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('1 Sam 2.29', 'QUANTITY'): 1; ('31.14', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('23.9', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('2.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('5.14.18', 'CARDINAL'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('31.16 19', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Vavasor Powell', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('luke 15.1', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 7.25', 'DATE'): 1; ('10.39', 'CARDINAL'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('21.31', 'CARDINAL'): 1; ('18.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('19 10', 'CARDINAL'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('16.31', 'CARDINAL'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('3.15.16', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('9.56', 'CARDINAL'): 1"
A91935,1,Par. people lord lord spirit mr. R. government lord reason,commonwealth: 0.5; man: 0.5; spirit: 0.5; charity: 0.5; mr: 0.5; people: 0.5; word: 0.45; lord: 0.4; government: 0.4; whole: 0.3; reason: 0.2; service: 0.1; god: 0.05; king: 0.05; christian: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('christian', 'NORP'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('R.', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Par', 'ORG'): 2; ('R.', 'PERSON'): 2; ('Aristides', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('theocratick commonwealth', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('H.', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('25.28', 'CARDINAL'): 1; ('16.32', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Edward 6th', 'GPE'): 1; ('Bridewell', 'ORG'): 1; ('Mustapha', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Lacedaemon', 'ORG'): 1; ('praeterquam regi', 'PERSON'): 1; ('20. year', 'DATE'): 1; ('Quotat', 'ORG'): 1; ('Heraclid', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('justè se', 'PERSON'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('statuam posituro', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('h', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Rodolph', 'PERSON'): 1; ('Jack', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Aphor', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('this the week', 'DATE'): 1; ('the last week', 'DATE'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('Nicostratus', 'ORG'): 1; ('Laodocus', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Alex', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.28', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('youth|be', 'GPE'): 1; ('Lacedaemon', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Isai', 'PERSON'): 1; ('54.17', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.44', 'CARDINAL'): 1; ('verbum non', 'PERSON'): 1"
A96075,3 | 3615,Tully Popilius poise roman corstan P. Popilius somper suit Cicero,man: 0.5; god: 0.5; envy: 0.5; ill: 0.5; action: 0.5; life: 0.5; time: 0.45; mind: 0.45; celestine: 0.35; world: 0.3; enemy: 0.25; censure: 0.1; king: 0.05; emperor: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('Celestine', 'ORG'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('863', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Fulvius', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('platina', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Popilius', 'GPE'): 1; ('corstan', 'GPE'): 1; ('P. Popilius', 'ORG'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('laudem allustrius quam calamitas', 'ORG'): 1; ('Cicero pro Dom', 'ORG'): 1; ('M•telli', 'PERSON'): 1; ('egregia censura', 'PERSON'): 1; ('omnis vita plena', 'PERSON'): 1; ('tamou', 'NORP'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('Metellus', 'PERSON'): 1; ('Paterculus', 'GPE'): 1; ('omnia', 'GPE'): 1; ('ingenio animoque quam fortunâ', 'PERSON'): 1; ('civibus', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Antwerp', 'GPE'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('facito manu', 'PERSON'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Manuel', 'PERSON'): 1; ('nihil tam', 'PERSON'): 1; ('calumnia', 'GPE'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('tercul', 'PERSON'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('erroris', 'GPE'): 1; ('quod ab', 'PERSON'): 1; ('ignara turba laudaretur', 'FAC'): 1; ('Bedford', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('612', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('Lilia', 'ORG'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('sequitur invidia', 'ORG'): 1; ('fulgura montes', 'PERSON'): 1; ('S. Hieron', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Henry the IV', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Dion l. 36', 'PERSON'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Dion l. 75', 'PERSON'): 1; ('counterfeit fuit doctrina', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Crispus and Laetus', 'ORG'): 1; ('Quintillus Plautianus', 'PERSON'): 1; ('great year', 'DATE'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Narses', 'PERSON'): 1; ('Justine', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Farnese', 'NORP'): 1; ('298', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Sozom', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Browns', 'PERSON'): 1; ('326', 'CARDINAL'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('before 23 year of age', 'DATE'): 1; ('earl marshal', 'PERSON'): 1; ('Francis Walsingham', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Browns Ann', 'PERSON'): 1; ('Q. Eliz', 'PERSON'): 1; ('382', 'CARDINAL'): 1; ('invidia', 'GPE'): 1; ('quam navigarti', 'PERSON'): 1; ('Apollonius Tyanaeus', 'PERSON'): 1; ('thessalian', 'NORP'): 1; ('alia dicta', 'PERSON'): 1; ('omnibus', 'ORG'): 1; ('salian', 'PERSON'): 1; ('de Ord', 'PERSON'): 1; ('Secta', 'PERSON'): 1; ('licet apud', 'PERSON'): 1; ('nullam benigniorem', 'PERSON'): 1; ('amantiorem', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('Clem l. 2', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('Langi', 'GPE'): 1; ('Trent', 'PRODUCT'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('Malchi', 'ORG'): 1; ('Xenophon', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Velleius', 'GPE'): 1; ('Paedag', 'ORG'): 1; ('nunquam eminentia', 'ORG'): 1; ('Vellcius', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Ariovistus', 'ORG'): 1; ('Dion', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Epictetus', 'ORG'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Angellick', 'PERSON'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('assert craft', 'PERSON'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('11.15', 'CARDINAL'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('soul•', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'PERSON'): 1; ('subornavit', 'GPE'): 1; ('Christianis', 'NORP'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Celestine', 'PERSON'): 1; ('Wolph', 'ORG'): 1; ('Memor', 'GPE'): 1; ('1294', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('aterni spiritualis', 'PERSON'): 1; ('Evangelium', 'ORG'): 1; ('eodem loco', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Wolphius', 'PERSON'): 1; ('Caelestin', 'GPE'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Julianus', 'GPE'): 1; ('secundam quosdam', 'PERSON'): 1; ('caeteris', 'GPE'): 1; ('honoribus', 'GPE'): 1; ('persuasionibus', 'ORG'): 1; ('majorem fere', 'PERSON'): 1; ('quam si', 'PERSON'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Granado', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Tantae', 'GPE'): 1; ('ignominiam', 'GPE'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('m•• ipsius judicio solicitus', 'ORG'): 1; ('s. bernardus de tripl', 'PERSON'): 1; ('gloria', 'PERSON'): 1; ('Collect', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Stob', 'ORG'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Marcus Antoninus', 'ORG'): 1; ('the university of Rhodes', 'ORG'): 1; ('eluctari', 'PERSON'): 1; ('Doctrinae', 'PERSON'): 1; ('si••eram', 'ORG'): 1; ('Gnev', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('Capua', 'ORG'): 1; ('Tarentum', 'ORG'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('Didimus', 'PERSON'): 1; ('quam soli', 'PERSON'): 1; ('l. 9 c', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('20.35', 'CARDINAL'): 1"
A96075,3 | 3644,duty God Jew levit nonlatinalphabet statute self-affliction soul affliction man,god: 0.5; sorrow: 0.5; christ: 0.5; soul: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; thing: 0.5; life: 0.35; world: 0.35; sin: 0.35; heaven: 0.2; death: 0.1; body: 0.05; cross: 0.05; grief: 0.05,"('thou', 'GPE'): 21; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('S. Hieron', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('frailty', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('thou', 'PERSON'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('levit', 'GPE'): 1; ('16.29', 'CARDINAL'): 1; ('Antiphona', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Naamans', 'NORP'): 1; ('S. Basilius', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Gentiles , Gal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('34.28', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('63.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('18 27', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('meliora compellit', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('outward cross', 'ORG'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('— monstrat', 'PERSON'): 1; ('non jubet', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('tristis cord', 'PERSON'): 1; ('multitudinem afflictionum suarum', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Radicum', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet sin', 'ORG'): 1; ('Lyrae', 'ORG'): 1; ('verbum', 'PERSON'): 1; ('unde vita nostra', 'ORG'): 1; ('falicem stultitiam', 'PERSON'): 1; ('sapientiam', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('kin', 'GPE'): 1; ('prophanari', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('19.34', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('San', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet simul affectum', 'ORG'): 1; ('acceptationem', 'PERSON'): 1; ('Helen', 'PERSON'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('hab•u Romae', 'PERSON'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('sine merito', 'PERSON'): 1; ('mensura', 'ORG'): 1; ('Mussus Epis', 'PERSON'): 1; ('Bitont', 'PERSON'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('2.7.45', 'CARDINAL'): 1; ('John 19.15', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'PRODUCT'): 1; ('27.51', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1; ('Marcus Anton', 'PERSON'): 1; ('Silenum', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Nissen', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('ille condemnat', 'ORG'): 1; ('qui dorsum suum', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Oceanum', 'ORG'): 1; ('Hosannahs', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('sed qui', 'PERSON'): 1; ('justitiam persecutionem patiuntur', 'PERSON'): 1; ('•bi', 'NORP'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Bonifac', 'GPE'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Q. Eliz', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Hacket', 'ORG'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('outward appearance', 'PERSON'): 1; ('26.58', 'CARDINAL'): 1; ('eucharistick nectar', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('Achor', 'GPE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Antisignanus', 'FAC'): 1; ('Comforrs', 'PERSON'): 1; ('Nolitimere', 'PRODUCT'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Hylarion', 'PERSON'): 1; ('Egredere', 'PERSON'): 1; ('Septuaginta prepe', 'PERSON'): 1; ('Hylar', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('almost 70 year', 'DATE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('Bajazet', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('Breve', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('blesillam', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('Saladine', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Saladinus Asia', 'LOC'): 1; ('Wolph', 'ORG'): 1; ('Memor', 'GPE'): 1; ('1192', 'DATE'): 1"
A96624,16,thing promise objection be object case subject arm sovereign Answ.,king: 0.5; god: 0.5; subject: 0.5; honour: 0.5; reward: 0.5; case: 0.5; man: 0.5; rom: 0.5; sam: 0.4; sovereign: 0.25; obedience: 0.1; prov: 0.1; fear: 0.05; esther: 0.05; duty: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 26; ('2', 'CARDINAL'): 16; ('Rom', 'PERSON'): 10; ('David', 'PERSON'): 8; ('Prov', 'ORG'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Solomon', 'PERSON'): 5; ('45', 'DATE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Dan', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Mordecai', 'WORK_OF_ART'): 3; ('Joab', 'PERSON'): 3; ('13.1', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('13.4', 'CARDINAL'): 2; ('13.2', 'CARDINAL'): 2; ('2.13', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('5.29', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('22.1', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('2.15', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('25.41', 'CARDINAL'): 2; ('2.9', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('19.12', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Monck', 'PERSON'): 2; ('Barzillai', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('10.20', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('2.8', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('lyford', 'PERSON'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('24.6', 'CARDINAL'): 1; ('Eze', 'PERSON'): 1; ('17.15', 'DATE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('82.6', 'CARDINAL'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('Paul 2 Tim', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('S. Judas', 'PERSON'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('23.15', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('119.105 .', 'QUANTITY'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Sam 8.10', 'PERSON'): 1; ('24.3', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('26.11', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('Ps 105.15', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Esther 8.2', 'PERSON'): 1; ('2 Sam 16.4', 'QUANTITY'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('22.18', 'CARDINAL'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('34.30', 'CARDINAL'): 1; ('Cade', 'GPE'): 1; ('Ket ,', 'ORG'): 1; ('Parry', 'PERSON'): 1; ('16.30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('18.9', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('66.24', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 9.44', 'DATE'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('28.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'MONEY'): 1; ('27.3', 'CARDINAL'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('17.23', 'CARDINAL'): 1; ('Juvelal', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('11.24', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('as much brevity', 'MONEY'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('chapter 32', 'LAW'): 1; ('behold', 'GPE'): 1; ('it|be mean', 'ORG'): 1; ('Jeremiab', 'NORP'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('29.7', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremies', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('22.29', 'DATE'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('messenger', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('8.2', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph , Mordecai , Daniel', 'ORG'): 1; ('41.39', 'MONEY'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Esther 6.6', 'PERSON'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('18.1', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('41.5', 'MONEY'): 1; ('18.27', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph , Mordecai and Daniel', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('three second', 'TIME'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('41.40', 'MONEY'): 1; ('8.25', 'CARDINAL'): 1; ('10.3', 'CARDINAL'): 1; ('6.3 . 8', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10. 2', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('19.32', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('first External', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28.3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Amonites', 'GPE'): 1; ('2 Sam 10.9', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('21.10', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('prayer', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Periander', 'PERSON'): 1; ('24.21', 'CARDINAL'): 1; ('29.25', 'CARDINAL'): 1; ('24.8', 'CARDINAL'): 1; ('3.28', 'CARDINAL'): 1; ('19.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Jones', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('curse', 'PERSON'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('Byfield', 'PERSON'): 1; ('360', 'CARDINAL'): 1; ('13.7 .', 'DATE'): 1; ('1.39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Rabbah', 'GPE'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('12.27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('Esther 5.1', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('Titas', 'GPE'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Insecta', 'ORG'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('103.20', 'CARDINAL'): 1; ('more than ten', 'CARDINAL'): 1; ('26.53', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.38', 'PERSON'): 1; ('John 4.34', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('26.39', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('22.42', 'CARDINAL'): 1; ('1655', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('15 ,', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('26.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('31.6', 'MONEY'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('Lyford be Principles', 'PERSON'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1"
A93345,2,divine Calvin supporter magistracy authority prince obedience parliament call king,king: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; god: 0.5; parliament: 0.5; peace: 0.5; subject: 0.45; thing: 0.25; day: 0.25; time: 0.2; england: 0.2; house: 0.2; blood: 0.15; land: 0.1; make: 0.1; army: 0.1,"('England', 'GPE'): 8; ('Scotland', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Seneca', 'PERSON'): 4; ('Romulus', 'GPE'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('14.', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('the house of commons', 'ORG'): 2; ('Plut', 'PERSON'): 2; ('six hour', 'TIME'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('rochel', 'GPE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1; ('saint day', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jehoiakim', 'PERSON'): 1; ('Micaiah', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Ramath-Gilead', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Korah', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('the many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Joram', 'ORG'): 1; ('9 22', 'CARDINAL'): 1; ('Jezebel', 'PRODUCT'): 1; ('48. 22', 'DATE'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('8. 25', 'CARDINAL'): 1; ('19 42', 'DATE'): 1; ('Judea', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Peter de la', 'PERSON'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('the french king house', 'ORG'): 1; ('31 Dec. 1641', 'DATE'): 1; ('Tuesday', 'DATE'): 1; ('4 of January , 1641', 'DATE'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('about five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Jan. 17.', 'DATE'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('11 Feb. 1647', 'DATE'): 1; ('the house of commons :', 'ORG'): 1; ('Ormond', 'PERSON'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('13. 11', 'DATE'): 1; ('H•b', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Gadarens', 'LOC'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('Isa 42.', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 2', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('it|be true', 'ORG'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Senatus', 'ORG'): 1; ('the day clear', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Numa Pompilius', 'PERSON'): 1; ('Numa', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1"
A96476,1,send master E. B. church England publish author J. W.,church: 0.5; reader: 0.5; prayer: 0.5; god: 0.5; place: 0.5; self: 0.45; matter: 0.4; master: 0.35; christian: 0.35; whole: 0.35; make: 0.3; desire: 0.25; england: 0.05,"('Christian', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('B.', 'PERSON'): 2; ('Maximianus', 'LOC'): 2; ('E. B.', 'PERSON'): 1; ('J. W. 1 pet', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('three quarter of a year', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('some 200', 'CARDINAL'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('p•ssi graviora', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Hydra', 'GPE'): 1; ('muchlesse', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('populi meruisse', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('chrissian reader', 'PERSON'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('h••', 'PERSON'): 1; ('coelestibus ira', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Primianus', 'GPE'): 1; ('Minimianus', 'GPE'): 1; ('Theuas', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('Lupum', 'PERSON'): 1; ('non babet', 'ORG'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('a quarter of a year', 'DATE'): 1"
A96476,4,self brethren charity disciple Christ vainglory Pharisee apostle Cor. man,christ: 0.45; god: 0.45; obedience: 0.45; conscience: 0.45; magistrate: 0.45; matter: 0.4; man: 0.3; evil: 0.3; word: 0.3; service: 0.2; call: 0.15; law: 0.15; self: 0.15; king: 0.15; people: 0.1; preparation: 0.05; precept: 0.05; profit: 0.05; print: 0.05; principle: 0.05; priest: 0.05; pretend: 0.05; presumption: 0.05; question: 0.05; plain: 0.05; minister: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Haman', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('James Wilcock', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Christopher Fowler', 'PERSON'): 1; ('Simon ford', 'PERSON'): 1; ('William Thomas', 'PERSON'): 1; ('Ubley', 'GPE'): 1; ('Somersetshire', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('10.21', 'CARDINAL'): 1; ('sequitur', 'PERSON'): 1; ('Sat.', 'DATE'): 1; ('Crimine', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Giles Calvert', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('32.22', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('Est', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('26.4', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('7.26', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1"
A90487,3,carry excellency spur other emblem honour king herrolds coat arm,god: 0.5; power: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; treatise: 0.5; love: 0.4; possession: 0.4; spirit: 0.4; word: 0.3; excellency: 0.25; dear: 0.25; white: 0.15; praise: 0.15; truth: 0.1; head: 0.05; glory: 0.05,"('London', 'GPE'): 2; ('one lord day', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('a few hour', 'TIME'): 2; ('w•ich', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Statu', 'PERSON'): 1; ('Warwick Pembroke', 'PERSON'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('the house of commons follow', 'ORG'): 1; ('as many day', 'DATE'): 1; ('Drayton', 'GPE'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas white', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Joseph Cranford', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('Andrew Holborn', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Pulchram', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('18.10', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('one hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A96881,1,appeal church Christ judgement matter Christ concernment glory defence way,way: 0.45; lord: 0.45; god: 0.45; minister: 0.45; matter: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; say: 0.4; world: 0.35; persuasion: 0.2; church: 0.15; self: 0.15; truth: 0.05; wonder: 0.05; time: 0.05; people: 0.05; patience: 0.05; person: 0.05; perdition: 0.05; pope: 0.05; patron: 0.05; page: 0.05; panegyric: 0.05; popes: 0.05,"('christian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('humph', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Henry Cripps', 'PERSON'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('wherein dwell', 'PERSON'): 1; ('•••ld', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('hs', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('church .', 'ORG'): 1; ('Hildebrand', 'LOC'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('si accusaius non respondeat', 'ORG'): 1; ('Ophir', 'GPE'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1"
A92044,2,king sovereign father child man prince inheritance lord saint Paul,majesty: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; mercy: 0.45; right: 0.4; justice: 0.4; king: 0.4; policy: 0.4; nation: 0.4; virtue: 0.35; part: 0.15; reason: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Dorset', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Spaniards', 'PERSON'): 1; ('contri•ed', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Geography', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('18 year', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Charlebone', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('John Armand', 'PERSON'): 1; ('RICHLIEU', 'ORG'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('the 13th', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('vel Nemo', 'PERSON'): 1"
A91481,38 | 7493,degree man prosperity beat smite plague other man Non Jun,man: 0.5; prosperity: 0.5; god: 0.5; water: 0.5; people: 0.5; heart: 0.5; trouble: 0.4; riches: 0.3; eye: 0.25; gift: 0.2; success: 0.2; hand: 0.15; providence: 0.15; time: 0.1; degree: 0.1; present: 0.05; height: 0.05; occasion: 0.05,"('2.', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('daily', 'DATE'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('Jun', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('as many as i', 'CARDINAL'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('four degree', 'QUANTITY'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('a a few day', 'DATE'): 1; ('Rachel', 'LOC'): 1; ('12.17', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('Plutus', 'NORP'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Jans', 'PERSON'): 1; ('Jun.', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'PERSON'): 1; ('5.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Joel', 'PERSON'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('23.2', 'CARDINAL'): 1; ('Junius', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('jewel v.', 'PERSON'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('33.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Joseph Gen.', 'PERSON'): 1; ('43.11', 'MONEY'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sam 9.7', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('68.29', 'CARDINAL'): 1; ('nullis nunc', 'PERSON'): 1; ('nisi divitibus', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.15', 'CARDINAL'): 1; ('jesuram', 'PERSON'): 1; ('34.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('Castellio', 'ORG'): 1; ('fortuna multis nimium dedit', 'PERSON'): 1; ('nulli satis', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Cestius', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Habacuk', 'NORP'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('107.43', 'CARDINAL'): 1; ('Assyrian', 'NORP'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('10.12.13.14', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('2.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1"
A91481,39 | 7622,perambulation truth lie invention innocence accusation aspersion government law bond,man: 0.45; god: 0.45; thing: 0.45; tongue: 0.45; knowledge: 0.45; atheism: 0.45; religion: 0.45; thought: 0.3; psal: 0.25; heart: 0.25; sin: 0.15; evil: 0.15; eye: 0.1; estate: 0.05; secret: 0.05; pillar: 0.05; place: 0.05; perverseness: 0.05; pet: 0.05; peter: 0.05; piece: 0.05; persecution: 0.05; poison: 0.05; pleasure: 0.05; permittance: 0.05; world: 0.05,"('1.', 'CARDINAL'): 8; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Jam', 'PERSON'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('64.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.140.2', 'ORG'): 1; ('31.20', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('39.1', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Babilonish', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('12.36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('16.10', 'CARDINAL'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Questionists', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Querie', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('94.7', 'CARDINAL'): 1; ('9.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Perducit misera', 'LOC'): 1; ('supreme management of thing', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('mortalibus', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('39.9', 'MONEY'): 1; ('139.1', 'CARDINAL'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('Applic', 'PERSON'): 1; ('30.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('16.9', 'DATE'): 1; ('94.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('14th', 'ORDINAL'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('90.15', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1"
A91481,39 | 7679,man partaker flesh blood subject infirmity disease disquiet passion discontent,heart: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; piety: 0.5; prophet: 0.5; hand: 0.5; sin: 0.4; david: 0.4; spirit: 0.2; psal: 0.2; innocency: 0.15; self: 0.15; trouble: 0.1; manner: 0.1; law: 0.1; grace: 0.1; reason: 0.05; evil: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('1.', 'CARDINAL'): 9; ('David', 'PERSON'): 9; ('2.', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Jerem', 'PERSON'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Ʋriah', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('god grace', 'PERSON'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('3.12 .', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Heh', 'ORG'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('78', 'DATE'): 1; ('Amon', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('19.9', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('7.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('125.3', 'CARDINAL'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('15.17', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('15.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.29', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('10.21', 'CARDINAL'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('Samuel 1', 'PERSON'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('29.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('4.70', 'CARDINAL'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('compositum jus fasque animi', 'ORG'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('119.6', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('51.10', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.34', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 15.29.30', 'PERSON'): 1; ('Psalm', 'PERSON'): 1; ('26.6', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('27.24', 'CARDINAL'): 1; ('qui turpia crimina caedis', 'PERSON'): 1; ('Fluminea tolli posse', 'PERSON'): 1"
A91481,40,CHAP. IV. Vers. prosperity V. cleanse heart V. generation child,god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; envy: 0.5; prophet: 0.5; thing: 0.45; child: 0.4; temptation: 0.4; thought: 0.35; prosperity: 0.3; religion: 0.25; heart: 0.25; word: 0.05; self: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 13; ('1.', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet covet', 'ORG'): 1; ('12.31', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PRODUCT'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph Gen.', 'PERSON'): 1; ('37.11', 'MONEY'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ja', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Indocti', 'ORG'): 1; ('nullis', 'PERSON'): 1; ('levibus', 'ORG'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Aq', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('58.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('40.20', 'CARDINAL'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'DATE'): 1; ('10. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('9.7 , 8', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('unâ eademque aetate viventibus', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1"
A91481,40 | 7958,man other apostle Tim. God sear conscience divine hand judgement,man: 0.5; god: 0.5; prosperity: 0.5; sanctuary: 0.5; reason: 0.5; soul: 0.5; prophet: 0.5; dream: 0.5; estate: 0.25; hand: 0.25; person: 0.1; destruction: 0.1; end: 0.1; satisfaction: 0.05; time: 0.05; matter: 0.05; word: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Isay', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('29.8', 'CARDINAL'): 1; ('107.38', 'CARDINAL'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Cajus', 'ORG'): 1; ('reliqua de monstro', 'ORG'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Capernaum', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('78.65', 'CARDINAL'): 1; ('44.23', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('35.23', 'CARDINAL'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('awake o', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('76.10', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('2.19.21', 'CARDINAL'): 1; ('12.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('37.20', 'CARDINAL'): 1; ('16.10', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('5.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('passibus', 'ORG'): 1; ('tenaxqoe loco', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('mens habet attonitos', 'PERSON'): 1; ('animo tortore', 'PERSON'): 1; ('Claudian', 'NORP'): 1; ('Ruffinus 1', 'LAW'): 1; ('saepe mihi', 'PERSON'): 1; ('dubiam traxit', 'PERSON'): 1; ('nam cum res', 'PERSON'): 1; ('Aspicerem', 'PERSON'): 1; ('Vexarique', 'NORP'): 1; ('Relligio', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Ruffinus', 'FAC'): 1; ('abstulit hunc', 'PERSON'): 1; ('Ruffini paena tumultum', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('naurall', 'GPE'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('the council of his', 'ORG'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('20th', 'ORDINAL'): 1; ('Eos', 'ORG'): 1; ('dormienda', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1"
A91481,40 | 8004,place state terror dream act destruction condition prosperity self suspect,god: 0.5; self: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; error: 0.5; prophet: 0.5; soul: 0.5; christ: 0.3; religion: 0.25; heart: 0.2; trouble: 0.15; mercy: 0.05; promise: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 5; ('Israel', 'GPE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('eleven', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Tamar', 'GPE'): 1; ('38.26', 'MONEY'): 1; ('Josephs brethren', 'PERSON'): 1; ('15.17', 'MONEY'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('26.11', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('it|be birth', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('11.31', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet pungebar', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'MONEY'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('8.22', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('14.11', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('mens agitat molem', 'PERSON'): 1; ('Theophrastus', 'PERSON'): 1; ('104.29', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1"
A90237,1,doubt objection resolve scripture reason multitude blasphemy absurdity fancy soul,part: 0.5; man: 0.45; adam: 0.45; soul: 0.45; whole: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; mortality: 0.4; dust: 0.25; body: 0.2; resurrection: 0.15; death: 0.1; earth: 0.05; cor: 0.05; pluto: 0.05; philosopher: 0.05; pre: 0.05; praise: 0.05; posterity: 0.05; promise: 0.05; place: 0.05; perusal: 0.05; property: 0.05; mortal: 0.05; thing: 0.05; make: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('R. O.', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'MONEY'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('absurd', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('berean', 'NORP'): 1; ('elysian', 'NORP'): 1; ('Charon', 'PERSON'): 1; ('Cerberus', 'PERSON'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; (""th'world"", 'CARDINAL'): 1; ('N. C.', 'PERSON'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('S. R. man', 'PERSON'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('15. 56', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15. 21', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('15. 47', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Coll', 'PERSON'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1"
A90237,10,Answ. sense breath difference other place dust beast reverse element,hell: 0.5; heaven: 0.5; earth: 0.5; place: 0.5; day: 0.5; thing: 0.5; death: 0.5; christ: 0.35; soul: 0.35; devil: 0.3; man: 0.2; call: 0.1; judgement: 0.1; hand: 0.05; paradise: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('12', 'CARDINAL'): 10; ('5', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 6; ('John', 'PERSON'): 6; ('Isaiah', 'PERSON'): 6; ('15', 'CARDINAL'): 5; ('2. 4', 'CARDINAL'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('14.', 'DATE'): 5; ('the day', 'DATE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('29', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('Judas', 'PERSON'): 4; ('20.', 'CARDINAL'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'CARDINAL'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('31', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('1. 4', 'CARDINAL'): 3; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('1. 10', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Ver', 'ORG'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Iussit', 'PRODUCT'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('30.', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('Ion', 'PERSON'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('10. 28', 'DATE'): 1; ('16. 23', 'DATE'): 1; ('Mat 22', 'PERSON'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('20. 10', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('41. 46', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Judas 6', 'PERSON'): 1; ('19 20', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('Mar. 5', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Phillips', 'ORG'): 1; ('15. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('luke 16', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('Eden', 'LOC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('three night', 'TIME'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('10. 13', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Isaiah 65', 'LAW'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('wherein dwell', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('10. 34', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('3 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('John revelation', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the thousand year', 'DATE'): 1; ('Magog', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Tabernacle', 'NORP'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('8. 12', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('that present day', 'DATE'): 1; ('the present day', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('2. 11. 12', 'CARDINAL'): 1"
A94530,5 | 9604,light come heaven corner earth glory thing hand folly people,god: 0.5; thing: 0.5; state: 0.5; man: 0.5; spirit: 0.5; self: 0.5; child: 0.5; word: 0.45; lord: 0.25; christ: 0.15; name: 0.15; life: 0.1; divine: 0.1; son: 0.1; time: 0.05; body: 0.05; mystery: 0.05; humanity: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('greek', 'NORP'): 6; ('Jew', 'NORP'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Radax', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('France', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Jeconiah', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('our day', 'DATE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Antinomian', 'NORP'): 1; ('Policarpus', 'PERSON'): 1; ('Iehovah', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('eli lo mollodinei el le avellet', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Antinomianisme', 'PERSON'): 1; ('it|be 1245 year old', 'DATE'): 1; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('Armenia', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Zachariah', 'PERSON'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('Hosha', 'GPE'): 1; ('Pharaoh Necho', 'PERSON'): 1; ('Zorobabel', 'GPE'): 1; ('Salmanasser', 'PERSON'): 1; ('Hosai', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Titus Vespasian', 'PERSON'): 1; ('Charlemagne', 'GPE'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('William of Normandy', 'PERSON'): 1; ('Saggus', 'ORG'): 1; ('Henegist', 'ORG'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('it|be radax', 'PERSON'): 1; ('Eusabean', 'NORP'): 1; ('Sambah', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('loco asaphet', 'PERSON'): 1; ('el doni', 'PERSON'): 1; ('deni aharet', 'PERSON'): 1; ('inter perati', 'ORG'): 1; ('operis salvah', 'PERSON'): 1; ('nec amico', 'LOC'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('inserta', 'GPE'): 1; ('operati addit verat alma', 'ORG'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('arri', 'NORP'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Adoniel', 'PERSON'): 1; ('Aloah', 'PERSON'): 1; ('Jah', 'PERSON'): 1; ('Hevah', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Octabris', 'PERSON'): 1; ('Emanuel', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('vail', 'GPE'): 1"
A93884,7,independent government tolerate kingdom end question note kingdom kingdom England,god: 0.5; government: 0.5; sect: 0.5; independent: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; religion: 0.45; reason: 0.35; toleration: 0.35; state: 0.3; knowledge: 0.2; abstract: 0.2; opinion: 0.05; mercy: 0.05; division: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('A. S.', 'PERSON'): 8; ('2.', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('M.S.', 'GPE'): 5; ('A.S.', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Dathan', 'PERSON'): 2; ('Abiron', 'ORG'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('socinians', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Ruperts', 'ORG'): 1; ('2. m. S.', 'CARDINAL'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('Nemo meliù', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('A. S. this m. S.', 'PERSON'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('A. S. 2. reason', 'PERSON'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Paenae', 'PERSON'): 1; ('etiam maximum', 'PERSON'): 1; ('potius', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nam', 'PRODUCT'): 1; ('quavis poenâ', 'PERSON'): 1; ('the Netherlands', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('Transylvania', 'GPE'): 1; ('Swede', 'NORP'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('a few mile', 'QUANTITY'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('m. saint', 'PERSON'): 1; ('candorem tuum', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Netherlands', 'GPE'): 1; ('qui tandem', 'PERSON'): 1; ('fidem diariam', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9 E. of', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('habes meum candorem', 'PERSON'): 1; ('vestrum pariteratrorem', 'PERSON'): 1; ('A. S. 1', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Burgundy', 'ORG'): 1; ('m. S.', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('A. S. 3.', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1"
A93884,7 | 11729,presbyterians independent God Christ lord spirit presbyterians independent communion feed,god: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; discipline: 0.5; government: 0.5; toleration: 0.5; argument: 0.5; sect: 0.35; england: 0.35; christ: 0.25; communion: 0.25; independent: 0.2; word: 0.05; conscience: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 22; ('England', 'GPE'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('A. S.', 'PERSON'): 6; ('4.', 'CARDINAL'): 6; ('M.S.', 'GPE'): 6; ('presbyterians', 'NORP'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('A. S. 1', 'PERSON'): 4; ('m. S.', 'PERSON'): 3; ('A.S.', 'GPE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('New-England', 'LOC'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.28', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('John 17.22', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('A. S. 1.', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('A. S. 14', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Ecclesian', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Aries', 'LOC'): 1; ('Capricorn', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('more than a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Physicâ', 'ORG'): 1; ('M.S. 3', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('A. S. 15', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('New-England', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('M.S. 2', 'PERSON'): 1; ('Questio questionem', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('don Philips', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Syllogisari', 'ORG'): 1; ('A.S. M.S.', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('13.30', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Theologia', 'PERSON'): 1; ('Gunpowder', 'ORG'): 1; ('regi-cides', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('A. S. 16', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Talionis', 'NORP'): 1; ('Infaney', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Hutchinson', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1"
A92828,2 | 12154,while disagreement translation instance psalm common-prayer-book Psal. indignation thing stead,prayer: 0.5; god: 0.5; book: 0.5; people: 0.5; bishop: 0.5; covenant: 0.5; law: 0.5; common: 0.35; church: 0.3; word: 0.25; prelate: 0.2; religion: 0.1; scotland: 0.1; christ: 0.1; lord: 0.05; gospel: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('Scotland', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('irish', 'NORP'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of the word', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.26', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('4.11.12.14', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('the first 300 year', 'DATE'): 1; ('th•• kingdom', 'GPE'): 1; ('the 25th', 'DATE'): 1; ('8th', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('dr hall', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Richelieu', 'PERSON'): 1; ('Castris', 'GPE'): 1; ('rex sine', 'ORG'): 1; ('Timeri', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('English Prelacy', 'WORK_OF_ART'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('that day', 'DATE'): 1"
A94081,5,creature production matter predispose form Adam create sense word sense,god: 0.5; people: 0.5; magistrate: 0.5; nation: 0.5; king: 0.5; power: 0.5; religion: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; government: 0.35; magistracy: 0.05; worship: 0.05; right: 0.05,"('Israel', 'GPE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Enos', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Meshach', 'PERSON'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Seth', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Gerar', 'ORG'): 1; ('Bethell', 'ORG'): 1; ('Salem', 'GPE'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Diagoras', 'GPE'): 1; ('Protagoras', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('nec advena', 'ORG'): 1; ('nisi publicè', 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'ORG'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('Rutilius', 'PERSON'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('latiùs excisae', 'PERSON'): 1; ('Serpunt', 'PERSON'): 1; ('Humani', 'PERSON'): 1; ('quae sponte', 'PERSON'): 1; ('debet non vi', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Scapul', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('wren', 'PERSON'): 1; ('assert', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('cappuche', 'ORG'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('thirty day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Abednego', 'NORP'): 1; ('Abednego', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Jehohash', 'PERSON'): 1; ('Jehojada', 'GPE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Tartary', 'GPE'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('jusiurandum ceriè reverent•am', 'PERSON'): 1; ('cul•um', 'ORG'): 1; ('sed domino clien', 'PERSON'): 1; ('quanquam inter', 'ORG'): 1; ('obsequ•um', 'PERSON'): 1; ('quod si rex populo jurat', 'PERSON'): 1; ('i•o', 'ORG'): 1; ('jusiurandum enim', 'PERSON'): 1; ('tenuioris', 'CARDINAL'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
A95869,44,CHAP. Christ lily Cant. Christ word lily lily valley Tremellius,lion: 0.45; christ: 0.45; word: 0.45; enemy: 0.45; lily: 0.45; call: 0.4; courage: 0.4; man: 0.35; beast: 0.25; devil: 0.25; judah: 0.25; thing: 0.1; eye: 0.1; way: 0.1; grace: 0.05; passion: 0.05; pardon: 0.05; poet: 0.05; pet: 0.05; person: 0.05; persian: 0.05; paul: 0.05; power: 0.05; particular: 0.05; offend: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Judah', 'GPE'): 4; ('christus', 'ORG'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('agnosce', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Judah', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Simson', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('qui mox', 'PERSON'): 1; ('the very spring', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('quidem stella apparuit', 'ORG'): 1; ('nisi', 'NORP'): 1; ('quadam suaveolentia', 'PERSON'): 1; ('Leva', 'ORG'): 1; ('qui de se dicit', 'PERSON'): 1; ('quam competenter', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('floris huius', 'PERSON'): 1; ('coronam', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('ipse se lilium appellavit', 'PERSON'): 1; ('quae ipsius sunt', 'ORG'): 1; ('Lilia', 'ORG'): 1; ('Ascentio', 'ORG'): 1; ('magna superni luminis claritas', 'ORG'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('conversationem', 'PERSON'): 1; ('miracula puritas', 'PERSON'): 1; ('passionem patiendi voluntas', 'ORG'): 1; ('resurrectionem', 'PERSON'): 1; ('Martyrum', 'GPE'): 1; ('ascensionem exhibitio', 'PERSON'): 1; ('quam bone', 'PERSON'): 1; ('nostra quidem', 'PERSON'): 1; ('qui candorem', 'PERSON'): 1; ('tempora', 'PERSON'): 1; ('viscera', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('49.9', 'MONEY'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('24 9', 'DATE'): 1; ('5.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('christus leo', 'ORG'): 1; ('diabolus leo', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('leo', 'PRODUCT'): 1; ('innocentiam :', 'PERSON'): 1; ('leo quia', 'ORG'): 1; ('eorund', 'PERSON'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('cruce', 'GPE'): 1; ('formidabilis erat', 'PERSON'): 1; ('solis cursum retro converten', 'ORG'): 1; ('terram tremefaciens', 'PERSON'): 1; ('Tom 5', 'PERSON'): 1; ('26.39', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('comparatur', 'GPE'): 1; ('Tom 6', 'PERSON'): 1; ('1.31', 'DATE'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('adoritur', 'NORP'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('8.37', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Simson Hierog', 'PERSON'): 1; ('corpora magnanimo', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('leo est paucissimi inter animalia', 'ORG'): 1; ('leo de tribu Juda', 'ORG'): 1; ('Israelem', 'ORG'): 1; ('nec dormitat', 'ORG'): 1; ('121.4', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('56.11', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 3.8', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('66.2', 'CARDINAL'): 1"
A91065,2,policy policy war policy secretary state empress whole world politcy,policy: 0.5; man: 0.5; scripture: 0.5; king: 0.5; war: 0.5; state: 0.5; sin: 0.5; prince: 0.45; god: 0.4; nation: 0.3; nature: 0.25; ground: 0.05; rebellion: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Lucifer', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('hundred , thousand', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('gener•ll', 'GPE'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Politique', 'ORG'): 1; ('magna charta', 'PERSON'): 1; ('twentieth', 'ORDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('Saragli•', 'GPE'): 1; ('pervert valour', 'PERSON'): 1; ('this council of war', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('24 21', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Constans', 'NORP'): 1; ('Valens', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15.22', 'CARDINAL'): 1; ('30.26', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('24.13', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('41.12', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('8 Eccles', 'QUANTITY'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('five , 11', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('13 2', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12.25', 'CARDINAL'): 1; ('10 4', 'DATE'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 26.9', 'PERSON'): 1; ('Sam 2.25', 'PERSON'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('Absalon van-curriours', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('15.6', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1"
A92054,6,teach Christ spirit heart believer encage receive spirit world spirit,christ: 0.5; god: 0.5; heart: 0.5; man: 0.5; spirit: 0.45; jesus: 0.45; word: 0.4; father: 0.4; son: 0.3; thing: 0.3; life: 0.25; jew: 0.15; lord: 0.1; world: 0.1; way: 0.05; truth: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 16; ('Jew', 'NORP'): 13; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('greek', 'NORP'): 4; ('Gal', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Amaziah', 'GPE'): 3; ('2.12', 'CARDINAL'): 2; ('6.1', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('cor', 'ORG'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('10th', 'ORDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('John be', 'PERSON'): 1; ('Ghirurgis', 'PRODUCT'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('110.3', 'CARDINAL'): 1; ('14.1', 'DATE'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('18.17', 'CARDINAL'): 1; ('rebuhe', 'PERSON'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Cor 5.5', 'ORG'): 1; ('beseech', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('8.3', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('20.25', 'CARDINAL'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('the hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Amaziah', 'PERSON'): 1; ('141.5', 'CARDINAL'): 1; ('15.6', 'CARDINAL'): 1; ('tranquilla potestas', 'PERSON'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet cutting', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('22.32', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.11', 'DATE'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan do David', 'PERSON'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('6.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.29', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('7.54', 'CARDINAL'): 1; ('Instar', 'PERSON'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Apostles', 'PERSON'): 1; ('Maranatha', 'PERSON'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Unigenitus', 'ORG'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Frimogenitus', 'GPE'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Pharisees', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('27.25', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('21.38', 'CARDINAL'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('Barakias', 'PERSON'): 1; ('23.35', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('6.26', 'CARDINAL'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('64.6', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('vail', 'GPE'): 1; ('ma-hu', 'PERSON'): 1; ('Isaiab', 'LOC'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('ab eodem', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('44th', 'ORDINAL'): 1"
A92054,13,sign teach spirit teach spirit heart spirit scripture man God,god: 0.5; spirit: 0.5; christ: 0.5; heart: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; thing: 0.5; teach: 0.5; soul: 0.25; joy: 0.25; love: 0.2; world: 0.2; fear: 0.1,"('thou', 'GPE'): 23; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 12; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jam', 'PERSON'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('11.29', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('1.41', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Hos', 'PERSON'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('34.11', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel c', 'LAW'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.29', 'CARDINAL'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('16.20', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('27.6', 'CARDINAL'): 1; ('122.1', 'CARDINAL'): 1; ('27.4', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('14.5', 'DATE'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('12.10 1', 'DATE'): 1; ('8.28 2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('26.27', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Eldad', 'PERSON'): 1; ('Medad', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Philadelphia', 'GPE'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('32.32', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('22.32', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('23.40', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 5.15', 'PERSON'): 1; ('5.16', 'CARDINAL'): 1; ('Baxter', 'PERSON'): 1; ('119.63', 'CARDINAL'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Jeremiah', 'GPE'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('14.24', 'CARDINAL'): 1; ('25.8', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('28.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('149.4', 'CARDINAL'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('131.2', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 18.4', 'PERSON'): 1; ('14.20', 'CARDINAL'): 1; ('Burroughes', 'GPE'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Laodicean', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('four .', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('32.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Tiberius Gaesar', 'ORG'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('39.40', 'MONEY'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('22.4', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('the seventy year', 'DATE'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and twenty year', 'CARDINAL'): 1; ('3.33', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('20.19', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('63.2', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Mat 6.33', 'PERSON'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('defile comfort', 'PERSON'): 1; ('14.25', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1"
A96595,5,text part rebel brevity poet Horat. docilet word memory taste,corah: 0.5; tribe: 0.5; man: 0.5; religion: 0.5; rebel: 0.45; brethren: 0.45; governor: 0.4; bond: 0.35; king: 0.25; sin: 0.2; moses: 0.2; god: 0.2; father: 0.15; benefit: 0.1; say: 0.1; prophet: 0.1; favour: 0.05,"('Corah', 'GPE'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Abiram', 'ORG'): 3; ('sibi', 'GPE'): 3; ('Levi', 'PERSON'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('Dathan', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('2. contra quos', 'QUANTITY'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('citò dicta', 'PERSON'): 1; ('Brevia', 'ORG'): 1; ('Levia', 'ORG'): 1; ('Ʋtilia', 'ORG'): 1; ('1. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Aemulati', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypto', 'ORG'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Beneficia', 'PERSON'): 1; ('nati', 'GPE'): 1; ('moriuntur', 'GPE'): 1; ('pignora juncti sanguinis', 'PERSON'): 1; ('Julia', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Lucan Pharsa', 'PERSON'): 1; ('fratrum ira inter', 'PERSON'): 1; ('Cain against Abel', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Caracalla', 'ORG'): 1; ('Geta', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('aqua calefacta', 'ORG'): 1; ('frigidissima', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Reuben', 'NORP'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('arripiente ansam', 'PERSON'): 1; ('Jacke Cade', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'FAC'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Perkin Warbeck', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('amiciciam', 'PERSON'): 1; ('Jacob rex', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PRODUCT'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('manuum operibus', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('vae illi homini', 'PERSON'): 1; ('Ananias', 'PRODUCT'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Improbus', 'ORG'): 1"
