tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A85405,8,passage man experience point impudency colour appearance p. conscience resolution,man: 0.5; day: 0.5; lord: 0.5; nation: 0.5; time: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; sign: 0.45; world: 0.45; christ: 0.35; place: 0.2; war: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('Noah', 'PERSON'): 4; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('1660', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('ark', 'GPE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('the latter day', 'DATE'): 2; ('winter', 'DATE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Griffeth William', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('juggler', 'PERSON'): 1; ('Terence', 'ORG'): 1; ('quod scis necis', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('43 3', 'DATE'): 1; ('44 4', 'CARDINAL'): 1; ('46 5', 'DATE'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('5•', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('53 11', 'DATE'): 1; ('54 12', 'DATE'): 1; ('58 13', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Snow', 'PERSON'): 1; ('Charles Hammond', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Snow-hill', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('24.36', 'CARDINAL'): 1; ('the day nor hour', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('1656 year', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Summe•', 'GPE'): 1; ('the year , 1652', 'DATE'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('9.18', 'CARDINAL'): 1; ('1652', 'DATE'): 1; ('June and July', 'DATE'): 1; ('the twenty of June 1653', 'DATE'): 1; ('Joel', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('this five year', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('may - morning', 'TIME'): 1; ('1653', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1"
A80164,5,term ministry office interpretation usage Theise question explication limitation sense,call: 0.5; work: 0.5; relation: 0.5; minister: 0.5; office: 0.5; ministry: 0.5; word: 0.5; brethren: 0.5; officer: 0.3; term: 0.25; man: 0.25; person: 0.1; service: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('2 Cor', 'PERSON'): 5; ('London', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('latin', 'NORP'): 3; ('Martinius', 'ORG'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('Heb', 'ORG'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Relata', 'ORG'): 3; ('26.16', 'CARDINAL'): 2; ('Lu', 'PERSON'): 2; ('13.5', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Levite', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Ro', 'PERSON'): 2; ('2.25', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Norwich', 'PERSON'): 2; ('4.12', 'CARDINAL'): 2; ('4.17', 'CARDINAL'): 2; ('4.5', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('vocis distinctio nunquam est', 'PERSON'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('Perottus', 'ORG'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Ministro', 'LOC'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('24.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.20 .', 'QUANTITY'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('26.58', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 14.54', 'DATE'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('20.26.22.13.23.11', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('9.35.10.43', 'CARDINAL'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('2.5.9', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('John 12.26', 'PERSON'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('deacon', 'ORG'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Tychicus', 'GPE'): 1; ('6.21', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('11.15', 'CARDINAL'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('0.0.0.0', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'PERSON'): 1; ('1.7.14', 'DATE'): 1; ('8.2', 'CARDINAL'): 1; ('Epaphras', 'ORG'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Scapula', 'PERSON'): 1; ('Suidas', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Thesaurarius', 'GPE'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('dozen', 'CARDINAL'): 1; ('a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Homonymous', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Zacharies', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('6.4.12.25.20.24.21.19', 'CARDINAL'): 1; ('4.1.5.18', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('9.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Bucanus', 'GPE'): 1; ('Ʋrsin', 'GPE'): 1; ('Ravanella', 'PERSON'): 1; ('6.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Martinius', 'GPE'): 1; ('Lexicon Philologicum', 'ORG'): 1; ('at least eight', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('operis necessariam effectionem', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Burgefdecius', 'PERSON'): 1; ('at least one', 'CARDINAL'): 1; ('noon day', 'DATE'): 1; ('this 20th', 'DATE'): 1; ('eodem entitalis', 'ORG'): 1; ('zabarel .', 'TIME'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A87586,3,physic wisdom eye aspect primrose composition address child hand acceptance,page: 0.45; lord: 0.45; parliament: 0.45; repentance: 0.45; god: 0.45; sin: 0.45; physic: 0.45; england: 0.4; part: 0.4; nation: 0.4; honour: 0.2; physitian: 0.05; people: 0.05; please: 0.05; place: 0.05; piety: 0.05; piece: 0.05; picture: 0.05; potion: 0.05; peace: 0.05,"('England', 'GPE'): 10; ('daily', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Dudley', 'PERSON'): 2; ('mile Hobart', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('15.', 'DATE'): 2; ('Feb. 1642', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('physitian', 'NORP'): 1; ('John Pym', 'PERSON'): 1; ('Cicero Pym', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('N. J.', 'PERSON'): 1; ('Hobart', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('17.12', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('1 2', 'CARDINAL'): 1; ('14 3', 'CARDINAL'): 1; ('22 4', 'CARDINAL'): 1; ('28 5', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('70 10', 'CARDINAL'): 1; ('76 11', 'DATE'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('84 13', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('92 15', 'CARDINAL'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('65.2', 'CARDINAL'): 1; ('Vicars', 'PRODUCT'): 1; ('John Browne Cler', 'PERSON'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Feb. 16', 'DATE'): 1; ('John Wright', 'PERSON'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('parlem•nt', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('address•s', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('hearty bewail', 'PERSON'): 1"
A87828,10,qvest Vii church steeplehouse separatist other place build idolater worship,place: 0.5; god: 0.5; temple: 0.5; worship: 0.5; superstition: 0.5; idolatry: 0.5; use: 0.4; baptism: 0.35; deut: 0.35; church: 0.3; manner: 0.2; law: 0.2; thing: 0.05; rite: 0.05; idol: 0.05; man: 0.05,"('Deut', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Iosh', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Levit', 'PERSON'): 2; ('John Heydon', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('Biscaie', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Fernand', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Pampalona', 'GPE'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('18.13', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('20.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('13.12.15', 'DATE'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Ʋenus', 'GPE'): 1; ('Phebe', 'LOC'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('16.17 .', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('20.10.15', 'CARDINAL'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('24.1', 'CARDINAL'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('17.3.4', 'CARDINAL'): 1; ('John 4 21', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('19.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Tyrannus', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('6.28', 'CARDINAL'): 1; ('11.32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Theogins', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet .', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet soli deo laus', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Dunstan - Church-yard', 'ORG'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('vera et viva', 'ORG'): 1; ('johunis Heydon', 'PERSON'): 1; ('1629', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Ralph Gardener', 'PERSON'): 1; ('the supreme authority of England', 'ORG'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1"
A88110,1,Eucharisticum preparatory service reception lord supper design person quality use,lord: 0.4; christ: 0.4; self: 0.4; god: 0.4; mercy: 0.4; communion: 0.4; body: 0.35; soul: 0.35; jesus: 0.25; church: 0.2; sin: 0.15; preparation: 0.1; prayer: 0.1; preserve: 0.1; prepare: 0.1; preparatory: 0.1; presumption: 0.1; preface: 0.1; piety: 0.1; pollute: 0.1; priest: 0.1; saint: 0.1; blood: 0.1; week: 0.05; death: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Eucharisticum', 'GPE'): 1; ('saint luke xxiv', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('T. Milbou•', 'ORG'): 1; ('Christopher Wilkinson', 'PERSON'): 1; ('B•', 'NORP'): 1; ('Dunstan', 'GPE'): 1; ('1673', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Andr•', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('Ch•', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('the next Sunday', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Bread', 'PERSON'): 1; ('ne•', 'PERSON'): 1; ('this week', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('the last night', 'TIME'): 1; ('this day', 'DATE'): 1"
A88110,3,name God father son ghost bless God Trinity bed mercy,lord: 0.45; sin: 0.45; god: 0.45; mercy: 0.45; father: 0.45; jesus: 0.45; glory: 0.45; christ: 0.45; self: 0.4; time: 0.15; life: 0.15; day: 0.1; world: 0.05; word: 0.05; passion: 0.05; particular: 0.05; petition: 0.05; person: 0.05; persecutor: 0.05; peril: 0.05; penitent: 0.05; peace: 0.05; patience: 0.05; pastor: 0.05,"('thou', 'GPE'): 20; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 18; ('this day', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('•', 'GPE'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('morning', 'TIME'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('•', 'PRODUCT'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('this my day', 'DATE'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('thou hereafter', 'PERSON'): 1; ('Jesua Christ', 'ORG'): 1; ('mercy|be', 'PERSON'): 1; ('arise', 'PERSON'): 1; ('Manuel', 'PERSON'): 1; ('Andrews', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('psalm cxxxth', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('about twelve', 'CARDINAL'): 1; ('my day', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1"
A88110,3 | 2787,name God father son ghost sinner majesty God presence angel,god: 0.45; lord: 0.45; christ: 0.45; mercy: 0.45; self: 0.45; jesus: 0.45; heart: 0.4; almighty: 0.3; life: 0.25; world: 0.25; sin: 0.15; body: 0.15; soul: 0.1; grace: 0.1; son: 0.05; pitifulness: 0.05; pity: 0.05; permit: 0.05; perpe: 0.05; person: 0.05; petition: 0.05; peace: 0.05; power: 0.05; plague: 0.05; paul: 0.05; father: 0.05,"('thou', 'GPE'): 23; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 17; ('god', 'PERSON'): 5; ('•', 'ORG'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('wor•', 'GPE'): 1; ('jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('bear|it', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('whichreason', 'PERSON'): 1; ('the year 1673 march 28th', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Mysterys', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('the Churc• ◊ Chappel', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('grant', 'PERSON'): 1; ('•mong', 'LOC'): 1; ('the holy week', 'DATE'): 1; ('cruci•', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Christ holy catholic church', 'ORG'): 1; ('Jesus Chr•', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('the •rue Israelite', 'ORG'): 1; ('Kingdom•', 'GPE'): 1; ('the Ear• ◊ Bless', 'ORG'): 1; ('CHAR•', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Vic', 'PERSON'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('Hester', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('James duke', 'PERSON'): 1"
A85698,2,page laughter doctor syllogism Answ. way crew cavalier out clergyman,doctor: 0.5; mr: 0.5; page: 0.5; powell: 0.5; man: 0.5; syllogism: 0.5; scripture: 0.45; gift: 0.25; church: 0.25; word: 0.2; truth: 0.2; brethren: 0.2; argument: 0.15; people: 0.15; god: 0.1; way: 0.05,"('Powell', 'PERSON'): 31; ('one', 'CARDINAL'): 15; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('dr Griffiths', 'PERSON'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('Moston', 'PERSON'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('Powells', 'ORG'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('latin', 'LANGUAGE'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('Nevet', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('Griffith', 'PERSON'): 2; ('mostons', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Moston', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Barbara', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Narrative', 'PERSON'): 1; ('Beltashazzar', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Master-Minter', 'PERSON'): 1; ('the last of September 1652', 'DATE'): 1; ('Kinton', 'GPE'): 1; ('Hertfordshire', 'GPE'): 1; ('before many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('no penny', 'MONEY'): 1; ('Montgomery', 'ORG'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('loquuntur', 'PERSON'): 1; ('Murem', 'PERSON'): 1; ('Leone', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6. 18', 'CARDINAL'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('newtowne', 'GPE'): 1; ('Llandrynio', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('15. 30', 'DATE'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('blasphemer', 'PERSON'): 1; ('kyfyn', 'PERSON'): 1; ('latet dolus', 'PERSON'): 1; ('generalibus', 'ORG'): 1; ('these four month', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('this month', 'DATE'): 1; ('July 23. 1652', 'DATE'): 1; ('march 20', 'DATE'): 1; ('1633', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Bish', 'LANGUAGE'): 1; ('Honmer', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('517', 'CARDINAL'): 1; ('Kyssin', 'PERSON'): 1; ('Jones', 'PERSON'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('Charles Edward', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Johns', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('11. 25', 'CARDINAL'): 1; ('14. 25 act', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('electio nil nisi', 'PERSON'): 1; ('vel confirmatio electionis', 'PERSON'): 1; ('Testificatio', 'PRODUCT'): 1; ('vel ritus libre e observationis', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Alexander Griffiths Non', 'PERSON'): 1; ('inter se', 'PERSON'): 1; ('swan', 'NORP'): 1; ('G.', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('3.36', 'CARDINAL'): 1; ('Granger', 'PERSON'): 1; ('Syntag', 'GPE'): 1; ('Burgerdicius', 'GPE'): 1; ('Keckerman', 'PERSON'): 1; ('leg lib', 'PERSON'): 1; ('chapter 8', 'LAW'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('quod non', 'PERSON'): 1; ('Keck', 'PERSON'): 1; ('419', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('Saunders', 'ORG'): 1; ('four or five', 'CARDINAL'): 1; ('Alstedius', 'PERSON'): 1; ('AEncyclopedia', 'ORG'): 1; ('1630', 'DATE'): 1; ('437', 'CARDINAL'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('necessaria', 'GPE'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('necessitate materiae', 'PERSON'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('Amanuensis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Syllog', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('etiam be qui veritati agnitae pertinaciter', 'PERSON'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('mali labes', 'PERSON'): 1; ('victa vincit', 'PERSON'): 1"
A81228,7,observe opinion faith religion ground say man nonlatinalphabet degree fullness,man: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; thing: 0.5; reason: 0.5; argument: 0.45; way: 0.45; opinion: 0.3; ground: 0.3; principle: 0.25; faith: 0.25; deity: 0.15; write: 0.1; wisdom: 0.1; divine: 0.1; epicurus: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 7; ('christian', 'NORP'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('Tully', 'PERSON'): 2; ('Sixtus Empiricus', 'ORG'): 2; ('Lucretius', 'PERSON'): 2; ('Xenophanes', 'NORP'): 2; ('Theodoret', 'PERSON'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Ed', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Julian', 'GPE'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('celsum l.', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Cleanthes', 'ORG'): 1; ('Chrysostomus', 'PERSON'): 1; ('ordinem', 'GPE'): 1; ('luna suo lustrante', 'PERSON'): 1; ('tempora verti', 'PERSON'): 1; ('certa ratione geri', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('micantibus', 'ORG'): 1; ('ecquae forte', 'PERSON'): 1; ('vario motu', 'PERSON'): 1; ('quae candida sydera', 'ORG'): 1; ('eorum notionem', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('quisquis prodigia', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('dei l. 22', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Stromata', 'FAC'): 1; ('Xenophanes', 'ORG'): 1; ('thracian', 'NORP'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Clemens', 'GPE'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Arellius', 'PERSON'): 1; ('Arellius Romae', 'PERSON'): 1; ('nisi flagitio', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('S. Eug', 'PERSON'): 1; ('genesin', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('voluerit huius rei', 'ORG'): 1; ('55.89', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('77.19', 'CARDINAL'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('Plotinus', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('856', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('immortalibus', 'ORG'): 1; ('beati', 'ORG'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('Gregory Nazianz', 'ORG'): 1; ('auspicia', 'GPE'): 1; ('omina', 'GPE'): 1; ('Numa Pompilius', 'PERSON'): 1; ('Lycurgus', 'PERSON'): 1; ('Sibyl', 'GPE'): 1; ('Historians', 'NORP'): 1; ('Quiat', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Quint', 'ORG'): 1; ('multitudinem', 'PERSON'): 1; ('Java', 'PERSON'): 1; ('vatibus', 'ORG'): 1; ('ducibus', 'ORG'): 1; ('Ponitur', 'GPE'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('parte primâ', 'PERSON'): 1; ('Socratem', 'PERSON'): 1; ('cùm propria causae sunt', 'ORG'): 1; ('divina', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Aleibiades', 'PRODUCT'): 1; ('Alcibiades', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1"
A81228,9 | 3254,other argument man opinion millenary kingdom year earth year time,man: 0.5; world: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; faith: 0.5; example: 0.5; reason: 0.45; suffering: 0.25; sense: 0.2; contempt: 0.1,"('christian', 'NORP'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('Epictetus', 'ORG'): 6; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Alexander', 'PERSON'): 4; ('a thousand year', 'DATE'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Arrianus', 'LOC'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('90.4', 'CARDINAL'): 1; ('Manasse', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('Maximus Tyrius', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Cicero de senect', 'ORG'): 1; ('the season of the year', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Mel', 'PERSON'): 1; ('de animâ cap', 'ORG'): 1; ('ult .', 'ORG'): 1; ('mentibus', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('22.32', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Philip Melanchthon', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('saint luke', 'GPE'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Euangelicall', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Epictet', 'PERSON'): 1; ('Arriani', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Sulpitius Severus', 'GPE'): 1; ('Martyria', 'GPE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1"
A81516,3,hierarchy stick order decency riches favour state church age gospel,man: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; government: 0.5; world: 0.5; self: 0.4; religion: 0.35; thing: 0.35; power: 0.3; way: 0.25; gospel: 0.2; honour: 0.15; order: 0.1; state: 0.1; word: 0.1; spirit: 0.1; bishop: 0.05; time: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('Christianity', 'NORP'): 6; ('jewish', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Christendom', 'ORG'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('rob God', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Palestine', 'GPE'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Maximus', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Mathias', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('B. Andrews Anal', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Armaghs Orig', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('ipsam', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('twenty four', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Mat 23.8', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('20.27', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.35', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('mutato sacerdotio mutatur etiam', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam constatuendam', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Sam 8.7', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1"
A87709,1,reformation reconciliation God people subjection state remonstrate protection subjection power,power: 0.5; god: 0.4; exalt: 0.4; king: 0.4; man: 0.4; government: 0.4; subjection: 0.4; lord: 0.4; christ: 0.4; time: 0.4; phrogmorton: 0.1; person: 0.1; prayer: 0.1; portugal: 0.1; plot: 0.1; place: 0.1; prejudice: 0.1; peace: 0.1; pastor: 0.1,"('five', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Q. E.', 'PERSON'): 2; ('Cheapside', 'PRODUCT'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('gardi', 'PERSON'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('William Kaye', 'PERSON'): 1; ('Stokesley', 'LOC'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('the supreme magistrate due', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('Phrogmorton', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Rex Diabolorum', 'PERSON'): 1"
A85881,9,CHAP. kind pride pride pride body thing pride apparel vanity,apparel: 0.5; garment: 0.5; man: 0.5; pride: 0.5; fashion: 0.5; god: 0.45; woman: 0.45; christ: 0.45; thing: 0.35; superfluity: 0.3; coat: 0.3; manner: 0.15; country: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('John Baptist', 'PERSON'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('Prov', 'ORG'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('latin', 'LANGUAGE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Licaonia', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Persiens', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('non ad ornatum corporis', 'ORG'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('vestis est', 'PERSON'): 1; ('quam per peccatum contraximus', 'PERSON'): 1; ('nec habebat', 'NORP'): 1; ('causam erubescentiae', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('silver bolt', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('minima', 'PRODUCT'): 1; ('puella svi', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('solis nobilibus •cuit', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'GPE'): 1; ('Macchab', 'ORG'): 1; ('14.43', 'CARDINAL'): 1; ('Byssus', 'ORG'): 1; ('Indicum', 'GPE'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('4 1.42', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('Mollia', 'GPE'): 1; ('Severus', 'PERSON'): 1; ('Gill', 'PERSON'): 1; ('Serica', 'PERSON'): 1; ('fucus decorem', 'FAC'): 1; ('Sophiam virgin', 'PERSON'): 1; ('Valerius Maximus', 'PERSON'): 1; ('quae autem contra', 'ORG'): 1; ('suo universo', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('7.25', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Solomons', 'PRODUCT'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Dudley Fenner', 'PERSON'): 1; ('de vestitu', 'PERSON'): 1; ('qui cujusque aetati', 'ORG'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('multitudinem', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('2.34', 'CARDINAL'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('Heliogabalus', 'ORG'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 9.3 .', 'PERSON'): 1; ('one whole year', 'DATE'): 1; ('Mat 10.5', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('ma ancora', 'PERSON'): 1; ('il benefitio de la divina providenzia siano preparati à questo', 'PERSON'): 1; ('apostolico', 'GPE'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Troas', 'GPE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Jac', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('104.28', 'CARDINAL'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('112.1', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('Nichodemus', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Richard Barkley', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('Alphonsus king', 'PERSON'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Josephus', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Paedagog', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('potius', 'PRODUCT'): 1; ('quam vestiti', 'PERSON'): 1; ('Angli', 'PERSON'): 1; ('John Mandev', 'PERSON'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A85881,14,section affectation vainglory name be find man condition life name,man: 0.5; king: 0.5; honour: 0.5; pope: 0.5; pride: 0.5; emperor: 0.5; god: 0.5; place: 0.5; son: 0.45; virtue: 0.2; day: 0.2; roman: 0.05; house: 0.05; parent: 0.05,"('David', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Charles', 'PERSON'): 5; ('Solomon', 'PERSON'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Italy', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Venice', 'GPE'): 2; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('Leo', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Ravenna', 'PERSON'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Sutton', 'PERSON'): 2; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('11.43', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Diotrephes', 'ORG'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('luke 14.7', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Septuag', 'PERSON'): 1; ('48.10', 'CARDINAL'): 1; ('25.6', 'CARDINAL'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('18.14', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('gloriam', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Civit', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('falsi honori', 'PERSON'): 1; (""l'oro"", 'PERSON'): 1; ('sia', 'GPE'): 1; (""Nascon d'affannai"", 'ORG'): 1; ('Solo il ben', 'PERSON'): 1; ('gia mati', 'PERSON'): 1; ('de Rambaidis', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('three night', 'TIME'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('aspidem', 'ORG'): 1; ('Celestinus', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Francis Dandalus', 'PERSON'): 1; ('Albertus', 'NORP'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('Wicelius', 'ORG'): 1; ('the year , 1513', 'DATE'): 1; ('Navarre', 'PERSON'): 1; ('Tiber', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Vella', 'PERSON'): 1; ('471', 'CARDINAL'): 1; ('Augustulus', 'GPE'): 1; ('Augustus Romanum', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Augustulus', 'ORG'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Childerick', 'ORG'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Aistulphus', 'PERSON'): 1; ('Aristulphus', 'PERSON'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('Childerick', 'PRODUCT'): 1; ('Scala Jacobi', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('756', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Pepin', 'GPE'): 1; ('Lodowick', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('ato Petro', 'ORG'): 1; ('vitae clavigero', 'PERSON'): 1; ('terreni', 'NORP'): 1; ('coelestibus', 'ORG'): 1; ('jura commisit', 'PERSON'): 1; ('platina de vitis', 'PERSON'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('substantiam unius rei applicando alii', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('imperialis vel regalis nisi', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Hildebrand', 'LOC'): 1; ('mar king', 'PERSON'): 1; ('R. Nevil', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'FAC'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('rex regum', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('magna luminaria', 'ORG'): 1; ('quae sunt pontificalis authoritas', 'ORG'): 1; ('regalis potestas', 'PERSON'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('vereor', 'ORG'): 1; ('humilis', 'NORP'): 1; ('quam imperator', 'PERSON'): 1; ('Valerius Maxim', 'PERSON'): 1; ('Croesus king', 'PERSON'): 1; ('Lydia', 'ORG'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Thomyris', 'PERSON'): 1; ('Parmenio', 'GPE'): 1; ('Clitus', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Bellisarius', 'GPE'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Bajazet', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'NORP'): 1; ('Hest', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('27.1', 'CARDINAL'): 1; ('Similis', 'NORP'): 1; ('49.12', 'CARDINAL'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Tremell', 'ORG'): 1; ('Syracuse', 'GPE'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('Mathias', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('1 Sam 2.30', 'QUANTITY'): 1; ('imaginibus', 'ORG'): 1; ('nobilem', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Mordecai', 'PERSON'): 1; ('Ahashuerus', 'PERSON'): 1; ('Bigtanah', 'PERSON'): 1; ('Est', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Silas', 'PERSON'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Sat.', 'DATE'): 1; ('10.6', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('C. Caligula', 'GPE'): 1; ('Torquati', 'GPE'): 1; ('Cinnati', 'GPE'): 1; ('Cneius Pompeius', 'ORG'): 1; ('Magnus', 'GPE'): 1; ('Calig', 'PERSON'): 1; ('Arsacides', 'ORG'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('Grandfatherwas', 'ORG'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Probus', 'ORG'): 1; ('Cayro', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('luke 3.8', 'PERSON'): 1; ('sva villa sed virtus nobilitat', 'ORG'): 1; ('quam dominum', 'PERSON'): 1; ('outward appearance', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Sam 9.21', 'PERSON'): 1; ('Sam 16.7', 'PERSON'): 1; ('Amminadab', 'ORG'): 1; ('Shammah', 'ORG'): 1; ('Mat 4.18.21', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('17.26', 'CARDINAL'): 1; ('Thersites', 'GPE'): 1; ('Aeacidae similis', 'PERSON'): 1; ('vulcaniaque arma capessa', 'PERSON'): 1; ('quam te', 'PERSON'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('one spring', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Philip Sidney', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12.50', 'CARDINAL'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1"
A85881,37,CHAP. Christ example humility life christs humility life condition condition,man: 0.5; servant: 0.5; christ: 0.5; humility: 0.5; son: 0.5; word: 0.4; call: 0.35; disciple: 0.25; world: 0.25; year: 0.2; lord: 0.2; carpenter: 0.2; trade: 0.15; title: 0.1; people: 0.1; king: 0.1; joseph: 0.05; child: 0.05; company: 0.05; work: 0.05,"('1.', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Joseph', 'PERSON'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('erat', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('his tender year', 'DATE'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('2.52', 'CARDINAL'): 1; ('venerabatur', 'PERSON'): 1; ('colebat nutritium quem', 'PERSON'): 1; ('Hieren', 'PERSON'): 1; ('twelve year old', 'DATE'): 1; ('thirty year old', 'DATE'): 1; ('eighteen year', 'DATE'): 1; ('Hillary', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('13.35', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('mark 6.3', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('tailor', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('nati', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('53.11', 'CARDINAL'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('None', 'ORG'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Guericus', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('8.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('9.58', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('9.9', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('nòn amisit', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('paten homo', 'PERSON'): 1; ('Gorran', 'GPE'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('Arimathea', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.15', 'PERSON'): 1; ('sed perditionem animarum', 'PERSON'): 1; ('mark 3.5', 'PERSON'): 1; ('19.41', 'CARDINAL'): 1; ('26.63', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 9.30', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('107.32', 'CARDINAL'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('John 2.4', 'PERSON'): 1; ('non erat', 'PERSON'): 1; ('scrmone jaciaret', 'PERSON'): 1; ('quod corpore praeferebat', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('14', 'DATE'): 1"
A85423,1,Dominicus Redivivus lord day enliven treatise part Evangelical sabbath part,god: 0.45; magistrate: 0.45; courage: 0.45; day: 0.45; thing: 0.45; sabbath: 0.45; worship: 0.45; bind: 0.45; lord: 0.35; zeal: 0.15; man: 0.15; case: 0.1; knowledge: 0.05; religion: 0.05; back: 0.05; preacher: 0.05; practice: 0.05; print: 0.05; principal: 0.05; presence: 0.05; precinct: 0.05; promise: 0.05; prayer: 0.05; place: 0.05; point: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Ed', 'PERSON'): 2; ('Calamy', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Dominicus Redivivus', 'PERSON'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('PHILIP GOODVVIN m. A.', 'ORG'): 1; ('Watford', 'ORG'): 1; ('Hartford', 'GPE'): 1; ('2 7', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('imprimatur', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J. L. for Andrew Ke•be', 'PERSON'): 1; ('Southwark', 'GPE'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('imprimatur', 'NORP'): 1; ('Magistrates', 'ORG'): 1; ('magis miror', 'ORG'): 1; ('davidem', 'ORG'): 1; ('quam pugn••tem', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Senatus', 'ORG'): 1; ('nulla de re prius qu••• de relig•one ageba••t•', 'PERSON'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('lib 4. cap', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Dilexi', 'PERSON'): 1; ('qui cum', 'PERSON'): 1; ('corpor•', 'GPE'): 1; ('magis de statu', 'ORG'): 1; ('quam de', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('manna', 'PERSON'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('3.24', 'MONEY'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('84', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('20.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Gideon', 'GPE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1"
A85423,3,sir encounter cloth self courage other inferior officer language carriage,sabbath: 0.4; god: 0.4; day: 0.4; man: 0.4; lord: 0.4; courage: 0.4; spirit: 0.4; duty: 0.4; sin: 0.4; life: 0.3; performance: 0.1; passage: 0.1; prayer: 0.1; practice: 0.1; place: 0.1; pillar: 0.1; phr: 0.1; prepare: 0.1; pa: 0.1; ox: 0.1; soul: 0.05; matter: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('the lord day', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Goodwin', 'PERSON'): 2; ('4.13', 'CARDINAL'): 2; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('leviticus', 'GPE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('4.22.27', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('manchild', 'PERSON'): 1; ('gentleman', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('it|be meet', 'PERSON'): 1; ('•hich', 'PERSON'): 1; ('Watford', 'ORG'): 1; ('July 20. 1654', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('about a year ago', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('live•esse', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('this bless day', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('38.11', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('August 9 1654', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('31.18', 'CARDINAL'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('Amanuensis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('•xo', 'ORG'): 1; ('34.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.2 .', 'DATE'): 1; ('58.13', 'CARDINAL'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('2.28', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('22.26', 'CARDINAL'): 1"
A85423,9,epistle reader errata reader faultfinder fault sheet defect author mistake,day: 0.4; god: 0.4; lord: 0.4; sabbath: 0.4; christ: 0.4; time: 0.4; set: 0.4; word: 0.4; spirit: 0.35; adam: 0.3; place: 0.1; preface: 0.1; preappoint: 0.1; print: 0.1; principal: 0.1; presuppose: 0.1; preserve: 0.1; prison: 0.1; precept: 0.1; posterity: 0.1; power: 0.1; service: 0.05,"('the lord day', 'DATE'): 8; ('Adam', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('seven day', 'DATE'): 4; ('this day', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('one day', 'DATE'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('the seven day', 'DATE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('temporis apocalypsin', 'PERSON'): 1; ('Joannes', 'PERSON'): 1; ('Domitiani Imperii', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Patmos', 'PERSON'): 1; ('the aegean sea', 'LOC'): 1; ('all the week', 'DATE'): 1; ('a lord day', 'DATE'): 1; ('Solomons', 'PRODUCT'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('Faher', 'PRODUCT'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('74.16', 'CARDINAL'): 1; ('the day be thou', 'DATE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('ten thousand day', 'DATE'): 1; ('the least minute', 'TIME'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('the first day in the week', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'MONEY'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('this seven day', 'DATE'): 1; ('20.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('seventh-day', 'DATE'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin , Musculus', 'ORG'): 1; ('Zanchius', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1"
A85423,17,mission Christ ghost day apostle day Pentecost act day institute,day: 0.45; christ: 0.45; sabbath: 0.45; lord: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; time: 0.45; thing: 0.35; week: 0.3; work: 0.3; person: 0.2; spirit: 0.1; piscator: 0.05; people: 0.05; power: 0.05; posterior: 0.05; portion: 0.05; point: 0.05; plinius: 0.05; platform: 0.05; place: 0.05; preach: 0.05; saint: 0.05; sort: 0.05,"('the day', 'DATE'): 16; ('the lord day', 'DATE'): 16; ('this day', 'DATE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('the first day of the week', 'DATE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('the first day', 'DATE'): 3; ('jewish', 'NORP'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('this first day of the week', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('seven day', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('the mount fifty day', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('the fifty day', 'DATE'): 1; ('triumph saint', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('John 15.15', 'PERSON'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('this same day', 'DATE'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('20.7', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Gene', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('above forty year', 'DATE'): 1; ('Chronologie', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('this lord day', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Plinius', 'PERSON'): 1; ('Trajano', 'PERSON'): 1; ('Sacramento', 'GPE'): 1; ('furia', 'NORP'): 1; ('Magdeb', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Trajans', 'NORP'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Something', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24.20', 'CARDINAL'): 1; ('the winter', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('about forty year', 'DATE'): 1; ('Pella', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('thirty penny', 'MONEY'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('so many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('2.28', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob , Psal', 'ORG'): 1; ('135.4', 'CARDINAL'): 1; ('vox segulah', 'PERSON'): 1; ('quandam auctam', 'PERSON'): 1; ('aliae quae', 'PERSON'): 1; ('Segullah', 'PERSON'): 1; ('this present day', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('58.13', 'CARDINAL'): 1; ('Isay 56.2 .', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('sinner', 'PERSON'): 1; ('this holy day', 'DATE'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('13.44', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('the particular day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Conatus', 'ORG'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('612', 'CARDINAL'): 1; ('Zanchius', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('the very lord day', 'DATE'): 1; ('the right day', 'DATE'): 1"
A85423,23,magnitude sin sin lord day judgement practice opinion point error,god: 0.5; day: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; sabbath: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; world: 0.4; cap: 0.4; time: 0.35; error: 0.35,"('lib', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('the day', 'DATE'): 5; ('Austin', 'PERSON'): 5; ('August', 'DATE'): 5; ('this day', 'DATE'): 4; ('the lord day', 'DATE'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Exod', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('this bless day', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Antisabbatarian', 'NORP'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Laur', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('de obitu satyri', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('a minute', 'TIME'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('all the week', 'DATE'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Joann', 'PERSON'): 1; ('Cres', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('Aug. Serm', 'PERSON'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('Janua', 'ORG'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('idem , de civit', 'ORG'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('idem', 'ORG'): 1; ('Chemni', 'ORG'): 1; ('Sozom', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('this first day of the week', 'DATE'): 1; ('Chemnitius', 'NORP'): 1; ('Sozomene', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Berna', 'PERSON'): 1; ('Epipha', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('the especial day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Sabbathum', 'ORG'): 1; ('Muscul', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('34.16', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('14.5', 'DATE'): 1; ('56.2', 'CARDINAL'): 1; ('Zanchi', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('the whole day', 'DATE'): 1; ('58.5', 'CARDINAL'): 1"
A85423,25,God way man way viz. negative punishment God Hosea daughter,day: 0.45; god: 0.45; lord: 0.45; man: 0.45; sabbath: 0.45; judgement: 0.45; host: 0.45; sinner: 0.45; heart: 0.45; punishment: 0.4; breaker: 0.05; pass: 0.05; part: 0.05; person: 0.05; people: 0.05; penalty: 0.05; pear: 0.05; patience: 0.05; philo: 0.05; offender: 0.05; observe: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 7; ('the lord day', 'DATE'): 6; ('the day', 'DATE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Quum', 'PERSON'): 1; ('aliam', 'PERSON'): 1; ('Grego', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('20.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Sisera', 'GPE'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('a dismal day', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('wherein sabbath-breaker', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('ten thousand year', 'DATE'): 1; ('the dreadful day', 'DATE'): 1; ('the present day', 'DATE'): 1; ('Bernard de interna domo', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Tom 4', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('sinner faint', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Judas 14', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('5 8', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('all the week', 'DATE'): 1; ('9.16', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de civit dei .', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('a judgement day', 'DATE'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('eighteen', 'DATE'): 1; ('Siloam', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Alsted', 'PERSON'): 1; ('Chronol', 'ORG'): 1; ('Waldus', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1"
A85423,26,exhortation use matter man exhort motive man exhort material thing,day: 0.45; sabbath: 0.45; lord: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; man: 0.45; duty: 0.45; time: 0.4; service: 0.4; prayer: 0.2; act: 0.2; worship: 0.1; word: 0.1; praise: 0.05; principal: 0.05; prime: 0.05; preface: 0.05; preach: 0.05; praysing: 0.05; profess: 0.05; pomp: 0.05; point: 0.05,"('the lord day', 'DATE'): 10; ('the day', 'DATE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('that day', 'DATE'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('seven day', 'DATE'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('20.7', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('every first day', 'DATE'): 1; ('the week be the day', 'DATE'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('a spring', 'DATE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('this bless day', 'DATE'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Theophil', 'PERSON'): 1; ('Marc 1', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('six several day', 'DATE'): 1; ('the week day', 'DATE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.42', 'CARDINAL'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('251', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Gualt', 'PERSON'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('15.21', 'CARDINAL'): 1; ('Justine', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Trajan', 'NORP'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('26.30', 'CARDINAL'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Prolog', 'PERSON'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('it|be call Chrysost', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('the first day of the week', 'DATE'): 1; ('20.19', 'CARDINAL'): 1; ('this present day', 'DATE'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('Greg ▪ Nys', 'PERSON'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1"
A85423,27,duty sabbath person principal magistrate minister parent master care keep,god: 0.4; sabbath: 0.4; lord: 0.4; day: 0.4; man: 0.4; duty: 0.4; thing: 0.4; worship: 0.4; magistrate: 0.25; obedience: 0.2; people: 0.15; minister: 0.15; work: 0.15; pain: 0.1; ordinance: 0.1; part: 0.1; parmeniani: 0.1; parent: 0.1; pet: 0.1; owner: 0.1; obodience: 0.1; observe: 0.1,"('two', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('the lord day', 'DATE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('the holy day of God', 'DATE'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Abishai', 'PERSON'): 1; ('10.11', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('epi ▪', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 7', 'PERSON'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('Tom 7.', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('contra', 'ORG'): 1; ('Gaudentii', 'PERSON'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Israelitish', 'NORP'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'NORP'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('17.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('holy day', 'DATE'): 1; ('duplex', 'GPE'): 1; ('Medii', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1"
A85423,29,atheist Pharaoh frog find land lord day pond parish man,sabbath: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; lord: 0.5; loss: 0.5; man: 0.5; land: 0.5; zion: 0.5; day: 0.5; wrath: 0.25; place: 0.2; soul: 0.05,"('the lord day', 'DATE'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('2.6', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Lam', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('26.31', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Zion', 'ORG'): 2; ('Pharaoh', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('the bless day', 'DATE'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('god bless day', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Olevian', 'NORP'): 1; ('Zion', 'GPE'): 1; ('132.13', 'CARDINAL'): 1; ('Zion , Psal', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Ichabod', 'PRODUCT'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('their night', 'TIME'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('74.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Sacerdotes', 'PRODUCT'): 1; ('John 16.2', 'PERSON'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('blaspheme voice', 'ORG'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('7.18', 'CARDINAL'): 1; ('Dolet', 'ORG'): 1; ('cogitur', 'GPE'): 1; ('ferox', 'GPE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('3.33', 'CARDINAL'): 1"
A85423,30,part nation believe England wale parish people sabbath content liberty,day: 0.4; sabbath: 0.4; god: 0.4; lord: 0.4; curse: 0.4; man: 0.4; people: 0.4; time: 0.4; eye: 0.25; heart: 0.2; go: 0.15; land: 0.1; principal: 0.1; prayer: 0.1; prophet: 0.1; profession: 0.1; prize: 0.1; psalm: 0.1; posture: 0.1; power: 0.1; pulpit: 0.1; praise: 0.1; liberty: 0.05; thing: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 7; ('the lord day', 'DATE'): 5; ('England', 'GPE'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('10. yea', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Israelem', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('84.10', 'CARDINAL'): 1; ('hearty God', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('Psalm 63.2', 'PERSON'): 1; ('Psalm 42.4', 'PERSON'): 1; ('17.22', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('19.42 , 43', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('this thy day', 'DATE'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ichabod', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('12.17', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('this bless day', 'DATE'): 1"
A85423,31,motive animus motive mind argument keep lord day lord day,day: 0.3; sabbath: 0.3; god: 0.3; man: 0.3; mercy: 0.3; time: 0.3; lord: 0.3; christ: 0.3; week: 0.25; pet: 0.2; people: 0.2; place: 0.2; pity: 0.2; peter: 0.2; popery: 0.2; order: 0.2; parable: 0.2; posterity: 0.2; part: 0.2; work: 0.15; soul: 0.1; jew: 0.05; keep: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('this day', 'DATE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('six day', 'DATE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('the lord day', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Homil', 'PERSON'): 2; ('the day of God', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('quam trahitur', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('2.27', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Potiphars', 'PRODUCT'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('several day', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('11.21', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('2.3', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('a minute', 'TIME'): 1; ('six-days', 'DATE'): 1; ('God every week', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('20.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('eleven hour', 'TIME'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('week-day', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('the very first week', 'DATE'): 1; ('every seven day', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('Isay 1.13', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('lo-ammi', 'PERSON'): 1; ('Ammi', 'PERSON'): 1; ('Hosea 1.6', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1"
A85423,32,duty God sabbath-obedience God be sort kindness self care sabbath-day,day: 0.35; god: 0.35; sabbath: 0.35; season: 0.35; honour: 0.35; man: 0.35; lord: 0.35; christ: 0.35; time: 0.25; ordinance: 0.2; prayer: 0.15; praise: 0.15; prepare: 0.15; prediction: 0.15; preach: 0.15; price: 0.15; picture: 0.15; place: 0.15; principal: 0.15; plot: 0.15; apple: 0.1; christian: 0.05; work: 0.05; silver: 0.05,"('the day', 'DATE'): 12; ('this day', 'DATE'): 11; ('season', 'DATE'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('this holy day', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('the six day', 'DATE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('every week', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('another lord day', 'DATE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Mordecai', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('the birth day', 'DATE'): 1; ('87.5', 'CARDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('12.42', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('the day of god', 'DATE'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('25.11', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the golden apple grace', 'FAC'): 1; ('the ministry of angel', 'ORG'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('this bless day', 'DATE'): 1; ('days', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('118.24', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A85423,35,God father son ghost delight sabbath spend devil God sabbath-day-duty,day: 0.4; delight: 0.4; god: 0.4; sabbath: 0.4; lord: 0.4; joy: 0.4; week: 0.4; angel: 0.4; man: 0.4; pain: 0.1; page: 0.1; pet: 0.1; persons: 0.1; perfection: 0.1; people: 0.1; place: 0.1; music: 0.1; observation: 0.1; pleasure: 0.1; soul: 0.1; bear: 0.1; honour: 0.05; minister: 0.05; success: 0.05; christ: 0.05,"('the day', 'DATE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('this day', 'DATE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('Austin', 'PERSON'): 4; ('the week', 'DATE'): 4; ('week-day', 'DATE'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('58.13', 'CARDINAL'): 2; ('evening', 'TIME'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('a holy day', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('11.10', 'CARDINAL'): 1; ('John 16', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('49.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Sabbeti', 'PERSON'): 1; ('Prolog', 'NORP'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('335', 'CARDINAL'): 1; ('labour day', 'DATE'): 1; ('118.24', 'CARDINAL'): 1; ('wherein saint', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('weekday', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('that spring', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('god saint', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('Cana', 'GPE'): 1; ('six-week-daye', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('all the week', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1"
A85423,36,soul God saint thing suppose be continuance sabbath find profit,god: 0.45; sabbath: 0.45; day: 0.45; lord: 0.45; duty: 0.45; comfort: 0.45; time: 0.45; work: 0.4; christ: 0.4; man: 0.2; soul: 0.2; service: 0.1; mercy: 0.05; peril: 0.05; performance: 0.05; plow: 0.05; plenty: 0.05; pleasure: 0.05; please: 0.05; place: 0.05; pitcher: 0.05; person: 0.05; perplexity: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 7; ('this day', 'DATE'): 6; ('the day', 'DATE'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('the lord day', 'DATE'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('all night', 'TIME'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Cassianus', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('a whole year', 'DATE'): 1; ('two mile', 'QUANTITY'): 1; ('every lord day', 'DATE'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('9.16', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('victoria nisi', 'PERSON'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('dei lib', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('11.18', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('5.5 6', 'CARDINAL'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Hemingius', 'ORG'): 1; ('maldo•at', 'ORG'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('this bless day', 'DATE'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('15.58', 'CARDINAL'): 1; ('11.11', 'CARDINAL'): 1; ('a dark day', 'DATE'): 1; ('some few hour', 'TIME'): 1; ('some few year', 'DATE'): 1; ('the day of God', 'DATE'): 1; ('Mieh', 'PERSON'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Joshuas', 'PERSON'): 1; ('Amalek', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Julians', 'NORP'): 1; ('24.22', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1"
A85423,37,opinion worth day Indeed God time god day cover contempt,sabbath: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.5; saint: 0.45; people: 0.4; man: 0.4; ordinance: 0.3; gospel: 0.2; prayer: 0.2; heart: 0.15; presence: 0.1; wagon: 0.1; hand: 0.1; life: 0.05; send: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('the day', 'DATE'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('the lord day', 'DATE'): 3; ('the whole week', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('prey', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('hedibi', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('lyra', 'PERSON'): 1; ('eundem', 'GPE'): 1; ('1. C.', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Syriac', 'LOC'): 1; ('28.1', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('18.12', 'CARDINAL'): 1; ('mark 16.2', 'PERSON'): 1; ('the day of the week', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('63.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('13.21', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('9.37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('54.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('the lord day last', 'DATE'): 1; ('11.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('de cavit', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('illo siquidem', 'ORG'): 1; ('Epiphan', 'GPE'): 1; ('Nyss', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Sabati', 'GPE'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Genes', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Exem', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('57.20', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Pectoris', 'ORG'): 1; ('12ae', 'DATE'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('end day', 'DATE'): 1"
A85423,39,lord day soul saint acting grace acting soul week-season body,god: 0.45; day: 0.45; sabbath: 0.45; spirit: 0.45; comfort: 0.45; soul: 0.45; lord: 0.45; body: 0.45; saint: 0.35; man: 0.35; christ: 0.2; parent: 0.05; paradise: 0.05; piece: 0.05; philippi: 0.05; person: 0.05; people: 0.05; pen: 0.05; peace: 0.05; paul: 0.05; patmos: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('christian', 'NORP'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('the lord day', 'DATE'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('the week', 'DATE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('the very day', 'DATE'): 3; ('lib', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Patmos', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('comfort', 'PERSON'): 2; ('spring', 'DATE'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('the week-season', 'DATE'): 1; ('Gregor', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('24.27', 'CARDINAL'): 1; ('prepare thy', 'PERSON'): 1; ('all the week', 'DATE'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('77.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('regulis', 'GPE'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('77.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('ʋsque', 'NORP'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Hermon', 'PERSON'): 1; ('42.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('137.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('Jonah 2.4', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Philippi', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('Naomi', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('weekday', 'DATE'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('20.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('1.39', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Locum', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('f•st', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Valence', 'ORG'): 1; ('9.29', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('45.1', 'CARDINAL'): 1; ('high comfort', 'PERSON'): 1; ('Patmos', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('58.13', 'CARDINAL'): 1; ('god saint', 'PERSON'): 1; ('this holy day', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('56.7', 'CARDINAL'): 1; ('sabbath comfort', 'PERSON'): 1; ('23.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('sin remit', 'ORG'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('former day', 'DATE'): 1; ('Jesus Chhist', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('fourteen year ago', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1"
A85423,40,God saint spirit sabbath-day Indeed day spirit day work spirit,spirit: 0.45; god: 0.45; day: 0.45; sabbath: 0.45; lord: 0.45; bless: 0.45; christ: 0.45; work: 0.45; soul: 0.4; blessing: 0.35; honour: 0.15; place: 0.05; person: 0.05; power: 0.05; pour: 0.05; posture: 0.05; port: 0.05; presence: 0.05; pass: 0.05; pentecost: 0.05; press: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('this day', 'DATE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('the day', 'DATE'): 4; ('the lord day', 'DATE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('the week', 'DATE'): 2; ('sancto', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('20.11', 'CARDINAL'): 1; ('a bless day', 'DATE'): 1; ('Day', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('the most bless day', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51.12', 'CARDINAL'): 1; ('ʋphold', 'PERSON'): 1; ('this princely day', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('their rest day', 'DATE'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Zaccheus', 'PERSON'): 1; ('week-day', 'DATE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('the first day in the week', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('San', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('251', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('Paulin', 'GPE'): 1; ('Ambros lib', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('de Spir', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('22.1', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('20.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A85423,41,other God saint soul spirit lord day This property lord,spirit: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; lord: 0.45; saint: 0.45; thing: 0.45; soul: 0.45; people: 0.4; man: 0.4; day: 0.35; presence: 0.15; gold: 0.1; pardon: 0.05; pet: 0.05; person: 0.05; period: 0.05; pillar: 0.05; paul: 0.05; offer: 0.05; operative: 0.05; pliableness: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('the lord day', 'DATE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3.18', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Remigi', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de cor .', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('30.21', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('14.26', 'CARDINAL'): 1; ('God in day past', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Chrsst', 'PERSON'): 1; ('Valence', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1"
A85423,43,spirit God servant lord heart compare vial vial vessel heart,god: 0.45; man: 0.45; spirit: 0.45; heart: 0.45; lord: 0.45; prepare: 0.45; day: 0.4; way: 0.4; christ: 0.3; room: 0.25; set: 0.15; soul: 0.1; grace: 0.1; oil: 0.1; sin: 0.05; house: 0.05; person: 0.05; people: 0.05; plenty: 0.05; place: 0.05; pitch: 0.05; power: 0.05; ointment: 0.05; part: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('the lord day', 'DATE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Beata', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Jacobi', 'PERSON'): 1; ('simula•hra', 'ORG'): 1; ('Amb', 'ORG'): 1; ('de fuga secu•', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('42.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('110.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('29.3', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('humilia', 'ORG'): 1; ('quae preceperis', 'PERSON'): 1; ('Bern', 'LOC'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('261', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian', 'ORG'): 1; ('Frederick the', 'PERSON'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
A85423,44,other man voice Jacobs hand Esau Peter silver mouth belly,spirit: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; heart: 0.5; lord: 0.5; day: 0.5; evil: 0.5; sin: 0.5; flesh: 0.5; devil: 0.5,"('the lord day', 'DATE'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('7.18', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('God .', 'DATE'): 2; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Muncer the Anabaptist', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('17.23', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('5.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('Amorites', 'ORG'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Navarre', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('79.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('9.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('8.23', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('31.3', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2 2', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12.44', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('26.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('Jonah', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('30.21', 'CARDINAL'): 1; ('29.13', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('44.17', 'CARDINAL'): 1; ('Corde', 'PERSON'): 1; ('negavit', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('outward sin', 'PERSON'): 1; ('10.38', 'CARDINAL'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('Eliphas', 'PERSON'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Abiga', 'GPE'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Genes', 'ORG'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('optimi pessimi', 'PERSON'): 1; ('7.51', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('every quarter', 'DATE'): 1; ('19.3', 'CARDINAL'): 1; ('10.28.29', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('John 4.1 .', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1"
A85423,45,spirit spirit God spirit puff• man pride spirit God chief,spirit: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; move: 0.45; reason: 0.4; breach: 0.4; evil: 0.35; scripture: 0.35; lord: 0.35; thing: 0.35; day: 0.25; time: 0.15; heart: 0.1; pretence: 0.05; pride: 0.05; prank: 0.05; prayer: 0.05; press: 0.05; possess: 0.05; promise: 0.05; profaneness: 0.05; point: 0.05; priest: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Judas', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('God .', 'DATE'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Micaiah', 'GPE'): 2; ('Samson', 'ORG'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('Ramoth-Gilead', 'ORG'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('1.6', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Zarah', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Berna', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('tomorrow', 'DATE'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('Muncer', 'PRODUCT'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Sleiden', 'ORG'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Ant', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('18.23', 'CARDINAL'): 1; ('Zedekiah smite Micaiah', 'PERSON'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('their season', 'DATE'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ziklag', 'PRODUCT'): 1; ('Abiathar', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Micaiah', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('27.3', 'CARDINAL'): 1; ('78.8', 'CARDINAL'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('Naomi', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Scho', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Cameron', 'PERSON'): 1; ('de Eccles', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('those thousand', 'CARDINAL'): 1; ('38.27', 'CARDINAL'): 1; ('•t', 'LOC'): 1; ('Pharez', 'FAC'): 1; ('Micah', 'GPE'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('that day', 'DATE'): 1"
A85423,46,sabbath man motion spirit God move spirit move spirit spirit,god: 0.45; spirit: 0.45; sabbath: 0.45; lord: 0.45; christ: 0.45; man: 0.45; heart: 0.45; move: 0.35; soul: 0.35; thing: 0.35; day: 0.25; work: 0.05; omniscience: 0.05; omnipresence: 0.05; perform: 0.05; people: 0.05; patience: 0.05; part: 0.05; ordinance: 0.05; open: 0.05; person: 0.05; nourish: 0.05,"('Luk', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('8.13', 'CARDINAL'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('the lord day', 'DATE'): 3; ('Galilee', 'PERSON'): 2; ('6.4', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('5.4', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('24.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('8.13 .', 'QUANTITY'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('John the Baptist', 'PERSON'): 1; ('5.35', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('5.27', 'CARDINAL'): 1; ('42.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('heighth', 'ORG'): 1; ('31.18', 'CARDINAL'): 1; ('13.20', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('73.25', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ Gala', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('Christ , Heb', 'ORG'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('god saint', 'PERSON'): 1; ('John 1.3 .', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('50.11', 'CARDINAL'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('John 6.67', 'PERSON'): 1; ('60', 'DATE'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20.19', 'CARDINAL'): 1; ('the first day in the week', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('4.31.11.26.13.44.14.27.20.8', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('10.44', 'CARDINAL'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Grego', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the general assembly', 'ORG'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('the season', 'DATE'): 1"
A85423,47,object spirit God depart assembly lord day spirit prejudice ordinance,god: 0.5; spirit: 0.5; ordinance: 0.5; day: 0.5; heart: 0.5; man: 0.5; comfort: 0.45; soul: 0.45; sabbath: 0.3; word: 0.25; duty: 0.15; christians: 0.15; work: 0.1; depart: 0.05; grace: 0.05; lord: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('the lord day', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2.7', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('all season', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Paul it|be', 'PERSON'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('isra•l', 'PERSON'): 1; ('the ark it|be', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('16.32', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'NORP'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 28.15', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Alsted', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('382', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('5.46', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('mid-winter', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('David 3', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac it|be', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('28.8', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('from morning', 'TIME'): 1"
A85423,49,spirit lord day frame heart god service inclination Satan temptation,spirit: 0.45; god: 0.45; sabbath: 0.45; day: 0.45; heart: 0.45; christ: 0.45; lord: 0.45; soul: 0.4; work: 0.3; service: 0.3; fix: 0.25; thing: 0.05; passion: 0.05; part: 0.05; pet: 0.05; performance: 0.05; people: 0.05; pinnacle: 0.05; ordainer: 0.05; ordinance: 0.05; power: 0.05; ordinancts: 0.05; saint: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Satan', 'GPE'): 3; ('the lord day', 'DATE'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('God bless day', 'DATE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('s•t', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('mos•s', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('13.30', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('this holy day', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('Gibeon', 'PERSON'): 1; ('about a whole day', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('108.1', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('this present day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('1.35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('1.32', 'CARDINAL'): 1; ('10 21', 'DATE'): 1; ('6.63', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('7.26', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('promi•e', 'ORG'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('depa•t', 'ORG'): 1; ('3.34', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
