tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A32749,150,jack Upland treatise set ignorance discord church•men matter principle Christian,man: 0.5; god: 0.5; rule: 0.5; freer: 0.5; christ: 0.5; order: 0.5; deed: 0.5; charity: 0.5; law: 0.5; religion: 0.25; gospel: 0.15; another: 0.05; letter: 0.05,"('thou', 'GPE'): 16; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('Francis', 'PERSON'): 7; ('han', 'NORP'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('ben', 'PERSON'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Iames', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Freer', 'ORG'): 2; ('god', 'PERSON'): 2; ('jack Upland', 'PERSON'): 1; ('pelican', 'NORP'): 1; ('IAck Vpland', 'FAC'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Jack Vpland', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Freer', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('a year or', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('a quarter of a year', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('each night', 'TIME'): 1; ('each year', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('at least five', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('that penny', 'MONEY'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('thirty penny', 'MONEY'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'GPE'): 1; ('clepe hem', 'PERSON'): 1; ('eke', 'ORG'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('Jack', 'PERSON'): 1; ('freer kun', 'PERSON'): 1"
A33507,3 | 5851,people make sin John. child man father truth John. word,god: 0.5; church: 0.5; people: 0.5; child: 0.5; christ: 0.5; apostle: 0.5; man: 0.45; minister: 0.45; sin: 0.35; law: 0.25; call: 0.15; quakers: 0.1; power: 0.1; spirit: 0.05; thing: 0.05; state: 0.05,"('thou', 'GPE'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Quakers', 'GPE'): 3; ('2.1', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Eliz', 'PERSON'): 2; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Colo.', 'GPE'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('14.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('1.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Thess', 'NORP'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; (""•ho'll"", 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('50.9', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('42.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Bridewell', 'ORG'): 1; ('Lanston', 'GPE'): 1; ('Cornwall', 'GPE'): 1; ('11 that month', 'DATE'): 1; ('1664', 'DATE'): 1; ('J. C.', 'PERSON'): 1; ('14th', 'ORDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('anno', 'PERSON'): 1; ('1546', 'DATE'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('Stat', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Cheapside', 'PRODUCT'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Christophorus de Sacro', 'PERSON'): 1; ('Bosc•', 'WORK_OF_ART'): 1; ('the year 1613', 'DATE'): 1; ('50 year', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1"
A34964,14 | 6245,king time mention Picts nation part Britain Britain Florileg D.,saint: 0.5; britain: 0.5; king: 0.5; joseph: 0.5; roman: 0.5; part: 0.45; island: 0.4; place: 0.4; bury: 0.3; year: 0.25; picts: 0.15; pict: 0.15; day: 0.1; marius: 0.1; nation: 0.1; cross: 0.05; glastonbury: 0.05,"('Britain', 'GPE'): 34; ('Joseph', 'PERSON'): 13; ('Glastonbury', 'ORG'): 10; ('Vespasian', 'NORP'): 7; ('Pict', 'LOC'): 6; ('british', 'NORP'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('Roman', 'NORP'): 5; ('Marius', 'PERSON'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('Scot', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Berwick', 'PERSON'): 4; ('Marius', 'ORG'): 4; ('Romans', 'NORP'): 4; ('Roderick king', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Vectius Bolanus', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Tacitus', 'ORG'): 3; ('S. Joseph', 'PERSON'): 3; ('John Blome', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('Scythia', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Picts', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('x. CHAP', 'ORG'): 2; ('Geffrey', 'PERSON'): 2; ('Monmouth', 'GPE'): 2; ('Primord', 'PERSON'): 2; ('581', 'CARDINAL'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('Cumbrians', 'NORP'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('82', 'CARDINAL'): 2; ('1.2.3', 'DATE'): 2; ('4.5', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Petilius Cerealis', 'PERSON'): 2; ('Iulius Frontinus', 'ORG'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('Iulius Agricola', 'ORG'): 2; ('the eighty second year', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Vitellius', 'ORG'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('three year', 'DATE'): 2; ('Xii', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Avallonia', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Xiii', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('the seventy five year', 'DATE'): 1; ('Marius king', 'PERSON'): 1; ('Albany', 'GPE'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Scots', 'ORG'): 1; ('Ireland', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Caesar', 'PERSON'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Cambden de pictis', 'GPE'): 1; ('Cambden', 'PERSON'): 1; ('Roman Historians', 'NORP'): 1; ('Caledonia', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Caledonians', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Malmsburiensis', 'ORG'): 1; ('Westmaria', 'GPE'): 1; ('Westmoreland', 'ORG'): 1; ('the present day', 'DATE'): 1; ('Brit', 'PERSON'): 1; ('B. v•her', 'PERSON'): 1; ('Geffrey', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Malmsbury', 'ORG'): 1; ('prolog', 'NORP'): 1; ('Lugubalia', 'GPE'): 1; ('Carlile', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Cumberland', 'ORG'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('Polychron', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ranulphus Cestrensis', 'ORG'): 1; ('Rossus VV•rvvic', 'PERSON'): 1; ('only nine hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('Ostadin', 'GPE'): 1; ('Ottadin•', 'ORG'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Coellus', 'GPE'): 1; ('Joseph acco••ding', 'PERSON'): 1; ('the second year', 'DATE'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('no few than four', 'CARDINAL'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Galba', 'GPE'): 1; ('Otho', 'ORG'): 1; ('tacit histor', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Maximus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('Brigantes', 'GPE'): 1; ('the six year', 'DATE'): 1; ('Vespasians', 'NORP'): 1; ('Cerealis', 'NORP'): 1; ('Silures', 'PRODUCT'): 1; ('Isca', 'PRODUCT'): 1; ('Caer-Leon', 'ORG'): 1; ('Frontinus', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('Cornelius Tacitus', 'ORG'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the twenty seven of July', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Arimathea', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Godwin', 'PERSON'): 1; ('Godvvin', 'PERSON'): 1; ('m•r', 'PERSON'): 1; ('6.30', 'CARDINAL'): 1; ('saint mark', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('de Primord', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Eulogium', 'GPE'): 1; ('Britones', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('1345', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('•rit', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('John •lome', 'PERSON'): 1; ('Beloved', 'ORG'): 1; ('the eight day of June', 'DATE'): 1; ('5 6', 'CARDINAL'): 1; ('Grosthead', 'NORP'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('Normans', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Primord Eccl', 'GPE'): 1; ('575', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('grotte', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('the thirty year', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Glaston', 'PERSON'): 1; ('many year before', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Maria', 'PERSON'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1247', 'DATE'): 1; ('nobleman dwell', 'PERSON'): 1"
A35684,82,exercise God grace assistance strength thing faith mount sign God,prayer: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; faith: 0.4; place: 0.4; christ: 0.35; saint: 0.35; church: 0.35; self: 0.35; spirit: 0.3; body: 0.25; heart: 0.2; soul: 0.2; charity: 0.1; truth: 0.1; life: 0.05; father: 0.05; hand: 0.05,"('thou', 'GPE'): 13; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('six', 'CARDINAL'): 4; ('Christ', 'GPE'): 2; ('S. Bernard', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Orlando', 'GPE'): 2; ('Oratio', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('Fruit', 'ORG'): 1; ('Spes', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('charitas', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('non solum quae', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('sed etiam', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('homini placavit', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('gula peccavit sola jejunet', 'ORG'): 1; ('aspectibus', 'GPE'): 1; ('benè humiliatus', 'PERSON'): 1; ('inn poenitentiâ', 'PERSON'): 1; ('Iejunet Auris', 'PERSON'): 1; ('rumoribus', 'ORG'): 1; ('minimè pertinentia', 'PERSON'): 1; ('Interdum', 'NORP'): 1; ('ab ipsis', 'ORG'): 1; ('quae videri', 'ORG'): 1; ('necessaria', 'GPE'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('propriâ voluntate', 'PERSON'): 1; ('Bene', 'PERSON'): 1; ('qui alimenta corporis', 'PERSON'): 1; ('dona conditoris', 'PERSON'): 1; ('cum indigentibus percipit', 'ORG'): 1; ('qui ea', 'PERSON'): 1; ('pauperibus', 'ORG'): 1; ('Orlando Furioso', 'ORG'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('orlando', 'GPE'): 1; ('Orland', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Jejunia', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('truth|be', 'GPE'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('the dawn day', 'DATE'): 1; ('Naamans', 'NORP'): 1; ('Eliseus', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Zophar', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('kneel', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('S. Matthew', 'PERSON'): 1; ('sufficientia', 'GPE'): 1; ('saluti addisceret', 'PERSON'): 1; ('prudentia', 'NORP'): 1; ('Mysteriorum', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('veniam peccatorum', 'PERSON'): 1; ('justificationem', 'PERSON'): 1; ('liberationem', 'GPE'): 1; ('filiorum adoptionem', 'PERSON'): 1; ('Unigenito copulatam', 'PERSON'): 1; ('sermon significavit', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('orationis', 'PERSON'): 1; ('magna est', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('6. 18', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('5. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Gennesaret , Chap', 'ORG'): 1; ('Simons', 'ORG'): 1; ('Ship', 'PRODUCT'): 1; ('Forcastle', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Atria', 'ORG'): 1; ('Atrium Populi', 'LOC'): 1; ('Atrium Sacerdotis', 'PERSON'): 1; ('Christian Cathedrals', 'ORG'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('Alae', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('duae', 'PERSON'): 1; ('ignoscis delinquenti', 'PERSON'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Paul 1 Tim', 'PERSON'): 1; ('Atrium', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Stanza', 'PRODUCT'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Timothy 1 Tim', 'PERSON'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1"
A35684,83,moral mean relief christian distress prayer want obtainer blessing voice,spirit: 0.5; prayer: 0.5; faith: 0.5; god: 0.5; father: 0.5; time: 0.45; son: 0.45; voice: 0.4; thing: 0.3; man: 0.3; saint: 0.2; jesus: 0.2; power: 0.1; lord: 0.05; multitude: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 7; ('thou', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('qui displicet', 'PERSON'): 1; ('intercedendum mittitur', 'PERSON'): 1; ('irati animus', 'ORG'): 1; ('quisquis pro aliis', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('meretur', 'ORG'): 1; ('quum magis', 'PERSON'): 1; ('minimi dum', 'PERSON'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; (""herc'les"", 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('judgement|be', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('defiler', 'ORG'): 1; ('saint mark', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('18. 8', 'DATE'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('spirit|be', 'GPE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('humilis', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('sed peccatorum abstinentiam efficit', 'PERSON'): 1; ('iejunio passiones corporis', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1"
A35684,93,sense meaning title canto understanding mind apprehension be pain take,world: 0.5; death: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; thing: 0.5; mortification: 0.5; sin: 0.5; christ: 0.5; affection: 0.3; flesh: 0.25; place: 0.15; vanity: 0.15; soul: 0.1; self: 0.05,"('thou', 'GPE'): 19; ('Stanza', 'PRODUCT'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('quae', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Gatehouse', 'ORG'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Necrosis', 'ORG'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 1; ('Yesterday', 'DATE'): 1; ('Totam hominis miseriam deus', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('vivit tantùm peccato', 'PERSON'): 1; ('primaevae foelicitatis', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('vel corporalis', 'PERSON'): 1; ('Epicedium', 'GPE'): 1; ('cum christo mori', 'PERSON'): 1; ('thrice', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('wherein fowler', 'PERSON'): 1; ('the morning and evening', 'TIME'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('Diascorides', 'DATE'): 1; ('inordinate', 'PERSON'): 1; ('quam mortificationem', 'PERSON'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1; ('Cud', 'ORG'): 1; ('arraes', 'PERSON'): 1; ('Iezabel', 'PRODUCT'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('Muse', 'ORG'): 1; ('cum taurino patre', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('half virgin', 'PERCENT'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('quam recordandi', 'PERSON'): 1; ('Herom', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('melancholic', 'NORP'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('the day past', 'DATE'): 1; ('Lucifugae', 'GPE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Finns', 'NORP'): 1; ('Proserpina', 'ORG'): 1; ('Proserpina', 'PERSON'): 1; ('Pluto', 'ORG'): 1; ('bubonem', 'PERSON'): 1; ('omin•s', 'ORG'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('the next Stanza', 'DATE'): 1; ('Stanza 7', 'PRODUCT'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Crosier', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Actaeon', 'PERSON'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('anger|be', 'ORG'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('Gangreen', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Lactantius Firmianus', 'ORG'): 1; ('x. the', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('it|be gate', 'FAC'): 1; ('Voleé', 'ORG'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Midas', 'PERSON'): 1; ('Lycurgus', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('ratio totius', 'PERSON'): 1; ('thou starvest', 'GPE'): 1; ('mortificationem carnis', 'PERSON'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('sanguinem sitisti', 'PERSON'): 1; ('sanguinem bibe', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1"
A35684,94 | 12989,news cock sign pass wilderness come habitation comfort pilgrim traveller,man: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; cock: 0.5; heaven: 0.5; world: 0.5; christian: 0.45; sea: 0.4; river: 0.3; soul: 0.3; thing: 0.15; court: 0.1; day: 0.1; resignation: 0.1; mind: 0.05; self: 0.05,"('christian', 'NORP'): 10; ('thou', 'GPE'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Stanza', 'PRODUCT'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Gallus', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('it|be pleasant news', 'ORG'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('cupio dissolvi', 'PERSON'): 1; ('Victoriae Hieroglyphicum', 'PERSON'): 1; ('gallum immolabant', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('instantis quod signa', 'PERSON'): 1; ('Gallus Eöi', 'PERSON'): 1; ('revocet', 'ORG'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('turribus', 'ORG'): 1; ('hallow pinnacle', 'PERSON'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('corporis vigilantiam Gallus', 'PERSON'): 1; ('Symbolum', 'ORG'): 1; ('comfort|be', 'GPE'): 1; ('candoris animi signum', 'ORG'): 1; ('Scaliger', 'ORG'): 1; ('cui lux ante diem', 'ORG'): 1; ('before day', 'DATE'): 1; ('Martis', 'NORP'): 1; ('mar his bird', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Solinus', 'LOC'): 1; ('Proclus', 'PRODUCT'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('Leone', 'ORG'): 1; ('timeri', 'ORG'): 1; ('Basiliscus', 'ORG'): 1; ('animo tremere', 'PERSON'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('Cyrenensium', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('itineris comitem', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Bede', 'PERSON'): 1; ('tenebris huius', 'PERSON'): 1; ('aspiceret jam dies', 'PERSON'): 1; ('amoveantur umbrae vitae praesentis', 'ORG'): 1; ('Emi••te lucem tuam', 'PERSON'): 1; ('quod de Prophetis', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Gallus', 'ORG'): 1; ('inter huius', 'ORG'): 1; ('noctis', 'GPE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('actibus', 'ORG'): 1; ('quam vocibus insonet', 'PERSON'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quam loquendo', 'PERSON'): 1; ('feriens vigilantiorem', 'PERSON'): 1; ('Hora', 'NORP'): 1; ('justi', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('every new year', 'DATE'): 1; ('dam mihi cor', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('empyraean', 'NORP'): 1; ('Christmas', 'DATE'): 1; ('it|be Curia Baronis', 'ORG'): 1; ('Curia Requisitionum', 'FAC'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('Ps. 8', 'DATE'): 1; ('Spencer', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Alma', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('outward comfort whatsoever', 'PERSON'): 1; ('tendrel', 'PERSON'): 1; ('Christian|be', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('assist grace', 'PERSON'): 1; ('Cott', 'PERSON'): 1"
A33433,78,vestro Newall Collegii mallet penes Bibliotheca Sacellum attrahunt sistere age,example: 0.5; equus: 0.5; imitation: 0.5; saint: 0.5; christ: 0.5; life: 0.5; follower: 0.45; church: 0.35; eye: 0.35; man: 0.25; learning: 0.1; subject: 0.1; prince: 0.1; sacellum: 0.05; cor: 0.05; evil: 0.05; god: 0.05; paul: 0.05; christian: 0.05,"('Equus', 'PERSON'): 5; ('Christians', 'NORP'): 3; ('nec', 'ORG'): 2; ('Magister', 'PERSON'): 2; ('Equus', 'ORG'): 2; ('Neptunus', 'GPE'): 2; ('huius', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('3. 17', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('gallop', 'ORG'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('honori vestro', 'PERSON'): 1; ('quam devotissimi', 'PERSON'): 1; ('ad doctorem Newall', 'PERSON'): 1; ('Collegii', 'ORG'): 1; ('erit benevolentiam', 'PERSON'): 1; ('matrem', 'PERSON'): 1; ('quam idoneum', 'PERSON'): 1; ('prositeri', 'ORG'): 1; ('tuis ipsius virtutibus sistere', 'ORG'): 1; ('Maecenas', 'PERSON'): 1; ('Epistola', 'GPE'): 1; ('nullus dubita', 'PERSON'): 1; ('Wandesforth', 'LOC'): 1; ('commendat', 'ORG'): 1; ('Triumphi', 'ORG'): 1; ('vero vota', 'ORG'): 1; ('Candidati', 'PRODUCT'): 1; ('laetitiam arrogamus', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('providimus secuturo', 'PERSON'): 1; ('nec dum', 'ORG'): 1; ('Sibyllam', 'ORG'): 1; ('Johannensem', 'PERSON'): 1; ('mater tua nequeat', 'PERSON'): 1; ('Parentum', 'GPE'): 1; ('Liberos', 'ORG'): 1; ('inter virtute', 'ORG'): 1; ('vovemus nundinas', 'PERSON'): 1; ('Calend', 'ORG'): 1; ('Feb. 1637', 'DATE'): 1; ('matris', 'GPE'): 1; ('loquax paupertas', 'GPE'): 1; ('ita alacris', 'PERSON'): 1; ('miseriae', 'ORG'): 1; ('lactavit adolescentiam', 'PERSON'): 1; ('vestra vicissim desiderat ubera', 'ORG'): 1; ('juvenem', 'ORG'): 1; ('aetatis agnoscit baculum', 'ORG'): 1; ('scipionem', 'PERSON'): 1; ('squallorem', 'ORG'): 1; ('notius', 'GPE'): 1; ('quod ipsi', 'PERSON'): 1; ('Sacello', 'ORG'): 1; ('Sacellum', 'ORG'): 1; ('dolet', 'GPE'): 1; ('nisi elemosynas', 'PERSON'): 1; ('Bibliothecam', 'ORG'): 1; ('tam paucos', 'GPE'): 1; ('quam pulchrum esset', 'PERSON'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('Coll', 'PERSON'): 1; ('Athenae', 'PERSON'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('haberet cognominem', 'PERSON'): 1; ('Neptumus Equum', 'PERSON'): 1; ('quod si meo judicio stetisset lie', 'PERSON'): 1; ('qualis est', 'ORG'): 1; ('Academiae', 'PERSON'): 1; ('quam Hippocrene', 'PERSON'): 1; ('quam Pegasus', 'PERSON'): 1; ('qui labra', 'PERSON'): 1; ('Caballino', 'GPE'): 1; ('somniavit Parnassus', 'PERSON'): 1; ('qui sessorem suum saepe excutit', 'ORG'): 1; ('Diomedis', 'PERSON'): 1; ('Ennius', 'NORP'): 1; ('nunquam nisi', 'PERSON'): 1; ('Horatius', 'PERSON'): 1; ('equitavit', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('Bucephalus neminem', 'PERSON'): 1; ('quam ex', 'PERSON'): 1; ('Trojana', 'PERSON'): 1; ('Cervisia Musarum Mulus', 'ORG'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('tolutarius', 'ORG'): 1; ('quam non', 'PERSON'): 1; ('stupidus obmutesco', 'PERSON'): 1; ('Ephippia', 'PERSON'): 1; ('parce puer', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('seese', 'NORP'): 1; ('P. V. A. m. fecit', 'PERSON'): 1; ('GVSTAVUS Ericson', 'PERSON'): 1; ('Sueden', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Clarke', 'ORG'): 1; ('Bennet Fink', 'ORG'): 1; ('1. brethren', 'QUANTITY'): 1; ('ministri vita censura', 'PERSON'): 1; ('Cynosura', 'PERSON'): 1; ('William miller', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1662', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('rome', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('6. 12', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('15. 4', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('sed dementiam', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1"
A33301,9 | 14059,orb ministry labor fix star eclipse motion year time lamp,god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; work: 0.5; church: 0.45; life: 0.45; word: 0.35; day: 0.35; light: 0.35; heart: 0.3; lord: 0.25; place: 0.25; grace: 0.1; ministry: 0.05; time: 0.05; death: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('christian', 'NORP'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('forty seven year', 'DATE'): 2; ('Tuesday', 'DATE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Titus 1', 'LAW'): 1; ('more vacant hour', 'TIME'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('bee gather honey', 'ORG'): 1; ('seventy five year', 'DATE'): 1; ('one month', 'DATE'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Gustavus Adolphus', 'PERSON'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('above forty seven year', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('anno', 'PERSON'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Dorcas', 'GPE'): 1; ('almost forty year', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('above seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Tuesdays', 'DATE'): 1; ('viam mors', 'PERSON'): 1; ('fragilemque hunc corporis', 'ORG'): 1; ('desertorem animi .', 'PERSON'): 1; ('swan', 'LANGUAGE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('October 16', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('seven night', 'TIME'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('Atlas', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('heu tua nobis', 'PERSON'): 1; ('solatia rapta', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('the joyful morning', 'TIME'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('W. Gregory', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A26565,99,scale number world nonlatinalphabet name letter world Seraphin cherubin throne,day: 0.5; number: 0.5; year: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; lord: 0.5; month: 0.5; call: 0.5; rest: 0.4; body: 0.15; spirit: 0.15; prophet: 0.15; world: 0.15,"('seven', 'CARDINAL'): 182; ('seven day', 'DATE'): 25; ('four', 'CARDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 9; ('seven year', 'DATE'): 9; ('the seven day', 'DATE'): 9; ('six', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Israel', 'GPE'): 6; ('the seven month', 'DATE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('the seven year', 'DATE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('seven degree', 'QUANTITY'): 4; ('seven hour', 'TIME'): 3; ('ewe', 'GPE'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('the first day of the seven month', 'DATE'): 3; ('the first seven day', 'DATE'): 2; ('seven month', 'DATE'): 2; ('winter', 'DATE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Abimelech', 'ORG'): 2; ('jordan', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Tobias', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('Jeremiah', 'GPE'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('cherubin', 'PERSON'): 1; ('throne', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('six degree', 'QUANTITY'): 1; ('Megalesius', 'PERSON'): 1; ('Lycus', 'ORG'): 1; ('Nicon', 'ORG'): 1; ('mimon', 'PERSON'): 1; ('x.', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('two three', 'CARDINAL'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('twice seven day', 'DATE'): 1; ('the second seven month', 'DATE'): 1; ('three seven month', 'DATE'): 1; ('the four seven month', 'DATE'): 1; ('five seven month', 'DATE'): 1; ('the second seven year', 'DATE'): 1; ('the three seven year', 'DATE'): 1; ('the four seven year', 'DATE'): 1; ('the five seven year', 'DATE'): 1; ('the sixth seven year', 'DATE'): 1; ('seven seven year', 'DATE'): 1; ('ten seven year', 'DATE'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('seven foot', 'QUANTITY'): 1; ('above seven hour', 'TIME'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Timeus', 'GPE'): 1; ('Ditonus', 'GPE'): 1; ('Semiditonus', 'GPE'): 1; ('Diutessaron', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('diapason', 'PERSON'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('Axel', 'ORG'): 1; ('arctic', 'LOC'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Pleiades', 'PRODUCT'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('twenty eight day', 'DATE'): 1; ('one to seven', 'CARDINAL'): 1; ('four time seven day', 'DATE'): 1; ('the four seven day', 'DATE'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('the seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('mo••', 'NORP'): 1; ('Septenare', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('full seven year', 'DATE'): 1; ('leviticus', 'GPE'): 1; ('Zachariah', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Leah', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('Leviticus', 'GPE'): 1; ('the holy day', 'DATE'): 1; ('seven day in a year', 'DATE'): 1; ('tabernacle eleven day', 'DATE'): 1; ('a seven year', 'DATE'): 1; ('Baalam', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Abessa', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Maden', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('neese', 'NORP'): 1; ('the day of the', 'DATE'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Hester', 'GPE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('Raguel', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Artaxerxes', 'ORG'): 1; ('Ezekiel', 'GPE'): 1; ('Zachariah', 'GPE'): 1; ('seven lamp', 'TIME'): 1; ('Micah', 'GPE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Cana of Galile', 'ORG'): 1; ('the seven hour', 'TIME'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('seven mark', 'MONEY'): 1; ('Pleiades', 'ORG'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('seven canonical hour', 'TIME'): 1; ('Ishmael', 'PERSON'): 1; ('Isaac Samson', 'PERSON'): 1; ('Jeremiah John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1"
A26565,163,CHAP. divine name power virtue God essence h• name essence,name: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; verse: 0.5; letter: 0.5; divine: 0.5; manner: 0.5; extract: 0.45; angel: 0.45; man: 0.25; thing: 0.2; power: 0.15,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('••', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Zoroaster', 'GPE'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Marcelia', 'ORG'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('seventy two', 'CARDINAL'): 1; ('Eheia', 'ORG'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Iah nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Elion nonlatinalphabet', 'LOC'): 1; ('Caphu', 'GPE'): 1; ('Innon', 'NORP'): 1; ('emeth nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('Zur', 'PERSON'): 1; ('Gimetrian', 'NORP'): 1; ('Agla', 'PERSON'): 1; ('Iaia', 'GPE'): 1; ('Iava', 'ORG'): 1; ('Ararita', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Messia•', 'PERSON'): 1; ('Ismah', 'LOC'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Malachi', 'ORG'): 1; ('Alphabeth', 'PERSON'): 1; ('Ziruph', 'GPE'): 1; ('Sadai', 'ORG'): 1; ('three hundred and fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Itai', 'GPE'): 1; ('Flato', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Cratylus', 'PRODUCT'): 1; ('Jamblicus', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Cratylus', 'GPE'): 1; ('philebus', 'ORG'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Argonaut', 'PERSON'): 1; ('Apollonius', 'PERSON'): 1; ('Philostratus', 'ORG'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Lydia', 'GPE'): 1; ('Hypepis', 'PERSON'): 1; ('Persica', 'LOC'): 1; ('Serenus Samonicus', 'ORG'): 1; ('Hama', 'PERSON'): 1; ('four square', 'QUANTITY'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Araritha', 'GPE'): 1; ('Jnke', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Rab Costa', 'ORG'): 1; ('ben Luca', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'GPE'): 1; ('Jamblicus', 'GPE'): 1; ('Alchindus', 'PERSON'): 1; ('Artephius', 'ORG'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Pele', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1"
A26565,187,CHAP. mortal god mortal god manner hero god companion superior,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; word: 0.5; spirit: 0.5; world: 0.5; image: 0.5; mind: 0.45; soul: 0.4; divine: 0.25; power: 0.15; self: 0.1; call: 0.05; body: 0.05; viz: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Augustus', 'ORG'): 2; ('Mercury', 'ORG'): 2; ('Trismegist', 'NORP'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Gibeon', 'GPE'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('Platonists', 'NORP'): 2; ('xxxv', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('Ovid', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('Janus', 'GPE'): 1; ('July', 'DATE'): 1; ('Julius', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Saxo Grammaticus', 'PERSON'): 1; ('Thor', 'PERSON'): 1; ('Gotland', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('callin', 'GPE'): 1; ('god Got', 'PERSON'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Teutan', 'GPE'): 1; ('Gaul', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('Caesar with Jove', 'ORG'): 1; ('Joshuah', 'PERSON'): 1; ('thou moon', 'LOC'): 1; ('Ajalon', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Joshua Jordan', 'PERSON'): 1; ('Alexander the macedonian', 'PERSON'): 1; ('Trismegistus', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Geber', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Mercurius Trismegistus', 'ORG'): 1; ('Mercurius', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('Nefesohli', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Lazarillus', 'PERSON'): 1; ('Crater of Hermes', 'ORG'): 1"
A26565,191,perversity subject influence debility efficacy superior influence heaven receive matter,man: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; evil: 0.5; subject: 0.45; divine: 0.45; influence: 0.35; animal: 0.3; return: 0.2; beast: 0.2; character: 0.15; nature: 0.15; soul: 0.1; life: 0.1; spirit: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Proclus', 'PRODUCT'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Apollonius Tyaneus', 'PERSON'): 1; ('Philostartus', 'ORG'): 1; ('Pahad', 'PERSON'): 1; ('hese', 'NORP'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Ezechiah', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Adrastia', 'GPE'): 1; ('Plotinus', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Orcus', 'ORG'): 1"
A26565,211,magician confection star star virtue influence receive oblation divine confirm,god: 0.5; thing: 0.5; water: 0.5; sacrifice: 0.5; name: 0.5; fire: 0.5; deity: 0.5; oblation: 0.4; make: 0.3; virtue: 0.3; consecration: 0.25; altar: 0.15; offer: 0.05; prayer: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('Pharaoh', 'GPE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('the red sea', 'LOC'): 2; ('jordan', 'GPE'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('the sea coast', 'LOC'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Trismegistus', 'ORG'): 1; ('lx', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Nebuchadnezzer', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('holy magician', 'LOC'): 1; ('Helen', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Methedius , Cyrillus , Joachim', 'ORG'): 1; ('Merlin', 'GPE'): 1; ('Brigitta', 'ORG'): 1; ('Mechtindis', 'PERSON'): 1; ('Hildegardis', 'PERSON'): 1; ('CAAP', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 1; ('mount Sinai', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('the sword of God', 'DATE'): 1"
A26565,221,censure retractation Henry Cornelius Agrippa magic declamation vanity science excellency,thing: 0.5; man: 0.5; magic: 0.5; art: 0.5; god: 0.5; name: 0.5; spirit: 0.5; word: 0.45; power: 0.3; divine: 0.3; magician: 0.2; book: 0.15; truth: 0.1,"('Jew', 'NORP'): 8; ('magician', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Austin', 'PERSON'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 4; ('Goetians', 'NORP'): 4; ('Theurgia', 'GPE'): 3; ('Hermes', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('magician', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Simon', 'PERSON'): 3; ('Henry Cornelius Agrippa', 'PERSON'): 2; ('persian', 'NORP'): 2; ('Goetia', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Indians', 'NORP'): 2; ('Chaldeans', 'NORP'): 2; ('Zoroaster', 'GPE'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Albertus', 'ORG'): 2; ('Apponus', 'LOC'): 2; ('Circe', 'ORG'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Hebrews', 'PERSON'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('janne', 'PERSON'): 2; ('Porphyry', 'ORG'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Paulinus', 'GPE'): 1; ('Bragmanni', 'LOC'): 1; ('Numa Pompilius', 'PERSON'): 1; ('Zamolxides', 'PERSON'): 1; ('Abbaris', 'PERSON'): 1; ('aegygtian', 'NORP'): 1; ('Oromasus', 'PERSON'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('aethiopian', 'GPE'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Alcibiades', 'ORG'): 1; ('Persiens', 'GPE'): 1; ('the month of march', 'DATE'): 1; ('few hour', 'TIME'): 1; ('Roger bacon', 'PERSON'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('Bocus', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Zenotenus', 'GPE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('Geber', 'GPE'): 1; ('Zahel', 'PERSON'): 1; ('Tebith', 'PERSON'): 1; ('Berith', 'PERSON'): 1; ('Solomon , Astaphon', 'ORG'): 1; ('Hipparchus', 'ORG'): 1; ('Al•meon', 'ORG'): 1; ('Apollonius , Triphon', 'ORG'): 1; ('Arnoldus de villa nova', 'ORG'): 1; ('Raimundus Lullie', 'PERSON'): 1; ('Alfonsus', 'PERSON'): 1; ('Picatrix', 'GPE'): 1; ('Architas', 'ORG'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Albertus Magnus', 'ORG'): 1; ('Cassiodorus', 'ORG'): 1; ('Diomedes', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Philostratus', 'ORG'): 1; ('Apollonius', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Moeris', 'ORG'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('Demarchus Parrhasitus', 'PERSON'): 1; ('Arcades', 'PRODUCT'): 1; ('Jupiter Lyceus', 'FAC'): 1; ('Lyceus', 'GPE'): 1; ('Jupiter Lyceus', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Prestantine', 'WORK_OF_ART'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Psylli', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Garlick', 'ORG'): 1; ('Jamblicus', 'GPE'): 1; ('Proclus', 'GPE'): 1; ('Synesius', 'ORG'): 1; ('Proclus', 'PRODUCT'): 1; ('Goetia', 'ORG'): 1; ('Epodi', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Vulpianus', 'ORG'): 1; ('Zabulus', 'PRODUCT'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Adam , Abel ,', 'ORG'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('Cyprianus', 'ORG'): 1; ('Thomas Hierome', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('Castille', 'GPE'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Raziel', 'GPE'): 1; ('Raphael', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Tobias', 'PERSON'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Simplicianus', 'LOC'): 1; ('a complete year', 'DATE'): 1; ('Leviticus', 'GPE'): 1; ('Enoch , Eliah', 'ORG'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Necromany', 'GPE'): 1; ('Cabalie', 'ORG'): 1; ('Lutopea', 'PERSON'): 1; ('mount Sinai', 'LOC'): 1; ('Esara', 'PERSON'): 1; ('Archippus', 'ORG'): 1; ('Lysiaus', 'PERSON'): 1; ('Thebes', 'ORG'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Cabalie', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('Talmudists', 'NORP'): 1; ('Mercara', 'GPE'): 1; ('Angelick', 'PERSON'): 1; ('Notariacon', 'ORG'): 1; ('caterpillar', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Valeria Proba', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Aesop', 'PERSON'): 1; ('Ophitane', 'PERSON'): 1; ('Valentinian', 'NORP'): 1; ('Paseton', 'ORG'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Dotham', 'PERSON'): 1; ('Hilario', 'GPE'): 1; ('Nebuchadnezar', 'ORG'): 1; ('Jamblicus', 'ORG'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('Claudius Caesar', 'ORG'): 1; ('Clemens Eusebius', 'PRODUCT'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Ophites', 'GPE'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('Marcionists', 'NORP'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('anno m. D. xxxiii', 'PERSON'): 1; ('the month of July', 'DATE'): 1"
A20148,58,purpose monopoly Satan combine whole band God secret permission day,god: 0.45; apostle: 0.45; church: 0.45; image: 0.45; christ: 0.45; jesus: 0.45; man: 0.45; counsel: 0.4; council: 0.35; thing: 0.3; honour: 0.1; adversary: 0.1; day: 0.05; power: 0.05; pope: 0.05; promise: 0.05; priest: 0.05; pride: 0.05; praise: 0.05; prophet: 0.05; poteriti: 0.05; picture: 0.05; place: 0.05; master: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 9; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('a unchristian council', 'ORG'): 1; ('the council of Constantinople', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('council of Toledo', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Constantinople', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Sorbonne', 'GPE'): 1; ('Sorbo', 'ORG'): 1; ('Koran', 'WORK_OF_ART'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Bethell', 'GPE'): 1; ('John bishop', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('S. August', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('de Ciuit', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('9 and 11', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('7. 25', 'CARDINAL'): 1; ('2. Thess', 'CARDINAL'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 32', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('John 16', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Tom 8', 'PERSON'): 1; ('Psal. 86', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('condemn', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('Jaques', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1"
A20148,61,copy Pro. exhibit give devotion mass faith m. iaqve Spain,mass: 0.45; saint: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; day: 0.45; say: 0.45; commandment: 0.35; honour: 0.25; people: 0.25; pardon: 0.2; sin: 0.15; soul: 0.15; lord: 0.15; law: 0.1; doctor: 0.1; good: 0.1; ox: 0.05; oath: 0.05; parliament: 0.05; paris: 0.05; parent: 0.05; pain: 0.05; pace: 0.05; paul: 0.05; nourish: 0.05; copy: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Spain', 'GPE'): 3; ('that day', 'DATE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Baal', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Sorbonne', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('22.', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Jaques', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('18. 9', 'DATE'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Cati', 'ORG'): 1; ('Zidkiah', 'GPE'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4. 6. 1', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('saint luke 17', 'PERSON'): 1; ('Sam 8. ergo', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Prop', 'LOC'): 1; ('Tom 6', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Lewes', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('18. 12', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('ecce venio cito', 'PERSON'): 1; ('veni', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaohs', 'LOC'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('work day', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1"
A29235,59,Annot. Fax Germaniae Catharinam Elizabethae poëmate mollitie Oris claustris perperam,god: 0.5; word: 0.5; christ: 0.5; church: 0.5; doctrine: 0.5; sacrament: 0.45; people: 0.4; duty: 0.3; hand: 0.25; spirit: 0.25; error: 0.25; self: 0.25; work: 0.1; lord: 0.1; ministry: 0.05; thing: 0.05; corn: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Annot', 'ORG'): 1; ('Germaniae', 'GPE'): 1; ('quae talem', 'ORG'): 1; ('uxorem duxit Catharinam', 'GPE'): 1; ('pvellam elegantulam', 'PERSON'): 1; ('quam mollitie', 'PERSON'): 1; ('Oris', 'PRODUCT'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Isich', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('William ATTERSOLL', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('verbum ad elementum', 'PERSON'): 1; ('W. Iaggard', 'PERSON'): 1; ('Barbican', 'NORP'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('John Shurley', 'PERSON'): 1; ('Sussex', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Seminary', 'PERSON'): 1; ('albeit Antichrist', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Plutar', 'NORP'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephesus Ezeck', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('138', 'PERSON'): 1; ('Iuuenal', 'ORG'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('licet vetere exornent undique cerae', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Atria', 'GPE'): 1; ('que vnica virtus', 'FAC'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Quibusdam', 'PERSON'): 1; ('canibus', 'ORG'): 1; ('Senecade', 'NORP'): 1"
A22474,37,Chap. part baptism book chapter number part sacrament part baptism,god: 0.5; baptism: 0.5; man: 0.5; minister: 0.5; sacrament: 0.5; woman: 0.5; call: 0.5; christ: 0.5; church: 0.4; word: 0.25; necessity: 0.2; part: 0.15,"('2', 'CARDINAL'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('cor', 'ORG'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('38', 'DATE'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('xi', 'ORG'): 2; ('2 2', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Corah', 'GPE'): 2; ('Abiram', 'ORG'): 2; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('10 47', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('16 32 33', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Math 10.', 'LAW'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Johnh', 'GPE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('twelve', 'DATE'): 1; ('Thyatira', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('4 4', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('Huldah', 'PERSON'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Phillip', 'PERSON'): 1; ('twenty-one', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('140 141', 'CARDINAL'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('10 1', 'CARDINAL'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('625 7', 'CARDINAL'): 1; ('Zimri', 'PERSON'): 1; ('Cosbi', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('51.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Adesp .', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('duo cumidem faciunt saepe ut', 'ORG'): 1; ('illi non licet', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Epistot', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Zipporah', 'NORP'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('24. 25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Zipporah', 'PERSON'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Ovid Etist', 'PERSON'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('notanda', 'PRODUCT'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('17.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('12 1', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('106 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Vzzah', 'ORG'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Leuites', 'ORG'): 1; ('15. 5', 'DATE'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('2 Eccl', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12 13', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('10 , 10', 'CARDINAL'): 1"
A27017,61,CHAP. advantage help soul meditation sect I. help sense part,god: 0.5; delight: 0.5; sense: 0.5; heaven: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; glory: 0.5; spirit: 0.3; love: 0.2; work: 0.2; saint: 0.1; pleasure: 0.05; sun: 0.05; self: 0.05; faith: 0.05,"('§', 'NORP'): 5; ('quae', 'GPE'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Timaeo', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('huius', 'PERSON'): 2; ('§', 'PERSON'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('quanta', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jonathan', 'PERSON'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('xi', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('a whole day', 'DATE'): 1; ('those thought one quarter of a hour', 'DATE'): 1; ('gloriam dei', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('sup', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('mi qui', 'PERSON'): 1; ('ulterius', 'ORG'): 1; ('Epistola', 'GPE'): 1; ('qui de diis tanquam de', 'PERSON'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('teneri', 'PRODUCT'): 1; ('apprehendi possunt', 'PERSON'): 1; ('eos quod', 'PERSON'): 1; ('inani demonstrationum conatu', 'PERSON'): 1; ('senovor•m', 'ORG'): 1; ('nihil stabile', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('•aecitatem', 'PERSON'): 1; ('qui quae', 'PERSON'): 1; ('umbram quidem', 'PERSON'): 1; ('unquam visa', 'PERSON'): 1; ('compererit', 'GPE'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('operibus quidem', 'ORG'): 1; ('•anc', 'ORG'): 1; ('simula•ro', 'PERSON'): 1; ('Socratis', 'NORP'): 1; ('nullis oculis conspicuus ,', 'PERSON'): 1; ('nosci possit', 'PERSON'): 1; ('Socratico Scriptum', 'ORG'): 1; ('Fernelius , de abditis rerum causis , cap', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('arminians', 'NORP'): 1; ('luxurian', 'NORP'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('nec ••doris', 'PERSON'): 1; ('novo tellus foecunda', 'PERSON'): 1; ('Vnius', 'NORP'): 1; ('mensibus', 'ORG'): 1; ('••rcui•••', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Michaiah', 'GPE'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('quae ergo', 'ORG'): 1; ('siti•e', 'ORG'): 1; ('vitae praesentis pati infortunium', 'ORG'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('de praemio pat .', 'PERSON'): 1; ('cael', 'PERSON'): 1; ('from morning to night', 'TIME'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('terre•o', 'ORG'): 1; ('decet ista', 'PERSON'): 1; ('jubilatio nisi', 'PERSON'): 1; ('restat nisi', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('94', 'DATE'): 1; ('judicij', 'PERSON'): 1; ('caelis', 'GPE'): 1; ('quae habentur', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('terrena namque substantia', 'ORG'): 1; ('faelicitati comparata', 'ORG'): 1; ('Gregor .', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('univers•a Germania reperi•i', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('we many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('92.4', 'CARDINAL'): 1; ('111.2', 'CARDINAL'): 1; ('145.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('10.7.22', 'CARDINAL'): 1; ('136.4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('36.24.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Aug. de civit', 'PERSON'): 1; ('yonder moon', 'PERSON'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1"
A27017,65,conclusion reader give advice conversation manner matter God charge man,god: 0.5; man: 0.5; delight: 0.5; life: 0.5; heaven: 0.5; heart: 0.5; thing: 0.5; pleasure: 0.45; duty: 0.4; world: 0.3; way: 0.1; comfort: 0.1; soul: 0.1; flesh: 0.05,"('thou', 'GPE'): 33; ('daily', 'DATE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('polish', 'NORP'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('a few more night', 'TIME'): 1; ('there|be', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('perit', 'ORG'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'TIME'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('the mount Ararat', 'FAC'): 1; ('the fluctuate ark of your soul', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('despise saint', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.16', 'PERSON'): 1"
A28024,64,domination Academia Oxoniensis Decem. superscription right Francis baron Verulam viscount,god: 0.45; man: 0.45; unity: 0.45; page: 0.4; ghost: 0.4; write: 0.4; creature: 0.35; christ: 0.35; line: 0.3; word: 0.25; world: 0.2; self: 0.1; dr: 0.1; evil: 0.1; lord: 0.05; resusc: 0.05; lordship: 0.05; receive: 0.05; posterity: 0.05; point: 0.05; prohibition: 0.05; prohibita: 0.05; prodigy: 0.05; principle: 0.05; question: 0.05; pillar: 0.05; please: 0.05; raleigh: 0.05,"('Resusc', 'PRODUCT'): 4; ('118', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('Roger Maynwaring', 'PERSON'): 2; ('Raleigh', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Academia Oxoniensis', 'ORG'): 1; ('domo nostrâ congregationis', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('1623', 'DATE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Verulam', 'PERSON'): 1; ('St Alban', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Hercules', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('20. 1623', 'DATE'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('sharp', 'PERSON'): 1; ('Vesper', 'GPE'): 1; ('Reliqu', 'PERSON'): 1; ('Wotton', 'GPE'): 1; ('434', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('9th', 'ORDINAL'): 1; ('it|be God', 'PERSON'): 1; ('Voluntas Permissiva', 'ORG'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Massa', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the 13th and 14th', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Evil', 'PERSON'): 1; ('24th', 'ORDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Filii', 'PERSON'): 1; ('the 13th', 'DATE'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('de Angelis lib', 'PERSON'): 1; ('quoad immediatam habitationem', 'PERSON'): 1; ('Angelicâ', 'PERSON'): 1; ('Corrigere', 'ORG'): 1; ('magis ardua', 'PERSON'): 1; ('Magnus', 'GPE'): 1; ('Homerus', 'GPE'): 1; ('Deodate', 'PERSON'): 1"
A26701,3,reader unconvert direct unconvert person unconvert reader book play romance,self: 0.5; friend: 0.5; man: 0.45; work: 0.45; life: 0.45; hope: 0.45; eye: 0.45; soul: 0.35; unconvert: 0.35; god: 0.3; sinner: 0.25; heart: 0.25; lord: 0.2; sin: 0.05,"('thou', 'GPE'): 30; ('there|be', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('reader', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Bush', 'PERSON'): 1; ('tolle', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Richard Alleine', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1"
A26725,240,century hymn collect psalm David William Barton A. m. minister,psalm: 0.4; tune: 0.4; hymn: 0.4; scripture: 0.4; book: 0.4; century: 0.4; note: 0.4; song: 0.35; part: 0.2; right: 0.15; metre: 0.15; place: 0.1; penny: 0.1; posterity: 0.1; plenty: 0.1; please: 0.1; prayer: 0.1; people: 0.1; passage: 0.1; precept: 0.1; whole: 0.1; variety: 0.1; lord: 0.1; line: 0.05; man: 0.05; corporation: 0.05,"('51', 'CARDINAL'): 4; ('William Barton', 'PERSON'): 3; ('120', 'CARDINAL'): 3; ('these century', 'DATE'): 3; ('1682', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('100', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('113', 'CARDINAL'): 2; ('112', 'CARDINAL'): 2; ('111', 'CARDINAL'): 2; ('three last century', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Martins in Leicester', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J. Heptinstall', 'PERSON'): 1; ('William Cooper', 'PERSON'): 1; ('pelican', 'NORP'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('1688', 'DATE'): 1; ('Coventry', 'ORG'): 1; ('Richard Hopkins', 'PERSON'): 1; ('Northampton', 'GPE'): 1; ('three ensue century', 'DATE'): 1; ('metre', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('18 and', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet David', 'PERSON'): 1; ('Schindler', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('36th', 'ORDINAL'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('320', 'CARDINAL'): 1; ('322 penny', 'MONEY'): 1; ('338', 'CARDINAL'): 1; ('341', 'CARDINAL'): 1; ('the four century', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('139.21', 'CARDINAL'): 1; ('565', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('8. metre', 'QUANTITY'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('1668', 'DATE'): 1; ('double metre', 'PERSON'): 1; ('Version', 'FAC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('531', 'CARDINAL'): 1; ('646', 'CARDINAL'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('564', 'CARDINAL'): 1; ('hymn', 'PERSON'): 1; ('678', 'CARDINAL'): 1; ('Ravenscroft', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1"
A27789,7,lord song thing power arm sovereignty right hand exalt get,tune: 0.5; psal: 0.5; word: 0.5; psalm: 0.5; god: 0.5; translation: 0.5; phrase: 0.4; text: 0.35; lord: 0.35; scripture: 0.3; metre: 0.2; language: 0.15; sense: 0.15; verse: 0.05; self: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ravenscroft', 'GPE'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('three or four', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Sichem', 'ORG'): 1; ('Succoth', 'ORG'): 1; ('3. 21', 'DATE'): 1; ('20. 21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('misshape verse', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('•oly', 'ORG'): 1; ('68 18', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('40.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Buxtorf', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Pleonasmus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('scont metre', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('th••', 'ORG'): 1; ('125. 3', 'CARDINAL'): 1"
A29240,3 | 34441,habit vanity youth habit attire meditation self man reflex eye,man: 0.5; sin: 0.5; woman: 0.5; apparel: 0.5; eye: 0.45; youth: 0.45; self: 0.45; beauty: 0.45; vanity: 0.45; god: 0.4; habit: 0.15; love: 0.15; time: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('sin', 'PERSON'): 2; ('apparatu corporis', 'PERSON'): 2; ('Socrates', 'PRODUCT'): 2; ('Hier', 'PERSON'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Laert', 'PERSON'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Taylour', 'NORP'): 1; ('Sables', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Muscovian', 'NORP'): 1; ('ionian', 'NORP'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('Numiuis', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('praesentibus', 'ORG'): 1; ('Laertius', 'ORG'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Eutrapelus', 'PRODUCT'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Numa', 'PERSON'): 1; ('omnis inutilis sumptus', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('outward deform', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('outward handsome', 'PERSON'): 1; ('bastard slip', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Narcissus', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('thou deform', 'PERSON'): 1; ('Fur', 'PERSON'): 1; ('de vid', 'PERSON'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Christ', 'PERSON'): 1; ('Tarpeia', 'PERSON'): 1; ('utinam miserrimus ego', 'PERSON'): 1; ('Tertulian', 'NORP'): 1; ('cum illo', 'ORG'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Innocentius', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('quod se judice', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('13•', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('domo', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Lucil', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Lucilius', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Tuscul', 'LOC'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Hippo', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('aloe', 'GPE'): 1; ('Lysimachus', 'ORG'): 1; ('tare•t', 'PERSON'): 1; ('7.18', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Aug. Ser', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Festus Pompeius', 'ORG'): 1; ('Nazian', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('quae purpurisso', 'PERSON'): 1; ('Lea', 'PERSON'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('capitis suaveolentia vitae', 'ORG'): 1; ('maleolentiam', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('quam animo', 'PERSON'): 1; ('12.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('mortua necessitate', 'PERSON'): 1; ('Sericea', 'ORG'): 1; ('silken sin', 'PERSON'): 1; ('three grand', 'QUANTITY'): 1"
A29240,3 | 34456,revenge revenge intend resolve conceive distaste ground blood term reputation,man: 0.5; gentleman: 0.5; opinion: 0.5; time: 0.5; place: 0.45; revenge: 0.45; youth: 0.4; blood: 0.35; bring: 0.35; valour: 0.25; reputation: 0.25; action: 0.15; esteem: 0.1; prayer: 0.1; injury: 0.05; mind: 0.05; wrath: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Octavius', 'PERSON'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Horat', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Menelaus', 'ORG'): 1; ('Antony', 'GPE'): 1; ('Antony', 'ORG'): 1; ('Appian', 'NORP'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Fulvia', 'GPE'): 1; ('Octavia', 'GPE'): 1; ('betwixt house', 'ORG'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('apud curionem', 'PERSON'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Priam', 'PERSON'): 1; ('redimunt qui', 'ORG'): 1; ('Epig', 'GPE'): 1; ('qui magis', 'PERSON'): 1; ('soliciti vani', 'ORG'): 1; ('Gooselin', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'LOC'): 1; ('sint proculà men•is vina Venus', 'ORG'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('these few year', 'DATE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Thersites', 'GPE'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('odyss', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Lelius', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('exti•escet', 'ORG'): 1; ('minatur', 'GPE'): 1; ('21.3', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Mor', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('14.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('14.29', 'CARDINAL'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('22.24', 'CARDINAL'): 1; ('15.1.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.26.27', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Roman', 'LOC'): 1; ('Marcus Aurelius', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christ•ndome', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('21.36', 'CARDINAL'): 1; ('12.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('25.7', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1"
