tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A66142,133,IV. passage expression application transubstantiation expression nature bread eucharist consecration,nature: 0.25; christ: 0.25; bread: 0.25; body: 0.25; call: 0.25; peter: 0.25; point: 0.25; papist: 0.25; party: 0.25; passage: 0.25; perron: 0.25; person: 0.25; persuade: 0.25; obj: 0.25; phrase: 0.25; consecration: 0.2; saint: 0.2; change: 0.2; substance: 0.15; man: 0.15; chrysostome: 0.15; unite: 0.1; eucharist: 0.05; epistle: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('Chrysostome', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Gardiner', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('533', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Turrian', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Winchester', 'PRODUCT'): 2; ('Vasquez', 'ORG'): 2; ('Albertinus', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Gregory de Valentia', 'PERSON'): 1; ('Vasquez', 'GPE'): 1; ('Suares', 'GPE'): 1; ('Perron', 'ORG'): 1; ('Gamachaeus', 'ORG'): 1; ('dans', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('285', 'CARDINAL'): 1; ('Claude', 'PERSON'): 1; ('appollinarian', 'NORP'): 1; ('Monsieur Claude', 'PERSON'): 1; ('Nouet', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('488', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('Apollinarius', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1548', 'DATE'): 1; ('Ms.', 'ORG'): 1; ('Cranmer|be', 'CARDINAL'): 1; ('Obj', 'ORG'): 1; ('201', 'CARDINAL'): 1; ('1552', 'DATE'): 1; ('the 6th century', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('de Euchar', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('de Valentia', 'PERSON'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('Valentia de transub', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('Gamachaeus', 'PERSON'): 1; ('Excusari', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('temporibus ita', 'ORG'): 1; ('fuerat', 'ORG'): 1; ('Albertinus de Euch', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1"
A66142,160 | 3811,another manner prayer church reduce form other manner catechism Ibid.,saint: 0.5; god: 0.5; prayer: 0.5; virgin: 0.5; power: 0.5; church: 0.5; bless: 0.5; christ: 0.5; man: 0.45; heaven: 0.15; assistance: 0.1; ibid: 0.1; manner: 0.1; council: 0.05; king: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('Ibid', 'PERSON'): 4; ('the council of Trent', 'ORG'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Ord', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('36', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('de Meaux', 'PERSON'): 2; ('Lud', 'ORG'): 2; ('Card', 'PERSON'): 2; ('Crasset', 'ORG'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('✚', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('255', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('twenty-five', 'CARDINAL'): 1; ('292', 'CARDINAL'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Card', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('16 26', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Expos', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('hymn', 'PERSON'): 1; ('Ludovicus Vives', 'ORG'): 1; ('S. August', 'DATE'): 1; ('viii', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('the other six year', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Bona', 'PERSON'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('J. C.', 'PERSON'): 1; ('Vives', 'ORG'): 1; ('S. Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('George Cassander', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('1631', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('497', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('B. Virg', 'ORG'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('de Valencia', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('MARY', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('S. Michael', 'PERSON'): 1; ('Missale R.', 'PERSON'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Rituale Rom', 'ORG'): 1; ('Rituale Fr', 'PERSON'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('Absol', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('Sanc', 'ORG'): 1; ('Ibid', 'GPE'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1"
A66142,160 | 4054,saint God merit Christ saint memory saviour blood covenant grace,saint: 0.5; virgin: 0.5; bless: 0.5; god: 0.5; name: 0.5; day: 0.5; saviour: 0.4; society: 0.35; church: 0.35; heaven: 0.3; honour: 0.25; devotion: 0.15; man: 0.1; piety: 0.05; another: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'ORG'): 2; ('Ben', 'PERSON'): 2; ('Paula', 'PERSON'): 2; ('Ida', 'PERSON'): 2; ('Luxembourg', 'GPE'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Flora', 'PERSON'): 2; ('Pomona', 'PERSON'): 2; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('146.', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('147.', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('2. prophet', 'QUANTITY'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Germain', 'GPE'): 1; ('Anselme', 'GPE'): 1; ('Antonine', 'PERSON'): 1; ('Bernardine', 'ORG'): 1; ('Card', 'PRODUCT'): 1; ('Bona', 'PERSON'): 1; ('Crasset', 'ORG'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('maris stella', 'PERSON'): 1; ('S. Herman', 'PERSON'): 1; ('Regina', 'FAC'): 1; ('Alma Redemptoris', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Jul. 19', 'DATE'): 1; ('Dullin', 'PERSON'): 1; ('Herman', 'PERSON'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Jul. 29', 'DATE'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('Sept. 24', 'DATE'): 1; ('Chappel', 'PRODUCT'): 1; ('Hungarians', 'NORP'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Sept. 30', 'DATE'): 1; ('Joscio', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('Henry to Ibid', 'PERSON'): 1; ('IV', 'GPE'): 1; ('Maii', 'PERSON'): 1; ('3•0', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Hildersheim', 'GPE'): 1; ('scito imperatorem meo', 'PERSON'): 1; ('jussu motiri', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('Cal', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Jan. 5', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Aldegundis', 'PERSON'): 1; ('Francisca', 'WORK_OF_ART'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('Tom IV.', 'PERSON'): 1; ('590', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PRODUCT'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('may 20.', 'DATE'): 1; ('Bienfaisante dans la France', 'PERSON'): 1; ('dans', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('Cyclops', 'ORG'): 1; ('Nayades , Ceres', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('procul item profani', 'PERSON'): 1; ('Ceres', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1"
A66142,176 | 4635,ground ground found P. authority council determine matter declaration church-authority,church: 0.5; sense: 0.5; word: 0.5; body: 0.5; author: 0.5; ground: 0.5; council: 0.5; matter: 0.45; time: 0.4; authority: 0.4; christ: 0.15; ignorance: 0.1,"('§', 'NORP'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Pag', 'PERSON'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('Luther', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('Berengarius', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Lateran', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('1059', 'DATE'): 2; ('1078', 'DATE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('the C. of R.', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('48', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('twenty-five', 'CARDINAL'): 1; ('Vercelles', 'PERSON'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('universal church-authority', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Disc', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('lvii', 'PERSON'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('P. Nicholas 2', 'PERSON'): 1; ('panem', 'ORG'): 1; ('altari ponuntur post consecrationem', 'ORG'): 1; ('etiam verum corpus', 'ORG'): 1; ('sanguinem', 'PERSON'): 1; ('D. N. J. christi', 'PERSON'): 1; ('Sacramento', 'GPE'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('tractari', 'ORG'): 1; ('dentibus atteri', 'PRODUCT'): 1; ('Lutheran', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('confiteor panem', 'PERSON'): 1; ('propriam carnem', 'PERSON'): 1; ('sanguinem J. C. D. N.', 'PERSON'): 1; ('Sacramenti', 'PERSON'): 1; ('P. Gregory', 'PERSON'): 1; ('Ms.', 'ORG'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('nisi sanè intelligas verba', 'PERSON'): 1; ('Haeresim', 'NORP'): 1; ('nam de christi', 'ORG'): 1; ('Hervaeus', 'GPE'): 1; ('Ricardus', 'PERSON'): 1; ('princip', 'PERSON'): 1; ('contineri', 'GPE'): 1; ('svi purgationem', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('Lond', 'PERSON'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('362', 'CARDINAL'): 1; ('Walsh', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Dodwel Consid', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Dissert', 'PERSON'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('the supreme authority', 'ORG'): 1; ('the supreme church authority', 'ORG'): 1; ('Blondel', 'PERSON'): 1; ('eclairciss', 'NORP'): 1; (""de l'euch"", 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Albertinus de Euch', 'ORG'): 1; ('947', 'CARDINAL'): 1; ('P. 29', 'LAW'): 1; ('xxvi', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose de Sacramentis', 'PERSON'): 1; ('Emyssen', 'PERSON'): 1; ('de Paschate', 'PERSON'): 1; ('Cyril Hierosol', 'ORG'): 1; ('Relat', 'PERSON'): 1; ('1676', 'DATE'): 1; ('T.', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('S. Ambrose de Sacr', 'ORG'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Aubertine', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('nyssen', 'PERSON'): 1; ('western church', 'ORG'): 1; ('the council of Laterane', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Claude', 'PERSON'): 1; ('Monsieur Arnaud', 'PERSON'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('Ethiope', 'LOC'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('1678', 'DATE'): 1; ('trait', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('434', 'CARDINAL'): 1; ('Charenton', 'GPE'): 1; ('1668', 'DATE'): 1; ('Quevilly 1670', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('de la creance', 'PERSON'): 1; ('des Coutumes', 'GPE'): 1; ('Levant', 'GPE'): 1; ('Liban', 'PERSON'): 1; ('Remarques', 'ORG'): 1; ('302', 'CARDINAL'): 1; ('303', 'CARDINAL'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('781', 'CARDINAL'): 1; ('12o', 'DATE'): 1; ('Albertinus de eucharistiâ', 'ORG'): 1; ('988', 'CARDINAL'): 1; ('989', 'CARDINAL'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('Muscovite', 'PERSON'): 1; ('Armenians', 'NORP'): 1; ('Maronites', 'NORP'): 1; ('spectatum admissi', 'PERSON'): 1; ('Amici', 'NORP'): 1; ('last P. 31', 'DATE'): 1; ('xxviii', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('xxii', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('2d', 'DATE'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred', 'CARDINAL'): 1"
A66142,182,page line Palinurus p. l. Pozzuolo p. l. be Marg.,opinion: 0.5; purgatory: 0.5; man: 0.5; state: 0.5; church: 0.5; father: 0.5; antiquity: 0.4; self: 0.4; lib: 0.3; point: 0.3; christianity: 0.2; saint: 0.15; soul: 0.05; faith: 0.05; aeneid: 0.05; hell: 0.05; edit: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Christianity', 'NORP'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Origen', 'ORG'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Justin', 'ORG'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Marg', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('some hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('612', 'CARDINAL'): 1; ('1620', 'DATE'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Evangel', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('568', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1627', 'DATE'): 1; ('odyss', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Aeneid', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Odis', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('at least four hundred year', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin l. 1', 'PERSON'): 1; ('573', 'CARDINAL'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Augnstine', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('793', 'CARDINAL'): 1; ('lugd', 'PERSON'): 1; ('1664', 'DATE'): 1; ('some century', 'DATE'): 1; ('Austin de Civit', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('elysian', 'NORP'): 1; ('V•rgil Aeneid', 'PERSON'): 1; ('l. make', 'PERSON'): 1; ('Quique', 'PERSON'): 1; ('l. ◊ c', 'ORG'): 1; ('713', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Victorinus', 'ORG'): 1; ('Sixtus Sinensis', 'ORG'): 1; ('Bibl', 'PERSON'): 1; ('345', 'CARDINAL'): 1; ('714', 'CARDINAL'): 1; ('1626', 'DATE'): 1; ('4••', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Steph', 'PERSON'): 1; ('apud Euseb', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1"
A66142,188,sect IV. principle right reason belief purgatory sin nature Bellarm.,sin: 0.4; god: 0.4; punishment: 0.4; man: 0.4; thing: 0.4; life: 0.4; purgatory: 0.4; gild: 0.4; obligation: 0.35; another: 0.2; church: 0.2; practice: 0.1; power: 0.1; price: 0.1; prepare: 0.1; prejudice: 0.1; prayer: 0.1; principle: 0.1; place: 0.1; point: 0.1; proof: 0.1; scripture: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Bellarm', 'PERSON'): 2; ('de Purg', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('2d', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('609', 'CARDINAL'): 1; ('2dly', 'ORDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('2d', 'DATE'): 1; ('610', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('613', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Roma Pudorem', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('Sundays', 'DATE'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('at least every year', 'DATE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1"
A66142,200 | 5015,point tell Spencer ib p. host heaven star animate divine,god: 0.5; sun: 0.5; worship: 0.5; author: 0.5; thing: 0.5; world: 0.5; deity: 0.5; star: 0.4; moon: 0.4; egyptians: 0.25; sense: 0.15; man: 0.1; notion: 0.1; lord: 0.05; body: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 15; ('egyptian', 'NORP'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('Egyptians', 'NORP'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Chaldeans', 'NORP'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Abraham', 'PERSON'): 5; ('moon', 'PERSON'): 4; ('Oromasdes', 'GPE'): 4; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 4; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Phoenicians', 'NORP'): 3; ('Strabo', 'GPE'): 3; ('Jupiter', 'LOC'): 3; ('Arab', 'NORP'): 2; ('143', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Jamblicus', 'ORG'): 2; ('Demiurgus', 'ORG'): 2; ('Jac', 'PERSON'): 2; ('Alferg', 'GPE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Homer', 'GPE'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('Maimonides', 'PERSON'): 2; ('Zabii', 'GPE'): 2; ('Ind.', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Cyril', 'PERSON'): 2; ('205', 'CARDINAL'): 2; ('Persians', 'NORP'): 2; ('Zoroaster', 'GPE'): 2; ('Persiens', 'PERSON'): 2; ('Mithras', 'PERSON'): 2; ('Porphyr', 'GPE'): 2; ('Cyrus', 'PERSON'): 2; ('Sharestanius', 'NORP'): 2; ('Greeks', 'PERSON'): 2; ('100', 'CARDINAL'): 2; ('Osiris', 'PERSON'): 2; ('Spencer', 'PERSON'): 1; ('237', 'CARDINAL'): 1; ('238', 'CARDINAL'): 1; ('Gregorius , Abulfaroeus and Sharestanius', 'ORG'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('Jamblicus', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Porphyry', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Syrianus', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Metaphys', 'GPE'): 1; ('Jambl', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Moloch', 'GPE'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Golius', 'ORG'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('1871', 'DATE'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('414', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'DATE'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Mor', 'GPE'): 1; ('Nevoch', 'ORG'): 1; ('Hornbeck de Convers', 'ORG'): 1; ('Spec', 'GPE'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Saba', 'GPE'): 1; ('Sanchoniathon', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Evan', 'PERSON'): 1; ('l. 1', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('beth', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Herodot', 'GPE'): 1; ('Strabo and Trogus', 'ORG'): 1; ('Justin', 'GPE'): 1; ('Hesychius', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Justinum', 'PERSON'): 1; ('de Joel .', 'PERSON'): 1; ('Voss', 'PERSON'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('Hornb', 'ORG'): 1; ('de Con', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Elmenhorst', 'ORG'): 1; ('Arnob', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Soli', 'PERSON'): 1; ('Lunae AETERNAE', 'PERSON'): 1; ('Evil', 'ORG'): 1; ('Agathias', 'ORG'): 1; ('Arimanius', 'ORG'): 1; ('Mithras', 'GPE'): 1; ('Arimanius', 'PERSON'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('Movestia', 'GPE'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Alferganus', 'GPE'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('mihrgian', 'NORP'): 1; ('Mitro', 'FAC'): 1; ('de antro nympharum', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Herod', 'LOC'): 1; ('Clio', 'PERSON'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('503', 'CARDINAL'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('T. G. p.', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('Ev', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Anebo', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Cneph', 'PERSON'): 1; ('de Abst', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Gregarius Abulfarajus', 'ORG'): 1; ('specim', 'GPE'): 1; ('R. Maimon', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Shem', 'PERSON'): 1; ('Tera', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('xxiv .', 'PERSON'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Tera', 'GPE'): 1; ('xxxi', 'PERSON'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('Manetho', 'ORG'): 1; ('Syncellus', 'PRODUCT'): 1; ('Sanchoniathon', 'PERSON'): 1; ('Phoeniceans', 'NORP'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrillus Alex.', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Diodorus Siculus Ed', 'PERSON'): 1; ('Hanov', 'PERSON'): 1; ('G. L. An', 'PERSON'): 1; ('1604', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Isis', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('P. 101', 'ORG'): 1; ('lie Greeks', 'PERSON'): 1; ('Diod', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1"
A66758,3,form prayer praise dictate ghost record psalm other book scripture,god: 0.5; prayer: 0.5; word: 0.5; time: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; church: 0.45; form: 0.4; occasion: 0.4; use: 0.35; spirit: 0.2; practice: 0.1; conscience: 0.05; person: 0.05,"('christian', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Catholicon', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14 14', 'DATE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('extemporary', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('the true catholic church', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('sufficient comfort', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('a thousand mile', 'QUANTITY'): 1; ('Seeker', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('eleven climacterical year', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('bee do', 'PERSON'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('those few day', 'DATE'): 1"
A66758,10,temptation evil annex foresay thing well-being life need happiness petition,god: 0.5; temptation: 0.5; evil: 0.5; man: 0.5; devil: 0.5; word: 0.5; world: 0.5; flesh: 0.45; tempt: 0.3; person: 0.25; sin: 0.15; mercy: 0.15; self: 0.1; prayer: 0.05; judgement: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('daily', 'DATE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jehu', 'PERSON'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('n•t', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('hornets-neast', 'NORP'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Dinah', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('6. 4', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Ananias and', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('their year', 'DATE'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('thereof saint Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('James Chapt', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('hearty prayer', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1"
A62395,12,book CHAP. transformation example bring adversary confirmation doctrine absudity contain,witch: 0.5; man: 0.5; ass: 0.5; devil: 0.5; bodin: 0.5; body: 0.5; wolf: 0.5; shape: 0.35; reason: 0.3; mal: 0.25; god: 0.2; item: 0.15; turn: 0.1; beast: 0.1; lib: 0.05,"('Bodin', 'PERSON'): 18; ('lib', 'PERSON'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('wolf', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Mal', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Bodins', 'ORG'): 4; ('August', 'DATE'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('quae', 'PERSON'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Circe', 'ORG'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('three year', 'DATE'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('de mag', 'PERSON'): 2; ('Apuleius', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ulysses', 'ORG'): 2; ('howbeit', 'GPE'): 2; ('de civit', 'PERSON'): 2; ('dei', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Sprenger', 'LOC'): 2; ('Rhodes', 'ORG'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('m. Mal', 'PERSON'): 1; ('erumpentibus', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Cruse', 'ORG'): 1; ('ka•e Darey', 'PERSON'): 1; ('Jone Harviller', 'PERSON'): 1; ('Garner', 'ORG'): 1; ('the age of twelve year', 'DATE'): 1; ('Peter Burge•', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Lycanthropus', 'GPE'): 1; ('I. Bodinus', 'PERSON'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('•ist', 'ORG'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('anno domini', 'PERSON'): 1; ('1542', 'DATE'): 1; ('Solimon', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('livon•a', 'ORG'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('the end of December', 'DATE'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('twelve day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Simeo•', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('•2', 'PERSON'): 1; ('Leo the', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('I. Bodin', 'PERSON'): 1; ('John ▪ Bodin', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('a• m. Mal', 'PERSON'): 1; ('V•rnon', 'ORG'): 1; ('argentine', 'NORP'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('idem', 'ORG'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('bestialia', 'GPE'): 1; ('Bodin •aith', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('19', 'MONEY'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Bod', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('I. Bod', 'PERSON'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Norway', 'GPE'): 1; ('Finland', 'GPE'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Jones', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Genua espy', 'FAC'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Arcadia', 'GPE'): 1; ('Praestantius', 'PRODUCT'): 1; ('Cardanus', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Agustine', 'ORG'): 1; ('mens hominis', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Bod•• m.', 'PERSON'): 1; ('Iames Sprenger', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('malef', 'PERSON'): 1; ('par', 'PERSON'): 1; ('Cyprus', 'PRODUCT'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Cyprus', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Hermer Trismeg', 'PERSON'): 1; ('suo Periandro', 'PERSON'): 1; ('aliud corpus quam humanum', 'PERSON'): 1; ('humanam', 'PRODUCT'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.44', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A62395,12 | 6595,God endue man thing nature substance form quality gift way,god: 0.5; witch: 0.5; job: 0.5; devil: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; body: 0.45; christ: 0.4; ass: 0.35; verse: 0.25; place: 0.25; witchmonger: 0.1; call: 0.05; hand: 0.05; say: 0.05; take: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('Bodin', 'PERSON'): 6; ('Calvine', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Mal', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Lupina', 'NORP'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Ezechiel', 'PERSON'): 2; ('Sprenger', 'LOC'): 2; ('malef', 'PERSON'): 2; ('Job', 'ORG'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Pharaonis', 'NORP'): 2; ('15.39', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthia•', 'EVENT'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('yea wolf', 'PERSON'): 1; ('Bodins', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('MAlleus Maleficarum', 'PERSON'): 1; ('Circe', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Agrip', 'PRODUCT'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Wierus', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('aetins', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('wier', 'PERSON'): 1; ('dem', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('26.53', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('Abacuch', 'ORG'): 1; ('Daniell', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Ezec', 'ORG'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('mal', 'PERSON'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('sabean', 'NORP'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('house', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Coran', 'ORG'): 1; ('two or three month', 'DATE'): 1; ('Bungy', 'ORG'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('I. Calvin .', 'PERSON'): 1; ('iob.', 'GPE'): 1; ('Muscul', 'ORG'): 1; ('idem , ibidem .', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Calvine', 'ORG'): 1; ('thirty three year', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('dunst•n', 'ORG'): 1; ('tong', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Mecasapha', 'ORG'): 1; ('Kasam', 'PERSON'): 1; ('Idoni', 'ORG'): 1; ('Habar', 'ORG'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Kasam', 'ORG'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('15.23', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('15.23', 'DATE'): 1; ('9.22', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel 4', 'PERSON'): 1; ('Galathian', 'NORP'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('espy', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('4.18', 'MONEY'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'ORG'): 1; ('chapter 4', 'LAW'): 1; ('versep', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Elima•', 'ORG'): 1; ('Magus', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1"
A62395,17,book CHAP. interpretation hebrew word Onen vanity dream divinati•ns ONEN,dream: 0.5; man: 0.5; witch: 0.5; god: 0.5; thing: 0.45; mind: 0.45; word: 0.45; interpretation: 0.4; chap: 0.25; day: 0.2; prophet: 0.2; vision: 0.15; night: 0.1; body: 0.1; sleep: 0.1; matter: 0.05; ointment: 0.05; marvel: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('Dan', 'PERSON'): 3; ('Daniel', 'PERSON'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('night', 'TIME'): 3; ('Bodin', 'PERSON'): 3; ('Ierem', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Eccles', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Hemingius', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('magician', 'GPE'): 2; ('cozen', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Onen', 'PERSON'): 1; ('Kasam', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('MAcrobius', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('figni•ie', 'ORG'): 1; ('Joel', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('phlegm', 'ORG'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('somnia', 'PERSON'): 1; ('humana quod optat', 'PERSON'): 1; ('dum vigil', 'PERSON'): 1; ('speran', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Themistius', 'ORG'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Avicen', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('averroë', 'GPE'): 1; ('Albert', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('gigantum', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('N. Hemin .', 'PERSON'): 1; ('admonitionib', 'GPE'): 1; ('Thomas hill Londone•', 'PERSON'): 1; ('1568', 'DATE'): 1; ('Nicholaus Hemingius', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('hearb•', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Aristot', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('of morning', 'TIME'): 1; ('Missa', 'GPE'): 1; ('misereatur', 'GPE'): 1; ('Maria', 'PERSON'): 1; ('tentationem', 'GPE'): 1; ('sed libera', 'PERSON'): 1; ('Iidoni', 'NORP'): 1; ('mag', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Baptista Neapolitanus', 'GPE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('John Bapt', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Eleoselinum', 'PRODUCT'): 1; ('Acorus', 'ORG'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Vetulae', 'PERSON'): 1; ('noctu puerulorum sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Diana , Minerva', 'ORG'): 1; ('Barthol .', 'WORK_OF_ART'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Bartholomaeus', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('a moonlight night', 'TIME'): 1; ('Sprenger', 'LOC'): 1; ('Bartholomew', 'PERSON'): 1; ('vita s. Germani', 'PERSON'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('x.', 'ORG'): 1; ('1 Ki', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel 12', 'LAW'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('both day', 'DATE'): 1; ('I. Bodin', 'PERSON'): 1; ('de daem', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Artemidorus', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Zachary 10.2', 'DATE'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Nabuchadnezzer', 'PERSON'): 1; ('Daniel do', 'PERSON'): 1; ('Daniel 21', 'PERSON'): 1"
A62395,18 | 6900,CHAP. Xxiii power devil presence God prayer life mean constellation,word: 0.5; god: 0.5; witch: 0.5; thing: 0.5; charm: 0.5; life: 0.45; name: 0.4; power: 0.35; devil: 0.3; place: 0.25; psalm: 0.25; scripture: 0.2; papist: 0.1; way: 0.1; use: 0.05; cunning: 0.05,"('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Saturn', 'PRODUCT'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Minerva', 'PERSON'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Leone', 'ORG'): 1; ('Peter de appona', 'PERSON'): 1; ('Roger bacon', 'PERSON'): 1; ('Guido Bonatus', 'PERSON'): 1; ('Arnold de villa nova', 'PERSON'): 1; ('Alia', 'GPE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('de quae', 'PERSON'): 1; ('natura', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Cleones', 'NORP'): 1; ('Hilarius Pirkmair', 'PERSON'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Johannes Garropius', 'ORG'): 1; ('Zac', 'PERSON'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Habar', 'ORG'): 1; ('Habar', 'GPE'): 1; ('Greeke Epathin', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Psalm 58', 'PERSON'): 1; ('Psalm 58.4', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Ab', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('7.89', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas 1', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('melancholic', 'NORP'): 1; ('Herodias', 'PERSON'): 1; ('incubus', 'ORG'): 1; ('Merlin', 'NORP'): 1"
A62395,22 | 7604,spirit name Belimoth Lym•ck name angel Satur Azimor hour spirit,spirit: 0.5; thing: 0.5; word: 0.5; conjuration: 0.5; devil: 0.45; man: 0.45; god: 0.4; matter: 0.4; conjuror: 0.35; make: 0.2; bewitch: 0.15; church: 0.15; saint: 0.1; sign: 0.1; order: 0.1; name: 0.05; place: 0.05; noise: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('m. Mal', 'PERSON'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('this hour', 'TIME'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Jacobus de Chusa', 'ORG'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Franciscans', 'NORP'): 2; ('midnight', 'TIME'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('Belimoth', 'PERSON'): 1; ('Lym•ck', 'PERSON'): 1; ('Satur', 'GPE'): 1; ('Azimor', 'PERSON'): 1; ('one or two year', 'DATE'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('T. R.', 'PERSON'): 1; ('John cokir', 'PERSON'): 1; ('277', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('ab inferno', 'ORG'): 1; ('Abraham Fleming', 'PERSON'): 1; ('tam credula mens hominis', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('78', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Sap', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Bodin', 'PERSON'): 1; ('Gasper Anasho', 'ORG'): 1; ('anno dom', 'PERSON'): 1; ('1582', 'DATE'): 1; ('march 18', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Xxii', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Jac.', 'ORG'): 1; ('quorundam spirituum', 'PERSON'): 1; ('cozen', 'GPE'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Memorandum', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('another hour', 'TIME'): 1; ('Martine', 'PERSON'): 1; ('Orleans', 'ORG'): 1; ('franciscan', 'NORP'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1534', 'DATE'): 1; ('Orleans', 'GPE'): 1; ('Frankfurt', 'GPE'): 1; ('Alcoran', 'GPE'): 1; ('only six crown', 'QUANTITY'): 1; ('Colimannus', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Antonius Pratensis', 'ORG'): 1; ('Fumanus', 'ORG'): 1; ('Orleans', 'NORP'): 1; ('THomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Gulielmus Durendus', 'PERSON'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('ill •o', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('saint mark', 'PERSON'): 1; ('Signa', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('quam corpus', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Malef', 'GPE'): 1; ('2. que', 'CARDINAL'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('Barbara', 'PERSON'): 1; ('Oremus', 'ORG'): 1; ('ergo maledicte diabole recognosce', 'PERSON'): 1; ('sententiam tuam', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('a week', 'DATE'): 1"
A64252,8,CHAP. Vii God judgement sin gluttony TThis sin gluttony original,wine: 0.5; man: 0.5; day: 0.5; gluttony: 0.5; belly: 0.5; hand: 0.5; meat: 0.45; life: 0.45; body: 0.35; dish: 0.3; feast: 0.1; god: 0.1; excess: 0.05; place: 0.05; piece: 0.05; lord: 0.05; way: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('the day', 'DATE'): 5; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Hugo', 'EVENT'): 2; ('Albidinus', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Galentius', 'PERSON'): 2; ('Bonosus', 'PERSON'): 2; ('grandam eve', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('37.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('surfeit', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13. 12', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('lib de Vil', 'PERSON'): 1; ('Nebuzandan', 'PERSON'): 1; ('Cooleus', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Claus', 'ORG'): 1; ('Gastrimargia', 'GPE'): 1; ('Flammins', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Veales', 'GPE'): 1; ('Censary', 'PERSON'): 1; ('carbinadoe', 'GPE'): 1; ('a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('Augustus Caesar', 'PERSON'): 1; ('Caesar of', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Lucullus', 'GPE'): 1; ('mithrid•t•s', 'PERSON'): 1; ('Cotta', 'PERSON'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'PERSON'): 1; ('fifty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1; ('five hundred crown', 'QUANTITY'): 1; ('yearly two thousand', 'CARDINAL'): 1; ('eight thousand', 'CARDINAL'): 1; ('John Galentius', 'PERSON'): 1; ('Imsubria', 'GPE'): 1; ('Petrarch', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('a hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Ricks Doller', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Syxtus', 'NORP'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('three hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Belflorius', 'NORP'): 1; ('Belflorius', 'GPE'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Knott', 'GPE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('•raine', 'ORG'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('a hundred and eight year', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Artabazus', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Maximinus', 'GPE'): 1; ('Alexander Severus', 'PERSON'): 1; ('Mammaea', 'PERSON'): 1; ('thracian', 'NORP'): 1; ('forty pound', 'QUANTITY'): 1; ('five gallon', 'QUANTITY'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Aquilaea', 'GPE'): 1; ('Balbitinus', 'FAC'): 1; ('Vopiscus', 'NORP'): 1; ('Aurelianus', 'PRODUCT'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Probus', 'ORG'): 1"
A64560,37,apostle wound faction Gal. cut trouble nonlatinalphabet station church conjunction,church: 0.5; excommunication: 0.5; excommunicate: 0.5; station: 0.5; apostle: 0.45; gal: 0.4; gradation: 0.35; rom: 0.3; act: 0.3; gate: 0.3; saint: 0.25; anathema: 0.25; christian: 0.25; satan: 0.05; division: 0.05; censure: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('it|be nonlatinalphabet', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Aquin', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5. 19', 'CARDINAL'): 1; ('erasin', 'GPE'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Diodati', 'GPE'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('5. 19 , 20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Lyrin', 'PERSON'): 1; ('Hesychius', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('indulgentiam sibi', 'PERSON'): 1; ('conati sunt alienam', 'ORG'): 1; ('Optat', 'ORG'): 1; ('Donat', 'ORG'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('Circumcelliones', 'ORG'): 1; ('equidem', 'CARDINAL'): 1; ('Boanerges', 'ORG'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Si', 'GPE'): 1; ('mos', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Buxtorf', 'PERSON'): 1; ('twenty four', 'CARDINAL'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('6. 22', 'CARDINAL'): 1; ('John 9 22', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Cherem', 'PERSON'): 1; ('Samatha', 'ORG'): 1; ('Schammatha', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('gentleman', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Sacramentorum', 'PERSON'): 1; ('Sacramentis Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('9 11', 'CARDINAL'): 1; ('Canonica', 'GPE'): 1; ('Gremio', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('consortio totius christianitatis elimnamus .', 'PERSON'): 1; ('Orestes Adrastus', 'PERSON'): 1; ('Melanchthon', 'ORG'): 1; ('mensa negatur', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Neo-Caesariensis de • loc', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('celsum l.', 'PERSON'): 1; ('rota', 'GPE'): 1; ('quando tota', 'PERSON'): 1; ('eodem laborat morbo', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('nunquam tota', 'ORG'): 1; ('communitas', 'ORG'): 1; ('excommunicari debet', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1"
A70861,11,doubt clergy England hay decay government regularity order church contribute,church: 0.5; religion: 0.5; england: 0.5; reform: 0.5; christians: 0.5; reformation: 0.5; christ: 0.5; doctrine: 0.35; power: 0.3; bishop: 0.3; party: 0.2; christian: 0.1; confusion: 0.1; papist: 0.05; order: 0.05; man: 0.05,"('England', 'GPE'): 22; ('Christians', 'NORP'): 12; ('christian', 'NORP'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Christian', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('plebeian', 'NORP'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Episcopal', 'PERSON'): 2; ('Romanists', 'NORP'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tridentine', 'ORG'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Mahometans', 'NORP'): 1; ('Anathemas', 'PERSON'): 1; ('catholic ministry', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Quakers', 'ORG'): 1; ('the presbyterian party', 'ORG'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('catholic church grand combination', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaohs', 'PRODUCT'): 1; ('red sea', 'LOC'): 1; ('England', 'PERSON'): 1; ('Tophet', 'ORG'): 1; ('the Israel of England', 'FAC'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('eastern', 'ORG'): 1; ('African Christians', 'NORP'): 1; ('the next century', 'DATE'): 1; ('Leeks', 'PERSON'): 1; ('Ixion', 'NORP'): 1; ('Sisyphus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A74862,2,quarrel hand hand heart error fortify judgment affection interest preoccupation,man: 0.5; god: 0.5; truth: 0.5; thing: 0.45; whole: 0.45; book: 0.45; mr: 0.35; self: 0.35; argument: 0.25; hand: 0.2; blasphemy: 0.2; doctrine: 0.15; charge: 0.15; word: 0.15; spirit: 0.15; grace: 0.1; say: 0.05; philosophy: 0.05,"('Resbury', 'PERSON'): 7; ('Arminian', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('resburies', 'PERSON'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('Goodwin', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('James complain', 'PERSON'): 1; ('Cambridg', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Arminius', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Robin', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Nilum', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Resbury', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Newcastle', 'GPE'): 1; ('Calvin , Musculus', 'ORG'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('accusâsse sufficiet', 'PERSON'): 1; ('noon day', 'DATE'): 1; ('Systeme', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('nisi vera', 'PERSON'): 1; ('Potiphars', 'PRODUCT'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('23. 29', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1"
A70588,2 | 12442,confutant force laughter laughter way fool folly sort person fool,man: 0.5; satyr: 0.5; word: 0.5; truth: 0.5; prelate: 0.5; martyr: 0.4; god: 0.4; polity: 0.4; self: 0.35; time: 0.35; laughter: 0.15; affection: 0.15; religion: 0.15; cause: 0.1; arbitrary: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('Salomon', 'ORG'): 4; ('Francis', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Eliah', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Fl•ccus', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Stronglier', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('unce•taine', 'ORG'): 1; ('Electra in Sophocles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Lysimachus Nicanor', 'PERSON'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('vinegar', 'PERSON'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the court cup board', 'ORG'): 1; ('half a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('fi••', 'DATE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('•ight', 'CARDINAL'): 1; ('everteach', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Prelaty', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Sleekstone', 'PRODUCT'): 1; ('viraginian', 'NORP'): 1; ('me•••', 'GPE'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('elvish', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('alphab•t', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Pierce', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('luk•s day', 'DATE'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1"
A70588,2 | 12462,Sect. section residue phlegmatic sloth pulse expedience set form question,church: 0.5; god: 0.5; prayer: 0.5; prelate: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; liturgy: 0.5; minister: 0.3; word: 0.3; christ: 0.2; reward: 0.15; time: 0.15; gift: 0.1; people: 0.1; gospel: 0.05; set: 0.05; end: 0.05; spirit: 0.05,"('christian', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('natur•ll', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('bodi•s', 'ORG'): 1; ('heighth', 'CARDINAL'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('S. James', 'PERSON'): 1; ('saint mark', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Limbus', 'ORG'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('antichri•t', 'PERSON'): 1; ('he•', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('Aholah', 'ORG'): 1; ('Aholibah', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('ford', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('dozen', 'CARDINAL'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('last sixteen year', 'DATE'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('Procopius', 'PERSON'): 1; ('Muraena', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('whe•t', 'PERSON'): 1; ('enqui•e', 'ORG'): 1; ('Nonconformists', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('sutl', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Earles', 'GPE'): 1; ('herd of soul starvle', 'ORG'): 1; ('Prelaty', 'PRODUCT'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('the judgement day', 'DATE'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1"
A70863,25,suffering pillory Christ Rome Cor. Pet. sin redemption hell torment,man: 0.5; nature: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; earth: 0.5; world: 0.5; truth: 0.45; body: 0.4; mind: 0.35; work: 0.3; similitude: 0.15; wind: 0.15; part: 0.1; philosopher: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('William hill', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Maecenas', 'PERSON'): 2; ('53.', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Rome 4. 25', 'FAC'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('12 12', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('W. Prynne', 'PERSON'): 1; ('S. L.', 'PERSON'): 1; ('Maxillis', 'PERSON'): 1; ('Insignia', 'GPE'): 1; ('foe', 'PERSON'): 1; ('51.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('41. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian', 'PERSON'): 1; ('tractatu', 'PERSON'): 1; ('Deme', 'PERSON'): 1; ('mendatio fallente', 'PERSON'): 1; ('W. W. for C.', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1605', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('14 two', 'CARDINAL'): 1; ('Robert Barker', 'PERSON'): 1; ('Co•lchester', 'PRODUCT'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('so many hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('Scire tuum', 'PERSON'): 1; ('nisi te', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('m•n', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Fierbrand', 'GPE'): 1; ('William hill Thomas', 'PERSON'): 1; ('Authoris Libri', 'FAC'): 1; ('laudem', 'PERSON'): 1; ('Hellicon', 'GPE'): 1; ('Alps', 'LOC'): 1; ('Pyrene', 'PERSON'): 1; ('hill', 'PERSON'): 1; ('Ichouah', 'PERSON'): 1; ('Thomas Chitham', 'PERSON'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('supreme king', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1"
A71322,14,LActantius enemy epicurism Chap. book birth man nakedness strength beast,soul: 0.45; body: 0.45; life: 0.45; man: 0.45; nature: 0.45; womb: 0.4; god: 0.4; child: 0.4; part: 0.3; book: 0.25; breath: 0.2; mother: 0.15; sin: 0.1; flesh: 0.05; place: 0.05; order: 0.05; opinion: 0.05; parent: 0.05; original: 0.05; ore: 0.05; pearl: 0.05; necessity: 0.05; nequeat: 0.05; perfection: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('anima', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Tertullian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Raymundus', 'NORP'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('quam concipi', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('substantia', 'GPE'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('quoniam omnia', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Euah', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('horis sapit', 'PERSON'): 1; ('tertullia anima', 'PERSON'): 1; ('de conceptu animae', 'PERSON'): 1; ('Aesop', 'NORP'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('lapsi', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('sactius porta', 'PERSON'): 1; ('Feria', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('homine', 'GPE'): 1; ('moueri', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John Chappius', 'PERSON'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('qualibet parte corporis', 'GPE'): 1; ('egreditur', 'GPE'): 1; ('matris ventrem moriturus', 'FAC'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A71322,18,Paul man Adam make tree beast stone life soul creation,man: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; soul: 0.5; reason: 0.5; life: 0.5; power: 0.5; virtue: 0.45; thing: 0.35; creation: 0.25; simile: 0.15; time: 0.15; make: 0.1; beast: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Beatus Rhenanus', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('mau', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Thamar', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Chromatium', 'ORG'): 1; ('Augustine de ciuitate', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Sibilla Eritherea', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('nec nouationem aliam aut', 'PERSON'): 1; ('quae desidia', 'ORG'): 1; ('quam haereticare cum', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('quam cum lanii• esse', 'PERSON'): 1; ('Siniodus', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Lucinius', 'ORG'): 1; ('presertim quae', 'PERSON'): 1; ('ita obseruandas', 'PERSON'): 1; ('maioribus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('consurtudinem aliorum', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('hanc insaniam', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A70039,3,S. F. hide vail verity reveal friend May mendaciter self,self: 0.4; truth: 0.4; man: 0.4; god: 0.4; query: 0.4; spirit: 0.4; christ: 0.4; light: 0.35; word: 0.35; discourse: 0.3; premise: 0.1; present: 0.1; person: 0.1; persuade: 0.1; pervert: 0.1; place: 0.1; point: 0.1; posture: 0.1; power: 0.1; preface: 0.1; thing: 0.1; judgement: 0.05; friend: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Christum', 'GPE'): 2; ('nihil', 'PERSON'): 2; ('noscis', 'DATE'): 2; ('S. F.', 'PERSON'): 1; ('quam foemininé', 'PERSON'): 1; ('potius', 'WORK_OF_ART'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Livinus Theodorus', 'GPE'): 1; ('Sabina Neriah', 'PERSON'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('G. F. J. P.', 'PERSON'): 1; ('pervert', 'PERSON'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('potius cum delectatione', 'ORG'): 1; ('latet anguis', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('•aetera', 'PRODUCT'): 1; ('Retro', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1"
A70039,5,queen manifestation God thing life motion creation creature God other,query: 0.5; queen: 0.5; man: 0.25; spirit: 0.25; god: 0.25; body: 0.25; soul: 0.25; devil: 0.25; part: 0.25; question: 0.25; principle: 0.25; propagate: 0.25; property: 0.25; philosopher: 0.25; quomodity: 0.25; quirk: 0.25; organicum: 0.25; say: 0.1; situation: 0.05; whole: 0.05; creature: 0.05,"('Query', 'ORG'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('plena', 'ORG'): 1; ('quaelibet', 'NORP'): 1; ('aquae guttula', 'ORG'): 1; ('quaelibet terrae globula', 'PERSON'): 1; ('quaelibet herba', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('vel adesse', 'PERSON'): 1; ('vel abesse', 'PERSON'): 1; ('quam quomodo', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('qualis', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('Jesus *', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Organici', 'GPE'): 1; ('Organicum', 'GPE'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('qualibet parte', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('16. 26', 'DATE'): 1; ('9 25', 'CARDINAL'): 1"
A70039,8,part body decease body man body mind possibility body transmigration,man: 0.5; spirit: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; soul: 0.5; nature: 0.5; say: 0.5; life: 0.5; animal: 0.4; seed: 0.3; image: 0.15; word: 0.05; respect: 0.05; part: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('God|be', 'PRODUCT'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Pythagorean', 'NORP'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('James 3', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('James 1.', 'PERSON'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('18. 14', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1"
A70039,13,day judgement lord light day darkness night judgement say line,tithe: 0.45; minister: 0.45; gospel: 0.45; part: 0.45; god: 0.45; day: 0.35; maintenance: 0.3; house: 0.3; lord: 0.3; plea: 0.3; judgement: 0.2; print: 0.15; right: 0.1; zeal: 0.1; petition: 0.05; man: 0.05; people: 0.05; law: 0.05; principle: 0.05; prime: 0.05; prophetam: 0.05; progress: 0.05; profess: 0.05; profanation: 0.05; process: 0.05; proceed: 0.05; prison: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('sibi', 'GPE'): 2; ('quaeri', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('the great day', 'DATE'): 1; ('Bashan', 'GPE'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('nescis sivé doceri', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('teneri', 'NORP'): 1; ('quamvis plurima', 'ORG'): 1; ('Altor', 'ORG'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('haud qui sit', 'PERSON'): 1; ('Satur', 'GPE'): 1; ('quod datur', 'PERSON'): 1; ('saint amuel', 'PERSON'): 1; ('Query', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Solemanum', 'PERSON'): 1; ('Salmurum', 'PERSON'): 1; ('Rothingue', 'GPE'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Trovomala', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('ANABAPTISTICAL', 'ORG'): 1; ('William Prynne', 'PERSON'): 1; ('Swainswick Esq', 'FAC'): 1; ('a bencher', 'CARDINAL'): 1; ('lincolns inn', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Domos', 'PERSON'): 1; ('de Patrimonio', 'GPE'): 1; ('nec decimas', 'PERSON'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('Blesensis', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Prophetam', 'GPE'): 1; ('decimas inferri', 'PERSON'): 1; ('nisi quia decima res spiritualis est', 'PERSON'): 1; ('decimis', 'NORP'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('praecipit decimas', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('T.', 'NORP'): 1; ('Parry', 'PERSON'): 1; ('Edward Thomas', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('John 2', 'PERSON'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('our degenerate day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('John Cannes', 'PERSON'): 1; ('Kent', 'PERSON'): 1; ('August 1653', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7 H. 4', 'PERCENT'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10 H. 6', 'QUANTITY'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('cook', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('brook parliament', 'ORG'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Grotius de jute', 'ORG'): 1; ('Belli', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('1 to 7', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('ab omnibus debet', 'ORG'): 1; ('approbari', 'NORP'): 1; ('Populum', 'PERSON'): 1; ('September 1653', 'DATE'): 1; ('some few day', 'DATE'): 1; ('Septemb', 'ORG'): 1; ('1653', 'DATE'): 1; ('nick of time', 'PERSON'): 1; ('Appendix', 'PERSON'): 1; ('Supplement', 'ORG'): 1; ('the year 1653', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('1655', 'DATE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('emissary 1656', 'DATE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Westminster juncto', 'GPE'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('Narrative', 'PERSON'): 1; ('60 , 61', 'DATE'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('Somersetshire Wilshire', 'PERSON'): 1"
A70871,5 | 12848,matter conscience christian magistrate tithe payment mean law time repeal,tithe: 0.5; law: 0.5; minister: 0.5; conscience: 0.5; payment: 0.5; year: 0.5; time: 0.45; due: 0.45; duty: 0.35; god: 0.3; alm: 0.15; christians: 0.1; text: 0.1; land: 0.05; council: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('christian', 'NORP'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Levite', 'FAC'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('2 .', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('monthly', 'DATE'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('500 year', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('fox', 'ORG'): 2; ('Christ', 'ORG'): 2; ('Laurence', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('586', 'CARDINAL'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('about the year', 'DATE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Jewish', 'NORP'): 2; ('4 .', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('the end of three year', 'DATE'): 2; ('the same year', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Levite', 'PERSON'): 2; ('selden', 'PERSON'): 2; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('above 500 year', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4. 15 ,', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('22. 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('18. 12', 'DATE'): 1; ('Pharisees', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Seldens Review', 'PERSON'): 1; ('453', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Apologet', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'PERSON'): 1; ('200.', 'DATE'): 1; ('vel cum velit', 'PERSON'): 1; ('nam Nemo', 'PERSON'): 1; ('haec quasi deposita', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('appear , plus nostra misericordia insumit vicatim', 'ORG'): 1; ('quam vestra', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('9th', 'ORDINAL'): 1; ('about 273 year', 'DATE'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('Xistus', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('▪ Hym', 'PERSON'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('Sistertiorum Millia', 'PERSON'): 1; ('Addicta Avorum', 'NORP'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('180.', 'DATE'): 1; ('quae sunt ipsorum', 'ORG'): 1; ('hilariter ac', 'PERSON'): 1; ('liberaliter ea', 'PERSON'): 1; ('quae non sunt', 'ORG'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Mascin', 'PERSON'): 1; ('Divinae Consulentes', 'PERSON'): 1; ('ministris ecclesiarum', 'PERSON'): 1; ('prae•eperunt', 'ORG'): 1; ('decimas fructuum suorum', 'PERSON'): 1; ('locis sacris praestare', 'PERSON'): 1; ('vacare ministeriis', 'PERSON'): 1; ('Christianorum', 'ORG'): 1; ('temporibus custodivit', 'PERSON'): 1; ('Hilary', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'GPE'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Cassian', 'NORP'): 1; ('Cyril of Jerusalem', 'ORG'): 1; ('Isiodore Pelusiota', 'ORG'): 1; ('Caesarius Arelatensis', 'PERSON'): 1; ('Operum', 'PERSON'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('agobardus', 'PERSON'): 1; ('820', 'CARDINAL'): 1; ('nulla compulit necessitas', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24. 12', 'DATE'): 1; ('the council of calcuth', 'ORG'): 1; ('Offa', 'PERSON'): 1; ('Alfred', 'GPE'): 1; ('786', 'CARDINAL'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Henry Spelman', 'PERSON'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Fridericus Lindebrogus', 'PERSON'): 1; ('Legum', 'PERSON'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('Binius', 'GPE'): 1; ('Lindwood', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Anabaptistical', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('3 .', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('arrear', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('John Wickliff', 'PERSON'): 1; ('Husse', 'GPE'): 1; ('Thorp', 'ORG'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Deutr', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Deutr', 'ORG'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('the three year', 'DATE'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('every three year', 'DATE'): 1; ('these three year', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('15. 27', 'DATE'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus Antiqu', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom Hom', 'PERSON'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('James Semple', 'PERSON'): 1; ('Joseph Scaliger', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Richard Montague Diatribae', 'PERSON'): 1; ('a. and dr', 'PERSON'): 1; ('nettle ibidem', 'PERSON'): 1; ('sclater', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('40th', 'ORDINAL'): 1; ('60th', 'ORDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1"
A70871,6,branch abolish tithe ease gain advantage farmor lessee sort people,tithe: 0.5; soldier: 0.5; minister: 0.5; people: 0.5; land: 0.5; officer: 0.5; tax: 0.5; landlord: 0.45; man: 0.3; purse: 0.3; ease: 0.25; tenant: 0.15; value: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('Deans', 'NORP'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('annual', 'DATE'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Cornwall', 'GPE'): 3; ('monthly', 'DATE'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('gall', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('three several morning', 'TIME'): 2; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('at least one', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('13. 17', 'DATE'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('1215', 'DATE'): 1; ('aliquibus regionibus', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('6 H.', 'PERCENT'): 1; ('9 10', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('three or four year', 'DATE'): 1; ('one penny', 'MONEY'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('past arrear', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2 .', 'CARDINAL'): 1; ('3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('162', 'CARDINAL'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('cambdens', 'PERSON'): 1; ('9284', 'DATE'): 1; ('3845', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('4 .', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('hospitality', 'PERSON'): 1; ('6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Sermo', 'WORK_OF_ART'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 10', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Indictio', 'ORG'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('sequestr•d', 'ORG'): 1; ('Lingon', 'GPE'): 1; ('1404', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Angelus de Clavasio', 'PERSON'): 1; ('Angelica Tit', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Blesensis', 'PERSON'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('1160', 'DATE'): 1; ('Cistertian', 'NORP'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Cistercienses', 'GPE'): 1; ('Convectio', 'ORG'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('non adversus clericos', 'PERSON'): 1; ('aut ecclesiastico clericos', 'PERSON'): 1; ('Laurentius Bochellus', 'PERSON'): 1; ('Tit. 8', 'DATE'): 1; ('966', 'CARDINAL'): 1; ('1609', 'DATE'): 1; ('Pendennys', 'GPE'): 1; ('arrear', 'CARDINAL'): 1; ('James 4', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('9 7', 'DATE'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('supreme authority of the', 'ORG'): 1; ('Abolition of tithe', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('settle maintenance', 'PERSON'): 1; ('arrear', 'DATE'): 1; ('ten , fifteenth', 'DATE'): 1; ('several year', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('ab••ish', 'NORP'): 1; ('Impius', 'NORP'): 1; ('Miles', 'PERSON'): 1; ('Suidas', 'ORG'): 1; ('Leone', 'GPE'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('buff', 'PERSON'): 1"
A70871,7 | 12930,urbe Dis Excidii resolution Benesiciis p. Seneca philosopher Gratian Caus.,church: 0.5; law: 0.5; conquest: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; nation: 0.5; man: 0.5; thing: 0.45; parliament: 0.4; person: 0.25; lord: 0.15; minister: 0.1; liberty: 0.05; conquer: 0.05; war: 0.05,"('Tit', 'PERSON'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('Henry', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Commissioned', 'ORG'): 3; ('Arthur', 'PERSON'): 3; ('Alfonso', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Gratian Caus', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Angelica', 'GPE'): 2; ('Rosella', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('Ludovici', 'PERSON'): 2; ('305', 'CARDINAL'): 2; ('Fredericus Lindebrogus', 'PERSON'): 2; ('125', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('127', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('british', 'NORP'): 2; ('Julius Caesar', 'ORG'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('2d', 'CARDINAL'): 2; ('Navarre', 'PERSON'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('Shadrac , Meshac', 'ORG'): 2; ('Abednego', 'PERSON'): 2; ('religionis', 'NORP'): 2; ('hominem quisquis urbe vastat', 'PERSON'): 1; ('Dis manibus', 'ORG'): 1; ('recte sapit', 'PERSON'): 1; ('nam similis', 'PERSON'): 1; ('Excidii', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('quisquis id quod', 'PERSON'): 1; ('sustulerit', 'ORG'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Ludovicus', 'GPE'): 1; ('Capit', 'ORG'): 1; ('285', 'CARDINAL'): 1; ('295', 'CARDINAL'): 1; ('296', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('quapropter', 'PERSON'): 1; ('eas ab ecclesiis quibus', 'ORG'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('amico quippiam', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('fraudari', 'ORG'): 1; ('vel abstrahi', 'PERSON'): 1; ('Sacrilegium', 'PRODUCT'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('257', 'CARDINAL'): 1; ('Theodoricus', 'ORG'): 1; ('Alaricus the', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('cupiditas quae', 'ORG'): 1; ('depraedationis', 'NORP'): 1; ('admiserat scelerisque', 'PERSON'): 1; ('deleret', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Legum', 'PERSON'): 1; ('508', 'CARDINAL'): 1; ('702', 'CARDINAL'): 1; ('friseans', 'NORP'): 1; ('neopolitan', 'NORP'): 1; ('Tit.', 'DATE'): 1; ('Fredericus Lindebrogus Ibid', 'PERSON'): 1; ('997', 'CARDINAL'): 1; ('998', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('1308', 'DATE'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('James Semple', 'PERSON'): 1; ('Henry Spelman de', 'PERSON'): 1; ('Seldens Review', 'PERSON'): 1; ('Zerula Tit', 'PERSON'): 1; ('v•ensil', 'PERSON'): 1; ('196', 'CARDINAL'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('Tyburn', 'ORG'): 1; ('Cleri', 'GPE'): 1; ('Grotius de', 'ORG'): 1; ('Belli', 'GPE'): 1; ('617', 'CARDINAL'): 1; ('631', 'CARDINAL'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Sept. 24. 1642', 'DATE'): 1; ('730', 'CARDINAL'): 1; ('Nov. 2', 'DATE'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('may 26. 1642', 'DATE'): 1; ('☜', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Punctilio', 'ORG'): 1; ('Merlin', 'PRODUCT'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Purchas', 'NORP'): 1; ('6 c . 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('613', 'CARDINAL'): 1; ('614', 'CARDINAL'): 1; ('756', 'CARDINAL'): 1; ('757', 'PRODUCT'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Belli l. 3', 'PERSON'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Lipsius de Triumphis', 'ORG'): 1; ('4 .', 'CARDINAL'): 1; ('no less than 12', 'CARDINAL'): 1; ('Geoffry Monmouth', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('regum Brit', 'PERSON'): 1; ('9 c .', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('arrear', 'DATE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Briton', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Britons', 'ORG'): 1; ('nihil enim quod', 'PERSON'): 1; ('irrationabilem', 'GPE'): 1; ('causam praetendi•', 'PERSON'): 1; ('Tributarios', 'GPE'): 1; ('arbitratur', 'GPE'): 1; ('dulcis erit', 'PERSON'): 1; ('tuendo', 'GPE'): 1; ('Hoveden Annal', 'ORG'): 1; ('561', 'CARDINAL'): 1; ('566', 'CARDINAL'): 1; ('Paris Hist', 'PERSON'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('1126', 'DATE'): 1; ('Castille', 'GPE'): 1; ('Sancho', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Sancho king', 'PERSON'): 1; ('Sancho', 'PERSON'): 1; ('Englishmen', 'PRODUCT'): 1; ('John Davis', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('William duke', 'PERSON'): 1; ('Normandy', 'ORG'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Hoveden Annal', 'PERSON'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('601', 'CARDINAL'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Corone', 'ORG'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('H. 4', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('William le Scroop', 'PERSON'): 1; ('Henry green', 'PERSON'): 1; ('John bassy', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Annotata', 'GPE'): 1; ('538', 'CARDINAL'): 1; ('539', 'CARDINAL'): 1; ('540', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Englishman', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('Nabal', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('thou this day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3. 28', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('16. 24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('John Sarisbury', 'PERSON'): 1; ('about the year 1170', 'DATE'): 1; ('Joannis Sarisburiensis de', 'PERSON'): 1; ('Curialium l. 7', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('potestatibus', 'ORG'): 1; ('jure suo', 'PERSON'): 1; ('decimationes', 'ORG'): 1; ('Primitias', 'NORP'): 1; ('Episcopis', 'GPE'): 1; ('avita subtrahentes indigenis vicos', 'PERSON'): 1; ('quaeque', 'NORP'): 1; ('quae domus', 'ORG'): 1; ('fuerat', 'ORG'): 1; ('aut opilionis', 'PERSON'): 1; ('Ianificli', 'NORP'): 1; ('apostolico', 'ORG'): 1; ('quod decimas', 'PERSON'): 1; ('Iura', 'ORG'): 1; ('planè decimas', 'PERSON'): 1; ('Divinae', 'PERSON'): 1; ('grati sunt gratiae', 'PERSON'): 1; ('amplioribus', 'ORG'): 1"
A78780,30,century death work mortal man overcome grace almighty God saviour,predecessor: 0.25; power: 0.25; prince: 0.25; pretence: 0.25; prerogative: 0.25; privilege: 0.25; precedent: 0.25; policy: 0.25; pollute: 0.25; profit: 0.25; king: 0.25; god: 0.25; man: 0.25; blood: 0.25; parliament: 0.25; people: 0.25; life: 0.25; kingdom: 0.2; death: 0.2; desire: 0.15; advice: 0.1; hand: 0.05; soul: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Richard Watson', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('the four century', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('crucifi•d', 'ORG'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Observata', 'GPE'): 1; ('Prudential', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('1661', 'DATE'): 1; ('sword', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the first century', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1"
A71091,5,example saviour home purpose mr. marshal judgement precept earth abundance,god: 0.5; man: 0.5; way: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; day: 0.45; people: 0.45; time: 0.4; marshal: 0.4; self: 0.3; blood: 0.2; enemy: 0.15; lord: 0.05; doctrine: 0.05; gospel: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('marshal', 'PERSON'): 4; ('martial', 'PERSON'): 4; ('Ireland', 'GPE'): 4; ('the fast day', 'DATE'): 4; ('irish', 'NORP'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('a fast day', 'DATE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pontius Pilot', 'ORG'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('9.55.56', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Barack', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.24.25', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('11.4.2.14', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('this foureskore year', 'DATE'): 1; ('these four year', 'DATE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('some fifty', 'CARDINAL'): 1; ('sixty mile', 'QUANTITY'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the eleven hour', 'TIME'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('22.30', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('32.10', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Feb. 23. 1641', 'DATE'): 1; ('•ome', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('three year ago', 'DATE'): 1; ('Felton', 'PERSON'): 1; ('Buckingham', 'GPE'): 1; ('quam tument', 'PERSON'): 1; ('Brotherhood', 'ORG'): 1"
A71091,7 | 23731,This m. marshal faction understand Babylon destroy root branch self,god: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; blood: 0.5; church: 0.5; sin: 0.5; child: 0.5; time: 0.45; babylon: 0.35; father: 0.35; bishop: 0.25; house: 0.05; kingdom: 0.05,"('Mary', 'PERSON'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('Essex', 'NORP'): 3; ('William', 'PERSON'): 3; ('the house of commons', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Babylon', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Asylum', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('babylonians', 'NORP'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('barony•s', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('the house of commons (', 'ORG'): 1; ('Embrione', 'PERSON'): 1; ('Layton', 'PERSON'): 1; ('some sixteen year ago', 'DATE'): 1; ('four year ago', 'DATE'): 1; ('many hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('William Pryn', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('four or five hundred year', 'DATE'): 1; ('I.D.', 'GPE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('the house of commons now', 'ORG'): 1; ('Ezechiell', 'ORG'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'ORG'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Crimine', 'PERSON'): 1; ('mereri', 'PERSON'): 1; ('Lybia', 'GPE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('nobilitas cum', 'PRODUCT'): 1; ('Lubrica', 'PRODUCT'): 1; ('nulli', 'PERSON'): 1; ('vergentibus annis praecipitâsse', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('miseri nascentia', 'PERSON'): 1; ('gore', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('gesturi', 'GPE'): 1; ('4.10', 'MONEY'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('marshal', 'PERSON'): 1; ('a hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('•as', 'ORG'): 1"
A75870,2,kingdom servant A. T. englands sickness Ireland Scotland complaint •rethrens,psalm: 0.5; translation: 0.5; word: 0.5; god: 0.5; verse: 0.5; scripture: 0.5; book: 0.5; parliament: 0.4; man: 0.4; translate: 0.35; text: 0.15; prose: 0.1; mr: 0.05; church: 0.05,"('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('A. T.', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('•rethrens', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('W. B. M.A.', 'PERSON'): 1; ('47.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W.D.', 'GPE'): 1; ('F. Eglesfield', 'PERSON'): 1; ('Thomas Ʋnderhill', 'PERSON'): 1; ('Paul be Church-yard', 'ORG'): 1; ('F. Tyton', 'PERSON'): 1; ('Fleetstreet', 'GPE'): 1; ('34.3', 'CARDINAL'): 1; ('69.30', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('66.1', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('at least five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('double meter', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Francis Rous', 'PERSON'): 1; ('many year ago', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('white', 'PERSON'): 1; ('Dorchester', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('make|we', 'ORG'): 1; ('don', 'PERSON'): 1"
A70894,55,impetration arminians fruit satisfaction intercession learn Christ mouth Joh. reprobate,god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; satisfaction: 0.5; thing: 0.5; sin: 0.45; mercy: 0.45; truth: 0.35; justice: 0.35; world: 0.25; death: 0.2; arminians: 0.1; another: 0.1; word: 0.1; mr: 0.1; possibility: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Culverwell', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('arminians', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Grevinchovius', 'PERSON'): 1; ('Corvin', 'PERSON'): 1; ('Defen', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('semipelagian', 'NORP'): 1; ('nec defensoribus', 'ORG'): 1; ('Tempus', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('stock', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('gentleman habet', 'PERSON'): 1; ('gratiam aut', 'PERSON'): 1; ('specialis quaedam', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('15. 13', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('3. 26', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('3. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John 1. 17', 'DATE'): 1; ('1. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('habet quidem', 'PERSON'): 1"
A70894,238,heathens stranger commonwealth Israel day festival Jew holiness honour other,day: 0.5; sabbath: 0.5; lord: 0.5; week: 0.5; ignatius: 0.5; word: 0.5; epistle: 0.45; feast: 0.35; lib: 0.3; page: 0.25; cap: 0.15; observe: 0.15; time: 0.1; jew: 0.1; fruit: 0.05; year: 0.05; christ: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('Ignatius', 'ORG'): 7; ('Jew', 'NORP'): 6; ('greek', 'NORP'): 6; ('lib', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('the lord day', 'DATE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('weekly', 'DATE'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('Sabbati', 'ORG'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Levit', 'PERSON'): 3; ('16', 'DATE'): 3; ('the feast of week', 'DATE'): 3; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('annual', 'DATE'): 2; ('Saturday', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Lucian', 'PERSON'): 2; ('Eusebius', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('the first day of the week', 'DATE'): 2; ('Sunday', 'DATE'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('erat', 'NORP'): 2; ('Heylin', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Eusebius', 'ORG'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('Ely', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('quinetiam populi', 'PERSON'): 1; ('investigat', 'ORG'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('2. contra Apion', 'QUANTITY'): 1; ('nec ulla', 'ORG'): 1; ('quam septimanae', 'PERSON'): 1; ('minimè pervenerit', 'PERSON'): 1; ('Jejuniaque', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('95th', 'ORDINAL'): 1; ('quoniam nec', 'PERSON'): 1; ('Saturno', 'PERSON'): 1; ('vestris sumus', 'PERSON'): 1; ('16th', 'ORDINAL'): 1; ('Apologeticum', 'PRODUCT'): 1; ('aliâ', 'CARDINAL'): 1; ('loco ab eis', 'ORG'): 1; ('sumus qui', 'PERSON'): 1; ('Saturni', 'WORK_OF_ART'): 1; ('ipsi à judaico moor', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Gottefredus', 'PERSON'): 1; ('quod quidem facitis', 'PERSON'): 1; ('ipsi', 'PERSON'): 1; ('vestris ad altena religione', 'PERSON'): 1; ('Saturdays', 'DATE'): 1; ('14th', 'ORDINAL'): 1; ('52 lord day every year', 'DATE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Ethnicis semel', 'PERSON'): 1; ('Excerpe', 'GPE'): 1; ('Pentecosten', 'PRODUCT'): 1; ('the other ordinaray day of the week', 'DATE'): 1; ('Tibullus', 'GPE'): 1; ('aut ego sum causatus', 'PERSON'): 1; ('graeco', 'PERSON'): 1; ('893', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1615', 'DATE'): 1; ('Aelius Lampridius', 'ORG'): 1; ('Alexander Severus', 'PERSON'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('Linus', 'GPE'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Callimachus', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('every seven day', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('23. 15', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Rupertus', 'ORG'): 1; ('Planius', 'ORG'): 1; ('Isychius', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Lidyat de variis', 'PERSON'): 1; ('intentionem', 'PERSON'): 1; ('consecuti sumus', 'PERSON'): 1; ('juxta usum loquendi veterum .', 'PERSON'): 1; ('the council of Friuli', 'ORG'): 1; ('Foro-Julien s .', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Dominica', 'GPE'): 1; ('haberi caepit', 'PERSON'): 1; ('19 1', 'CARDINAL'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Sanbath Sachristos', 'PERSON'): 1; ('Sanbath Judi', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Heylin', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('15. 20', 'DATE'): 1; ('27. 52', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('23. 15 ,', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('28 26', 'CARDINAL'): 1; ('34. 22', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('the day of the', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Waldensis', 'ORG'): 1; ('Baptisma', 'ORG'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('cùm de dominicâ die', 'ORG'): 1; ('resurrectionem nulla', 'PERSON'): 1; ('statim', 'NORP'): 1; ('missionem spiritus', 'PERSON'): 1; ('humano cultu', 'ORG'): 1; ('Dominicae', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('7. 10', 'CARDINAL'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('the four year', 'DATE'): 1; ('forty-ninth', 'DATE'): 1; ('eleven or twelve year', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Caius', 'ORG'): 1; ('Cambridg', 'PRODUCT'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('mari illi sint', 'PERSON'): 1; ('Dominicum', 'ORG'): 1; ('corpora pascerent cibariis', 'ORG'): 1; ('Disciplinis', 'NORP'): 1; ('the council of Laodicea', 'ORG'): 1; ('about 250 year', 'DATE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('Judaizare', 'ORG'): 1; ('Sabbatho', 'PERSON'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('registr', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Dominicum', 'PERSON'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('sabbathday', 'DATE'): 1"
A70216,32,Ittai king lord lord king place lord king death life,lord: 0.5; god: 0.5; people: 0.5; son: 0.5; priest: 0.5; jeroboam: 0.5; man: 0.45; david: 0.35; abijah: 0.35; judah: 0.3; king: 0.25; israel: 0.15; father: 0.1; child: 0.05,"('thou', 'GPE'): 14; ('Jeroboam', 'PERSON'): 10; ('David', 'PERSON'): 9; ('Israel', 'GPE'): 8; ('Abijah', 'PERSON'): 7; ('Judah', 'GPE'): 7; ('Abiathar', 'PERSON'): 5; ('Ittai', 'ORG'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Ahitophel', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Absalon', 'ORG'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Rehoboam', 'PERSON'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Kidion', 'PRODUCT'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('mount Olivet', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Hushai', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('the king house', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('ahimaaz zadok', 'PERSON'): 1; ('Jonathan Abiathar', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Hushai David', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('Jeroboam', 'GPE'): 1; ('the eighteenth year', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Michaiah', 'GPE'): 1; ('Uriel', 'ORG'): 1; ('Abijah and Jeroboam', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('four hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('eight hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Zemaraim', 'PERSON'): 1; ('mount Ephraim', 'LOC'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('every evening', 'TIME'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('Jeshanah', 'GPE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('the many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
