tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A67650,8,section conference difference religion security priest England danger minister Brussels,god: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; reason: 0.5; england: 0.5; power: 0.45; priest: 0.35; catholic: 0.3; truth: 0.3; heretic: 0.25; point: 0.25; scripture: 0.15; error: 0.15; apostle: 0.1; saint: 0.1; conference: 0.05; action: 0.05,"('England', 'GPE'): 10; ('catholic', 'NORP'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Brussels', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('S. Austin', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('section ii', 'LAW'): 1; ('D. Morley', 'ORG'): 1; ('Andover', 'GPE'): 1; ('disoute', 'ORDINAL'): 1; ('F. Darcy', 'PERSON'): 1; ('reader odjoas', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('meliora proboque', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('Eutichius', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Berengarius', 'NORP'): 1; ('Sacramentarians', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet condemn of themselves', 'ORG'): 1; ('heresiark', 'GPE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'GPE'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('Pascentianus', 'GPE'): 1; ('Emeritus', 'ORG'): 1; ('Lanfrancus', 'GPE'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('Peter Abaylardus', 'PERSON'): 1; ('Hugonots at Poissy', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('15.16.17', 'CARDINAL'): 1; ('Austin 13', 'LAW'): 1; ('Faustum c', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Arrian', 'NORP'): 1; ('Utica', 'PERSON'): 1; ('wandalicâ', 'PERSON'): 1; ('L. Nemo C. de summa', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Sisinnius', 'ORG'): 1; ('Mani', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('S. Stephen', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Hilarius', 'ORG'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('come hereticis', 'PERSON'): 1; ('Melancthon', 'PERSON'): 1; ('Bucerus', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('pagan idolatry', 'ORG'): 1; ('E. s G. B. and', 'PERSON'): 1; ('R. C.', 'PERSON'): 1; ('T. G.', 'PERSON'): 1; ('W. E.', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Trita', 'PERSON'): 1; ('S.', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('presbiterians', 'NORP'): 1; ('Novatians', 'NORP'): 1; ('Miletians', 'NORP'): 1; ('ci man', 'PERSON'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Stubbor', 'ORG'): 1; ('the Hystorys of our civil war', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Crozier', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Tyburn', 'PERSON'): 1; ('Madrid', 'GPE'): 1; ('Ch', 'LOC'): 1"
A67650,10,section IV. possibility salvation schism protestant schismatics catholic salvation parallel,church: 0.45; catholic: 0.45; communion: 0.45; schism: 0.45; christ: 0.45; sin: 0.45; man: 0.45; donatist: 0.4; saint: 0.35; austin: 0.25; protestant: 0.2; reason: 0.1; petilianum: 0.05; plague: 0.05; pest: 0.05; pestilence: 0.05; peter: 0.05; petiliani: 0.05; person: 0.05; poterit: 0.05; portae: 0.05; persecutor: 0.05; word: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 18; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Austin', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('S. Austin', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.24', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('nisi qui', 'PERSON'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('Donat', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('nisi', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('the catholic church', 'ORG'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('D. Morley', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('revisor', 'PERSON'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('Epistolam Petiliani Donat', 'PERSON'): 1; ('membra vero', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Christum Nemo', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('neminem animate', 'ORG'): 1; ('qui non', 'PERSON'): 1; ('15.6', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'NORP'): 1; ('de Bapt', 'PERSON'): 1; ('Mesopotamia', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Faustum', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('omnis caro', 'PERSON'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Meletians', 'NORP'): 1; ('Novatians', 'NORP'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('Calvin l. 4', 'PERSON'): 1; ('Elogio', 'NORP'): 1; ('quam vtilis', 'PERSON'): 1; ('Eccesiae', 'PRODUCT'): 1; ('necessaria', 'GPE'): 1; ('quando non', 'PERSON'): 1; ('vitam ingressus', 'PERSON'): 1; ('nisi pariat', 'PERSON'): 1; ('vberibus', 'ORG'): 1; ('Angelis', 'PERSON'): 1; ('eius gremium', 'PERSON'): 1; ('nulla speranda', 'ORG'): 1; ('nec ulla', 'PERSON'): 1; ('exitialis est', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('their die day', 'DATE'): 1; ('quod ab initio de jure non subsistit Reg', 'PERSON'): 1; ('juris', 'PERSON'): 1; ('Protestanes', 'ORG'): 1; ('churche', 'ORG'): 1; ('calvmny', 'GPE'): 1; ('Austin l. 6', 'PERSON'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('Intra', 'ORG'): 1; ('quam contumeliam', 'PERSON'): 1; ('vel iniuriam', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('quam vero', 'PERSON'): 1; ('turbinibus', 'ORG'): 1; ('vel ne de suo reditu', 'PERSON'): 1; ('consulendi etiam ijs', 'PERSON'): 1; ('motibus', 'ORG'): 1; ('vllâ conventiculorum', 'PERSON'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('ecclesiâ', 'GPE'): 1; ('catholicâ praedicari sciunt', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('occulto pater', 'GPE'): 1; ('vix totidem', 'PERSON'): 1; ('Thebarum Portae vel divitis ostia nili', 'PERSON'): 1; ('Sodoma', 'FAC'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('pervert catholic', 'PERSON'): 1; ('Austin L. 1. de Bapt', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('R. H. P. 17', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('presbiterians', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Austin l. 2', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1"
A67650,16,understand faith assent give truth credit another other make know,faith: 0.4; word: 0.4; sense: 0.4; sign: 0.4; god: 0.4; saint: 0.4; man: 0.3; mind: 0.3; truth: 0.2; reason: 0.15; apostle: 0.15; write: 0.15; say: 0.1; poverty: 0.1; poet: 0.1; preface: 0.1; preacher: 0.1; practice: 0.1; power: 0.1; preserve: 0.1; point: 0.1; petri: 0.1; pharsalus: 0.1; body: 0.1; scripture: 0.05; contrary: 0.05; way: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Mimi greek', 'PERSON'): 1; ('Austin l. 2', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Tuba', 'GPE'): 1; ('Tibia', 'GPE'): 1; ('Cythara', 'GPE'): 1; ('etiam significantem', 'ORG'): 1; ('verba enim inter', 'PERSON'): 1; ('Evidentia', 'GPE'): 1; ('Deo', 'ORG'): 1; ('Theiologi', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('nec diutius manent', 'ORG'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('ita voces', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Brebeuf en sa Pharsalus', 'PERSON'): 1; ('yeux', 'PERSON'): 1; ('donner de la couleur', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('S. luke', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Marcus', 'GPE'): 1; ('Petri', 'NORP'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('juxta quod', 'PERSON'): 1; ('Romae', 'PERSON'): 1; ('fratribus', 'ORG'): 1; ('Evangelium', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('16.29', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('S. Cyril', 'ORG'): 1"
A67650,17,part other sense example reason substance divine substance nature person,reason: 0.4; scripture: 0.35; sense: 0.35; word: 0.35; interpretation: 0.35; doctrine: 0.35; christ: 0.35; use: 0.35; proposition: 0.25; body: 0.2; read: 0.15; reformation: 0.15; pride: 0.15; proof: 0.15; protestant: 0.15; purpose: 0.15; reach: 0.15; praise: 0.15; end: 0.1; man: 0.1; blood: 0.1; wine: 0.1; god: 0.1,"('4', 'CARDINAL'): 4; ('D. Morley', 'ORG'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Ch', 'LOC'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Oriental', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('S. Thomas', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'GPE'): 1; ('Gustus', 'ORG'): 1; ('quidquid dixit', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1"
A67650,76,honour debeatur statuas statue aliud Vii act Iii Sanctas reveremur,god: 0.5; lord: 0.5; love: 0.5; dear: 0.5; spirit: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; work: 0.45; day: 0.25; praise: 0.2; lamb: 0.15; heart: 0.15; sea: 0.1; thing: 0.1; idolis: 0.05; part: 0.05,"('nec', 'ORG'): 11; ('Imaginum', 'ORG'): 3; ('imaginibus', 'ORG'): 3; ('Idolis', 'ORG'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('similis', 'NORP'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Idola', 'NORP'): 2; ('gentibus', 'ORG'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('verò sumatur', 'PERSON'): 1; ('alteri rei', 'ORG'): 1; ('debetur', 'GPE'): 1; ('excellentiam illi', 'PERSON'): 1; ('statuas verò tantum propter connexionem', 'PERSON'): 1; ('unde objectum colitur', 'ORG'): 1; ('hoc didici ex', 'PERSON'): 1; ('Sanctas', 'ORG'): 1; ('coloribus honorem conslituente', 'PERSON'): 1; ('Tridentinum Sess', 'ORG'): 1; ('de Vener', 'PERSON'): 1; ('Imag', 'ORG'): 1; ('imaginibus venerationem', 'PERSON'): 1; ('debitam impertiendam esse', 'PERSON'): 1; ('quoniam honos', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Prorotypa', 'ORG'): 1; ('Christum', 'ORG'): 1; ('similitudinem', 'NORP'): 1; ('venerationem laudibus prosecuti sunt', 'ORG'): 1; ('B. Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('thirty-nine', 'CARDINAL'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('Julianum apostatam', 'GPE'): 1; ('possquam de cultu', 'PERSON'): 1; ('Christo domino', 'PERSON'): 1; ('Deiparae', 'NORP'): 1; ('debito', 'PERSON'): 1; ('Characteres Imaginum', 'PERSON'): 1; ('APOSTOLIS', 'ORG'): 1; ('B. Hieronymus', 'PERSON'): 1; ('Epitaphio', 'GPE'): 1; ('plures alii', 'PERSON'): 1; ('huius', 'GPE'): 1; ('confirmationem citantur', 'PERSON'): 1; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('generali', 'PERSON'): 1; ('videri', 'NORP'): 1; ('etiam varia miracula', 'PERSON'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('confirmationem certissimam', 'PERSON'): 1; ('Idololatricum', 'PERSON'): 1; ('unquam consirmavit', 'PERSON'): 1; ('SECTIO xxxiv', 'PERSON'): 1; ('Idololatria', 'GPE'): 1; ('QUidquid Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Tridentinum', 'ORG'): 1; ('paucis verbis professionis', 'ORG'): 1; ('Pii PP .', 'PERSON'): 1; ('jussu', 'PERSON'): 1; ('firmissimè assero', 'PERSON'): 1; ('Christi', 'GPE'): 1; ('habendas ac retinendas', 'PRODUCT'): 1; ('honorem', 'PERSON'): 1; ('venerationem impertiendam', 'PERSON'): 1; ('haec ibi', 'PERSON'): 1; ('illis porrò debitus', 'PERSON'): 1; ('Prototypon', 'NORP'): 1; ('quidquam', 'GPE'): 1; ('inter quae', 'ORG'): 1; ('aequè facilè duos', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('ad quod', 'PERSON'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('nihil jam agendum supersit', 'PERSON'): 1; ('ultrò', 'PERSON'): 1; ('nam', 'PERSON'): 1; ('statuasve christi', 'ORG'): 1; ('domini Christum', 'ORG'): 1; ('nisi nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('aut alienante', 'PERSON'): 1; ('Equus', 'ORG'): 1; ('quod nihil', 'PERSON'): 1; ('quam pictura', 'PERSON'): 1; ('nec ullam virtutem supernaturalem', 'ORG'): 1; ('Synodus Tridentina Sess', 'PERSON'): 1; ('saepe laudatâ', 'PERSON'): 1; ('divinitas', 'GPE'): 1; ('quam sint', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Idola', 'ORG'): 1; ('Sacrificiis', 'PERSON'): 1; ('libaminibus', 'ORG'): 1; ('suffitibus', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('unquam obtulit', 'PERSON'): 1; ('sacris imaginibus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('nisi ablato', 'PERSON'): 1; ('Palladio', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Graeci', 'ORG'): 1; ('Trojani', 'NORP'): 1; ('penatibus', 'ORG'): 1; ('Anciliis fiduciam', 'PERSON'): 1; ('Romani', 'PERSON'): 1; ('Herculis', 'NORP'): 1; ('statua Tytii', 'PERSON'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1; ('nullam fiduciam', 'PERSON'): 1; ('hoc etiam discrimen', 'ORG'): 1; ('Tridentino', 'ORG'): 1; ('sequitur 4', 'CARDINAL'): 1; (""n'est Idolis"", 'GPE'): 1; ('quae illis usui', 'ORG'): 1; ('nunquam invocamus', 'ORG'): 1; ('scimus nos ab iis non audiri', 'PERSON'): 1; ('nec eos', 'PERSON'): 1; ('quovis homine', 'PERSON'): 1; ('vnde nonsolum frustra', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('quae vel boni nanciscimur', 'PERSON'): 1; ('vel mali toleramus', 'PERSON'): 1; ('nihil ab', 'PERSON'): 1; ('contra', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('pro victoriis de aliis gentibus reportatis', 'ORG'): 1; ('nervosè probat', 'PERSON'): 1; ('Theologi', 'ORG'): 1; ('Controvertistae', 'ORG'): 1; ('Appendice', 'DATE'): 1; ('Ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('exprobrati', 'ORG'): 1; ('Cervicosis Calvini Gregalibus', 'ORG'): 1; ('Catholicis', 'GPE'): 1; ('angliâ', 'GPE'): 1; ('execrandum', 'NORP'): 1; ('majestatis', 'PRODUCT'): 1; ('facinora objiciente', 'PERSON'): 1; ('eadem', 'GPE'): 1; ('nihil eâ de re cogitante lueremus', 'PERSON'): 1; ('Calviniana Fides', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A65564,17,Chap. Iii head worship scripture scripture truth christian religion truth,religion: 0.5; christian: 0.5; thing: 0.5; world: 0.5; divine: 0.5; truth: 0.5; christ: 0.5; man: 0.45; time: 0.35; god: 0.2; death: 0.15; christianity: 0.1; jew: 0.1; scripture: 0.05; book: 0.05; doctrine: 0.05,"('christian', 'NORP'): 36; ('Christianity', 'NORP'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('Jew', 'NORP'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Christian', 'NORP'): 4; ('jewish', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('§', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('two week', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Judaism', 'ORG'): 1; ('Judaism', 'PERSON'): 1; ('some hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'GPE'): 1; ('Jeremiah', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('Messiah', 'GPE'): 1; ('seven week', 'DATE'): 1; ('Porphyry', 'GPE'): 1; ('Daniel be', 'PERSON'): 1; ('many hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('assert destroy', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('buffet', 'ORG'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('above five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Christiany', 'GPE'): 1; ('Heathan', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('se il mondo si', 'PERSON'): 1; ('Christianesmo', 'ORG'): 1; ('chegli alteri non', 'PERSON'): 1; ('vhe tu', 'PERSON'): 1; ('pianta i fu', 'PERSON'): 1; ('hora è', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('uphold foster', 'PERSON'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1"
A67666,2,commons face army remonstrance declaration justice self publish lie declaration,law: 0.5; army: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; face: 0.5; lord: 0.5; people: 0.5; house: 0.4; kingdom: 0.35; subject: 0.3; king: 0.2; man: 0.1; time: 0.1; justice: 0.05,"('England', 'GPE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Andronicus', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('shall|be', 'PERSON'): 3; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('12.19', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Alexius', 'GPE'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('Hos', 'ORG'): 2; ('Laity', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'QUANTITY'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('20.', 'QUANTITY'): 1; ('6. month', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('15. June 1648', 'DATE'): 1; ('autho', 'PERSON'): 1; ('Colchester', 'LOC'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('April .', 'DATE'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('committeeman', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('these eight year', 'DATE'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('these 8', 'DATE'): 1; ('last year past', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Sequester', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('long ago', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('28.2', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('the royal party', 'ORG'): 1; ('espy', 'PERSON'): 1; ('12 herculean', 'QUANTITY'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('nemine contradicente', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('final , reserve', 'ORG'): 1; ('Stuffe', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('7.46', 'CARDINAL'): 1; ('7.37', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19.38', 'CARDINAL'): 1; ('a very few day', 'DATE'): 1; ('Mar. 15', 'DATE'): 1; ('19.15', 'CARDINAL'): 1; ('1180', 'DATE'): 1; ('Alexius', 'ORG'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('presbyterian', 'NORP'): 1; ('Adonibezek', 'ORG'): 1; ('1.6.7', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quam necis', 'PERSON'): 1; ('Hof', 'GPE'): 1; ('1 4', 'CARDINAL'): 1; ('Iezrael', 'PERSON'): 1; ('Iehn', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('one year and a half', 'DATE'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('21.23.24', 'CARDINAL'): 1; ('Amon', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A62539,11,head ʋse end design sanctify soul god glory felicity scope,sabbath: 0.5; day: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; moses: 0.5; soul: 0.45; saint: 0.45; glory: 0.45; oracle: 0.45; christ: 0.25; lamb: 0.2; peace: 0.15; heart: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('ten', 'CARDINAL'): 6; ('seven', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('this day', 'DATE'): 4; ('Jehovah', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('six', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('the seven day', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('58.12', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('weekly', 'DATE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('3.3', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('seventh-day', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('33.17', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 8', 'PERSON'): 1; ('Pisgah', 'FAC'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('92.', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('seventhday', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Comp', 'PERSON'): 1; ('69.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Jer 2 14', 'PERSON'): 1; ('Amos 3.6', 'PERSON'): 1; ('3.13.19', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jo 14.27 Ps', 'PERSON'): 1; ('119.165', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 43.73', 'ORG'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('26.3', 'CARDINAL'): 1; ('37.37 .', 'CARDINAL'): 1; ('57 2 5', 'DATE'): 1; ('Isa', 'DATE'): 1; ('57.13', 'CARDINAL'): 1; ('36.11', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Mordecai', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('49.19', 'MONEY'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1.29', 'DATE'): 1; ('triumph', 'GPE'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('2.14 luke', 'QUANTITY'): 1; ('17.26', 'CARDINAL'): 1; ('7.10', 'MONEY'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('that ◊ day', 'DATE'): 1; ('•2', 'PERSON'): 1; ('Ja', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('33.4', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Alelujah', 'PRODUCT'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('15.2.3', 'DATE'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Sina', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.1.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('7000', 'CARDINAL'): 1; ('horiz•n', 'PERSON'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('15.1.23.4', 'CARDINAL'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A63829,1,Psalm verse lord day trouble name god Jacob sanctuary Zion,christ: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; gospel: 0.5; heaven: 0.5; world: 0.5; people: 0.35; thing: 0.3; saint: 0.25; time: 0.25; day: 0.15; sin: 0.1; reason: 0.05; faith: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('the day', 'DATE'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('Anabaptists', 'NORP'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('Jul. 5', 'DATE'): 2; ('1681', 'DATE'): 2; ('Comit', 'PRODUCT'): 2; ('T. Tudway', 'PERSON'): 2; ('seu', 'ORG'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Babylon', 'PERSON'): 2; ('some year past', 'DATE'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('20.', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Baptists', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('grant thou', 'PERSON'): 1; ('meditati', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('dirumpamus vincula eorum', 'PERSON'): 1; ('Jugum', 'GPE'): 1; ('ira sva', 'PERSON'): 1; ('Constitutus', 'PRODUCT'): 1; ('rex ab', 'ORG'): 1; ('Postula', 'PERSON'): 1; ('possessionem', 'PERSON'): 1; ('servite domino', 'ORG'): 1; ('cum exarserit', 'PERSON'): 1; ('brevi ira', 'PERSON'): 1; ('beati omnes', 'ORG'): 1; ('Audiat', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('altaria flammis', 'PERSON'): 1; ('tu', 'PERSON'): 1; ('Ducemus', 'GPE'): 1; ('Ducemus', 'NORP'): 1; ('jam scio', 'PERSON'): 1; ('notas', 'ORG'): 1; ('fulmina', 'GPE'): 1; ('hic vana', 'PERSON'): 1; ('jam currus', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('— trahitur dulcedine', 'PERSON'): 1; ('mollis Sitque', 'PERSON'): 1; ('Herculeus', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('nam', 'ORG'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('haec jam tria', 'PERSON'): 1; ('dulce nam', 'PERSON'): 1; ('musica quaeque', 'PERSON'): 1; ('quae musica', 'PERSON'): 1; ('Pulchrae Harmonico', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('jam haec inter', 'PERSON'): 1; ('Academicus', 'GPE'): 1; ('Sirque', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('the ministry of thos•', 'ORG'): 1; ('15. 10', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('William Hugh', 'PERSON'): 1; ('John Cooper', 'PERSON'): 1; ('2. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('fourteen day', 'DATE'): 1; ('about eight or ten', 'CARDINAL'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('William Crabb', 'PERSON'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('it|be write', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('about two or', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('10. 15', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1. 28', 'CARDINAL'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1. 5', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('14 , 22', 'DATE'): 1; ('15. 1', 'DATE'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('•eed', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10 11', 'DATE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Mat 10', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('t••', 'ORG'): 1; ('Countrie•', 'GPE'): 1; ('place•', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('n••', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11. 40', 'DATE'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1"
A65478,5,son man faith earth fall faith God elect inscription temple,thing: 0.45; make: 0.45; art: 0.45; man: 0.45; work: 0.45; honour: 0.45; god: 0.45; king: 0.35; lordship: 0.25; method: 0.25; picture: 0.2; lord: 0.15; salmon: 0.15; plainness: 0.05; praise: 0.05; practice: 0.05; portrait: 0.05; polygraphice: 0.05; pleasure: 0.05; prayer: 0.05; piece: 0.05; perseus: 0.05; whole: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('that|be', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Sherwin', 'ORG'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Venus', 'LOC'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Mala', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('the 8 month 1658', 'DATE'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('28•', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('William Salmon GVILIELMVS', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('1670', 'DATE'): 1; ('Brittane 1672 Zeuxis', 'DATE'): 1; ('Apellis', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('William Salmon', 'PERSON'): 1; ('Palin', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('E. T.', 'PERSON'): 1; ('R. H.', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('1673', 'DATE'): 1; ('Henry lord Howard', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'GPE'): 1; ('earl marshal', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Juba Rex Mauritaniae', 'PERSON'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Demetrius', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Parrhasius', 'ORG'): 1; ('Lysippus', 'PERSON'): 1; ('Mnason', 'PERSON'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('Nicomedes', 'PRODUCT'): 1; ('Praxiteles', 'NORP'): 1; ('Marcus', 'GPE'): 1; ('Cyzicus', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ajax', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('superflu•us', 'PERSON'): 1"
A63860,20 | 8117,instance scripture sign call name thing attribute use So rock,body: 0.45; christ: 0.45; sacrament: 0.45; bread: 0.45; answ: 0.45; blood: 0.45; thing: 0.45; word: 0.45; ob: 0.4; saint: 0.2; flesh: 0.2; figure: 0.1; party: 0.05; participation: 0.05; point: 0.05; place: 0.05; piece: 0.05; person: 0.05; permit: 0.05; pergamon: 0.05; paul: 0.05; passion: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Matthew', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('Jo', 'PERSON'): 2; ('saint Lu', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('S. Jo', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('John Calvin', 'PERSON'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('D. Taylor', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Bishop Andrew', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('sermon ▪ de coena Dom.', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Optatus Melevitanus', 'GPE'): 1; ('Parmen', 'GPE'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('L. de Sacerdotio', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('de divina mensa', 'PERSON'): 1; ('325', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Chamier', 'ORG'): 1; ('Sacramentarian', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('s. luke', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1600 year', 'DATE'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('11. 28', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('10 , 11', 'DATE'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('28. 29', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Cor ▪ 10', 'ORG'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('10. 1', 'DATE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('15. 17', 'DATE'): 1"
A63903,5 | 9403,signification Echad Meachau v. infer consider verse tell Dodo Dodo,husband: 0.5; shoe: 0.5; man: 0.5; brother: 0.5; ruth: 0.5; another: 0.45; son: 0.45; decease: 0.4; thing: 0.25; abraham: 0.2; place: 0.15; time: 0.15; god: 0.1; father: 0.1; elder: 0.1; use: 0.1; inheritance: 0.05,"('Abraham', 'PERSON'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('Israel', 'GPE'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Jew', 'NORP'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('ruth', 'PERSON'): 5; ('Selden', 'PERSON'): 5; ('this day', 'DATE'): 5; ('8', 'DATE'): 4; ('Naomi', 'ORG'): 4; ('Boaz', 'PERSON'): 4; ('Ephron', 'ORG'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('70', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Heth', 'PERSON'): 3; ('Heth', 'LOC'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'DATE'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('4. 7', 'DATE'): 2; ('Formula', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Idolothyta', 'ORG'): 2; ('escis immolatitiis usi sunt', 'ORG'): 2; ('Echad Meachau', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('fratribus', 'ORG'): 1; ('Dodo', 'PRODUCT'): 1; ('Avunculus', 'GPE'): 1; ('Patruus', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('ben Dodo nonlatinalphabet .', 'PERSON'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('Besaro', 'ORG'): 1; ('five 12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Ʋbi Naomi', 'PERSON'): 1; ('Orpha', 'PERSON'): 1; ('viduas', 'ORG'): 1; ('etiam ad eum qui mortis', 'ORG'): 1; ('lucem fuerat editus', 'ORG'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('Solomon Jarchi', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Joannes Drusius', 'ORG'): 1; ('Blackmore', 'NORP'): 1; ('Deuteronomy', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('solennem quae', 'ORG'): 1; ('inoleverat traditionis', 'ORG'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('dominii formulam', 'PERSON'): 1; ('neque', 'ORG'): 1; ('contrà', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('house', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Moabitess', 'GPE'): 1; ('Mahlon', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('selden', 'PERSON'): 1; ('Deuteronomy', 'PERSON'): 1; ('Drus', 'ORG'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Juvenal', 'PERSON'): 1; ('Berenice', 'WORK_OF_ART'): 1; ('digito', 'GPE'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Elimelech', 'ORG'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Machpelah', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Zohar', 'GPE'): 1; ('Proclus', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('chezeh hamibeach', 'PERSON'): 1; ('Cudworth', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Charlemagne and Lewis', 'ORG'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('938', 'CARDINAL'): 1; ('crebris manuum impositionibus', 'PERSON'): 1; ('Idolothytis', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1"
A66095,3,meditation history Agag king Amalek encage Sam Ver. Agag Agag,god: 0.5; sin: 0.5; self: 0.5; danger: 0.5; security: 0.5; man: 0.5; death: 0.45; lord: 0.45; soul: 0.4; time: 0.3; psalm: 0.2; bitterness: 0.15; disease: 0.05,"('thou', 'GPE'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('David', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Samuel', 'PERSON'): 3; ('Dan', 'PERSON'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('Psalm', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Abel', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Cain', 'ORG'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Hagar', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('three thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Amalek', 'ORG'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('32.33', 'CARDINAL'): 1; ('Gilgal', 'GPE'): 1; ('Ninivites', 'GPE'): 1; ('necis', 'PERSON'): 1; ('mortis modus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Laish', 'NORP'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('18.27', 'CARDINAL'): 1; ('4 30 , 31', 'DATE'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Holofernes', 'ORG'): 1; ('Iael', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('epidemik', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Trojans', 'NORP'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Troja', 'PERSON'): 1; ('Deos', 'PERSON'): 1; ('Palladium', 'ORG'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('exerat fidem', 'PERSON'): 1; ('coronat patientiam', 'PERSON'): 1; ('2 Chro', 'PERSON'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Nemesin', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Lethargik', 'PRODUCT'): 1; ('Crastinum', 'PERSON'): 1; ('polliceri', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('59.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('spontanea lassitudo', 'PERSON'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('Roto', 'PERSON'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('Athletica', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Catholicon', 'GPE'): 1; ('6.19 .', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Samaritan', 'LOC'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('19.37', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('24 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Araunah', 'PERSON'): 1; ('50.14', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('17.17', 'CARDINAL'): 1; ('Fatto', 'GPE'): 1; ('gabbato il', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Epilepsia', 'GPE'): 1; ('Boanerges', 'ORG'): 1; ('Tophet', 'ORG'): 1; ('Jezebel', 'PERSON'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 18.13', 'DATE'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.41', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('Zechar', 'GPE'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('11 12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Iezreel', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('it|be quoque fac', 'ORG'): 1; ('Laodiceans', 'NORP'): 1; ('half bake', 'QUANTITY'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('Eutychus', 'PERSON'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('318', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('prudentiae mater', 'PERSON'): 1; ('mei deus', 'PERSON'): 1; ('Bacchanal', 'ORG'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('Lent', 'ORG'): 1; ('Quaranta', 'GPE'): 1; ('the last week', 'DATE'): 1; ('those forty hour', 'TIME'): 1; ('Carnevall', 'ORG'): 1; ('Christmas-day', 'DATE'): 1; ('Good-Friday', 'DATE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Deuteronomy', 'GPE'): 1; ('Israelites', 'LOC'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Barak', 'PERSON'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Hanna', 'GPE'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('virgin magnificat', 'PERSON'): 1; ('ingratum dixeris', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('1.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.10 .', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('147.1', 'CARDINAL'): 1; ('54.6', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('32.23', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('6.52', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chr', 'QUANTITY'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('Recidiva', 'ORG'): 1; ('Radice', 'ORG'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.14', 'PERSON'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('16.38', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('thou fall', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('41.10', 'CARDINAL'): 1; ('Iehova', 'ORG'): 1; ('cogitur', 'GPE'): 1; ('ferox', 'GPE'): 1; ('poenâ qui', 'PERSON'): 1; ('coercet', 'ORG'): 1; ('fulmina', 'GPE'): 1; ('qui cum triste aliquid statuit', 'PERSON'): 1; ('tristis', 'PRODUCT'): 1; ('poena sva est', 'PERSON'): 1; ('24.42.46', 'CARDINAL'): 1; ('what hour', 'TIME'): 1; ('24.48', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Agag', 'ORG'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('28.22', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1"
A63071,8 | 10396,section sort delinquent god word convince impiety matter practice sort,word: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; scripture: 0.5; time: 0.5; matter: 0.45; lord: 0.4; jest: 0.4; law: 0.3; speech: 0.2; day: 0.1; spirit: 0.05; christ: 0.05; psalm: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Cicero', 'ORG'): 3; ('ark', 'GPE'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Eccles', 'PRODUCT'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('1.1', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Mawdon', 'PERSON'): 2; ('section 3', 'LAW'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('Annotat', 'ORG'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('mēsa', 'ORG'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Pemble', 'ORG'): 1; ('nihil distat', 'PERSON'): 1; ('Sepulchro', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('50.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('15.30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('section 4', 'LAW'): 1; ('Donsa', 'PERSON'): 1; ('six hundred sixty six', 'QUANTITY'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Politian', 'GPE'): 1; ('Pezel', 'ORG'): 1; ('scan', 'GPE'): 1; ('Vergilius', 'PERSON'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet Aristot', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet Rom', 'ORG'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('P. Mornaeus de ver', 'PERSON'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('Domitius Calderinus', 'PERSON'): 1; ('1477', 'DATE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('de doctrina Christia', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('quot lumina', 'PERSON'): 1; ('imo flumina orationis ibi', 'PERSON'): 1; ('Heidelseldius', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('13.9', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippa , de Cicerone', 'ORG'): 1; ('judicem credas', 'PERSON'): 1; ('auditorem modò', 'PERSON'): 1; ('Pericles', 'ORG'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('verborum parcus', 'PERSON'): 1; ('Lud', 'ORG'): 1; ('Vives', 'ORG'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Thucydides', 'PRODUCT'): 1; ('Astrictus', 'ORG'): 1; ('subtilis', 'PERSON'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('ornati quod', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('thick', 'PERSON'): 1; ('Atticus', 'GPE'): 1; ('Marcilius Ficinus', 'ORG'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Mornaeus', 'PERSON'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('Isoc', 'PERSON'): 1; ('Iael', 'GPE'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('Sidonius', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Ornari', 'NORP'): 1; ('resipsae vetat', 'PERSON'): 1; ('contenta doceri', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('summa ornari', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('119.129', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('quam bracte', 'PERSON'): 1; ('eloquëtiae deprehendas de polyhistore suo Solinus', 'PERSON'): 1; ('section 5', 'LAW'): 1; ('Durus', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19.21', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('9.20', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Peter Lombard', 'PERSON'): 1; ('Austin de vera innocentia cap', 'ORG'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Ambrose Spiera', 'PERSON'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('section 6', 'LAW'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Ʋltimis', 'ORG'): 1; ('pessimis temporibus', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Arislot', 'ORG'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Ibid', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Henoch', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('jollity', 'GPE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Bartholomew', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1524', 'DATE'): 1; ('Asyn', 'PERSON'): 1; ('luke 17.27', 'PERSON'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('Jubal', 'GPE'): 1; ('Iubal', 'PERSON'): 1; ('3 34', 'DATE'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('52.6', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('•ibanius sophista', 'PERSON'): 1; ('Septem', 'ORG'): 1; ('Parthica', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Galilaeum', 'GPE'): 1; ('mercedem linguae putdissimae', 'ORG'): 1; ('Coffing for Julian :', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Hanun', 'NORP'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('30.32', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 2.3', 'PERSON'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('John 19 •', 'PERSON'): 1; ('Thomas Moore', 'PERSON'): 1; ('Edw Hals', 'ORG'): 1; ('qualis vita', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('D. Heylins Geog', 'PERSON'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('the Jew Asinarios', 'LOC'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Scripturarios', 'NORP'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Rhe•• Test', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Christoph', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'GPE'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('28.22', 'CARDINAL'): 1; ('discite justitiam moniti', 'PERSON'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('John Apowell', 'PERSON'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('William Maudon', 'PERSON'): 1; ('Greenwich', 'GPE'): 1; ('Moni', 'PERSON'): 1; ('1906', 'DATE'): 1; ('Maudon', 'GPE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('nestorij', 'PERSON'): 1; ('•alla imitaris', 'PERSON'): 1; ('Cicer• Anton', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1"
A63071,11 | 10442,thing unthankfulness gospel peace prophecy Luther thing Adam Luth. Christian,god: 0.5; jew: 0.5; day: 0.5; time: 0.5; rom: 0.45; christ: 0.4; word: 0.4; land: 0.3; thing: 0.25; world: 0.25; christians: 0.2; lord: 0.2; man: 0.2; gospel: 0.1; christian: 0.1; act: 0.1; king: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 13; ('Christians', 'NORP'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('Turk', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Portugal', 'GPE'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Italy', 'GPE'): 3; ('Gentiles', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('noon', 'TIME'): 2; ('15.27', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Titus', 'ORG'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Levant', 'GPE'): 2; ('Caius', 'PERSON'): 2; ('Philo', 'NORP'): 2; ('hundred', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'GPE'): 2; ('11.25', 'CARDINAL'): 2; ('10.2', 'CARDINAL'): 2; ('mei', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Luther', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Luth', 'GPE'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('9.7', 'CARDINAL'): 1; ('Tremell', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('29.3', 'CARDINAL'): 1; ('19.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Deu', 'ORG'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Egyptus', 'ORG'): 1; ('Imbribus', 'ORG'): 1; ('at• a•nis', 'PRODUCT'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Bajazet', 'ORG'): 1; ('L•unclav', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the day of Socrates', 'DATE'): 1; ('Papagans', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Bucholcerus', 'PERSON'): 1; ('Nati', 'PERSON'): 1; ('Donati', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Mel Ad.', 'PERSON'): 1; ('550', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Jim', 'PERSON'): 1; ('Ohim', 'ORG'): 1; ('Nubia', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Sands', 'GPE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Q. Mary day', 'GPE'): 1; ('Bradford', 'GPE'): 1; ('Alms', 'PERSON'): 1; ('1477', 'DATE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('the clear day', 'DATE'): 1; ('Amos 8.9', 'PERSON'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.27', 'DATE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('19.9', 'CARDINAL'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('24.29', 'CARDINAL'): 1; ('Emaus', 'EVENT'): 1; ('ʋespera nunc venit', 'ORG'): 1; ('nobiscum', 'ORG'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('14.8', 'CARDINAL'): 1; ('9 Sect', 'QUANTITY'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('110.2', 'CARDINAL'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('John 10.34', 'PERSON'): 1; ('15.25', 'CARDINAL'): 1; ('13.46', 'CARDINAL'): 1; ('11.11', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('14.21', 'CARDINAL'): 1; ('1600 year', 'DATE'): 1; ('18.32', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('totius orbis', 'PERSON'): 1; ('32.13', 'CARDINAL'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('8.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('19.41', 'CARDINAL'): 1; ('34 ,', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Ʋespasian', 'NORP'): 1; ('Cedron', 'ORG'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('282', 'CARDINAL'): 1; ('Lib.', 'DATE'): 1; ('jud cap', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('thirty penny', 'MONEY'): 1; ('a thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ninety seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 13.19', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('1290', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('1307', 'DATE'): 1; ('1492', 'DATE'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Polyd', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('327. 1539', 'CARDINAL'): 1; ('1597', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Tessalonica', 'PERSON'): 1; ('about 160000', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Breerewood', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('Chronol', 'ORG'): 1; ('S. Hierom', 'PERSON'): 1; ('Tom 6', 'PERSON'): 1; ('256', 'CARDINAL'): 1; ('Cyprus', 'LOC'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('ill accident', 'GPE'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Ammian', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('socrat', 'GPE'): 1; ('Theodoret bucbalc', 'PERSON'): 1; ('func .', 'ORG'): 1; ('Appion of Alexandria', 'ORG'): 1; ('Bono', 'PERSON'): 1; ('adesse', 'NORP'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('the year 1530', 'DATE'): 1; ('David Reubenita', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Mantua', 'GPE'): 1; ('Alsted Chronol', 'PERSON'): 1; ('426', 'CARDINAL'): 1; ('5.46', 'CARDINAL'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Turkey', 'GPE'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('Visier', 'PRODUCT'): 1; ('bassa', 'PERSON'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Iudaeus', 'ORG'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('Biddulph', 'PERSON'): 1; ('Constantinople and Thessalonica', 'ORG'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Maunday-Thurseday', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('109.18', 'CARDINAL'): 1; ('Iesum Iudaei', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nonlatinalphabet deleatur', 'ORG'): 1; ('Wormatiae', 'PRODUCT'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Maledic', 'LOC'): 1; ('Nazareis', 'PERSON'): 1; ('Zachary , Zach', 'ORG'): 1; ('8.13 .', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmaelites', 'NORP'): 1; ('shedwilcom', 'ORG'): 1; ('hei isord', 'PERSON'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('D. •rideaux Lect', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Bimberah', 'PERSON'): 1; ('Beiamenu', 'PERSON'): 1; ('Lights Miscell', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 4.12', 'DATE'): 1; ('22 40', 'DATE'): 1; ('28.26', 'CARDINAL'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 4.', 'PERSON'): 1; ('cry day', 'DATE'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'GPE'): 1"
A61334,10,section governor law law externals exercise godliness godliness aim governor,liturgy: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; form: 0.45; christ: 0.45; people: 0.4; canon: 0.3; thing: 0.3; prescribe: 0.3; rule: 0.3; law: 0.25; prayer: 0.2; gospel: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('England', 'GPE'): 4; ('Romish', 'NORP'): 3; ('those day', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Healing', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('tolle', 'GPE'): 1; ('tuum est', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Candidus imperti', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1"
A61334,18,proposition IV. punishment determine safety welfare nation magistrate welfare people,god: 0.5; punishment: 0.5; law: 0.5; man: 0.5; ruler: 0.5; judgement: 0.45; thing: 0.4; gospel: 0.4; righteousness: 0.35; inflict: 0.3; determine: 0.25; magistrate: 0.15; sin: 0.15; execute: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Ely', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('20.26', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('inter tot supplicia sontium', 'ORG'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('quae parva sunt', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Quakers', 'ORG'): 1; ('declare heresy', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Christ ministry', 'ORG'): 1; ('Vineyard', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Sam 2.29', 'PERSON'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('eâdem', 'GPE'): 1; ('sva .', 'GPE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Benhadad', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('20.42', 'CARDINAL'): 1; ('malo suo dedoceatur', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A63552,7,original corruption nature cat quest blindness wickedness forwardness duty require,place: 0.5; power: 0.45; god: 0.4; grace: 0.4; part: 0.4; man: 0.4; life: 0.4; work: 0.4; hom: 0.25; spirit: 0.2; lord: 0.15; christ: 0.1; peter: 0.1; peril: 0.1; pity: 0.1; petition: 0.1; plainness: 0.1; person: 0.1; patience: 0.1; paul: 0.1; prop: 0.05; heart: 0.05; ghost: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 4; ('Hom', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Rogat', 'ORG'): 3; ('week', 'DATE'): 3; ('Sunday', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Roger', 'PERSON'): 2; ('Expos', 'PERSON'): 2; ('Prop. 7', 'LAW'): 2; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('Collect', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('D. Coxe', 'PERSON'): 1; ('Whitsunday', 'DATE'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('Coll', 'PERSON'): 1; ('Trin', 'GPE'): 1; ('all saint day', 'DATE'): 1; ('song', 'PERSON'): 1; ('Easterday', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Prop. 2', 'LAW'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Artic', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Prop. 5', 'LAW'): 1; ('Prop. 6', 'LAW'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1"
A63552,10,CHAP. God work infant chapter man God nature infant child,prayer: 0.5; god: 0.45; grace: 0.45; ghost: 0.45; part: 0.45; man: 0.45; gift: 0.45; thing: 0.3; word: 0.25; coll: 0.2; christ: 0.2; place: 0.15; power: 0.1; hom: 0.1; heart: 0.05; goodness: 0.05; faith: 0.05; patience: 0.05; ord: 0.05; persuasion: 0.05; people: 0.05; peace: 0.05; obedience: 0.05; office: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 6; ('Sunday', 'DATE'): 3; ('Hom', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Coll', 'PERSON'): 2; ('Trin', 'GPE'): 2; ('Whitsunday', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Sunday 23', 'DATE'): 1; ('Matrim', 'ORG'): 1; ('D. Cox', 'PERSON'): 1; ('rogation week', 'DATE'): 1; ('1.2.3', 'DATE'): 1; ('249', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Quin', 'PERSON'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('D. Coxe', 'PERSON'): 1; ('Resur', 'GPE'): 1; ('streng', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('Easter', 'PERSON'): 1; ('Andrews day', 'DATE'): 1; ('S. Andrew', 'PERSON'): 1; ('S. Matthews', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1"
A63552,13,CHAP. Vii effect grace book effect grace God grace give,god: 0.5; grace: 0.5; prayer: 0.5; spirit: 0.5; heart: 0.5; lord: 0.5; part: 0.5; place: 0.45; christ: 0.4; life: 0.3; ghost: 0.1; man: 0.1; thing: 0.1; coll: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 12; ('thou', 'GPE'): 12; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Matrim', 'ORG'): 4; ('1625', 'DATE'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('Coll', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('Hom', 'PERSON'): 4; ('Collect', 'ORG'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Easter', 'PERSON'): 3; ('Trin', 'GPE'): 3; ('Hom', 'GPE'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 3; ('Serm', 'PERSON'): 3; ('Sunday 13', 'DATE'): 2; ('D. Coxe', 'PERSON'): 2; ('249', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Rogat', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('veni creator', 'ORG'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('15.18', 'CARDINAL'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('S. John Bapt', 'PERSON'): 1; ('1604', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('1613', 'DATE'): 1; ('thanksgiving', 'DATE'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('Circumcis', 'PERSON'): 1; ('Easter Tuesday', 'DATE'): 1; ('S. Iames', 'LOC'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('D. Cox', 'PERSON'): 1; ('Epis', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('208', 'CARDINAL'): 1; ('litany', 'GPE'): 1; ('Easter day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Sund', 'PERSON'): 1; ('Sunday 14', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('S. Barthol', 'PERSON'): 1; ('Sim', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('our last hour', 'TIME'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('the last dreadful day', 'DATE'): 1; ('Consecr', 'GPE'): 1; ('1626', 'DATE'): 1; ('Rogers', 'PERSON'): 1; ('Prop. 3', 'LAW'): 1; ('Prop. 7', 'LAW'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('march 27.1', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Whitsunday', 'DATE'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('rob', 'PERSON'): 1; ('Repen', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1"
A63552,16,lord fear love name Coll. Sund. Trinity love course world,god: 0.4; grace: 0.4; lord: 0.4; prayer: 0.4; spirit: 0.4; sin: 0.4; work: 0.35; regenerate: 0.3; sund: 0.3; faith: 0.25; heart: 0.2; love: 0.1; person: 0.1; place: 0.1; obedience: 0.1; offence: 0.1; oppose: 0.1; order: 0.1; overcome: 0.1; part: 0.1; people: 0.1; peril: 0.1; evil: 0.05; fear: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 3; ('Coll', 'PERSON'): 2; ('Matrim', 'ORG'): 2; ('206', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Trin', 'GPE'): 2; ('Serm', 'PERSON'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Com', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('251', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('litany', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Rogat', 'ORG'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Collect', 'ORG'): 1; ('Christmas day', 'DATE'): 1; ('Sunday 14', 'DATE'): 1; ('Bapt', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Consecr', 'GPE'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('1625', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1"
A65714,9,CHAP. work undertake author Sect. m. protestation Sect. slur cast,church: 0.5; sect: 0.5; antiquity: 0.5; dr: 0.5; scripture: 0.5; man: 0.5; bishop: 0.45; father: 0.3; apostle: 0.2; answer: 0.2; doctrine: 0.2; religion: 0.2; council: 0.15; year: 0.15; papist: 0.05; jewel: 0.05; thing: 0.05,"('Sect', 'PERSON'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Pag', 'ORG'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('600', 'CARDINAL'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('R.', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Chillingworth', 'PERSON'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Defen', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('nihil omnino', 'PERSON'): 1; ('ab ea vel decretum vel receptum', 'ORG'): 1; ('quae sequuntur', 'ORG'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Crackentborp', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('1200.', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('800. year', 'DATE'): 1; ('Appendix', 'NORP'): 1; ('Rel', 'PERSON'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('118.119', 'CARDINAL'): 1; ('Beza , Melancthon', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the Mass. Answ', 'ORG'): 1; ('Trent', 'LOC'): 1; ('twenty chapter', 'QUANTITY'): 1; ('309', 'CARDINAL'): 1; ('Iota', 'ORG'): 1; ('Simon Vogorius', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('D. Whitaker', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('pope•y', 'PERSON'): 1; ('800', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('310', 'CARDINAL'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('those three century', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('2•7', 'CARDINAL'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1"
A65714,21,CHAP. master C. dispute book Sect. way Sect. father veneration,image: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; saint: 0.5; incense: 0.5; picture: 0.5; worship: 0.5; idolatry: 0.5; thing: 0.45; sacrifice: 0.25; sect: 0.25; christ: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 18; ('second', 'ORDINAL'): 13; ('Sect', 'PERSON'): 12; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('third', 'ORDINAL'): 6; ('de Imag', 'PERSON'): 6; ('Christians', 'NORP'): 6; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('Bradshaw', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Israelite', 'ORG'): 4; ('Optatus', 'ORG'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Gerson', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Cassander', 'PERSON'): 3; ('Ps', 'GPE'): 3; ('113', 'CARDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Max', 'PERSON'): 3; ('Epiphanius', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Aesop', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('156', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'GPE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Sanct', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Israelites', 'PERSON'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Austine', 'PERSON'): 2; ('l. de Haer', 'PERSON'): 2; ('Nicholaus', 'PERSON'): 2; ('C.', 'NORP'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('ʋulgar', 'GPE'): 1; ('Cs', 'PERSON'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Roman Churches', 'NORP'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Bagshaw', 'PERSON'): 1; ('John Reynolds', 'PERSON'): 1; ('Cousens', 'PRODUCT'): 1; ('sessi•n', 'PERSON'): 1; ('Cromwell', 'ORG'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Pantagruel', 'PERSON'): 1; ('Faux', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Cromwell', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Apelles', 'GPE'): 1; ('Scrip', 'ORG'): 1; ('Bible', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Aesop', 'LOC'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('330', 'CARDINAL'): 1; ('300. year', 'DATE'): 1; ('quaelibet herba', 'ORG'): 1; ('Naeure', 'ORG'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Clemens Alexandr', 'PERSON'): 1; ('mole', 'ORG'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Conr', 'PERSON'): 1; ('celsum', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('Mintius Felix', 'PERSON'): 1; ('Colimus', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Lactan', 'GPE'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('terram depressa', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Iliberine', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('saint Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Lamprid', 'GPE'): 1; ('Alexandri Severi', 'PERSON'): 1; ('Cels', 'GPE'): 1; ('373', 'CARDINAL'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Dissert', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('Constant', 'GPE'): 1; ('754', 'CARDINAL'): 1; ('Amphilochius', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('Nostrae', 'PRODUCT'): 1; ('par', 'PERSON'): 1; ('licet illis', 'PERSON'): 1; ('par Th.', 'PERSON'): 1; ('par', 'ORG'): 1; ('Ep.', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('apud Cabr', 'PERSON'): 1; ('796', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Cajetan', 'GPE'): 1; ('Boverius', 'ORG'): 1; ('Jacobus Naclantus', 'PERSON'): 1; ('Pedro de Cabrera', 'PERSON'): 1; ('Franc', 'ORG'): 1; ('Arriaga', 'PERSON'): 1; ('half a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Pontifex', 'FAC'): 1; ('imaginem crucis genua flectit', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Majoris Heb', 'GPE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('ter flexo adorat', 'DATE'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('Elilim', 'PERSON'): 1; ('Legat', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Agnus', 'FAC'): 1; ('nisi totus fatuus', 'ORG'): 1; ('384', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('psalm', 'GPE'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('de Isid', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('Num. 17', 'DATE'): 1; ('Cornelius Agrippa', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Polydor Virgil', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Simon Majolus', 'PERSON'): 1; ('salve sancta', 'PERSON'): 1; ('Redemptoris', 'PERSON'): 1; ('Impressa', 'NORP'): 1; ('salve', 'ORG'): 1; ('vultus domini imago', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Brevar', 'WORK_OF_ART'): 1; ('quae sola', 'ORG'): 1; ('digna portare mundi', 'PERSON'): 1; ('dulce lignum', 'ORG'): 1; ('dulcia ferens pondera', 'PERSON'): 1; ('laudibus congregatam', 'ORG'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Saumur', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('saint mark', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('de Ecclesia', 'ORG'): 1; ('tertiam', 'NORP'): 1; ('Th', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('imaginibus', 'ORG'): 1; ('Petrus de Cubrera', 'ORG'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('mox cam incensari', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('John 3', 'PERSON'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('Nehustan', 'GPE'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('Achaz', 'PRODUCT'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('44.21', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('mag', 'ORG'): 1; ('l. 3', 'PERSON'): 1; ('9 bell', 'QUANTITY'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('de Eccles.', 'PERSON'): 1; ('Exod', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Ste 1 Cor', 'PERSON'): 1; ('Tertull', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('majorem hostiam quam ipse mandavit', 'PERSON'): 1; ('Thuris', 'PRODUCT'): 1; ('Idolis', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Barlaam', 'ORG'): 1; ('512', 'CARDINAL'): 1; ('Tom primi .', 'PERSON'): 1; ('pro moor daemoniaci libaminis', 'PERSON'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Balsamon', 'GPE'): 1; ('Balsamon', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('97', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'GPE'): 1; ('observationem circa', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Ophitae', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Haer', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Tom 2. l.', 'PERSON'): 1; ('nunc autem', 'PERSON'): 1; ('334', 'CARDINAL'): 1; ('335', 'CARDINAL'): 1; ('aliam', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Chillingworth', 'PERSON'): 1; ('Donatus', 'ORG'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('venturo', 'PERSON'): 1; ('Macarium qui', 'PERSON'): 1; ('cum altaria', 'ORG'): 1; ('illi imaginem', 'PERSON'): 1; ('quam primo', 'PERSON'): 1; ('perculsi', 'PERSON'): 1; ('commota', 'GPE'): 1; ('qui haee audieret', 'PERSON'): 1; ('diceret qui', 'PERSON'): 1; ('gustat de sacro gustat .', 'ORG'): 1; ('recte', 'GPE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('nihil tale visum est', 'ORG'): 1; ('mentita fama', 'ORG'): 1; ('nihil viderunt', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('quod horrerent', 'PERSON'): 1; ('nihil probavit', 'PERSON'): 1; ('ritú solito', 'PERSON'): 1"
A65714,30,CHAP. Xxiii proposition sect separation communion church sect Churc• catholic,church: 0.5; communion: 0.5; catholic: 0.5; faith: 0.45; sect: 0.45; bishop: 0.4; saint: 0.4; god: 0.4; man: 0.4; mr: 0.3; separation: 0.3; member: 0.2; part: 0.1; evidence: 0.05; body: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('catholic', 'NORP'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('Gregory', 'ORG'): 8; ('2.', 'CARDINAL'): 7; ('Rome', 'GPE'): 6; ('the catholic church', 'ORG'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Chil', 'PERSON'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Calixtus', 'ORG'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('a thousand year', 'DATE'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('the day of Elijah', 'DATE'): 2; ('Arrianisme', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('Id.', 'GPE'): 2; ('western church', 'ORG'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'PERSON'): 2; ('Graeg', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('british', 'NORP'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Bede', 'NORP'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('1100', 'DATE'): 2; ('Churc• catholic', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('chill', 'PERSON'): 1; ('255', 'CARDINAL'): 1; ('264', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('271', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('eastern church refuse communion', 'ORG'): 1; ('337', 'CARDINAL'): 1; ('memoriam', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('chapter 11', 'LAW'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('295', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('262', 'CARDINAL'): 1; ('2. Ibid', 'CARDINAL'): 1; ('Reply', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('349', 'CARDINAL'): 1; ('Mortons Apol', 'PERSON'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('pagit', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Bishop', 'ORG'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('Bramhel', 'GPE'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('267', 'CARDINAL'): 1; ('306', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('287', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred year old', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('9 proposition', 'QUANTITY'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('C. p. 137.', 'PERSON'): 1; ('Leo and Gelasius', 'ORG'): 1; ('quod passionem', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('libris', 'PERSON'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('Canonicis', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('19 c', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'GPE'): 1; ('success l. 1.', 'PERSON'): 1; ('l. Epist', 'PERSON'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Graeg', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Serenus', 'ORG'): 1; ('Massilia', 'GPE'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('288', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('chapter 17', 'LAW'): 1; ('ult .', 'GPE'): 1; ('Anathemaes', 'FAC'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('Ephraim Pagit', 'ORG'): 1; ('Christianography', 'WORK_OF_ART'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('189', 'CARDINAL'): 1; ('bed l. 3', 'PERSON'): 1; ('Hexham', 'GPE'): 1; ('Oswald', 'PERSON'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Hilda', 'PERSON'): 1; ('Streansheal', 'ORG'): 1; ('Whitby', 'PERSON'): 1; ('Osbenn', 'PERSON'): 1; ('Dunstan', 'GPE'): 1; ('Glassenbury', 'ORG'): 1; ('Divinae', 'PERSON'): 1; ('Elfrick', 'PERSON'): 1; ('easterday', 'DATE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Cuthbert', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('747', 'PRODUCT'): 1; ('Aidan', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('bishop jewel reply', 'PERSON'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('Theodore', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Pagit', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Hoveden', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Pagit', 'GPE'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1100', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Huntington', 'ORG'): 1; ('Anselm', 'PRODUCT'): 1; ('a hundred and thirty year', 'CARDINAL'): 1; ('970', 'CARDINAL'): 1; ('Polydore Ʋirgil', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Durham', 'GPE'): 1; ('Calixte', 'GPE'): 1; ('Clerus', 'ORG'): 1; ('Prideaux', 'ORG'): 1; ('221', 'CARDINAL'): 1; ('Cr', 'PERSON'): 1; ('309', 'CARDINAL'): 1; ('1119', 'DATE'): 1; ('Sim', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('1120', 'DATE'): 1"
A67443,12 | 15455,Poenitentia Rastrum Flores religion Miles Columna animal Rosa Umbriae Ursus,saint: 0.5; staff: 0.5; year: 0.5; patrick: 0.5; man: 0.45; life: 0.45; order: 0.4; beannchuir: 0.4; monk: 0.35; ireland: 0.35; jesus: 0.2; god: 0.2; time: 0.1; king: 0.05; abbey: 0.05,"('Patrick', 'PERSON'): 14; ('Ireland', 'GPE'): 12; ('Jesus', 'PERSON'): 9; ('Beannchuir', 'GPE'): 8; ('irish', 'NORP'): 8; ('France', 'GPE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Italy', 'GPE'): 5; ('Bangor', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Beannchuir', 'PERSON'): 4; ('Justus', 'ORG'): 4; ('Congellus', 'ORG'): 3; ('Gallus', 'GPE'): 3; ('Burgundy', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Ordericus', 'NORP'): 3; ('Vitalis Angligena', 'PERSON'): 3; ('Britain', 'GPE'): 3; ('Jocelinus', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Antony Yepez', 'PERSON'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; ('Theodorick', 'PERSON'): 2; ('Burgundy', 'ORG'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Benedict', 'PERSON'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Jocelin', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Malachias', 'PERSON'): 2; ('five hundred year', 'DATE'): 2; ('Dinooth', 'PERSON'): 2; ('british', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('Ardmagh', 'PRODUCT'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Poenitentia', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'QUANTITY'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Columna', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Rosa Umbriae', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ursus Velox', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Apostolicus', 'ORG'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Coluber', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('vir religiosus', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Etruriae', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('crux de Cruce', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Arden', 'GPE'): 1; ('Religio', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Fides', 'PRODUCT'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Pastor Angelicus', 'ORG'): 1; ('Nauta', 'ORG'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Lunae', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('gloria olivae', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('S. R. E. sedebit', 'PERSON'): 1; ('Petrus Romanus', 'PERSON'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('Civitas', 'ORG'): 1; ('Finis', 'NORP'): 1; ('Peter a Roman', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('565', 'CARDINAL'): 1; ('some eight hundred', 'CARDINAL'): 1; ('some a thousand year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Notkerus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Switzerland', 'GPE'): 1; ('Suevia', 'GPE'): 1; ('Allemaigus', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Messingham', 'GPE'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('Walafridus Strabo', 'PERSON'): 1; ('Leinster', 'ORG'): 1; ('twenty year old', 'DATE'): 1; ('about a thousand year', 'DATE'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Caesar baroniug', 'ORG'): 1; ('612', 'CARDINAL'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Jezabel', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Baronius', 'PERSON'): 1; ('Lotharius', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Theodobertus', 'ORG'): 1; ('Lotharius', 'ORG'): 1; ('Austrasia Theodorick', 'PERSON'): 1; ('615', 'CARDINAL'): 1; ('Bobium', 'GPE'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Elogium', 'GPE'): 1; ('Historian', 'NORP'): 1; ('Ʋtica', 'GPE'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('Normans', 'NORP'): 1; ('Andreas du Chesne', 'GPE'): 1; ('1619', 'DATE'): 1; ('Childebert', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Luxovium', 'GPE'): 1; ('Longobards', 'GPE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Eustasius Luxoviensis', 'ORG'): 1; ('Agitus Resbacensis', 'ORG'): 1; ('Faro Meldensis', 'ORG'): 1; ('Audomarus Bononiensis', 'PERSON'): 1; ('Philipertus Gemeticensis', 'ORG'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Benedictin', 'ORG'): 1; ('494', 'CARDINAL'): 1; ('the fourteenth year', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Henricus Altisiodorensis', 'ORG'): 1; ('the year 493', 'DATE'): 1; ('Patric', 'NORP'): 1; ('at least some year', 'DATE'): 1; ('Picts', 'NORP'): 1; ('Bede', 'PERSON'): 1; ('the year of Christ 565', 'DATE'): 1; ('561', 'CARDINAL'): 1; ('the year 595', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Saxons', 'NORP'): 1; ('Westchester', 'ORG'): 1; ('Abbot', 'PRODUCT'): 1; ('Cille', 'GPE'): 1; ('Benedictin', 'GPE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Beannchuir - Abbey', 'FAC'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Pontiff', 'PRODUCT'): 1; ('Pontiff', 'PERSON'): 1; ('Britons', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('eleven hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Bede', 'GPE'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('Yepez', 'PERSON'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('273', 'CARDINAL'): 1; ('John Curcy', 'PERSON'): 1; ('Ʋlster', 'GPE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('Altissiodorum', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('a certain night', 'TIME'): 1; ('next morning', 'TIME'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('forty night', 'TIME'): 1; ('Ailge', 'PERSON'): 1; ('Conaght', 'GPE'): 1; ('kete', 'PERSON'): 1; ('Gerald', 'PERSON'): 1; ('Dublin', 'GPE'): 1; ('David Rooth', 'PERSON'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('Auxentius', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Caesarea Eusebius', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('sozoman', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Philippi', 'PERSON'): 1; ('anchoret Senuphius', 'PERSON'): 1; ('Metaphrastes', 'ORG'): 1; ('Glycas', 'GPE'): 1; ('Maximus', 'PERSON'): 1; ('Claudian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Aeolus', 'GPE'): 1; ('militat Aether', 'PERSON'): 1; ('Classica', 'PERSON'): 1; ('Senuphius', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1"
A66930,1,London print J. R. Thomas Parkhurst sell Joseph bookseller castle-street,sheep: 0.5; god: 0.5; shepherd: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; thing: 0.5; abel: 0.3; life: 0.25; shepherdy: 0.25; county: 0.25; self: 0.2; king: 0.2; way: 0.15; matter: 0.15; soul: 0.1; cain: 0.05; friend: 0.05; heart: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Shepherdy', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('1679', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Jo', 'PERSON'): 2; ('Abel', 'PERSON'): 2; ('erat', 'NORP'): 2; ('1. 3', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 1; ('J. R. for Thomas Parkhurst', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Dublin', 'GPE'): 1; ('1680', 'DATE'): 1; ('Typerary', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('how many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Gaius', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Mooretown', 'GPE'): 1; ('26th', 'ORDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('T. T. Dublin', 'PERSON'): 1; ('novemb', 'GPE'): 1; ('17th .', 'DATE'): 1; ('John Flavel', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('Jsa', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Ezeck', 'ORG'): 1; ('34. 12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('quam Opilionis', 'PERSON'): 1; ('R. Jos. bar Hamna', 'PERSON'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Ʋzziah', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Cincinnatus', 'ORG'): 1; ('aratro', 'ORG'): 1; ('Mesha', 'GPE'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('•iri', 'ORG'): 1; ('s••', 'PERSON'): 1; ('Osiand', 'GPE'): 1"
A66930,7,CHAP. Iii lea sheep shepherd care Christ sheep grass observation,sheep: 0.5; god: 0.5; shepherd: 0.5; word: 0.5; pasture: 0.5; feed: 0.5; scripture: 0.5; soul: 0.45; psal: 0.25; grass: 0.2; thing: 0.2; mountain: 0.15; man: 0.1; land: 0.05; place: 0.05; book: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('thou', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('34', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('Isa', 'ORG'): 3; ('32', 'DATE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Ezeck', 'ORG'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('Hebr', 'ORG'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('119', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Etymon', 'PERSON'): 1; ('Exercit', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('Log', 'PERSON'): 1; ('•••oris', 'NORP'): 1; ('Shepherd•', 'NORP'): 1; ('34. 13', 'DATE'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('18. 12', 'DATE'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('meae siculis', 'PERSON'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('4. 6', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Bashan', 'GPE'): 1; ('68 15', 'DATE'): 1; ('15. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Carmel', 'ORG'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Reubenites', 'GPE'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Zin', 'PERSON'): 1; ('Ziph', 'PERSON'): 1; ('Maon', 'PERSON'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Joel', 'PERSON'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Syris', 'PERSON'): 1; ('Chaldaeis', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet desertum dictum volunt', 'ORG'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Nachmanno', 'NORP'): 1; ('R. D.', 'NORP'): 1; ('teneriusculam ac', 'ORG'): 1; ('justam succrevit magnitudinem', 'PERSON'): 1; ('Leigh .', 'ORG'): 1; ('Crit', 'ORG'): 1; ('R. Salon', 'PERSON'): 1; ('notat nonlatinalphabet primam quasi', 'ORG'): 1; ('quod adhuc', 'PERSON'): 1; ('vix agnoscas', 'PERSON'): 1; ('Cartw', 'ORG'): 1; ('Gen. 1. 11', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet pavit', 'ORG'): 1; ('aliquando erravit', 'PERSON'): 1; ('Mille', 'ORG'): 1; ('meae Sicul', 'PERSON'): 1; ('pascuntur', 'PERSON'): 1; ('Drus', 'GPE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('A. E. sic Bochart', 'PERSON'): 1; ('Bochartus', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('10. 9', 'CARDINAL'): 1; ('multis', 'PRODUCT'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('10. 10', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('immota manet', 'PERSON'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Dicclesian', 'NORP'): 1; ('Maximinian', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Bohemia', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Iabbok', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('34.', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('quicquid credendum', 'PERSON'): 1; ('c•c', 'ORG'): 1; ('Clark', 'PERSON'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('119.', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('73.', 'DATE'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Ainsw', 'PERSON'): 1; ('Owen', 'PERSON'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('244', 'CARDINAL'): 1; ('Scripturesof', 'NORP'): 1; ('ciceronian', 'NORP'): 1; ('Politian', 'GPE'): 1; ('Aug. Confes.', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('8. 12', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Averroes', 'GPE'): 1; ('more hour', 'TIME'): 1; ('Hobbs be Leviathan', 'FAC'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('Balzac', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('Evangelium', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('chapter 16', 'LAW'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('41', 'MONEY'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Nile', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1"
A66930,8,CHAP. IV. sun storm shepherd sheep persecution storm Christ observation,god: 0.5; day: 0.5; man: 0.5; truth: 0.5; persecution: 0.5; david: 0.45; place: 0.45; christ: 0.4; church: 0.35; king: 0.25; isa: 0.2; enemy: 0.15; saul: 0.1; fire: 0.05; storm: 0.05; shelter: 0.05,"('David', 'PERSON'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Saul', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('26', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Charles', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 2; ('bush', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('54', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Senacherib', 'GPE'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Stephen Gardner', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('George eagle', 'PERSON'): 2; ('Ja', 'PERSON'): 2; ('the middle of the day', 'DATE'): 1; ('Solent', 'ORG'): 1; ('istis locis', 'PERSON'): 1; ('meridie', 'ORG'): 1; ('Menoch', 'GPE'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('1. 7', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 29', 'DATE'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('malis civilibus', 'PERSON'): 1; ('Livium', 'ORG'): 1; ('Domius', 'ORG'): 1; ('Davide', 'ORG'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('57 3', 'CARDINAL'): 1; ('Engedi', 'GPE'): 1; ('Rabshakeh', 'PERSON'): 1; ('Tirhakah', 'GPE'): 1; ('Ethiopia', 'GPE'): 1; ('19 7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Regnum Assyriorum', 'PERSON'): 1; ('Sulpitius', 'PERSON'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Libnah', 'PERSON'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('Parthian', 'NORP'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('James Hamilion', 'PERSON'): 1; ('James Hamilton', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('Chureh', 'NORP'): 1; ('Thomas Tomkins', 'PERSON'): 1; ('Bonner', 'PERSON'): 1; ('Harpsfields', 'ORG'): 1; ('Edmund Tyrell', 'PERSON'): 1; ('James Bainham', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Henry Voes', 'PERSON'): 1; ('John Esch', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Stephen be stone', 'PERSON'): 1; ('2000', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Martyrologist', 'FAC'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('Q.', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('21 divine', 'QUANTITY'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('9 virgin', 'PERCENT'): 1; ('277', 'CARDINAL'): 1; ('Melda', 'ORG'): 1; ('ten mile', 'QUANTITY'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Faber', 'PERSON'): 1; ('Farrel', 'PERSON'): 1; ('Ruffus', 'PERSON'): 1; ('trucidabantur', 'PERSON'): 1; ('multiplicabantur', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Aurelianus', 'LOC'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('Ridley', 'ORG'): 1; ('Hooper', 'PRODUCT'): 1; ('Q.', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Bradford', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Ajax', 'PERSON'): 1; ('Ralph Lardin', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'GPE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('chapter 12', 'LAW'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Hippo', 'PERSON'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('Heidelberg', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Brightman', 'ORG'): 1; ('a day or', 'DATE'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('57 2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 21', 'DATE'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 34', 'DATE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Leonine', 'ORG'): 1"
A66930,9,CHAP. V. shepherd flock Christ ordinance observation water strength Isa.,water: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; ordinance: 0.5; sheep: 0.5; institution: 0.5; lord: 0.2; baptism: 0.2; sin: 0.2; wine: 0.15; thing: 0.1; heart: 0.1; blood: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Isa', 'ORG'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Nilus', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Vat', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('24. 20', 'DATE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'PERSON'): 1; ('the year dry :', 'DATE'): 1; ('29', 'MONEY'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('ovibus', 'PRODUCT'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('ad spiritualia', 'ORG'): 1; ('Metaphora', 'PERSON'): 1; ('ecclesiâ', 'GPE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Siloah', 'GPE'): 1; ('Isa. 8. 6', 'DATE'): 1; ('Claudian', 'NORP'): 1; ('amnibus', 'ORG'): 1; ('Ʋtilior', 'ORG'): 1; ('unexpressil•e', 'ORG'): 1; ('19 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Cooling', 'PERSON'): 1; ('humour', 'PERSON'): 1; ('Mu', 'PERSON'): 1; ('absumi solet', 'PERSON'): 1; ('17.', 'CARDINAL'): 1; ('aestus cutis', 'ORG'): 1; ('Riv', 'ORG'): 1; ('Aestus', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('19 28', 'DATE'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ainsw', 'ORG'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Applicaon', 'PERSON'): 1; ('Diod', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('the primitive day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Newcastle', 'GPE'): 1; ('Tilham', 'PERSON'): 1; ('Hexam', 'GPE'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('meritissimè te', 'PERSON'): 1; ('amo', 'ORG'): 1; ('Gei', 'PERSON'): 1; ('vox', 'PERSON'): 1; ('A. E.', 'PERSON'): 1; ('Mu', 'GPE'): 1; ('Jehova', 'PERSON'): 1; ('78.', 'DATE'): 1; ('nisi accedat', 'PERSON'): 1; ('meretricis purpurantae', 'PERSON'): 1; ('D• Prid', 'PERSON'): 1; ('Caranza', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Hellenismi', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Doctrinam', 'ORG'): 1; ('ac lucutenter exposuisse', 'ORG'): 1; ('Bez', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet vir vacuus', 'ORG'): 1; ('judicio', 'PERSON'): 1; ('omnis cognitionis', 'PERSON'): 1; ('11. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('5. 11', 'CARDINAL'): 1; ('nota', 'GPE'): 1; ('quae dona', 'PERSON'): 1; ('dei malit assequi', 'PERSON'): 1; ('difficilibus', 'ORG'): 1; ('cogitat•', 'ORG'): 1; ('quam facilioribas', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('1. 25', 'CARDINAL'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('ill humour', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('cibus', 'ORG'): 1; ('Gomar', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('chri•ti', 'PERSON'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('Pisc', 'ORG'): 1; ('nisi christi', 'ORG'): 1; ('beneficio', 'GPE'): 1; ('sedem', 'GPE'): 1"
