tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A04429,1,opinion judgement determination reverend divine church England name JESVS member,name: 0.45; jesus: 0.45; pope: 0.45; superstition: 0.45; counsel: 0.45; church: 0.45; custom: 0.45; reverence: 0.35; mass: 0.3; institution: 0.2; time: 0.15; point: 0.1; mention: 0.1; christ: 0.1; papismi: 0.05; pap: 0.05; person: 0.05; people: 0.05; part: 0.05; pari: 0.05; par: 0.05; papatus: 0.05; othe: 0.05; antiquity: 0.05; year: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('•o', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('•as', 'ORG'): 2; ('Excelsis', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('JESVS', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Hambourgh', 'GPE'): 1; ('1632', 'DATE'): 1; ('1634', 'DATE'): 1; ('H. B. bachelor', 'PERSON'): 1; ('H. D. reside', 'PERSON'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('•like', 'PERSON'): 1; ('you• Christian', 'NORP'): 1; ('sai•h', 'NORP'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('o• Jesus', 'PERSON'): 1; ('Tertullianus', 'PRODUCT'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('reverētiae', 'GPE'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Zanchius', 'ORG'): 1; ('•t', 'LOC'): 1; ('Mentz', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('813', 'CARDINAL'): 1; ('Salvatoris', 'GPE'): 1; ('D. Jesus Christi', 'PERSON'): 1; ('benedictus', 'ORG'): 1; ('nunc dimittis', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('totius corporis gestu se component', 'PERSON'): 1; ('quae ibi', 'PERSON'): 1; ('Synopsis Pap', 'ORG'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('doc••tour Willet', 'PERSON'): 1; ('Papismi', 'PERSON'): 1; ('Magnifica', 'GPE'): 1; ('benedictus nunc dimittis', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('gloria', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Centurie', 'PERSON'): 1; ('1273', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Genua cunctorū fidelium', 'PERSON'): 1; ('mentionem s. Sti', 'PERSON'): 1; ('mente etiam flecti', 'PERSON'): 1; ('ibidem decernitur', 'PERSON'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('specialis attollant', 'PERSON'): 1; ('singuli sin', 'PERSON'): 1; ('Missarum', 'PERSON'): 1; ('genua cordis svi', 'PERSON'): 1; ('quod vel', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae Tit', 'PERSON'): 1; ('pope Gregory', 'PERSON'): 1; ('3 year', 'DATE'): 1; ('Viterbium', 'ORG'): 1; ('Archdeacon', 'ORG'): 1; ('Papatus', 'NORP'): 1; ('vita', 'GPE'): 1; ('1230', 'DATE'): 1; ('•ery', 'ORG'): 1; ('•nd', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('jesus', 'PERSON'): 1; ('Edwin', 'PERSON'): 1; ('Europae', 'GPE'): 1; ('1629', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('355 year ago', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('20 year pardon so', 'DATE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1"
A04429,2,say canon name Jesus name lord Jesus mention lord Jesus,name: 0.5; jesus: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; canon: 0.5; mention: 0.5; reverence: 0.5; god: 0.45; place: 0.4; person: 0.4; word: 0.25,"('Jesus', 'PERSON'): 130; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('IEsus', 'ORG'): 10; ('Phil', 'PERSON'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('10', 'DATE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Immanuell', 'ORG'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Origen', 'ORG'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('ergo', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Christ supreme authority', 'ORG'): 2; ('latin', 'LANGUAGE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Hypocrasie', 'GPE'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Mentz', 'PERSON'): 1; ('Willet', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('appellatio', 'ORG'): 1; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('Germani Episcopi Constantinop', 'ORG'): 1; ('Episco', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('explican', 'NORP'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Nyss', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('meus tu es', 'PERSON'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('Biblioth', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('Sixtus Senensis', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'PERSON'): 1; ('sed subjecta', 'PERSON'): 1; ('cultui', 'NORP'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Thesauri lib', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome de Iona Propheta', 'ORG'): 1; ('Zachariae', 'PERSON'): 1; ('ecce vir', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Symbolum Apostolorum', 'ORG'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('tria pariter', 'PERSON'): 1; ('regna subjecit', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('Gloss', 'PERSON'): 1; ('ostendi•r', 'ORG'): 1; ('resurrectionem', 'PERSON'): 1; ('Aquinas ••d Anselme', 'ORG'): 1; ('honorificen••m', 'PERSON'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('ipsi plene subjiciantur', 'PERSON'): 1; ('judici• .', 'ORG'): 1; ('••e', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('45. 23', 'DATE'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1; ('•t', 'ORG'): 1; ('Ephe', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('••th Iehovah', 'ORG'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('14. 11', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('2•', 'CARDINAL'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('•mong', 'GPE'): 1; ('Patrick', 'PERSON'): 1; ('•ver', 'GPE'): 1; ('•rrou•', 'GPE'): 1; ('•ignifieth', 'PERSON'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('Bruno', 'PERSON'): 1; ('Nyssen', 'PERSON'): 1; ('Synopsis 9', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phi', 'PERSON'): 1; ('10 yea', 'TIME'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('dis Fulk', 'PERSON'): 1; ('Fulk', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('D. Fulk', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Rheims Annot', 'ORG'): 1; ('13. 17', 'DATE'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Corinth', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('33. 6', 'DATE'): 1; ('19 13', 'CARDINAL'): 1; ('scriptyre', 'GPE'): 1; ('Corinth .', 'DATE'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Mentz', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Iehovah', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 7', 'DATE'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1"
A09659,5 | 8316,enemy vanquish strength courage tavern pot boast victory fear god,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; thing: 0.5; enemy: 0.45; work: 0.45; wall: 0.35; day: 0.35; trumpet: 0.35; people: 0.3; time: 0.2; soldier: 0.2; hand: 0.2; captain: 0.1; nehemiah: 0.05,"('Nehemiah', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Satan', 'FAC'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('the day spring', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('hostis', 'NORP'): 1; ('nisi cum', 'PERSON'): 1; ('S. Iames', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('i .', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Gibea of Benjamin , Iudg', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('laurea linguae', 'PERSON'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Nehemiah', 'GPE'): 1; ('Nolawhen', 'GPE'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('the king commission', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Semias Noadia', 'ORG'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('Nehemah', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('watchman', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('Crearis', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('his accustom hour', 'TIME'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('the afternoon', 'TIME'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('a lithe day', 'DATE'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Fidelis', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('thou fall', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('2000', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('ofthese', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1"
A09659,5 | 8333,time Nehemiah noble ruler people defence city work building wall,man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; child: 0.5; hand: 0.45; people: 0.45; lord: 0.4; sort: 0.4; self: 0.3; ill: 0.25; ruler: 0.2; brother: 0.2; time: 0.15; day: 0.1; land: 0.1,"('Nehemiah', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('shall|be', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Abimelech', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('our day', 'DATE'): 2; ('a penny', 'MONEY'): 2; ('hart', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('the night season', 'TIME'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Semeia', 'ORG'): 1; ('Noadia', 'ORG'): 1; ('Tobias', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Israelits', 'ORG'): 1; ('Iulius Cesar', 'ORG'): 1; ('Sichem', 'GPE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Artaxerxes', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Antechrist', 'ORG'): 1; ('Tobias', 'PERSON'): 1; ('Ahitophell', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('kindred', 'GPE'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Sam Ca', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Saguntine', 'PERSON'): 1; ('Mentz', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Hatto', 'GPE'): 1; ('Rhine', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prouer', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Aggeus', 'PERSON'): 1; ('Micheas', 'ORG'): 1; ('Mich. 3', 'DATE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('babylonian', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('dwell', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Latimers', 'PERSON'): 1; ('twenty pound', 'QUANTITY'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('7. year', 'DATE'): 1; ('Latimer', 'PERSON'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('purchaser', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('coelum vox', 'PERSON'): 1; ('vox sodomorum', 'PERSON'): 1; ('vox oppressorum', 'PERSON'): 1"
A01857,5,preface author hurly-burly dissension people nation force companion fellow-citizen sword,man: 0.5; inquisition: 0.5; god: 0.5; matter: 0.5; religion: 0.5; time: 0.5; thing: 0.45; mean: 0.35; faith: 0.35; heresy: 0.25; inquisitor: 0.25; people: 0.1; cause: 0.1; error: 0.05; christ: 0.05; force: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('christian', 'NORP'): 7; ('Spain', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('daily', 'DATE'): 4; ('this day', 'DATE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('christianity', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Arragon', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('jewish', 'NORP'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('Ferdinando', 'PERSON'): 2; ('Granata', 'ORG'): 2; ('Titus', 'ORG'): 2; ('Dominicans', 'NORP'): 2; ('Aepila', 'PRODUCT'): 2; ('Molonio', 'PERSON'): 2; ('year', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('the very first', 'DATE'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('778', 'CARDINAL'): 1; ('Roderigo', 'ORG'): 1; ('Goth', 'ORG'): 1; ('marrocke', 'NORP'): 1; ('Ierulalem', 'PERSON'): 1; ('Ferdinando', 'GPE'): 1; ('Sixtus', 'PRODUCT'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the king authority', 'ORG'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Paris Venus', 'FAC'): 1; ('Ganymede', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('rigour', 'PERSON'): 1; ('Sambenites', 'PRODUCT'): 1; ('Sarragoss•', 'ORG'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('salua', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('holy day', 'DATE'): 1; ('sunday', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Barchinon', 'ORG'): 1; ('Cathalonia', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Siuil', 'GPE'): 1"
A00793,4,preface reader end reader scope write think notice thing answer,minister: 0.5; jesuit: 0.5; conference: 0.5; majesty: 0.45; point: 0.45; print: 0.35; church: 0.35; book: 0.35; fisher: 0.3; answer: 0.2; word: 0.2; substance: 0.15; year: 0.15; argument: 0.1; relation: 0.1; truth: 0.1; man: 0.05; protestant: 0.05; controversy: 0.05; time: 0.05; preface: 0.05,"('nine', 'CARDINAL'): 11; ('Jesuit', 'NORP'): 8; ('catholic', 'NORP'): 6; ('thou', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('D. Francis', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('D. white', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen year old', 'DATE'): 1; ('less than a month', 'DATE'): 1; ('571', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('those two year', 'DATE'): 1; ('more calm day', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('jurasse pute', 'ORG'): 1; ('OCIVS', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('more than a year and a half', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Calepine', 'ORG'): 1; ('a year ago', 'DATE'): 1; ('more than half', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Collat', 'GPE'): 1; ('Catholicis Aduersarios', 'ORG'): 1"
A00793,9,example vanity page picture store kind stuff woman opposite other,religion: 0.5; church: 0.5; truth: 0.5; picture: 0.5; gospel: 0.5; roman: 0.4; protestant: 0.35; luther: 0.3; woman: 0.25; man: 0.25; crown: 0.25; opposition: 0.2; doctrine: 0.2; page: 0.1; hand: 0.05; king: 0.05; self: 0.05; world: 0.05,"('christian', 'NORP'): 4; ('catholic', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Luther', 'PERSON'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('Histor', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Apolog', 'LOC'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Mendacium Aequiuocum', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('four or five', 'CARDINAL'): 1; ('Heretice', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('more than 12', 'CARDINAL'): 1; ('hundred year', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Napier', 'ORG'): 1; ('Reuelat', 'GPE'): 1; ('168', 'CARDINAL'): 1; ('these late day', 'DATE'): 1; ('Luther', 'GPE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('nocte expergefactus', 'PERSON'): 1; ('diabolus disputationem', 'PERSON'): 1; ('Nox Nocti', 'PERSON'): 1; ('Luther Tom •', 'PERSON'): 1; ('434', 'CARDINAL'): 1; ('Caelius Secundus Curio de amplitud', 'PERSON'): 1; ('Christi l. 1', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('this last age', 'DATE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('472', 'CARDINAL'): 1; ('473', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('79•', 'PRODUCT'): 1; ('Vigilantius', 'PERSON'): 1; ('nisi pregnante', 'PERSON'): 1; ('infantesque de vlnis', 'ORG'): 1; ('Sacramenta', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('vigil', 'PERSON'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('44.15', 'CARDINAL'): 1; ('circumamicta varietatibus', 'PERSON'): 1; ('18.8', 'CARDINAL'): 1; ('59.6', 'CARDINAL'): 1; ('convert', 'PERSON'): 1; ('Telae', 'ORG'): 1; ('opera eorum opera inutilia', 'ORG'): 1; ('Indocti', 'ORG'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3 16', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('458', 'CARDINAL'): 1; ('hunc lamētabilem', 'ORG'): 1; ('finem habuit maria scotorum regina', 'ORG'): 1; ('Wickliff', 'PERSON'): 1; ('Knox', 'PERSON'): 1; ('buchanam', 'ORG'): 1; ('Wittingham', 'ORG'): 1; ('goodman', 'ORG'): 1; ('Bancroft', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('Beza Ep', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Bancrofts', 'NORP'): 1; ('Centur', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Andraeas Duditius', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Bezae', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Truth•', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('Tyranni', 'NORP'): 1; ('quod tūc bene', 'PERSON'): 1; ('asseritur', 'GPE'): 1; ('sed quod', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Caluin Caluin lib', 'PERSON'): 1; ('praeclarum quidem', 'PERSON'): 1; ('grey beard', 'PERSON'): 1; ('truth|be triumph', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('deal•atis', 'ORG'): 1; ('aforis', 'GPE'): 1; ('hominibus speciosa', 'PERSON'): 1; ('plena', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchre white', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('19.22', 'CARDINAL'): 1; ('tuo', 'PERSON'): 1; ('judico', 'GPE'): 1; ('doctissimi viri', 'PERSON'): 1; ('ni francisci', 'PERSON'): 1; ('m. Francis', 'PERSON'): 1; ('Piscatoris', 'ORG'): 1"
A00793,10,ignorance grammar know truth section kind learning child teach place,father: 0.5; word: 0.5; species: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; cross: 0.45; jesuit: 0.45; scripture: 0.35; shape: 0.25; passion: 0.2; offer: 0.2; thing: 0.2; saint: 0.15; nail: 0.15; hand: 0.05; church: 0.05,"('Jesuit', 'NORP'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Judas', 'PERSON'): 8; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('Jesuit', 'ORG'): 5; ('latin', 'NORP'): 4; ('§', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('S.', 'NORP'): 4; ('Epiphanius', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('S. Paul', 'PERSON'): 3; ('latin', 'LANGUAGE'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Capitulum', 'ORG'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Anablatha', 'GPE'): 2; ('251', 'CARDINAL'): 2; ('Augustin', 'PERSON'): 2; ('100', 'CARDINAL'): 2; ('mille', 'ORG'): 2; ('a hundred', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('amplis', 'GPE'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('1.20', 'CARDINAL'): 2; ('scripturas catholicas legunt', 'PERSON'): 2; ('Grammer', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Canonicus', 'ORG'): 2; ('natura', 'ORG'): 2; ('sermon .', 'PERSON'): 2; ('Cyprian', 'NORP'): 2; ('adesse praesentiam', 'PERSON'): 2; ('paris', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Chri••', 'GPE'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphan', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('Epistolas Hieron', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('the Jesuit Jesuit', 'ORG'): 1; ('respe••', 'GPE'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('Nullu•', 'PERSON'): 1; ('me• qui sola', 'ORG'): 1; ('pertinacia pugnace', 'PERSON'): 1; ('contra persp••cuam', 'ORG'): 1; ('Semoti•', 'ORG'): 1; ('•••parison', 'PERSON'): 1; ('vidi gregem', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('vid•', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphan', 'GPE'): 1; ('Euodius Vzalensis ▪', 'ORG'): 1; ('S. Stephani', 'PERSON'): 1; ('487', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('S. Mar. 14.23', 'ORG'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('nullus acriter', 'PERSON'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('beneuo••ntiam', 'PRODUCT'): 1; ('S. Stephen', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('7.51', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('veritatis ◊ fulgentia', 'ORG'): 1; ('interpretationibus obscura••', 'ORG'): 1; ('pelagians', 'NORP'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Maledici', 'GPE'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('accepimus gratiam', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph thou', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Scripture', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('•ayth', 'GPE'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('Cusanus', 'ORG'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('per subsequentia', 'ORG'): 1; ('facti errorem', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Gen.', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('suas falsas', 'PERSON'): 1; ('contra', 'ORG'): 1; ('Repl', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Paraeus', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('Isidorus Gratianus', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Liber', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('fro•', 'CARDINAL'): 1; ('Metropolitans', 'NORP'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'PERSON'): 1; ('corp••ralis substantiae', 'PERSON'): 1; ('essentia', 'ORG'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('Alimonia', 'GPE'): 1; ('specie mali', 'PERSON'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrill : Cyrillus Hierosol', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('kin•', 'PERSON'): 1; ('S. Cyprian•', 'PERSON'): 1; ('Panis', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('236', 'CARDINAL'): 1; ('7.27', 'CARDINAL'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('de Imag', 'PERSON'): 1; ('non templi fuit ara', 'ORG'): 1; ('Errour•', 'ORG'): 1; ('Omphale', 'GPE'): 1; ('Xantippe', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('si dvo', 'ORG'): 1; ('tria verba graeca', 'PERSON'): 1; ('sapere', 'CARDINAL'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('•eretikes', 'ORG'): 1; ('Latinè', 'GPE'): 1; ('pleas•re', 'ORG'): 1; ('propositi••', 'PERSON'): 1; ('pay•••g', 'GPE'): 1; ('ve•••rable', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Acephali', 'LOC'): 1; ('Acephalos', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Cedrenus', 'FAC'): 1; ('Leonis Isaurici', 'PERSON'): 1; ('Miscella', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Hormisda', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Euphem', 'ORG'): 1; ('Augustam', 'PERSON'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('crucem quam totus', 'PERSON'): 1; ('veneratur mundus', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Paulae Prostrata', 'ORG'): 1; ('adorabat', 'PERSON'): 1; ('lact•n', 'ORG'): 1; ('Carm', 'GPE'): 1; ('flecte genu', 'PERSON'): 1; ('crucis venerabile adora', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('24.3', 'CARDINAL'): 1; ('13.30', 'CARDINAL'): 1"
A00793,36 | 9174,Polidore point falsify minister father worship image idolatry word patr•,image: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; minister: 0.5; word: 0.45; church: 0.45; worship: 0.4; scripture: 0.4; make: 0.35; adore: 0.3; saint: 0.2; person: 0.15; protestant: 0.15; epiphanius: 0.1; christ: 0.05,"('Epiphanius', 'PERSON'): 10; ('catholic', 'NORP'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Jesuit', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('lin', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('§', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Gerson', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Polidore', 'PERSON'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('345', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('259', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Cornelius Agrippa', 'PERSON'): 2; ('272', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('two hundred year', 'DATE'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Basill', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Basill', 'GPE'): 1; ('Paulinus', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Eliberis', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('254', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Anthropomorphilae', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Sepulchrorum', 'PERSON'): 1; ('Parua', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Deuteronomy Chap', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Hierome Epistola', 'FAC'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Iconomachi', 'ORG'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Gerson', 'ORG'): 1; ('Caietan', 'GPE'): 1; ('Castro', 'PERSON'): 1; ('Stella', 'PERSON'): 1; ('Ferus', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('Catholiks', 'PERSON'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('nec deos aureos', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('268', 'CARDINAL'): 1; ('Gabriel Biel', 'PERSON'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('Polidore', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Durandus', 'PERSON'): 1; ('Gabriell Biel', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('vlt', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('cui verbosa', 'GPE'): 1; ('lingua', 'GPE'): 1; ('cor verò obtenebratum', 'FAC'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('latin', 'PERSON'): 1; ('334', 'CARDINAL'): 1"
A00793,42 | 9488,Optatus Mileuitanus year Optat. l. content Parmenian denario Paulus voluntati,satisfaction: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; father: 0.5; work: 0.5; pain: 0.5; christ: 0.45; guilt: 0.25; penance: 0.25; mortal: 0.05,"('nec', 'ORG'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('§', 'NORP'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('544', 'CARDINAL'): 2; ('lin', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'NORP'): 2; ('118', 'CARDINAL'): 2; ('Suarez', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Cypr', 'PERSON'): 2; ('Sect', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('Optatus Mileuitanus', 'ORG'): 1; ('the year 376', 'DATE'): 1; ('Optat', 'ORG'): 1; ('Parmenian', 'NORP'): 1; ('qui saucium commendauerat', 'PERSON'): 1; ('Paulus', 'PRODUCT'): 1; ('voluntati', 'GPE'): 1; ('virginem', 'PERSON'): 1; ('praecepta coniuncta', 'PERSON'): 1; ('Hierome Hier', 'PERSON'): 1; ('Iouin', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('maioris {', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome Chrys', 'PERSON'): 1; ('nequaquam dominum', 'PERSON'): 1; ('haud mandat impossibilia', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianzen Greg', 'PERSON'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('nihil periculi pertimescant', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian Cypr', 'PERSON'): 1; ('de habitu virginem', 'PERSON'): 1; ('prope finem', 'PERSON'): 1; ('quando manet', 'PERSON'): 1; ('Origenes Orig', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Eaqua', 'PERSON'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('Paul 1', 'ORG'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('l. de viduis', 'PERSON'): 1; ('itaque qui praeceptum impleuerint', 'ORG'): 1; ('hoc virgo non dicit', 'ORG'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('19 v. 17', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('qui se castrauerunt propter', 'PERSON'): 1; ('sed ab omnibus flagitatur .', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('abandoneth', 'LANGUAGE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('540', 'CARDINAL'): 1; ('vlt', 'PERSON'): 1; ('541', 'CARDINAL'): 1; ('Urias', 'ORG'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel 18.22', 'LAW'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Paulae', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('de Ciuit', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Nazarius', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('controu', 'PERSON'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('S. cyprian l 1', 'PERSON'): 1; ('S. Hilar', 'PERSON'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('S. Hierom.', 'PERSON'): 1; ('Ioelis', 'ORG'): 1; ('Epit', 'GPE'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Euang', 'GPE'): 1; ('DIGNOS', 'ORG'): 1; ('Bede', 'PERSON'): 1; ('three proposition', 'QUANTITY'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('Daniel 4.24', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome Chrysost', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Eleemosyna', 'PERSON'): 1; ('Eleemosynis', 'PERSON'): 1; ('operibus', 'ORG'): 1; ('saint Augustine Aug. Enchyr', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Ionae', 'ORG'): 1; ('circa finem', 'PERSON'): 1; ('veniam mer•bitur ,', 'PERSON'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose Ambros', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Nat', 'PERSON'): 1; ('Grat', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('saint John the Baptist Luc', 'PERSON'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('Ioannis', 'NORP'): 1; ('Beda ho .', 'PERSON'): 1; ('vel dicto', 'PERSON'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('Paulin', 'GPE'): 1; ('vestis erat curui', 'PERSON'): 1; ('Cameli', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('luxuriam molle duraret', 'PERSON'): 1; ('Paul ad Heb', 'ORG'): 1; ('11.36', 'CARDINAL'): 1; ('eleauenth', 'ORDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Cantica', 'GPE'): 1; ('quidem mitius', 'PERSON'): 1; ('nisi velut', 'PERSON'): 1; ('Caluin', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1"
A00793,44,conclvsion perform majesty pleasure satisfaction principal point roall roman church,church: 0.45; scripture: 0.45; man: 0.45; peace: 0.45; protestant: 0.4; roman: 0.4; doctrine: 0.35; world: 0.3; judgement: 0.3; religion: 0.3; unity: 0.25; majesty: 0.25; truth: 0.05; hope: 0.05; question: 0.05; perform: 0.05; picture: 0.05; peter: 0.05; persuasion: 0.05; person: 0.05; perordain: 0.05; piper: 0.05; oxonii: 0.05; omnium: 0.05; credit: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('iurisprudētiae', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('hart', 'LOC'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('noon day', 'DATE'): 1; ('Prefat', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Cyp', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Thomas Floyd', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Simon Stafford', 'PERSON'): 1; ('Adling', 'GPE'): 1; ('1600', 'DATE'): 1; ('HONORAtiss', 'ORG'): 1; ('magnifico domino', 'PERSON'): 1; ('D. Thomae Egertono', 'ORG'): 1; ('equiti aurato', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('sigilli angliae', 'PERSON'): 1; ('Regii Senatus', 'PERSON'): 1; ('D. Ioanni Egertono', 'PERSON'): 1; ('vnico', 'ORG'): 1; ('S. P. D. qvi', 'PERSON'): 1; ('quam vulgo Ethicen', 'PERSON'): 1; ('ac aliqua', 'ORG'): 1; ('ethicis disciplinis', 'GPE'): 1; ('politica', 'GPE'): 1; ('irretiuntur', 'GPE'): 1; ('decipiuntur', 'GPE'): 1; ('commoda', 'PRODUCT'): 1; ('mercibus', 'ORG'): 1; ('Anglis', 'PERSON'): 1; ('Rugosum', 'PERSON'): 1; ('pallentis grana cumini', 'PERSON'): 1; ('ethicis', 'GPE'): 1; ('politicis disciplinis', 'PERSON'): 1; ('dicenda', 'ORG'): 1; ('ducenda', 'ORG'): 1; ('praecepta', 'NORP'): 1; ('nisi iurisprudentiae', 'PERSON'): 1; ('seu helleboro', 'ORG'): 1; ('inebriantur', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Bartalus', 'GPE'): 1; ('iurisprudentiae antesignani', 'PERSON'): 1; ('cum practicis copulandas', 'ORG'): 1; ('sempiternam', 'NORP'): 1; ('cum practicis speculatiuasfa', 'ORG'): 1; ('Cicero de', 'ORG'): 1; ('ita ut iam', 'PERSON'): 1; ('nisi luscus', 'ORG'): 1; ('quae quidem cum ego mecum', 'PERSON'): 1; ('huius tempestatis', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Haeredi', 'ORG'): 1; ('magnae spei iuueni conjunctim consecrarē', 'ORG'): 1; ('tanto morum', 'ORG'): 1; ('ego quidem', 'PERSON'): 1; ('mei symbolum', 'PERSON'): 1; ('erit quicquid vobis', 'ORG'): 1; ('dignitatē', 'GPE'): 1; ('Oxonii', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('1600', 'CARDINAL'): 1"
A04194,19,CHAP. God love mankind apostle authority reason issue mouth contrary,man: 0.5; father: 0.5; love: 0.5; child: 0.5; goodness: 0.5; nature: 0.5; kindness: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; son: 0.2; lord: 0.2; creature: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jupiter', 'LOC'): 3; ('24', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Iam. 3. 10', 'DATE'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('a spring', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('quam accipere', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('9 23', 'DATE'): 1; ('3. 33', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('sapientiam proficit', 'PERSON'): 1; ('intellectus verò cum intenditur', 'PERSON'): 1; ('affectus autem', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('7•', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac Abrahams', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Apul', 'LOC'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Forcatulli', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('703', 'CARDINAL'): 1; ('nescia faemina mortis', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1"
A04194,23,man world hear God love manifest cause assign ground God,love: 0.45; man: 0.45; kindness: 0.45; goodness: 0.45; god: 0.45; life: 0.45; world: 0.35; make: 0.3; doctrine: 0.3; mean: 0.25; save: 0.25; loveliness: 0.05; use: 0.05; mercy: 0.05; self: 0.05; shadow: 0.05; cunning: 0.05; power: 0.05; part: 0.05; oracle: 0.05; pass: 0.05; particular: 0.05; participation: 0.05; partiality: 0.05; partaker: 0.05; person: 0.05; overgrow: 0.05; obligate: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('the first spring', 'DATE'): 1; ('mortalibus agris', 'ORG'): 1; ('Silius Italicus', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('de be••o', 'PERSON'): 1; ('these forty year', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('munera magna quidem misit', 'PERSON'): 1; ('hamo', 'GPE'): 1; ('piscatorem piscis', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('howbeit', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8. 28', 'DATE'): 1; ('diligentibus deum', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1"
A04194,33,CHAP. world power unity godhead heathens man title almighty frontispiece,make: 0.4; thing: 0.4; earth: 0.4; water: 0.4; god: 0.4; power: 0.4; matter: 0.4; substance: 0.4; creation: 0.35; nature: 0.1; heaven: 0.1; wine: 0.1; particle: 0.1; paracelsus: 0.1; phrase: 0.1; philosophy: 0.1; philosopher: 0.1; patient: 0.1; plant: 0.1; part: 0.1; oppose: 0.1; ordistil: 0.1; body: 0.05; almighty: 0.05; objection: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Orpheus', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('the three day', 'DATE'): 2; ('the five day', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('96.', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('chapter 10', 'LAW'): 1; ('10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('John 2', 'PERSON'): 1; ('creare duplex', 'ORG'): 1; ('nam', 'PERSON'): 1; ('quam generation', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('sine materiae', 'PERSON'): 1; ('vocari debet', 'PERSON'): 1; ('sed jubendo fee••', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Erastus', 'PERSON'): 1; ('Paracelsus', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1"
A04194,55,section Iii manifestation divine providence erection declination period kingdom policy,god: 0.45; david: 0.45; kingdom: 0.45; lord: 0.45; fate: 0.45; promise: 0.4; people: 0.4; covenant: 0.35; part: 0.25; jerusalem: 0.25; decree: 0.2; son: 0.2; time: 0.1; place: 0.05; permission: 0.05; politician: 0.05; policy: 0.05; poison: 0.05; plow: 0.05; plague: 0.05; posterity: 0.05; penitency: 0.05; party: 0.05; successor: 0.05; purpose: 0.05,"('David', 'PERSON'): 14; ('Jerusalem', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Achilles', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Salomons', 'NORP'): 2; ('Micha', 'GPE'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Iliad', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Homer', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Davids', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Micha 3.', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Micha', 'PERSON'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('Senacherib', 'GPE'): 1"
A01750,4,Jane Gilbert favour beauty woman lord praise Prov. ring life,god: 0.45; comfort: 0.45; hope: 0.45; heart: 0.45; praise: 0.45; building: 0.4; word: 0.35; day: 0.3; remembrance: 0.3; man: 0.25; time: 0.2; woman: 0.2; sorrow: 0.15; prov: 0.1; christ: 0.05; pronoun: 0.05; psalmist: 0.05; psal: 0.05; providence: 0.05; ray: 0.05; prayer: 0.05; poesy: 0.05; power: 0.05; gilbert: 0.05,"('31', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('30', 'CARDINAL'): 3; ('William Gilbert', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('Jane Gilbert', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('4. 18', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('1639', 'DATE'): 1; ('Septemb', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Angelis', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('carendo', 'GPE'): 1; ('eleven year and', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('39 7', 'DATE'): 1; ('S. Ierome', 'ORG'): 1; ('Dolet', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('every evening', 'TIME'): 1; ('the seven day of the week', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Trem', 'PERSON'): 1; ('Mont.', 'GPE'): 1; ('Solomons', 'ORG'): 1; ('recepit deus', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('3. 2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5 2', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('9 10. 11.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('justice', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1"
A02734,3 | 19118,time bible hand heaven psalm lord be afflict statute law,lord: 0.5; god: 0.5; soul: 0.5; joy: 0.5; mercy: 0.5; bless: 0.5; psalm: 0.5; william: 0.5; heart: 0.4; brettergh: 0.25; psal: 0.2; death: 0.1; praise: 0.05,"('thou', 'GPE'): 13; ('William Brettergh', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('fox', 'ORG'): 4; ('William Woodward', 'PERSON'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Abba', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('about eleven', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Elizabeth Challoner', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Psalm', 'GPE'): 2; ('8. 4', 'CARDINAL'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('William Harrison', 'PERSON'): 2; ('John Brettergh', 'PERSON'): 2; ('Harrison', 'PERSON'): 2; ('i than thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Brettergh', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('107. 8', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('this bless day', 'DATE'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('144.', 'CARDINAL'): 1; ('five hour', 'TIME'): 1; ('so many hour', 'TIME'): 1; ('a little season', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('my••h', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('about six', 'CARDINAL'): 1; ('Woodward', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('4. 31', 'DATE'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('1. 1', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Psal.', 'ORG'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('William fox .', 'PERSON'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('•6 .', 'ORG'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('knorre', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('David harmony', 'PERSON'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Whitsunday', 'DATE'): 1; ('Edward Aspinwall', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Maud Brettergh', 'PERSON'): 1; ('scholastica fox', 'PERSON'): 1; ('30.', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('73.', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('about four', 'CARDINAL'): 1; ('Whitesunday', 'DATE'): 1; ('Childwall', 'ORG'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('the three of June , 1601', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('10. 7', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A02483,3,wish prayer God man life dear spend furtherance rent wound,author: 0.5; matter: 0.5; christian: 0.5; deal: 0.5; reader: 0.5; world: 0.45; religion: 0.45; self: 0.3; reason: 0.3; god: 0.25; light: 0.25; man: 0.15; book: 0.15; mr: 0.15; answer: 0.05,"('christian', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('catholic', 'NORP'): 4; ('dr', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Fitz-Simon', 'ORG'): 1; ('Mason', 'ORG'): 1; ('324', 'CARDINAL'): 1; ('15. day', 'DATE'): 1; ('May', 'DATE'): 1; ('Eudaemon', 'PERSON'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('Antilogie', 'PERSON'): 1; ('about 60', 'CARDINAL'): 1; ('some three', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('quem Nemo', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Richard Stanihurst', 'PERSON'): 1; ('Tarda', 'ORG'): 1; ('•undo', 'LOC'): 1; ('Soueraigneti•', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('George Hakewil', 'PERSON'): 1; ('carrier', 'PERSON'): 1; ('•ncient', 'ORG'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'ORG'): 1; ('ken', 'PERSON'): 1; ('Christ•ndome', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A02483,5,G. H. peruse treatise front author green year write protestant,church: 0.45; religion: 0.45; majesty: 0.45; self: 0.45; england: 0.45; father: 0.4; treatise: 0.3; reason: 0.3; time: 0.3; scripture: 0.3; write: 0.2; place: 0.15; study: 0.1; body: 0.1; mean: 0.05; priesthood: 0.05; presence: 0.05; prophet: 0.05; proof: 0.05; profess: 0.05; printer: 0.05; principle: 0.05; prove: 0.05; pretend: 0.05; prefacer: 0.05; ground: 0.05,"('England', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('externam obedientiam Ecclesiae', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('G. H.', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('Caluinisme', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('praeterea nihil', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Reuben', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Nestorius', 'ORG'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Jan .', 'DATE'): 1; ('1611', 'DATE'): 1; ('Catholicus', 'NORP'): 1; ('velper loci', 'PERSON'): 1; ('ergo potest', 'PERSON'): 1; ('ergo sinon', 'ORG'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('83.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('84. 11', 'DATE'): 1; ('hanc veniam petimus', 'PERSON'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('carrier', 'PERSON'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('Heydelberge', 'PERSON'): 1; ('this winter', 'DATE'): 1; ('Aquisgrane', 'PERSON'): 1; ('Colin', 'PERSON'): 1; ('Caluinist', 'NORP'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('9 28', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Cath', 'PERSON'): 1"
A02483,10 | 19591,point will cooperation God sin sinner other deliver pen reverend,religion: 0.5; king: 0.5; subject: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; catholic: 0.5; sin: 0.45; majesty: 0.45; world: 0.25; treason: 0.2; christian: 0.1; caluinists: 0.1; person: 0.1; oath: 0.1; matter: 0.05; name: 0.05; justice: 0.05; church: 0.05; turn: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('this day', 'DATE'): 4; ('Romish', 'NORP'): 4; ('Henry', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Caluinists', 'ORG'): 2; ('Caluinists', 'NORP'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('spanish', 'NORP'): 2; ('Parry', 'ORG'): 2; ('Stanley', 'ORG'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('Morton Deane', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Cath', 'ORG'): 1; ('Feild Deane', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Henr', 'ORG'): 1; ('Q. Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Caluinist', 'NORP'): 1; ('G. H. 13', 'PERSON'): 1; ('Garnet', 'PERSON'): 1; ('Eudaemon', 'PERSON'): 1; ('Greenwell', 'ORG'): 1; ('Gerrard', 'GPE'): 1; ('perpetuam rei memoriam', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('the kingdom of Ireland', 'GPE'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('Westmoreland', 'PERSON'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Throgmorton', 'GPE'): 1; ('Bernardine Mendoza', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Ballard', 'ORG'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Mendoza', 'GPE'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('Collen', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('thirty pound', 'QUANTITY'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('Christopher de Moro', 'ORG'): 1; ('50000', 'CARDINAL'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Holt a Jesuit', 'ORG'): 1; ('Owen', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('1584', 'DATE'): 1; ('Como', 'ORG'): 1; ('Aurenge', 'PERSON'): 1; ('Christopherus', 'GPE'): 1; ('Jacobus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Philopater', 'PERSON'): 1; ('Doleman', 'PERSON'): 1; ('Rossaeus', 'PERSON'): 1; ('Creswell', 'ORG'): 1; ('Reynolds', 'ORG'): 1; ('Mariana', 'GPE'): 1; ('Becanus', 'GPE'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Apologie', 'ORG'): 1; ('Caluin', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Mirandol', 'PERSON'): 1; ('Cabrieres', 'PERSON'): 1; ('Provence', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Hampton', 'ORG'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('B. C. 14', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('G. H. 14', 'PERSON'): 1; ('Machiavel', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christanitie', 'PERSON'): 1; ('Ebr', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'GPE'): 1; ('Laitie', 'GPE'): 1; ('charta de Foresta', 'PERSON'): 1; ('Saracens', 'PERSON'): 1; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1"
A02483,10 | 19671,doctrine work invocation saint sacrifice altar prayer restore ground house,church: 0.5; king: 0.5; pope: 0.5; bishop: 0.5; doctrine: 0.5; man: 0.5; scripture: 0.45; caluin: 0.45; geneva: 0.35; god: 0.35; duke: 0.3; house: 0.05; reason: 0.05,"('Geneva', 'GPE'): 9; ('Rome', 'GPE'): 6; ('England', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Caluin', 'PERSON'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('Babylon', 'PERSON'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Romish', 'NORP'): 2; ('spanish', 'NORP'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Caluine', 'PERSON'): 2; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('Wicliffe', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Zuinglius', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('B. C. 24', 'PERSON'): 1; ('G. H. 24', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PRODUCT'): 1; ('Solomons', 'ORG'): 1; ('B. C. 25', 'PERSON'): 1; ('G. H. 25', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Cambden', 'PERSON'): 1; ('the year 1102', 'DATE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Ealphegus', 'ORG'): 1; ('Devonshire', 'GPE'): 1; ('Henry of Huntindon', 'FAC'): 1; ('Anselme', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('Huntindon', 'GPE'): 1; ('sublat•s', 'NORP'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('platina', 'GPE'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('Hillary', 'PERSON'): 1; ('Poitiers', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'GPE'): 1; ('Patre', 'ORG'): 1; ('Thalamos', 'PERSON'): 1; ('cunabula', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('Isse', 'ORG'): 1; ('quam nunc nostra', 'PERSON'): 1; ('Thalamis', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('B. C. 26', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('G. H. 26', 'PERSON'): 1; ('Stephen Gardiners', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Gardiner', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'FAC'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John Caluin', 'PERSON'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('Amadius', 'ORG'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Philibertus', 'ORG'): 1; ('some six and twenty', 'CARDINAL'): 1; ('B•zaes', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('G. H. 27', 'PERSON'): 1; ('Bodin', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('seuer•ty', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('280', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('acrivir', 'PRODUCT'): 1; ('acvehementi ingenio', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Caluin at Thurin in Savoy', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Thurin', 'ORG'): 1; ('1582', 'DATE'): 1"
A02483,10 | 19708,G. H. countryman bind islander novelty change religion changeableness nature,church: 0.5; doctrine: 0.5; england: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; caluin: 0.5; state: 0.4; majesty: 0.4; book: 0.35; title: 0.35; man: 0.2; religion: 0.1; bishop: 0.1; rome: 0.05; write: 0.05,"('England', 'GPE'): 16; ('Rome', 'GPE'): 9; ('Caluin', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Luther', 'PERSON'): 4; ('Henry', 'PERSON'): 4; ('english', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 3; ('Geneva', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Henry the Viii', 'PERSON'): 3; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Caluin', 'GPE'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Caluinisme', 'PERSON'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('G. H. 28', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Polander', 'PERSON'): 1; ('qui mala', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1. 27', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Cons•nti••us', 'ORG'): 1; ('quod conuenit', 'PERSON'): 1; ('Mor•sa• mori•', 'PERSON'): 1; ('•que ac nouitas', 'ORG'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('rochel', 'GPE'): 1; ('Ziska', 'ORG'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Medina', 'GPE'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('the year 1588', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('composito animo', 'PERSON'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('hispaniam agi iussit', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('militat equor', 'ORG'): 1; ('classica venti', 'PERSON'): 1; ('Impius', 'NORP'): 1; ('nemine sequente', 'PERSON'): 1; ('Bizarro', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('quod verò ad', 'PERSON'): 1; ('Elizabetham britanniae reginam', 'PERSON'): 1; ('max', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('gubernari', 'PRODUCT'): 1; ('quamuis enim', 'PERSON'): 1; ('summo iudicio', 'PERSON'): 1; ('prudentia', 'NORP'): 1; ('humana consilia', 'ORG'): 1; ('inania reddi', 'PERSON'): 1; ('nisi ea', 'PERSON'): 1; ('cum cogito quot interni externi', 'ORG'): 1; ('illam deus ab eorum insidijs', 'ORG'): 1; ('Caluin', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Cranmer Grindal', 'PERSON'): 1; ('Parker', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('S. Ierome', 'PERSON'): 1; ('Caluin and Stapleton', 'ORG'): 1; ('B. Bilson', 'PERSON'): 1; ('509', 'CARDINAL'): 1; ('Thurius', 'GPE'): 1; ('apostolicas post', 'ORG'): 1; ('tempora chartas', 'PERSON'): 1; ('viro', 'GPE'): 1; ('nulla parem', 'PERSON'): 1; ('comma•d', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('locos concessos', 'PERSON'): 1; ('locos controuersos', 'PERSON'): 1; ('G. H. 29', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('dr', 'PERSON'): 1; ('Carleton', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Tridentines', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Catharinus', 'GPE'): 1; ('Pererius', 'ORG'): 1; ('c•m', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Caluino', 'LOC'): 1; ('his latter year', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Secund•', 'ORG'): 1; ('Dubitantius', 'GPE'): 1; ('Lyndan', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Baptista', 'PERSON'): 1; ('Canisius', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Bristol affirm', 'ORG'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('Reynolds', 'ORG'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Jude 9', 'LAW'): 1; ('S. Steven act •', 'ORG'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth day', 'DATE'): 1; ('G. H. 30', 'PERSON'): 1; ('anne Bullen', 'PERSON'): 1; ('Roman Cath', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Westminster ▪', 'ORG'): 1; ('G. H. 31', 'PERSON'): 1; ('defe•s•nem Titulus', 'ORG'): 1; ('tri•', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Apologie', 'ORG'): 1; ('Spain•', 'ORG'): 1; ('Irdand', 'GPE'): 1; ('the year 1580', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Carolus Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('Card', 'PRODUCT'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Eleutherius', 'ORG'): 1; ('legib•s', 'GPE'): 1; ('13•', 'CARDINAL'): 1; ('Lambert', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1"
A02483,10 | 19763,G. H. crown penny pay time default officer mean work,king: 0.5; majesty: 0.5; church: 0.5; book: 0.5; time: 0.5; peter: 0.5; realm: 0.35; henry: 0.3; pope: 0.25; god: 0.25; supremacy: 0.25; word: 0.2; man: 0.2; christ: 0.1; england: 0.05; bishop: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 13; ('England', 'GPE'): 10; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Henry', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Apologie', 'ORG'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Henry the Viii', 'PERSON'): 3; ('british', 'NORP'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Romish', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Cephas', 'PERSON'): 2; ('G. H. 35', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Alps', 'LOC'): 1; ('Gretser', 'PERSON'): 1; ('60000', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the council of lion', 'ORG'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('hale', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('John of Sarisbury', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('chapter de nugis Curalium', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('his 8th', 'DATE'): 1; ('chapter de inuentoribus', 'ORG'): 1; ('Romanist', 'PERSON'): 1; ('Pro•', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('doctor', 'PERSON'): 1; ('Henry the Viii', 'FAC'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Henry the Viii', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Balak', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Magog', 'ORG'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('Albon .', 'NORP'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('Cath', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('G. H. 36', 'PERSON'): 1; ('Bladud', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('norman king', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Charlemaine', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Frankfurt', 'GPE'): 1; ('Nicene council', 'ORG'): 1; ('Augustinus Steuchus', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('15th', 'ORDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('he come to year', 'DATE'): 1; ('Blackwell', 'PERSON'): 1; ('Tortus', 'ORG'): 1; ('Thomas Moore', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('dr', 'PERSON'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('eorum', 'GPE'): 1; ('John 14', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('John 21', 'PERSON'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 18. 18', 'PERSON'): 1; ('Peter Pasce', 'PERSON'): 1; ('spiritu suo', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Petri', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochia', 'GPE'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Apollos', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 18', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('Constance', 'ORG'): 1; ('Phocas day', 'DATE'): 1; ('Bel', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1"
A02483,10 | 19835,virtue sacrament express scripture merit work invocation saint preach England,pope: 0.5; church: 0.5; england: 0.5; puritan: 0.5; time: 0.5; commons: 0.45; people: 0.4; preacher: 0.4; god: 0.4; man: 0.35; wealth: 0.3; king: 0.2,"('England', 'GPE'): 14; ('Puritan', 'GPE'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('catholic', 'NORP'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 3; ('Canterbury', 'GPE'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('italian', 'NORP'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Laity', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('three score year', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Theophilus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Polle', 'GPE'): 1; ('one hundred year', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('B. C. 40', 'PERSON'): 1; ('Romanes', 'ORG'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('G. H. 40', 'PERSON'): 1; ('the 16th', 'DATE'): 1; ('Dante', 'PERSON'): 1; ('Boccaccio', 'GPE'): 1; ('Petrarch', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('Guicciardin', 'GPE'): 1; ('Sauanorola', 'GPE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Dutch', 'NORP'): 1; ('Tridentine', 'ORG'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Boio', 'PERSON'): 1; ('Mentz', 'GPE'): 1; ('Vergilius', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('Paulus Secundus', 'PERSON'): 1; ('Raynolds', 'PERSON'): 1; ('de Idololatria', 'ORG'): 1; ('Püritan', 'GPE'): 1; ('B. C. 41', 'PERSON'): 1; ('mundo mortui', 'PERSON'): 1; ('G. H. 41', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Padres', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('ha••ng Catholicon', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('anglia', 'GPE'): 1; ('extorqueri', 'NORP'): 1; ('Ma•thew Paris', 'PERSON'): 1; ('1245', 'DATE'): 1; ('S. Edmond', 'PERSON'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('ousnie abbey', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Simonist', 'NORP'): 1; ('Pountney', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Papas and Patriarchas', 'ORG'): 1; ('malorum avaritia', 'GPE'): 1; ('doctor', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'FAC'): 1; ('Renulfus c•str', 'GPE'): 1; ('Anselme', 'PERSON'): 1"
A09151,2,Richard day testament Jacob death son patriarch day genesis book,god: 0.5; jacob: 0.5; father: 0.5; son: 0.5; joseph: 0.5; land: 0.5; blessing: 0.5; child: 0.5; israel: 0.35; day: 0.2; lord: 0.2; gene: 0.15; brother: 0.1,"('Joseph', 'PERSON'): 10; ('thou', 'GPE'): 7; ('Jacob', 'PERSON'): 6; ('Israel', 'GPE'): 6; ('Jacob', 'GPE'): 5; ('Gene', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Isaac', 'PERSON'): 3; ('Laban', 'ORG'): 3; ('Juda', 'PERSON'): 3; ('the last day', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Mesopotamia', 'GPE'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Isachar', 'GPE'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('Richard day', 'DATE'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('the year of the world 2108', 'DATE'): 1; ('three score year of age', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('the slippery day', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Esaw', 'PERSON'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('a birth day', 'DATE'): 1; ('Berseba', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('kinsman house', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Zilpha', 'PERSON'): 1; ('Bethell', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Ruben', 'ORG'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('Neptalin', 'PERSON'): 1; ('Aser', 'PERSON'): 1; ('Bēiamin', 'PERSON'): 1; ('three and thirty year', 'DATE'): 1; ('Chanaan', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Manasses and Ephraim', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Ephratha', 'ORG'): 1; ('Iosephes', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('comp•ed', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('ephra•m', 'ORG'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('•ayth Jacob', 'PERSON'): 1; ('Amorites', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Symeon', 'ORG'): 1; ('Leuy', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Juda Thy', 'PERSON'): 1; ('Shiloh', 'NORP'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('aser', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1"
A09151,3,Benjamin raven wolf morning prey night spoil gather people father,spirit: 0.45; man: 0.45; lord: 0.45; fornication: 0.45; father: 0.45; child: 0.45; mind: 0.45; god: 0.45; woman: 0.45; self: 0.4; overmaster: 0.05; ousne: 0.05; perish: 0.05; people: 0.05; penance: 0.05; party: 0.05; pa: 0.05; ox: 0.05; overshoot: 0.05; place: 0.05; death: 0.05,"('Jacob', 'PERSON'): 5; ('seven', 'CARDINAL'): 5; ('Joseph', 'PERSON'): 4; ('Ruben', 'ORG'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Juda', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('Canaā', 'GPE'): 2; ('49', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('seven month', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Belial', 'ORG'): 2; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Machpelath', 'GPE'): 1; ('Abra', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Lea', 'PERSON'): 1; ('Heth', 'LOC'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Rubens', 'LOC'): 1; ('the hundred and five and', 'CARDINAL'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('lon•', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('m•e', 'PERSON'): 1; ('thirty year old', 'DATE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('•rth', 'ORG'): 1; ('Unrigh••ousne•', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Ephrata', 'ORG'): 1; ('Bethleem', 'GPE'): 1; ('drunk•nesse', 'ORG'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('heighth', 'CARDINAL'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1"
A01666,8,Christe give other sign token come other thing gosp•ll Ma•h,man: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; thing: 0.5; day: 0.5; word: 0.5; prince: 0.45; come: 0.45; people: 0.35; christ: 0.35; world: 0.2; year: 0.1; destruction: 0.1,"('shall|be', 'PERSON'): 6; ('those day', 'DATE'): 4; ('Turk', 'PERSON'): 4; ('kingdom', 'GPE'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('Pharaoh', 'GPE'): 3; ('Horace', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Daniell', 'ORG'): 3; ('Christe', 'ORG'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Friseland', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('these few year', 'DATE'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Lucan', 'NORP'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('many hundred year past', 'DATE'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('these three year', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('warner', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Ferraria', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('more year', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Flaunders', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the four of November', 'DATE'): 1; ('Frisian', 'NORP'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('bartholomewe', 'GPE'): 1; ('1573', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Pharoe•', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Agricola', 'ORG'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('••ppe', 'ORG'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('venit honos', 'PERSON'): 1; ('auro', 'PERSON'): 1; ('auro', 'ORG'): 1; ('auro venalia', 'PERSON'): 1; ('aurum', 'PERSON'): 1; ('sequitur', 'GPE'): 1; ('mox sine', 'ORG'): 1; ('scilicet vxorem cum dote', 'PERSON'): 1; ('amicos', 'PERSON'): 1; ('b•ie', 'PERSON'): 1; ('boëtius lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('ante prosam', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Boëtius', 'ORG'): 1; ('paucis', 'PERSON'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('prick thereunto', 'ORG'): 1; ('thorn grape', 'PERSON'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Prince•', 'GPE'): 1; ('Hotnes', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Epito', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('leges nouas statuit', 'ORG'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('Venetians', 'NORP'): 1; ('•payne ,', 'ORG'): 1; ('Tunetum', 'ORG'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('dragonish kingdom arise', 'PERSON'): 1"
A01666,9,reason conjecture course time diligence recite token time Christ teach,year: 0.5; time: 0.5; number: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; world: 0.45; end: 0.4; conjunction: 0.4; day: 0.1; destruction: 0.05; planet: 0.05; word: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('the year', 'DATE'): 8; ('Charles', 'PERSON'): 7; ('shall|be', 'PERSON'): 6; ('Jerusalem', 'GPE'): 6; ('the day', 'DATE'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('eight', 'CARDINAL'): 4; ('Luther', 'PERSON'): 3; ('six year', 'DATE'): 3; ('six thousand year', 'DATE'): 3; ('year', 'DATE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('a thousand , five hundred', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('three year', 'DATE'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('John Stoffler', 'PERSON'): 2; ('a thousand five hundred', 'CARDINAL'): 2; ('this year', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('those year', 'DATE'): 2; ('the forty and six year', 'DATE'): 2; ('forty year', 'DATE'): 2; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('the day and hour', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('erit sicut', 'ORG'): 1; ('Noe', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('two thousand year', 'DATE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('this present year', 'DATE'): 1; ('eighty and', 'DATE'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('nine year', 'DATE'): 1; ('seventeen', 'DATE'): 1; ('a thousand , five hundred , forty', 'CARDINAL'): 1; ('Germanye', 'ORG'): 1; ('the year a thousand , five hundred , forty and', 'DATE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('one thousand , five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Vaspatiani', 'ORG'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('the thousand , five hundred , eighty', 'CARDINAL'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('cyprian L•ouitius', 'PERSON'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('the year sixty four', 'DATE'): 1; ('anno domini .1583', 'PERSON'): 1; ('mense Maio', 'PERSON'): 1; ('1583', 'DATE'): 1; ('the month of May', 'DATE'): 1; ('the year eighty four', 'DATE'): 1; ('Taurus', 'GPE'): 1; ('the end of march', 'DATE'): 1; ('April', 'DATE'): 1; ('twenty degree', 'QUANTITY'): 1; ('Taurus', 'PRODUCT'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('Aries', 'LOC'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('eight hundred year the end', 'DATE'): 1; ('•rigon', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('five thousand year', 'DATE'): 1; ('almost eight hundred year', 'DATE'): 1; ('six thousand', 'CARDINAL'): 1; ('almost four hundred year', 'DATE'): 1; ('hitherto Cyprian', 'PERSON'): 1; ('nineteen year ago', 'DATE'): 1; ('das ist das jar', 'ORG'): 1; ('das ich', 'ORG'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('Octogesimus', 'PERSON'): 1; ('mirabilis', 'NORP'): 1; ('Ingruet', 'ORG'): 1; ('Cuncta', 'ORG'): 1; ('Imperia', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('fifteen , year', 'DATE'): 1; ('eighty', 'CARDINAL'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('kingdom altar shall', 'ORG'): 1; ('four year before', 'DATE'): 1; ('seventy and three year', 'DATE'): 1; ('the eyghtie and', 'DATE'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('these year', 'DATE'): 1; ('the eighty and eight year', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('that seventeen year', 'DATE'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('twenty and nine year', 'DATE'): 1; ('Herusalem', 'GPE'): 1; ('the eighty and six year', 'DATE'): 1; ('the middle year', 'DATE'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Leouitius', 'PERSON'): 1; ('seven hundred', 'CARDINAL'): 1; ('one thousand , five hundred , seventy', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('eighty four', 'DATE'): 1; ('those six year', 'DATE'): 1; ('Leouitius', 'ORG'): 1; ('alter kingdom', 'PERSON'): 1"
A01666,14,number form letter χ utter show year alteration church weal,name: 0.45; lord: 0.45; letter: 0.45; god: 0.45; year: 0.45; number: 0.45; christ: 0.45; world: 0.4; thing: 0.4; time: 0.15; call: 0.15; judgement: 0.1; people: 0.05; pasquil: 0.05; power: 0.05; pope: 0.05; please: 0.05; place: 0.05; presignify: 0.05; peace: 0.05; order: 0.05; papist: 0.05; truth: 0.05; man: 0.05; come: 0.05,"('five', 'CARDINAL'): 11; ('greek', 'NORP'): 8; ('the year', 'DATE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Sibyl', 'GPE'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('.666 .', 'DATE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('three year', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('50.', 'DATE'): 1; ('eighty eight', 'DATE'): 1; ('the year of the world .5550', 'DATE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Quintil', 'LOC'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('.97', 'ORG'): 1; ('the first hundred year', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('.666', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Leo Isauri•us', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('a thousand , five hundred , eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Daniell', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Emda', 'PERSON'): 1; ('Frisia', 'GPE'): 1; ('Eme•', 'PERSON'): 1; ('Emdani', 'GPE'): 1; ('Erithina', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('948', 'CARDINAL'): 1; ('octo', 'GPE'): 1; ('Castalion', 'PRODUCT'): 1; ('Pasquil', 'ORG'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('Vulteii', 'PERSON'): 1; ('qualis', 'PERSON'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('scio', 'PERSON'): 1; ('hereof', 'PERSON'): 1; ('Babylon , Sodom', 'ORG'): 1"
A01666,16,manner effect lord judgement exhortation watchfulness divine testimony be show,god: 0.45; christ: 0.45; man: 0.45; lord: 0.45; world: 0.45; come: 0.45; verse: 0.45; son: 0.35; word: 0.3; judgement: 0.3; manner: 0.2; father: 0.2; orci: 0.05; oracle: 0.05; partaker: 0.05; pain: 0.05; overthrow: 0.05; ordine: 0.05; paul: 0.05; nemo: 0.05; open: 0.05; people: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('dicet', 'PERSON'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('the certain year', 'DATE'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('cum eo', 'PERSON'): 1; ('maiestatis svae', 'PERSON'): 1; ('separabit eos ab', 'PERSON'): 1; ('i•uicem', 'GPE'): 1; ('oues ab hoedis', 'ORG'): 1; ('oues quidem', 'PERSON'): 1; ('dicet rex', 'PERSON'): 1; ('patris me•', 'PERSON'): 1; ('Angelis eius', 'PERSON'): 1; ('quiae', 'GPE'): 1; ('quoniam ipse', 'PERSON'): 1; ('descendet de caelum', 'ORG'): 1; ('mortui qui', 'PERSON'): 1; ('chri••o', 'NORP'): 1; ('obuiam christo', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Erithraea', 'ORG'): 1; ('Acrostichides', 'LOC'): 1; ('Cice', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Constantini August', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('Eglog', 'PERSON'): 1; ('acrostichian verse', 'PERSON'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('JESVS', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('polo veniet rex tempus', 'PERSON'): 1; ('carnem omnem', 'PERSON'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('Orci', 'PRODUCT'): 1; ('Lunae', 'PERSON'): 1; ('iuga', 'PERSON'): 1; ('nihil mortales amplius', 'PERSON'): 1; ('Longa', 'PERSON'): 1; ('montibus', 'ORG'): 1; ('Una', 'LOC'): 1; ('flumina', 'NORP'): 1; ('Sidereis', 'PERSON'): 1; ('oris', 'ORG'): 1; ('Oppositus', 'ORG'): 1; ('respergenda lauans', 'PERSON'): 1; ('duodeno', 'NORP'): 1; ('compescet', 'PERSON'): 1; ('rex', 'ORG'): 1; ('summo versibus', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christe', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Apo', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('ipsipopuli', 'NORP'): 1; ('ipse deus cum eis', 'PERSON'): 1; ('beati mortui qui', 'PERSON'): 1"
A01666,17,deed sight God inheritor life contrary imagine devil cast sight,god: 0.5; temple: 0.5; thing: 0.5; majesty: 0.5; lord: 0.45; son: 0.4; gray: 0.4; day: 0.4; man: 0.35; inn: 0.3; life: 0.25; mind: 0.15; father: 0.1; christ: 0.05; flesh: 0.05; time: 0.05; sin: 0.05,"('thou', 'GPE'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Gray inn :', 'PERSON'): 2; ('Saturday the twenty day of February , 1612', 'DATE'): 2; ('George Norton', 'PERSON'): 2; ('Temple-bar', 'LOC'): 2; ('Gray inn', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('m•tth .', 'DATE'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('erit modus vllus', 'ORG'): 1; ('Ploratus', 'ORG'): 1; ('neque vox', 'PERSON'): 1; ('querelas', 'CARDINAL'): 1; ('Tartarea', 'ORG'): 1; ('clamorem tollent :', 'PERSON'): 1; ('Igni', 'ORG'): 1; ('dentibus', 'ORG'): 1; ('non iam mortis', 'PERSON'): 1; ('non noctis habebunt', 'PERSON'): 1; ('multa quidem', 'PERSON'): 1; ('supremi numina patris', 'PERSON'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('flinty hart', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Lucae', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('the certain hour', 'TIME'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Vintree', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Thomas Dawson', 'PERSON'): 1; ('Andrew mumsell', 'PERSON'): 1; ('Francis Beaumont', 'PERSON'): 1; ('Shrove-tuesday', 'DATE'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('about seven', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('galley', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Chamberlaine', 'ORG'): 1"
A06150,9,song time wing power game play pair lay creature scythe,god: 0.5; devil: 0.5; king: 0.5; history: 0.5; name: 0.5; christ: 0.45; jesus: 0.45; saint: 0.45; man: 0.3; power: 0.25; point: 0.2; father: 0.2; magician: 0.1; make: 0.05; year: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('magician', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Baume', 'GPE'): 2; ('S. Magdalene', 'PERSON'): 2; ('Josias', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Marc 5', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1610', 'DATE'): 1; ('the month of November', 'DATE'): 1; ('Sebastian Michaëlis', 'PERSON'): 1; ('Maximin', 'PERSON'): 1; ('Frier Francis Domptius', 'PERSON'): 1; ('the university of Louaine', 'ORG'): 1; ('Maximin', 'ORG'): 1; ('Michaëlis', 'PERSON'): 1; ('labia dolosa', 'FAC'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('W. B. at', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('William Aspley', 'PERSON'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('eight year of age', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Baal .', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Manasses', 'PERSON'): 1; ('Babylon ruin', 'ORG'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('F. Sebastian Michaelis', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('1612', 'DATE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('videns lesum', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('magna dixit', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('acta', 'GPE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('daemonia', 'GPE'): 1; ('Marc 16', 'PERSON'): 1; ('Sam 19', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1"
A07467,127,CHAP. V. devil scope worship God man devil adoration devil,devil: 0.5; god: 0.5; oracle: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; serpent: 0.5; heart: 0.5; lib: 0.5; saint: 0.4; point: 0.25; soul: 0.15; secret: 0.1; knowledge: 0.05; magician: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('lib', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Satan', 'FAC'): 3; ('S. Augustine', 'PERSON'): 3; ('Reg', 'PERSON'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('Athanas', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('Lucian', 'PERSON'): 2; ('Eve', 'PERSON'): 2; ('Ophites', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Ierem', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('magician', 'GPE'): 2; ('Dydimus', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('de scientia daemonum', 'PERSON'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Athanasius', 'ORG'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('Antonius', 'PERSON'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Similis', 'NORP'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('S. Athanasius', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Valerius Maxim', 'PERSON'): 1; ('Aesculapius', 'ORG'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Valerius Maximus', 'PERSON'): 1; ('praenuncia sibila', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Brinium Iib', 'PERSON'): 1; ('Lactan', 'PERSON'): 1; ('institutionibus', 'ORG'): 1; ('Pherecides Syrus', 'LOC'): 1; ('Ophianus', 'ORG'): 1; ('latin Serpertinus', 'LOC'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('honoribus', 'GPE'): 1; ('Aug. lib .', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('haeret', 'PERSON'): 1; ('Hammonium', 'PERSON'): 1; ('Genebrar', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Chammonium', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Acharon', 'PERSON'): 1; ('apperientur', 'PERSON'): 1; ('eriti sicut dij sciente bonnm', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('corda', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('ventura', 'GPE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('nisi spiritus', 'PERSON'): 1; ('hominis qui', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('scrutans', 'NORP'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('regi', 'ORG'): 1; ('sed deus', 'PERSON'): 1; ('ventura sunt nouissimis temporibus', 'ORG'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Dydim', 'PERSON'): 1; ('imparticipabilis', 'ORG'): 1; ('creatura subsistens', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('substantiam', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('S. Ierome', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Ochosias', 'PERSON'): 1; ('Magos', 'LOC'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Princ', 'ORG'): 1; ('Antioche', 'ORG'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Antonius Monachus', 'PERSON'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('8. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Ezekiel , Daniel', 'ORG'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Sybilles', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Esaiam', 'GPE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Apollo Delphicus', 'ORG'): 1; ('Clarius', 'ORG'): 1; ('Idola', 'ORG'): 1; ('scientiam pollicentes', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Timoth', 'NORP'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Nemo quum fallunt', 'PERSON'): 1"
