tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A57764,11,epilogue Win. widow choice report widow hope tongue word reformation,god: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; body: 0.5; way: 0.45; divine: 0.4; fear: 0.35; humility: 0.3; reformation: 0.2; soul: 0.2; doctrine: 0.15; power: 0.1; grace: 0.1; thing: 0.1; ceremony: 0.05; hinder: 0.05; purity: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Vnderhill 1641', 'PERSON'): 1; ('fault', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('a a. l. 29', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('hea•', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('outward conformity', 'PERSON'): 1; ('Christ institute', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Wicklefs', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1"
A50916,3 | 492,work write father book be be raze be insert legerdemain,church: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; truth: 0.5; father: 0.5; time: 0.5; scripture: 0.5; constantine: 0.45; book: 0.4; thing: 0.4; antiquity: 0.15; bishop: 0.1,"('Constantine', 'ORG'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Constantine', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Athanasius', 'ORG'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Sulpitius', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('74', 'CARDINAL'): 2; ('2d', 'CARDINAL'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Sulpitius', 'NORP'): 1; ('Origens', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('restifie', 'NORP'): 1; ('false brethren', 'PERSON'): 1; ('Zozimus', 'GPE'): 1; ('Commodus', 'PERSON'): 1; ('Crispus', 'PERSON'): 1; ('Fausta', 'PERSON'): 1; ('Arianisme', 'PERSON'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('Zachariah', 'PERSON'): 1; ('Palladium', 'GPE'): 1; ('Porphyry', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('plebeian', 'NORP'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('last 16.', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Dante', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Petrarch', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('who•', 'DATE'): 1; ('Ferrara', 'LOC'): 1; ('Orlando', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('Sylvestro', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Chaucer', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('cyprian', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the eight', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('the asian church', 'ORG'): 1; ('the 36', 'DATE'): 1; ('Eusebius 3', 'ORG'): 1; ('Stefan Bish', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Stefanus', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('Symmachus', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('meniaia', 'GPE'): 1; ('his precious hour', 'TIME'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Chaucer', 'GPE'): 1"
A56195,7 | 727,chapter reason vestment signification conceit perverting wrest scripture Christians grief,white: 0.5; priest: 0.5; garment: 0.5; surplice: 0.5; bishop: 0.5; christ: 0.5; rochet: 0.5; vestment: 0.4; deacon: 0.35; christians: 0.2; year: 0.15; col: 0.15; god: 0.1; cent: 0.1; king: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 22; ('2', 'CARDINAL'): 17; ('3', 'CARDINAL'): 14; ('Christians', 'NORP'): 11; ('4', 'CARDINAL'): 10; ('5', 'CARDINAL'): 10; ('7', 'CARDINAL'): 9; ('12', 'CARDINAL'): 8; ('quae', 'GPE'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 6; ('Surplisses', 'PERSON'): 6; ('26', 'CARDINAL'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('27', 'DATE'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('18', 'DATE'): 4; ('14', 'DATE'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'DATE'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('Alexander ab Alexandro', 'PERSON'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('Dierum', 'PERSON'): 4; ('Romans', 'NORP'): 4; ('Hist', 'PERSON'): 4; ('Tit', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('6', 'DATE'): 4; ('Roman', 'NORP'): 3; ('5', 'DATE'): 3; ('13', 'DATE'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'DATE'): 3; ('Thomas Waldensis', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('3 .', 'CARDINAL'): 3; ('1. 5', 'CARDINAL'): 3; ('1. 4', 'CARDINAL'): 3; ('Apostolum', 'ORG'): 2; ('vero', 'PRODUCT'): 2; ('christus', 'ORG'): 2; ('branchia', 'NORP'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('3. 4', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('2 .', 'CARDINAL'): 2; ('Ezech', 'ORG'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Tom 3', 'PERSON'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Romanum', 'ORG'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 2; ('120', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Evangelical', 'NORP'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Conviv', 'GPE'): 2; ('6. 11', 'CARDINAL'): 2; ('1. 15', 'CARDINAL'): 2; ('3. 11', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'DATE'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('52', 'CARDINAL'): 2; ('Gul', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('about the year', 'DATE'): 2; ('Sacerdos', 'GPE'): 1; ('membris corporis', 'PERSON'): 1; ('nihil superfluum aut dissolutum', 'PERSON'): 1; ('vita', 'GPE'): 1; ('mundiciam', 'NORP'): 1; ('vel lino', 'PERSON'): 1; ('candorem quem', 'ORG'): 1; ('mundiciam quem', 'PERSON'): 1; ('multis cogitationil', 'PERSON'): 1; ('s•um', 'PERSON'): 1; ('fort cum', 'FAC'): 1; ('habet etiam linguam', 'PERSON'): 1; ('linguam sacerdotalem', 'PERSON'): 1; ('absolvit penitentes', 'ORG'): 1; ('veteri sacerdotio linea', 'PERSON'): 1; ('vel pedis grece', 'PERSON'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('novo', 'NORP'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('locis ac', 'PERSON'): 1; ('variis operibus', 'PERSON'): 1; ('decorem habet', 'PERSON'): 1; ('Psalmis', 'GPE'): 1; ('carnalis', 'NORP'): 1; ('quam etiam tunicellae', 'PERSON'): 1; ('laxae', 'PERSON'): 1; ('aurifrisia', 'PERSON'): 1; ('Martini missam', 'PERSON'): 1; ('albam etiam qua corpus', 'ORG'): 1; ('spe', 'ORG'): 1; ('facti sumus', 'PERSON'): 1; ('perseverentiam designat', 'PERSON'): 1; ('huius partis', 'PERSON'): 1; ('quod capiti', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('veterem hominem', 'PERSON'): 1; ('cum actibus suis', 'ORG'): 1; ('nix', 'ORG'): 1; ('munda', 'PRODUCT'): 1; ('quoniam peccatum', 'PERSON'): 1; ('Herodes', 'PRODUCT'): 1; ('twenty-three', 'CARDINAL'): 1; ('teneati amici', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Arg', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('11. 35', 'DATE'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('19 18', 'DATE'): 1; ('9 8', 'CARDINAL'): 1; ('Honorius Augustodunensis', 'PERSON'): 1; ('Durantus', 'ORG'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('13. 38', 'DATE'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('Gehazi', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Mar. 12', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('12•', 'CARDINAL'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('gassock', 'ORG'): 1; ('Wickliff Di•logorum', 'ORG'): 1; ('John Wickliff', 'PERSON'): 1; ('Doctrinalis', 'PERSON'): 1; ('Tit.', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('23. 25', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Degradandus', 'NORP'): 1; ('sacerd•talibus', 'ORG'): 1; ('456', 'CARDINAL'): 1; ('462', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('998', 'CARDINAL'): 1; ('999', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Surplisses', 'GPE'): 1; ('bawd', 'GPE'): 1; ('Galo', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Caelius Rhodiginus', 'PERSON'): 1; ('Antiqu', 'PERSON'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('omni', 'ORG'): 1; ('saecularis habitus hos famulos tuos emunda', 'PERSON'): 1; ('ignominiam saecularis', 'PERSON'): 1; ('287', 'CARDINAL'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('231', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('carter', 'PERSON'): 1; ('all the day ,', 'DATE'): 1; ('year long', 'DATE'): 1; ('a few hour', 'TIME'): 1; ('3 c .', 'DATE'): 1; ('Problematus', 'ORG'): 1; ('Locus', 'ORG'): 1; ('Purchas', 'GPE'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('Europae', 'NORP'): 1; ('Purchas', 'NORP'): 1; ('Japan', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Purchas', 'PERSON'): 1; ('667', 'CARDINAL'): 1; ('the Benedicti Are•i', 'FAC'): 1; ('36•', 'CARDINAL'): 1; ('Antiqu', 'GPE'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('above 350. year', 'DATE'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Solinus', 'LOC'): 1; ('Mela', 'PERSON'): 1; ('Alexder ab Alexandro', 'PERSON'): 1; ('291', 'CARDINAL'): 1; ('Boemus de moribus gentium', 'PERSON'): 1; ('Tapyrae', 'PRODUCT'): 1; ('Bactriani', 'GPE'): 1; ('Iberi', 'PERSON'): 1; ('Hyrcania', 'GPE'): 1; ('Albis', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Circentian', 'NORP'): 1; ('Alexander ab Alexandro Gen.', 'ORG'): 1; ('Dicrum•', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('664', 'CARDINAL'): 1; ('the four season of the year', 'DATE'): 1; ('Antiqu •ect', 'ORG'): 1; ('Candidati', 'GPE'): 1; ('Caelius Rhodiginus', 'ORG'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Titus Livius', 'PERSON'): 1; ('Naturalis', 'PERSON'): 1; ('Ʋlpian', 'NORP'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('Calphurnia', 'ORG'): 1; ('Candidatis', 'PRODUCT'): 1; ('quique precio illos sectarentur', 'ORG'): 1; ('Foret', 'PERSON'): 1; ('legibus constitutas', 'LOC'): 1; ('etiam •ECUNIARIA', 'PERSON'): 1; ('Fabia', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('the commons house', 'ORG'): 1; ('Westbury', 'ORG'): 1; ('Wiltshire', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('three thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Majes•iatus', 'ORG'): 1; ('lebus', 'ORG'): 1; ('Romanis', 'PERSON'): 1; ('C. Petilius', 'PERSON'): 1; ('Q. Coponius', 'PERSON'): 1; ('dono dederat', 'ORG'): 1; ('honoribus', 'GPE'): 1; ('4 .', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('dierum', 'PERSON'): 1; ('34•', 'CARDINAL'): 1; ('hampt•n', 'ORG'): 1; ('76.', 'DATE'): 1; ('Isis', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('364', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'ORG'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('5 .', 'CARDINAL'): 1; ('702', 'CARDINAL'): 1; ('706', 'CARDINAL'): 1; ('222', 'CARDINAL'): 1; ('Denis', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('237', 'CARDINAL'): 1; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('244', 'CARDINAL'): 1; ('253', 'CARDINAL'): 1; ('255', 'CARDINAL'): 1; ('391', 'CARDINAL'): 1; ('Walsingham', 'PERSON'): 1; ('295', 'CARDINAL'): 1; ('296', 'CARDINAL'): 1; ('Metropolitans', 'NORP'): 1; ('Deans', 'NORP'): 1; ('Prebends', 'GPE'): 1; ('deacon', 'ORG'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('10. 22', 'DATE'): 1; ('11. 49', 'DATE'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('3. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('1. 74', 'DATE'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('8. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('62.', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9 10', 'DATE'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('10. 34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('19 8', 'CARDINAL'): 1; ('Cathedrals', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('4. 22', 'CARDINAL'): 1; ('•ea• Magd', 'PERSON'): 1; ('419', 'CARDINAL'): 1; ('420', 'CARDINAL'): 1; ('658', 'CARDINAL'): 1; ('334 Cent', 'MONEY'): 1; ('147.', 'MONEY'): 1; ('189', 'CARDINAL'): 1; ('314', 'CARDINAL'): 1; ('293', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('262.', 'MONEY'): 1; ('875', 'CARDINAL'): 1; ('596', 'CARDINAL'): 1; ('Tit. 5', 'DATE'): 1; ('300.', 'DATE'): 1; ('1400', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('about 300.', 'DATE'): 1; ('ecce tui radiat', 'PERSON'): 1; ('Trophaei', 'PRODUCT'): 1; ('novo', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nazianzen Oratio 3', 'ORG'): 1; ('Ambrose de Sacramentis', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('370.', 'DATE'): 1; ('Olympidorus', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('Gregorius Turonensis', 'ORG'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('gentis anglorum', 'GPE'): 1; ('edwin', 'PERSON'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('627', 'CARDINAL'): 1; ('Albati', 'NORP'): 1; ('Alchuvinus', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PRODUCT'): 1; ('1062', 'DATE'): 1; ('induitur', 'GPE'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('mystico tegitur velamine', 'ORG'): 1; ('Diadema Regni', 'ORG'): 1; ('hostiam sanctam', 'PERSON'): 1; ('about 840', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Christiano', 'NORP'): 1; ('signat innocentiam', 'PERSON'): 1; ('quam post', 'ORG'): 1; ('ablutas', 'GPE'): 1; ('induuntur vestibus', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('ʋtuntur vestibus', 'PERSON'): 1; ('nativitatis', 'NORP'): 1; ('infantiam vetusti', 'PERSON'): 1; ('erroris', 'GPE'): 1; ('suscaverat', 'NORP'): 1; ('Vincentius Beluacensis', 'ORG'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Aponius', 'PERSON'): 1; ('the century', 'DATE'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Doctrinalis Tom 3.', 'PERSON'): 1; ('Tit. 5. cap', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah 1', 'DATE'): 1; ('Dionysius Areopagita', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('Dominica', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('White-sunday', 'DATE'): 1; ('Feria 2', 'ORG'): 1; ('baptizati', 'GPE'): 1; ('vestem candidam', 'PERSON'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('induti ac albati', 'ORG'): 1; ('solenni ritu', 'ORG'): 1; ('albas deponebant', 'PERSON'): 1; ('Sarius', 'ORG'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('788', 'CARDINAL'): 1; ('49•', 'CARDINAL'): 1; ('1•7', 'CARDINAL'): 1; ('683', 'CARDINAL'): 1; ('716', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3.', 'PERSON'): 1; ('286', 'CARDINAL'): 1; ('365', 'CARDINAL'): 1; ('Magd', 'PERSON'): 1; ('George Cassander', 'PERSON'): 1"
A54759,4 | 932,concession mr. lestrange opinion gate open rebellion argument rightfulness hearth,king: 0.5; law: 0.5; right: 0.5; parliament: 0.5; queen: 0.45; power: 0.45; succession: 0.45; mr: 0.4; successor: 0.4; god: 0.4; man: 0.2; crown: 0.15; act: 0.1,"('England', 'GPE'): 9; ('it|be', 'PERSON'): 8; ('Christians', 'NORP'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Christianity', 'NORP'): 5; ('Elizabeth', 'PERSON'): 5; (""l'estranges"", 'PERSON'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('lestranges', 'PERSON'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('Ius Divinum', 'ORG'): 3; ('Nero', 'PERSON'): 3; ('Nero', 'ORG'): 3; ('Henry the 8th', 'FAC'): 2; ('it|be', 'GPE'): 2; ('8th', 'ORDINAL'): 2; ('3d', 'CARDINAL'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Ius Divinum', 'PERSON'): 2; ('lestrange opinion', 'PERSON'): 1; ('the first spring', 'DATE'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('lest', 'PERSON'): 1; ('de Haeretico', 'PERSON'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('L.', 'PERSON'): 1; ('five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Limbus', 'ORG'): 1; ('ten million', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('the eight day', 'DATE'): 1; ('Treason', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('the supreme authority of the nation', 'ORG'): 1; ('supreme authority', 'ORG'): 1; ('Nulli', 'PERSON'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the east Indies', 'ORG'): 1; ('the next sea', 'LOC'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('Parliamentario', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('44 year', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('2d', 'DATE'): 1; ('Henry the 6th', 'FAC'): 1; ('he|will', 'NORP'): 1; ('the next three', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Lestrange', 'ORG'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('22d', 'CARDINAL'): 1"
A50672,3 | 1000,rank virtue faith repentance contradistinction self Christ flesh blood Peter,vice: 0.5; virtue: 0.5; man: 0.5; pleasure: 0.5; soul: 0.5; person: 0.5; design: 0.5; self: 0.35; conscience: 0.25; philosopher: 0.25; time: 0.15; place: 0.1; body: 0.1; law: 0.1; thought: 0.05; reason: 0.05; horror: 0.05; nature: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('it|be', 'GPE'): 2; ('Lucan', 'ORG'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Pharsalia', 'GPE'): 2; ('the night', 'TIME'): 2; ('the next day', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('1. 31', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('outward torment', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('the next week', 'DATE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Hazael', 'PERSON'): 1; ('8. 13', 'DATE'): 1; ('15 17', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('gore', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('two or three hour', 'TIME'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'GPE'): 1"
A53720,37,CHAP. v. necessity holiness condition world necessity holiness argue state,god: 0.5; man: 0.5; mind: 0.5; world: 0.5; christ: 0.5; life: 0.5; sin: 0.45; power: 0.4; holiness: 0.35; soul: 0.3; thing: 0.25; nature: 0.15; peace: 0.05; disorder: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Sin', 'ORG'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('14', 'DATE'): 3; ('22', 'DATE'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Chap', 'ORG'): 1; ('10. 21', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('7. 29', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Meliora', 'PERSON'): 1; ('3. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('15 , 18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('James 4. 1', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('57 20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Dirt', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('outward sin', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4. 22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Evil', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Abhorrency', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6. 12', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('outward vanity', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('11. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('6. 19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('14. 7', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Vsefulness', 'PERSON'): 1; ('Titus 2', 'LAW'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A55474,5,fellowship lord L. EPISTL salvation o• other mystery abstract morality,word: 0.45; man: 0.45; name: 0.45; god: 0.45; thing: 0.45; self: 0.45; evn: 0.45; lord: 0.4; religion: 0.35; church: 0.25; world: 0.15; ani: 0.15; christ: 0.05; pillar: 0.05; phrase: 0.05; position: 0.05; popery: 0.05; pope: 0.05; ponderation: 0.05; policy: 0.05; point: 0.05; plot: 0.05; plea: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('everi', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('paucula de te', 'PERSON'): 2; ('itidem de', 'PERSON'): 2; ('quod contra', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('ani', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('prophet', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('EPISTL', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('miscall', 'PERSON'): 1; ('antequam de re', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Ephes•', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('everi thing', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('cham', 'PERSON'): 1; ('nick be name', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Classis', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Cramner', 'PERSON'): 1; ('Hooper', 'FAC'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('Preston', 'GPE'): 1; ('sleev', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('w•e', 'PRODUCT'): 1; ('signi•i', 'FAC'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Isaiah Xxii', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Kings Xiii', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Apostl', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Whims', 'GPE'): 1; ('sham', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Bona', 'PERSON'): 1; ('E. H.', 'PERSON'): 1; ('Bomb', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('I. v. 13', 'PERSON'): 1; ('Apostl', 'ORG'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Priestl•', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('un••soernably', 'ORG'): 1; ('late century', 'DATE'): 1"
A55474,6 | 6633,truth pleace say Scots hang ani ill justify Observator ghost,man: 0.5; king: 0.5; ani: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; way: 0.5; another: 0.45; thing: 0.45; evn: 0.45; lord: 0.25; self: 0.2; time: 0.15; story: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 31; ('E. H.', 'PERSON'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('ani', 'NORP'): 8; ('mani', 'PERSON'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('Iames', 'ORG'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('••', 'ORG'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('•o', 'GPE'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('thirteen .', 'DATE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('t••', 'ORG'): 3; ('s••', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('two .', 'DATE'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Bion', 'GPE'): 2; ('everi', 'PERSON'): 2; ('a•', 'PRODUCT'): 2; ('Socrates', 'PRODUCT'): 2; ('everi', 'NORP'): 2; ('h••', 'PERSON'): 2; ('NB', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('contrari', 'ORG'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Dionysius', 'ORG'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('Athens', 'GPE'): 2; ('Scipio', 'ORG'): 2; ('o•', 'PERSON'): 2; ('chri•t', 'PERSON'): 2; ('everi one', 'PERSON'): 2; ('twelve .', 'CARDINAL'): 2; ('Scots', 'ORG'): 1; ('nisi bene', 'PERSON'): 1; ('cri hush', 'PERSON'): 1; ('Asinius Pollio', 'PERSON'): 1; ('Graecs', 'ORG'): 1; ('juss•ris', 'PERSON'): 1; ('lege historiam', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('• Phil', 'PERSON'): 1; ('4. 5', 'DATE'): 1; ('peruse', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Bibl', 'PERSON'): 1; ('Rome xiv', 'GPE'): 1; ('•hich', 'GPE'): 1; ('Psyc•e', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'GPE'): 1; ('prin•e', 'ORG'): 1; ('Zigetum', 'ORG'): 1; ('Zigae', 'ORG'): 1; ('Zigi', 'PERSON'): 1; ('Circassi', 'PERSON'): 1; ('Sarmatia Asiana', 'FAC'): 1; ('mufti', 'ORG'): 1; ('supreme Clergiman', 'ORG'): 1; ('Superintendent', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Anim•siti•', 'PERSON'): 1; ('e•gla•d', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Aristotl', 'GPE'): 1; ('Samos', 'PERSON'): 1; ('Cleomenes of', 'ORG'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('Polycrates', 'ORG'): 1; ('adversar•e', 'ORG'): 1; ('retre•t', 'ORG'): 1; ('Scoene', 'GPE'): 1; ('mildl•', 'PERSON'): 1; ('c•rs', 'CARDINAL'): 1; ('Lewis •he', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('•nd', 'PERSON'): 1; ('Judas •ent', 'PERSON'): 1; ('luke xxii', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('•orage', 'ORG'): 1; ('••ace', 'ORG'): 1; ('Antoninus Pius', 'ORG'): 1; ('Iulius Ca•sar', 'ORG'): 1; ('mani Battels', 'PERSON'): 1; ('••ch', 'GPE'): 1; ('realy', 'GPE'): 1; ('o•f', 'GPE'): 1; ('ju•ta se posita', 'PERSON'): 1; ('Maxim', 'PERSON'): 1; ('ani', 'ORG'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Horatio Vere', 'PERSON'): 1; ('honor|be', 'GPE'): 1; ('retort', 'NORP'): 1; ('mi lord', 'PERSON'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('sor••w', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('•••ebl', 'GPE'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('retri•m', 'ORG'): 1; ('pro omnibus quae', 'PERSON'): 1; ('Bas•', 'LAW'): 1; ('••l', 'ORG'): 1; ('Alak', 'PERSON'): 1; ('••smi di Medici', 'PERSON'): 1; ('Ita••', 'ORG'): 1; ('Collen', 'PERSON'): 1; ('Templ', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Theocritus', 'ORG'): 1; ('s•••', 'GPE'): 1; ('hims•lf', 'PERSON'): 1; ('Reprimand', 'GPE'): 1; ('Bragadocio', 'PERSON'): 1; ('know•th', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('lick enough', 'PERSON'): 1; ('Dutchman', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Mindum', 'GPE'): 1; ('Persia•', 'NORP'): 1; ('persi•n', 'ORG'): 1; ('Iudaeus Apella', 'GPE'): 1; ('non •go', 'ORG'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('eighth', 'ORDINAL'): 1; ('Harrie', 'PERSON'): 1; ('o•a', 'ORG'): 1; ('Treasaurer Bu••leigh', 'PERSON'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('b••', 'ORG'): 1; ('Adrian', 'PERSON'): 1; ('10000', 'CARDINAL'): 1; ('eppi•g', 'ORG'): 1; ('Tha•', 'GPE'): 1; ('both night', 'TIME'): 1; ('•hei', 'ORG'): 1; ('mischi•f', 'PRODUCT'): 1; ('•ogether', 'PERSON'): 1; ('E. H. Audito', 'PERSON'): 1; ('•biit Papa Sixtus', 'PRODUCT'): 1; ('Myst', 'PERSON'): 1; ('593', 'CARDINAL'): 1; ('to• mani', 'PERSON'): 1; ('Florus Hist', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('403', 'CARDINAL'): 1; ('obstantibus', 'ORG'): 1; ('Cautelam', 'ORG'): 1; ('vero ipsam', 'PERSON'): 1; ('expertentiam', 'PERSON'): 1; ('ita E. H.', 'PERSON'): 1; ('Davy', 'ORG'): 1; ('pa•er', 'NORP'): 1; ('Creed', 'ORG'): 1; ('sai', 'PERSON'): 1; ('uncer•en', 'GPE'): 1; ('Bulki', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Illyricus', 'ORG'): 1; ('h•m', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Textus', 'NORP'): 1; ('speciosa', 'GPE'): 1; ('Glossa', 'GPE'): 1; ('ver•o nit•re tutus eris', 'PERSON'): 1; ('decre•is', 'PRODUCT'): 1; ('vi•ùm', 'GPE'): 1; ('Apostl', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('lai', 'PERSON'): 1; ('Agenda', 'PERSON'): 1; ('Petenda', 'GPE'): 1; ('Participanda•', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Commow', 'GPE'): 1; ('Two', 'CARDINAL'): 1; ('Apostl Paul', 'PERSON'): 1; ('chapter last', 'PERSON'): 1; ('vers••', 'PERSON'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('m•t', 'ORG'): 1; ('l. p.', 'PERSON'): 1; ('37 to 40', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('twelve .', 'DATE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('ani jot', 'PERSON'): 1; ('pelican', 'NORP'): 1; ('Verdugo', 'ORG'): 1; ('William Stanley', 'PERSON'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('Demetrius Cynicus', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Iugo', 'NORP'): 1; ('•alli•g', 'PERSON'): 1; ('maug•e', 'ORG'): 1; ('phoeni•es', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('E. H. Christians', 'PERSON'): 1; ('marquis Pawlet', 'PERSON'): 1; ('Dion of Syracuse', 'ORG'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('B•rnard', 'PERSON'): 1; ('Narrativ', 'PERSON'): 1; ('Hulls', 'PERSON'): 1; ('Christianus', 'LOC'): 1; ('Tresaurer Burleigh', 'ORG'): 1; ('over••m', 'NORP'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('Secundus', 'ORG'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('f••', 'ORG'): 1; ('Nemon', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('repro•h Alexander', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('himse•f', 'ORG'): 1; ('•hansi', 'GPE'): 1; ('the Lydian Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('Spectacl', 'GPE'): 1; ('pres•ed', 'PERSON'): 1; ('Scru•ul•sitie•', 'NORP'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('know•', 'PERSON'): 1; ('Religionists', 'NORP'): 1; ('Reparteés', 'ORG'): 1; ('Chrysippus', 'PRODUCT'): 1; ('H•c', 'ORG'): 1; ('Maximilian', 'PERSON'): 1; ('f•r', 'NORP'): 1; ('meeti•g', 'PERSON'): 1; ('call•d', 'ORG'): 1; ('magni•i', 'ORG'): 1; ('B••varia', 'GPE'): 1; ('p•l••ine', 'PERSON'): 1; ('•o', 'ORG'): 1; ('Wittenberg', 'ORG'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('tu fac contrà', 'ORG'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Imperii', 'GPE'): 1; ('Monck', 'PERSON'): 1; ('Favorinus', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('4000 foot', 'QUANTITY'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('6000 foot', 'QUANTITY'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('o•dinari', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2 century', 'DATE'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('p•incipaly', 'NORP'): 1; ('k•ow', 'PERSON'): 1; ('matt•r', 'ORG'): 1; ('graecia•s', 'ORG'): 1; ('repo•t', 'ORG'): 1; ('yo•• king', 'PERSON'): 1; ('Earth•', 'ORG'): 1; ('Lu•', 'GPE'): 1; ('Luciferian Sinner•', 'PERSON'): 1; ('resolu•ions', 'ORG'): 1; ('xiv', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('eleemosy•a', 'ORG'): 1; ('steali•g', 'PERSON'): 1; ('alm', 'PERSON'): 1; ('Tresaur', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('perfec•ly christian', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('nineteeen .', 'DATE'): 1; ('Cambridg', 'PERSON'): 1; ('Q. Eliz', 'PERSON'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('three .', 'DATE'): 1; ('qui•t', 'PERSON'): 1; ('19 and', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('•rom', 'DATE'): 1; ('y••', 'ORG'): 1; ('H•b', 'CARDINAL'): 1; ('chri•t', 'PRODUCT'): 1; ('•hese day', 'DATE'): 1; ('Nai', 'PERSON'): 1; ('•ele', 'PERSON'): 1; ('R•li••o•', 'NORP'): 1; ('•ight •or hev•n', 'EVENT'): 1; ('E. S.', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('unbeli•f', 'ORG'): 1; ('L. mi Praecursor', 'PERSON'): 1; ('prae-epistoliz•r', 'ORG'): 1; ('W. B.', 'PERSON'): 1; ('Athleta', 'PERSON'): 1; ('Asylum', 'ORG'): 1; ('Wilminton', 'ORG'): 1; ('vox dicta', 'PERSON'): 1; ('la voz de pleu', 'PERSON'): 1; ('voz de Deu', 'PERSON'): 1; ('everi quarter', 'DATE'): 1; ('•hysician', 'GPE'): 1; ('mi wellmean', 'ORG'): 1; ('Gallican', 'NORP'): 1; ('de chien', 'PERSON'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('humili•ie', 'PERSON'): 1; ('humble', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('jacta est', 'GPE'): 1; ('silthy dirti foot', 'PERSON'): 1; ('mani grim', 'PERSON'): 1; ('that very day', 'DATE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Philistine•', 'ORG'): 1; ('natur•d', 'ORG'): 1; ('ill-mind•d', 'ORG'): 1; ('Negativ', 'PERSON'): 1; ('Affirmativ', 'PERSON'): 1; ('Paul 1 Cor', 'ORG'): 1; ('•nd', 'GPE'): 1; ('•nquisitiv', 'ORG'): 1"
A55474,6 | 6634,way vision spirit God species idea •ntern sense man S'el,spirit: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; ani: 0.4; word: 0.4; christ: 0.35; truth: 0.3; heaven: 0.2; day: 0.2; wit: 0.2; head: 0.1; self: 0.1; wisdom: 0.05; son: 0.05; power: 0.05; king: 0.05; work: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('ani', 'NORP'): 6; ('E. H.', 'PERSON'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('seu nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('italian', 'NORP'): 4; ('twelve .', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('xiv', 'PERSON'): 3; ('Matt', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('xvii', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('mani', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('wit•', 'ORG'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Zech', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('mi lord', 'PERSON'): 2; ('Favella', 'PERSON'): 2; ('ma se cosi o co•i', 'PERSON'): 2; (""natura lascia al' a•te secondo che t'abbella"", 'PERSON'): 2; ('•rudite', 'NORP'): 1; ('Mouro', 'ORG'): 1; ('Refian', 'NORP'): 1; ('vin quid', 'PERSON'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('•unt', 'ORG'): 1; ('Aug. L.', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('twelve .', 'DATE'): 1; ('Principl', 'GPE'): 1; ('Apo••', 'ORG'): 1; ('nisi vota', 'PERSON'): 1; ('superrationaly', 'GPE'): 1; ('Principl', 'PERSON'): 1; ('••aly', 'PERSON'): 1; ('prais•', 'ORG'): 1; ('••e', 'ORG'): 1; ('•ermit', 'PERSON'): 1; ('•ngastromyth', 'ORG'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('fixa••on', 'CARDINAL'): 1; ('John vi .', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Habb', 'ORG'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('luke viii', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('realy', 'GPE'): 1; ('E. H. b• swell', 'PERSON'): 1; ('refractori a•', 'PERSON'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('•han', 'ORG'): 1; ('•erson', 'PERSON'): 1; ('mani de•rees', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('•ake', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('•hich', 'PERSON'): 1; ('Catachresis', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('Marian', 'NORP'): 1; ('Prodromus', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('E. H. doctrine', 'PERSON'): 1; ('Bibl', 'PERSON'): 1; ('Art••', 'ORG'): 1; ('Positiv', 'PERSON'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('Biblia', 'PERSON'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Cynosura', 'PERSON'): 1; ('Clemens Romanus', 'PERSON'): 1; ('Epistl', 'LOC'): 1; ('E. H. nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('singulis qibuscunqe', 'ORG'): 1; ('seu sacerdotum', 'ORG'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('insigniantur', 'GPE'): 1; ('Copulativ', 'PERSON'): 1; ('Consummativ', 'PERSON'): 1; ('w••', 'ORG'): 1; ('joul', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('cambrian', 'NORP'): 1; ('li••', 'PERSON'): 1; ('Mysterie-Babylon', 'ORG'): 1; ('dri ground', 'ORG'): 1; ('everi', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('E. H. ministration', 'PERSON'): 1; ('declarativ', 'PERSON'): 1; ('de jud .', 'PERSON'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('Caleb', 'PRODUCT'): 1; ('•ustus Jonas', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('mai', 'ORG'): 1; ('the day of old', 'DATE'): 1; ('prai', 'PERSON'): 1; ('albe•t •aith', 'PERSON'): 1; ('this our day', 'DATE'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('xxxiii .', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('rex', 'ORG'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('these late day', 'DATE'): 1; ('twenty-one', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('19 21', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('two .', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('his late year', 'DATE'): 1; ('Pato', 'PERSON'): 1; ('Ansaron', 'PRODUCT'): 1; ('tras cosas', 'PERSON'): 1; ('una', 'ORG'): 1; ('de la mala', 'PERSON'): 1; ('guarda', 'ORG'): 1; ('de la', 'PERSON'): 1; ('nada•', 'PERSON'): 1; ('Aranda', 'ORG'): 1; ('Duero', 'PERSON'): 1; ('para mi la quiero', 'PERSON'): 1; ('Philip the', 'ORG'): 1; ('Somos Gallegos', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('19 head', 'QUANTITY'): 1; ('Oryx', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Sirius', 'ORG'): 1; ('Nighbor', 'ORG'): 1; ('Solomon be Prov', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Segura', 'GPE'): 1; ('Adevinos', 'PERSON'): 1; ('Segura', 'PERSON'): 1; ('el otro', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Englishman', 'NORP'): 1; ('Tzion', 'ORG'): 1; ('Christian|be', 'GPE'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Zago', 'GPE'): 1; ('che quei da Zago', 'PERSON'): 1; ('Campanile', 'ORG'): 1; ('cresces•e', 'ORG'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('las holdas del Vicario', 'PERSON'): 1; ('Steepl', 'ORG'): 1; ('Cynthius', 'ORG'): 1; ('pau', 'ORG'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('•ould', 'ORG'): 1; ('Serena', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('sta•f', 'PERSON'): 1; ('mi Head', 'PERSON'): 1; ('festinans', 'NORP'): 1; ('parit catulos', 'PERSON'): 1; ('seriùs absolvit', 'PERSON'): 1; ('Secretari Walsingham', 'PERSON'): 1; ('stai', 'PERSON'): 1; ('E. H. mischief', 'PERSON'): 1; ('• •nruli passi•ns', 'ORG'): 1; ('n•t', 'PERSON'): 1; ('••com', 'PERSON'): 1; ('Henry Wotton', 'PERSON'): 1; ('Philip Sidney', 'PERSON'): 1; ('E. H. c••grui•ie', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('Templ', 'ORG'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('several hour', 'TIME'): 1; ('lubrico', 'ORG'): 1; ('Thyestes', 'ORG'): 1; ('Alvero de luna', 'PERSON'): 1; ('don Juan', 'PERSON'): 1; ('Castille', 'GPE'): 1; ('Aristotl', 'GPE'): 1; ('ipse dixit', 'PERSON'): 1; ('sai', 'PERSON'): 1; ('•gon', 'GPE'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'NORP'): 1; ('Highgate', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Henry t••', 'PERSON'): 1; ('Luther , Calvin die', 'ORG'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('cri', 'PERSON'): 1"
A55474,6 | 6642,singuli• music sph•rs ear taste outflavour wine elixir reader line,god: 0.5; man: 0.5; ani: 0.5; love: 0.5; power: 0.5; spirit: 0.45; divine: 0.45; heaven: 0.4; reason: 0.3; name: 0.3; evn: 0.2; thing: 0.2; heart: 0.05; faith: 0.05; knowledge: 0.05; lord: 0.05,"('E. H.', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Iehovah AElohim', 'ORG'): 2; ('Sanderson', 'PERSON'): 2; ('ani', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('wit•', 'ORG'): 2; ('li••l', 'ORG'): 2; ('everi', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('nec', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('last minute', 'TIME'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('qui velociter venis', 'PERSON'): 1; ('Nae', 'PERSON'): 1; ('beseech', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Swedish', 'NORP'): 1; ('•hange kingdom', 'LOC'): 1; ('blu', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Chius', 'PERSON'): 1; ('Coum', 'PERSON'): 1; ('hi•', 'PRODUCT'): 1; ('mo•• righteous', 'ORG'): 1; ('quaerie', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('latel•', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Apostl', 'ORG'): 1; ('goodn•ss', 'GPE'): 1; ('Abetter', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('B•diam', 'NORP'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('horrendum', 'PERSON'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Ichabod', 'PRODUCT'): 1; ('euangelie', 'PERSON'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('he day', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('•hee', 'ORG'): 1; ('mani hymeneus', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('iudass•s', 'PERSON'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('controver••e', 'ORG'): 1; ('auribus', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('•lustrated', 'ORG'): 1; ('moot•ase', 'PERSON'): 1; ('perplex aenigma', 'PERSON'): 1; ('Abaddon', 'PERSON'): 1; ('Gangraen', 'PERSON'): 1; ('Cancer', 'ORG'): 1; ('undeserv•d', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('•ur', 'ORG'): 1; ('Io Paean', 'NORP'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Paean', 'NORP'): 1; ('fortifi', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('n••', 'PERSON'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('World•', 'PERSON'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('E. H. Slowth', 'PERSON'): 1; ('Principl•', 'NORP'): 1; ('quod bene', 'PERSON'): 1; ('Nighbor', 'ORG'): 1; ('mani', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('E. H. antipast', 'PERSON'): 1; ('Magia', 'GPE'): 1; ('three .', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('everi one', 'PERSON'): 1; ('Caus', 'ORG'): 1; ('Lov', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Metaphysicous', 'PERSON'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('nostram academiam', 'PERSON'): 1; ('nostram religionem', 'PERSON'): 1; ('Enlargements', 'ORG'): 1; ('signi•i', 'FAC'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('cal•', 'PERSON'): 1; ('Soul', 'PERSON'): 1; ('enti•ic', 'NORP'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Affectio•', 'GPE'): 1; ('ki••', 'PERSON'): 1; ('e•fectualy', 'GPE'): 1; ('unusualy', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('meteor', 'PERSON'): 1; ('Incentiv', 'PERSON'): 1; ('absol•te', 'DATE'): 1; ('t•e', 'PERSON'): 1; ('contempla•i••', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Religionist', 'ORG'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('introspectio•', 'GPE'): 1; ('•lace', 'PERSON'): 1"
A55474,6 | 6662,manifestation ma•• use perusal t•• truth end probability altercation disputation,man: 0.5; god: 0.5; spirit: 0.5; world: 0.5; reason: 0.5; thing: 0.5; ani: 0.5; nature: 0.45; truth: 0.25; spark: 0.15; make: 0.15; reader: 0.1; self: 0.1; light: 0.1; mind: 0.1; apostl: 0.05; soul: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('NB', 'ORG'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Nai', 'PERSON'): 2; ('E. H.', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('reader', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Manifesto', 'GPE'): 1; ('deni', 'PERSON'): 1; ('hearty prai', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('the holy Jesus', 'ORG'): 1; ('Christia•', 'PERSON'): 1; ('rari nante', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('two .', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('thirteen .', 'DATE'): 1; ('thirty .', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('aeternitie', 'PERSON'): 1; ('divi•e', 'ORG'): 1; ('F. B.', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Posterius', 'PERSON'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('Sciences•', 'ORG'): 1; ('Religiosum', 'NORP'): 1; ('Iehovah AElohim', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Divinum', 'PERSON'): 1; ('unphilosophi•', 'ORG'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('Paragraph', 'LOC'): 1; ('nonlatinalphabet Rom', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('y•u', 'ORG'): 1; ('t•e B. virgin', 'PERSON'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('mani', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Primari', 'ORG'): 1; ('Angelic', 'GPE'): 1; ('modò non', 'PERSON'): 1; ('s•t', 'PERSON'): 1; ('Caracalla', 'PERSON'): 1; ('Geta', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('E. H. charcoal-spark', 'PERSON'): 1; ('E. H. sai', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('ani', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Acquaintante', 'PERSON'): 1; ('Isidor', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1"
A55474,27,look self book wholey wholey screen Antichrist other book need,truth: 0.5; man: 0.5; religion: 0.5; age: 0.5; bereans: 0.5; lord: 0.45; self: 0.45; testimony: 0.45; god: 0.4; way: 0.15; case: 0.15; martyr: 0.1; christian: 0.1; book: 0.1; time: 0.05; christ: 0.05; matter: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('William Penn', 'PERSON'): 2; ('George Whitehead', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('impri', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('brightness l. ult', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('l. penult', 'PERSON'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Tresaurie', 'PERSON'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('the Christian-Quaker', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('fatigari', 'NORP'): 1; ('vinci non', 'PERSON'): 1; ('Beat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('the year 1674', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('Odium', 'WORK_OF_ART'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Rickmersworth', 'LOC'): 1; ('the 16th of the 10th month , 1674', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Evag', 'ORG'): 1; ('Socr', 'ORG'): 1; ('Coun', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Daval', 'PERSON'): 1; ('Clark', 'PERSON'): 1; ('hundred year', 'DATE'): 1; ('two century', 'DATE'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Additio•', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'PERSON'): 1"
A54120,20,CHAP. Xiv point gentile-divinity wit immortality reward heathens testimony socrates,god: 0.25; soul: 0.25; man: 0.25; socrates: 0.25; immortality: 0.25; reward: 0.25; death: 0.25; poison: 0.25; point: 0.25; principle: 0.25; pretend: 0.25; practice: 0.25; prophecy: 0.25; plato: 0.25; please: 0.25; punishment: 0.25; plut: 0.25; light: 0.2; gentile: 0.2; thing: 0.15; body: 0.15; pythagorean: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 3; ('Socrates', 'PRODUCT'): 3; ('Crito', 'GPE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Plat', 'GPE'): 2; ('31', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('I. Pythagoras', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('21. 7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('the 2 Cor', 'ORG'): 1; ('5 8', 'CARDINAL'): 1; ('Aether', 'PERSON'): 1; ('Aevum', 'ORG'): 1; ('Amph', 'PERSON'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('tragedian', 'NORP'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15. 28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Crito', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('Socrates', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('T. H.', 'PERSON'): 1; ('the day of God', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('H. Mor', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Concretam', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Hierocles', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Xenocrates', 'GPE'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1"
A54120,45,light despise Quaker testimony darkness prejudice Anabaptist answer Henry grigg,man: 0.5; christ: 0.5; light: 0.5; body: 0.5; son: 0.5; god: 0.5; power: 0.45; flesh: 0.45; heaven: 0.35; word: 0.25; spirit: 0.25; lord: 0.15; joh: 0.05; anoint: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 8; ('14', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Baptists', 'NORP'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('Quaker', 'ORG'): 2; ('Quakers', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Hebr', 'PERSON'): 2; ('17.', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('Corinthians', 'NORP'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('three day', 'DATE'): 2; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('Henry grigg', 'PERSON'): 1; ('Barbadoes', 'GPE'): 1; ('G. W.', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the year , 1973', 'DATE'): 1; ('about 1', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('seventh-day', 'DATE'): 1; ('Anabaptist I.', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('Satan kingdom', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('T. Danson', 'PERSON'): 1; ('Synops', 'ORG'): 1; ('Owen', 'PERSON'): 1; ('Declar', 'ORG'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('6. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Abhorrence', 'PERSON'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('John be', 'PERSON'): 1; ('6. Luk', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Passover', 'WORK_OF_ART'): 1; ('10. 15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('9 28', 'CARDINAL'): 1; ('what|be', 'GPE'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('15. 1', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('H.G.', 'PERSON'): 1; ('28. 19 ,', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('T. c be', 'ORG'): 1; ('Lexicon', 'GPE'): 1; ('spirit|be', 'LOC'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 27', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4. 19', 'CARDINAL'): 1; ('H. G.', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('H. W.', 'PERSON'): 1; ('6. 40', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('8. 19', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('John 3.', 'PERSON'): 1; ('6. 50', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('three night', 'TIME'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('15. 47', 'DATE'): 1; ('4. 9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 21', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Mar. 16', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('1 Corinth', 'DATE'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('19 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1"
A54120,48 | 8707,due conclude righteousness justify wrought garment ghost similitude righteousness put,christ: 0.5; god: 0.5; righteousness: 0.5; man: 0.5; faith: 0.5; obedience: 0.5; robe: 0.5; justification: 0.4; justify: 0.4; sin: 0.3; wrought: 0.2; father: 0.15; self: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('99', 'CARDINAL'): 6; ('2d', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('100', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('James', 'PERSON'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('3d', 'CARDINAL'): 2; ('4thly', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('it|be', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Jam', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Doub•', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('as many as', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Devart', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('15. 18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('man|be', 'GPE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('3. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('11th Argum', 'PERSON'): 1; ('Titus 3', 'LAW'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Deli', 'NORP'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('justifi', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('Sanctification', 'PRODUCT'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('S. S.', 'PERSON'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1"
A54120,49 | 9301,post script way version counsel reader collect passage man viz.,god: 0.5; man: 0.5; truth: 0.5; make: 0.5; life: 0.5; matter: 0.45; resurrection: 0.45; thing: 0.45; self: 0.45; poetry: 0.2; world: 0.15; heaven: 0.15; occasion: 0.1; passage: 0.1,"('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('animad', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('George Whitehead', 'PERSON'): 1; ('herein unfold', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('305', 'CARDINAL'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Quaker', 'ORG'): 1; ('306', 'CARDINAL'): 1; ('Morocco', 'GPE'): 1; ('Gayland', 'LOC'): 1; ('Rectius Iliacum', 'ORG'): 1; ('quam si', 'PERSON'): 1; ('Hortano London', 'PERSON'): 1; ('William Cademan', 'PERSON'): 1; ('1682', 'DATE'): 1; ('Henrietta Wentworth', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Henrietta', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Cleveland', 'GPE'): 1; ('Wentworth', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1"
A54032,14,liberty kingdom dispensation gospel Christ apostle seed dispensation liberty limit,liberty: 0.5; nature: 0.5; life: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; spirit: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; self: 0.35; flesh: 0.3; thing: 0.25; lord: 0.05; seed: 0.05,"('Christ', 'GPE'): 12; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Satan', 'GPE'): 5; ('Satan', 'FAC'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('liberty', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('liberty lie', 'PERSON'): 1; ('it|be liberty', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('35.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Tabernacle', 'LOC'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1"
A54032,15,ebb lord Christ bring death suffering PSAL. worm man reproach,god: 0.35; christ: 0.35; man: 0.35; life: 0.35; death: 0.35; thing: 0.35; strength: 0.35; wisdom: 0.2; worm: 0.2; spirit: 0.2; majesty: 0.15; portrait: 0.15; pleasure: 0.15; principle: 0.15; preserve: 0.15; presence: 0.15; power: 0.15; posture: 0.15; psal: 0.15; pity: 0.15; piece: 0.15; reproach: 0.1; time: 0.05; glory: 0.05; beauty: 0.05; nature: 0.05,"('thou', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('22.6', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('8.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('22.1', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A51699,13,water Richmond Windsor journey Woodstock servant other side man word,christ: 0.5; page: 0.5; god: 0.5; fox: 0.5; vol: 0.45; lord: 0.45; man: 0.4; burn: 0.4; foot: 0.4; word: 0.35; death: 0.2; hand: 0.1; bishop: 0.1; world: 0.1; sin: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Eulalia', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Richmond', 'GPE'): 1; ('Windsor', 'GPE'): 1; ('Woodstock', 'PERSON'): 1; ('Woodstock', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('John Esch', 'PERSON'): 1; ('Henry Voes', 'PERSON'): 1; ('•ruxels 152', 'EVENT'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Rom•', 'PRODUCT'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Emerita', 'FAC'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('thou hangman', 'PERSON'): 1; ('twelve year of age', 'DATE'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('Christopher Fabrianus', 'PERSON'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('cl••ks', 'GPE'): 1; ('674', 'CARDINAL'): 1; ('William Farellus', 'PERSON'): 1; ('h••', 'ORG'): 1; ('216', 'CARDINAL'): 1; ('Richard Jones', 'PERSON'): 1; ('Robert Farra•', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Filicu', 'PERSON'): 1; ('John Filicul', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('marty•s', 'ORG'): 1; ('595', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('Filiolus', 'GPE'): 1; ('Fillula', 'GPE'): 1; ('John Fillula', 'PERSON'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('555', 'CARDINAL'): 1; ('Henry Filmer', 'PERSON'): 1; ('Testwood', 'PERSON'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Bonner', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('832', 'CARDINAL'): 1; ('l•e', 'ORG'): 1; ('rea•', 'ORG'): 1"
A51699,15 | 12606,Calvinist papist christian religion take Christ doctrine doctor church Calvin,god: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; life: 0.5; love: 0.45; mr: 0.35; blood: 0.3; world: 0.25; self: 0.25; body: 0.25; death: 0.25; father: 0.2; faith: 0.1; day: 0.05; heaven: 0.05,"('thou', 'GPE'): 21; ('Paul', 'PERSON'): 8; ('christian', 'NORP'): 7; ('Pag', 'ORG'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Pag', 'PERSON'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Bartlet', 'ORG'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Hussey', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jane', 'PERSON'): 2; ('Fecknam', 'GPE'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Romish', 'NORP'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Monsieur de br•z', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Monsieur la Grange', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('monsieur la Grange', 'PERSON'): 1; ('de Brez', 'PERSON'): 1; ('Stephen Gratwick', 'PERSON'): 1; ('790', 'CARDINAL'): 1; ('therein triumph', 'PERSON'): 1; ('792', 'CARDINAL'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('arrian', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Sacramentarians', 'NORP'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('622', 'CARDINAL'): 1; ('Bar•r•m', 'PERSON'): 1; ('vale', 'PERSON'): 1; ('mei memineris', 'PERSON'): 1; ('Bartram', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Newgate i•n', 'FAC'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('1556', 'DATE'): 1; ('623', 'CARDINAL'): 1; ('welsh', 'PERSON'): 1; ('Iames 1', 'PRODUCT'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('627', 'CARDINAL'): 1; ('green', 'PERSON'): 1; ('Christe Deus', 'PERSON'): 1; ('mihi nulla salutis', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('628', 'CARDINAL'): 1; ('•readth', 'MONEY'): 1; ('Fleetwood', 'ORG'): 1; ('Fernham', 'PERSON'): 1; ('fall', 'PERSON'): 1; ('Richardson', 'PERSON'): 1; ('palmer', 'PERSON'): 1; ('Thomas Witton', 'PERSON'): 1; ('bowyer', 'PERSON'): 1; ('Cooper', 'PERSON'): 1; ('Frenchman', 'NORP'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('Elizabeth Clark', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Anna', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Hanna', 'ORG'): 1; ('629', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Copes', 'PERSON'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('solom•n', 'PERSON'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('Fecknam', 'PERSON'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('B•bylon', 'ORG'): 1; ('live•y', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Amicitia', 'PERSON'): 1; ('nisi inter', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('revi•e', 'ORG'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Spira', 'GPE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1"
A51699,15 | 12638,night sister lady K•therine testament end send sister book trim,god: 0.5; life: 0.5; christ: 0.5; death: 0.5; lord: 0.5; hand: 0.5; vol: 0.45; sin: 0.3; priest: 0.3; church: 0.25; body: 0.25; fox: 0.2; blood: 0.2; book: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('Harman', 'PERSON'): 2; ('the night', 'TIME'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('clark', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('hodierna mihi', 'PERSON'): 1; ('nil nocet', 'PERSON'): 1; ('H. Haggar', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('A. 1520', 'DATE'): 1; ('shou•d', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('892', 'CARDINAL'): 1; ('these two year', 'DATE'): 1; ('1557', 'DATE'): 1; ('hall', 'PERSON'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('381', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Hallewin', 'PERSON'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius Hallewin', 'PERSON'): 1; ('Antwerp', 'GPE'): 1; ('Flemish', 'NORP'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Amsterdam Harman', 'ORG'): 1"
A51699,16 | 12720,Pag. letter mr. Throgmorton love God move son bring eye,god: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; death: 0.5; mr: 0.5; lord: 0.5; law: 0.5; word: 0.45; pag: 0.35; bring: 0.1; bishop: 0.1,"('Pag', 'ORG'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('hus', 'PERSON'): 4; ('Pag', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('fox', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Herwyn', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Hierome', 'PERSON'): 2; ('a hundred year', 'DATE'): 2; ('830', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Roger', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('holland', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('268', 'CARDINAL'): 1; ('Throgmorton', 'PERSON'): 1; ('inn Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Bartholomew Hector', 'PERSON'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Brimston', 'PERSON'): 1; ('Julian Hernaudes', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('John Herwyn', 'PERSON'): 1; ('Houscot', 'PERSON'): 1; ('bailiff', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Nov. 4', 'DATE'): 1; ('1560', 'DATE'): 1; ('5•4', 'CARDINAL'): 1; ('William Hierome', 'PERSON'): 1; ('Stepney', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('527', 'CARDINAL'): 1; ('528', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('832', 'CARDINAL'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('Bohemia', 'GPE'): 1; ('833', 'CARDINAL'): 1; ('834', 'CARDINAL'): 1; ('he may 25', 'DATE'): 1; ('1416', 'DATE'): 1; ('835', 'CARDINAL'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Anaxagoras', 'GPE'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Boetius', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('836', 'CARDINAL'): 1; ('Wickliff', 'PERSON'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('Londy', 'ORG'): 1; ('Hussi', 'GPE'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('837', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('838', 'CARDINAL'): 1; ('Clarks Mart', 'ORG'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('John Hus', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('539', 'CARDINAL'): 1; ('Poggius', 'ORG'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('Leonard Aretin', 'PERSON'): 1; ('three hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('Poggius', 'PERSON'): 1; ('r••', 'ORG'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Roger Holland', 'PERSON'): 1; ('875', 'CARDINAL'): 1; ('Holland', 'GPE'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('b•nner', 'PERSON'): 1; ('Felix', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('876', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Elias day', 'DATE'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('877', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Smithfield', 'GPE'): 1; ('878', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('John Hooper', 'PERSON'): 1; ('Somerset', 'GPE'): 1; ('1547', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('this many year', 'DATE'): 1; ('John 4.', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('chapter 11', 'LAW'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('John describe', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Basil , Ambrose , Epiphanius , Augustine , Bernard', 'WORK_OF_ART'): 1"
A51699,22 | 13129,come queen mean doubt Winchester pursuivant send London fox vol.,god: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; thing: 0.5; word: 0.45; truth: 0.45; pag: 0.45; paul: 0.35; saint: 0.3; preacher: 0.2; doctrine: 0.2; congregation: 0.05; faith: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 15; ('christian', 'NORP'): 13; ('Pag', 'PERSON'): 11; ('London', 'GPE'): 10; ('Pag', 'ORG'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('season', 'DATE'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Smithfield', 'GPE'): 2; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('Latimer', 'PERSON'): 2; ('Austine', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Vicars', 'PRODUCT'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Bilney', 'PERSON'): 2; ('Bilney', 'ORG'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Winchester', 'FAC'): 1; ('462', 'CARDINAL'): 1; ('John carl', 'PERSON'): 1; ('six hour', 'TIME'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1; ('Ridley', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Calais', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('81', 'DATE'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('a quarter of a hour', 'CARDINAL'): 1; ('west•n', 'ORG'): 1; ('Cartwright', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('doctor', 'PERSON'): 1; ('Poena', 'ORG'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Weston', 'PERSON'): 1; ('forty year ago', 'DATE'): 1; ('Weston', 'GPE'): 1; ('463', 'CARDINAL'): 1; ('465', 'CARDINAL'): 1; ('468', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('470', 'CARDINAL'): 1; ('Edward Bainton', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Paul be cross', 'ORG'): 1; ('472', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('the university of Cambridge', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('473', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('474', 'CARDINAL'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('these thousand year', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('475', 'CARDINAL'): 1; ('Edward Baynton', 'PERSON'): 1; ('Duns', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('476', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('477', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Tom 5.', 'PERSON'): 1; ('ieremiam', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('— saint', 'PERSON'): 1; ('Hier•m', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('oris confessionem', 'PERSON'): 1; ('478', 'CARDINAL'): 1; ('Barabbas', 'PERSON'): 1; ('479', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A51699,22 | 13173,hearer Sumner preacher hand martyrdom will God prison life man,god: 0.5; pope: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; word: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; church: 0.45; year: 0.45; page: 0.3; come: 0.1; prince: 0.1; vol: 0.05; work: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Frederick', 'PERSON'): 4; ('Pag', 'ORG'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('fox', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Martin Luther', 'PERSON'): 2; ('Moguntz', 'ORG'): 2; ('Ausburg', 'GPE'): 2; ('Leo', 'PERSON'): 2; ('Austine', 'PERSON'): 2; ('the year 1519', 'DATE'): 2; ('cajetan', 'GPE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Sumner', 'PRODUCT'): 1; ('Lutheran', 'GPE'): 1; ('Carmelite', 'ORG'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('tarry', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('Xistus', 'PERSON'): 1; ('Valerianus', 'PRODUCT'): 1; ('hasten thou', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('John Laurence', 'PERSON'): 1; ('Colchester', 'ORG'): 1; ('march 29', 'DATE'): 1; ('1555', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Henry Laurence', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('the late end of August', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('393', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Lawson', 'PERSON'): 1; ('916', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth Lawson', 'PERSON'): 1; ('almost three year', 'DATE'): 1; ('the age of sixty', 'DATE'): 1; ('Bonner', 'PERSON'): 1; ('John leaf', 'PERSON'): 1; ('306', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Rogers', 'PERSON'): 1; ('Hooper', 'PERSON'): 1; ('Breadstreet', 'ORG'): 1; ('Joyce Lewes', 'PERSON'): 1; ('John Glover', 'PERSON'): 1; ('838', 'CARDINAL'): 1; ('839', 'CARDINAL'): 1; ('about three', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('about eight', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('sheriff', 'PERSON'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Urbicius', 'NORP'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Jena', 'GPE'): 1; ('1612', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the year 1517', 'DATE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Branderburg', 'GPE'): 1; ('the year 1518', 'DATE'): 1; ('Maximilian', 'PERSON'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'NORP'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine Frier', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Eccius at', 'ORG'): 1; ('Lipsia', 'GPE'): 1; ('Charles Miltitius', 'PERSON'): 1; ('march 3', 'DATE'): 1; ('1545', 'DATE'): 1; ('clark', 'PERSON'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('Spalatinus', 'FAC'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Auslurg', 'GPE'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('Boutefeau', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('19 1518', 'DATE'): 1; ('ten , April 6. 1520', 'DATE'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('385', 'CARDINAL'): 1"
A51699,22 | 13249,marquis Branderburg resolve convince scripture lord reason fol. Pentinger dr.,god: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; luther: 0.5; pope: 0.5; death: 0.5; man: 0.45; life: 0.4; word: 0.3; emperor: 0.2; fol: 0.15; king: 0.15; gospel: 0.1; hand: 0.1; pag: 0.1; write: 0.05,"('Luther', 'PERSON'): 9; ('thou', 'GPE'): 7; ('Germany', 'GPE'): 6; ('Pag', 'ORG'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('a thousand', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Pag', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Norinberg', 'PERSON'): 2; ('1522', 'DATE'): 2; ('240', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Saxony', 'GPE'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Myconius', 'PERSON'): 2; ('Branderburg', 'GPE'): 1; ('416', 'CARDINAL'): 1; ('Pentinger', 'PRODUCT'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('one and twenty day', 'DATE'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('477', 'CARDINAL'): 1; ('478', 'CARDINAL'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('1521', 'DATE'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('515', 'CARDINAL'): 1; ('i every hour', 'TIME'): 1; ('516', 'CARDINAL'): 1; ('Wittenberg', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('n•w', 'ORG'): 1; ('fashi•n', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('cla•k', 'PERSON'): 1; ('237', 'CARDINAL'): 1; ('Sebastian Schlick', 'PERSON'): 1; ('517', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('July 15.', 'DATE'): 1; ('eighth', 'ORDINAL'): 1; ('518', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('520', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Nimrod', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('531', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Henry be', 'PERSON'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('534', 'CARDINAL'): 1; ('241', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('the year 152•', 'DATE'): 1; ('the year 1525', 'DATE'): 1; ('Clark', 'PERSON'): 1; ('239', 'CARDINAL'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('Boren', 'PERSON'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Ausburg', 'DATE'): 1; ('the year 1530', 'DATE'): 1; ('244', 'CARDINAL'): 1; ('245', 'CARDINAL'): 1; ('smalca•dian', 'NORP'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('246', 'CARDINAL'): 1; ('aposta•e', 'ORG'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('this last prayer', 'DATE'): 1; ('Feb. 18. 1546', 'DATE'): 1; ('249', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Tren•', 'ORG'): 1; ('thou hearty', 'GPE'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('251', 'CARDINAL'): 1; ('252', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('256', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('m. Clark', 'PERSON'): 1; ('Myconius', 'ORG'): 1; ('313', 'CARDINAL'): 1; ('1541', 'DATE'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('254', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A51699,23 | 13326,August Pag. letter Jenkin Crampton Theise mercy Christ purpose heart,god: 0.5; christ: 0.5; scripture: 0.5; lord: 0.5; pag: 0.5; father: 0.45; luther: 0.4; church: 0.3; word: 0.25; page: 0.25; school: 0.2; death: 0.15; man: 0.1; council: 0.1; faith: 0.05; sake: 0.05; mercy: 0.05; gospel: 0.05; thing: 0.05; truth: 0.05,"('Luther', 'PERSON'): 10; ('Pag', 'PERSON'): 6; ('Pag', 'ORG'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Walter', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Paris', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Saxony', 'GPE'): 2; ('563', 'CARDINAL'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('August 30 , 1555', 'DATE'): 1; ('238', 'CARDINAL'): 1; ('Jenkin Crampton', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('239', 'CARDINAL'): 1; ('Robert Langley', 'PERSON'): 1; ('240', 'CARDINAL'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('Antwerp', 'GPE'): 1; ('Huntshire', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Perotine Massey', 'ORG'): 1; ('Guernsey', 'GPE'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('the first minute', 'TIME'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Maximinus', 'ORG'): 1; ('562', 'CARDINAL'): 1; ('Philip Melancthon', 'PERSON'): 1; ('Frederick duke', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('two and twenty year old', 'DATE'): 1; ('1518', 'DATE'): 1; ('571', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('the year 1519', 'DATE'): 1; ('Lipswich', 'PERSON'): 1; ('564', 'CARDINAL'): 1; ('Eccius', 'ORG'): 1; ('the year 1521', 'DATE'): 1; ('Luthers', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('427', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('428', 'CARDINAL'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('Parisians', 'NORP'): 1; ('564 565', 'CARDINAL'): 1; ('Hess', 'PERSON'): 1; ('fifteen day', 'DATE'): 1; ('Wittinberg', 'GPE'): 1; ('the year 1534', 'DATE'): 1; ('Camerarius', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Hagenaw', 'ORG'): 1; ('Cruciger', 'ORG'): 1; ('Viximus', 'PERSON'): 1; ('Synodis', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('569', 'CARDINAL'): 1; ('these forty year', 'DATE'): 1; ('one week', 'DATE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('566', 'CARDINAL'): 1; ('nine and ten', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Wittenqerg', 'PERSON'): 1; ('herein god', 'PERSON'): 1; ('567', 'CARDINAL'): 1; ('568', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('570', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Giles Meyere', 'PERSON'): 1; ('1567', 'DATE'): 1; ('625', 'CARDINAL'): 1; ('Walter mill arise', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('626', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('1558', 'DATE'): 1; ('Praef', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('libellis', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Monerius', 'PERSON'): 1; ('Claudius Monorius', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('☜', 'NORP'): 1"
A51699,26,mr. winchcome pity flower youth sir palmer flower brethren palmer,god: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.5; pag: 0.5; philpot: 0.5; mr: 0.5; bishop: 0.45; day: 0.45; life: 0.35; death: 0.25; hand: 0.2; page: 0.1; man: 0.1; truth: 0.1,"('Pag', 'PERSON'): 12; ('Pag', 'ORG'): 11; ('Bonner', 'PERSON'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Smithfield', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('palmer', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('fox', 'ORG'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Phileas', 'GPE'): 2; ('John Philpot', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Worcester', 'PERSON'): 2; ('four hundred', 'CARDINAL'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('Harpsfield', 'PERSON'): 2; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('winchcome', 'PERSON'): 1; ('those spring', 'DATE'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('John Gwin', 'PERSON'): 1; ('Thomas A•kine', 'PERSON'): 1; ('742', 'CARDINAL'): 1; ('Iullus', 'PERSON'): 1; ('palmerus flamma', 'PERSON'): 1; ('Palma', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Illaesam', 'GPE'): 1; ('coelum nunc palmifer', 'ORG'): 1; ('Palmam', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('David Pareus', 'PERSON'): 1; ('Clark', 'PERSON'): 1; ('917', 'CARDINAL'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Heidelberg', 'GPE'): 1; ('Heidelberg', 'ORG'): 1; ('Lewis Paschalis', 'PERSON'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Patingham', 'PERSON'): 1; ('Patrick Patingham', 'PERSON'): 1; ('350', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Peloquine', 'PERSON'): 1; ('Dyonisius Peloquine', 'PERSON'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('a few day or', 'DATE'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('554', 'CARDINAL'): 1; ('555', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('537', 'CARDINAL'): 1; ('Peter Philpot', 'PERSON'): 1; ('Huntshire', 'GPE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('543', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Wercester', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Antelucanos Hymnos', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('544', 'CARDINAL'): 1; ('545', 'CARDINAL'): 1; ('and many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('546', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'ORG'): 1; ('seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('story', 'PERSON'): 1; ('551', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('558', 'CARDINAL'): 1; ('Lichfield', 'GPE'): 1; ('560', 'CARDINAL'): 1; ('bonn•r', 'ORG'): 1; ('this morning', 'TIME'): 1; ('562', 'CARDINAL'): 1; ('565', 'CARDINAL'): 1; ('572', 'CARDINAL'): 1; ('573', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Chedsey', 'PERSON'): 1; ('574', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('578', 'CARDINAL'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('593', 'CARDINAL'): 1; ('Bradford', 'PERSON'): 1; ('594', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('595', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('596', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('John carl', 'PERSON'): 1; ('597', 'CARDINAL'): 1; ('598', 'CARDINAL'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('599', 'CARDINAL'): 1; ('Galile', 'GPE'): 1"
A51699,26 | 13590,potten fox vol. page Agnes potten Ipswich night death bed,god: 0.5; word: 0.5; bishop: 0.5; heaven: 0.5; page: 0.5; king: 0.5; man: 0.45; faith: 0.35; queen: 0.35; adam: 0.2; fox: 0.2; church: 0.15; kirk: 0.1; sir: 0.1; christ: 0.05; age: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Pag', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Peter Ramus', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('Kirk', 'ORG'): 2; ('678', 'CARDINAL'): 1; ('Ipswich', 'GPE'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('Joan Trunchfield', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('R. Rabeck .', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('I•hn Rabeck', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Jesus Maria', 'PERSON'): 1; ('vide vitam', 'PERSON'): 1; ('Theophilo', 'ORG'): 1; ('p', 'GPE'): 1; ('de Relig', 'PERSON'): 1; ('Ramus', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Confecta', 'ORG'): 1; ('illustris aurorae', 'PERSON'): 1; ('jubar', 'PERSON'): 1; ('tua faciet ul sit aquitas', 'PERSON'): 1; ('Meridiana', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('g•d', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Possiac', 'ORG'): 1; ('Cardina•', 'ORG'): 1; ('Lorain', 'ORG'): 1; ('the fifteet• century', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Heidelberg', 'ORG'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Aug. 24.', 'DATE'): 1; ('1572', 'DATE'): 1; ('Aug. 26', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Kirk', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1494', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('788', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas Ridley', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Septemb', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Wharton', 'PERSON'): 1; ('Jane', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Paul be cross', 'ORG'): 1; ('Fremingham', 'ORG'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('brown', 'PERSON'): 1"
A51699,27 | 13698,examination answer Ian. king Henry supremacy thing Pag. forgiveness sin,god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; hand: 0.5; lord: 0.5; pag: 0.5; child: 0.5; cause: 0.4; church: 0.35; captain: 0.25; mr: 0.25; brethren: 0.1; word: 0.1; day: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('Pag', 'PERSON'): 8; ('Pag', 'ORG'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Edward', 'PERSON'): 3; ('Bonner', 'PERSON'): 3; ('fox', 'ORG'): 3; ('Ian', 'PERSON'): 2; ('Hooper', 'PERSON'): 2; ('the catholic church', 'ORG'): 2; ('I.', 'ORG'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('W.', 'PERSON'): 2; ('Smithfield', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('rough', 'PERSON'): 2; ('Austoo', 'GPE'): 2; ('22. 1555', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Richard Southwell', 'PERSON'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('1555', 'DATE'): 1; ('card', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('the true catholic church', 'ORG'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('•od', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('Herod', 'LOC'): 1; ('Pharaohs', 'LOC'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('the Israelites Pharaoh and Nabuchadnezzar', 'ORG'): 1; ('John 1.', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('••hn Baptists', 'PERSON'): 1; ('•and', 'ORG'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Zerubbabel', 'PERSON'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Proto', 'PERSON'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('woodro•fe', 'PERSON'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Galerius', 'PERSON'): 1; ('Asclepiades', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('matron', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('seven year of age', 'DATE'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Bethlem', 'NORP'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('g• .', 'GPE'): 1; ('320', 'CARDINAL'): 1; ('306', 'CARDINAL'): 1; ('strangle', 'ORG'): 1; ('537', 'CARDINAL'): 1; ('George Roper', 'PERSON'): 1; ('860', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Frizeland', 'GPE'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Newgate', 'GPE'): 1; ('862', 'DATE'): 1; ('Watson', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1"
A51302,2 | 17661,spare sect steal Christianity life speculation bid battle prey hand,church: 0.5; christ: 0.5; self: 0.5; thing: 0.5; government: 0.5; man: 0.5; christian: 0.45; religion: 0.4; life: 0.35; opinion: 0.2; account: 0.15; truth: 0.1; end: 0.1; week: 0.1; power: 0.1; reason: 0.05,"('christian', 'NORP'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Christianity', 'NORP'): 4; ('Christian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Funccius', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('Daniels week', 'EVENT'): 1; ('daniel week', 'ORG'): 1; ('the last week', 'DATE'): 1; ('the last day of the week', 'DATE'): 1; ('the middle of the week', 'DATE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Daniel be', 'PERSON'): 1; ('the week be long ago', 'DATE'): 1; ('Joseph Scaliger', 'PERSON'): 1; ('Funccius', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nine week', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('Calvinisme', 'ORG'): 1; ('Arminianisme', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('hitherto describe', 'PERSON'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('patiuntur', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1"
A51302,13,CHAP. argument state soul Christ thief death Grotius explication Christ,soul: 0.45; body: 0.45; paradise: 0.45; christ: 0.45; hell: 0.45; death: 0.4; man: 0.4; life: 0.4; spirit: 0.35; thief: 0.3; day: 0.25; piece: 0.05; philosophy: 0.05; pleasure: 0.05; plato: 0.05; place: 0.05; plutarch: 0.05; phrase: 0.05; particle: 0.05; perception: 0.05; point: 0.05; state: 0.05; air: 0.05; region: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 21; ('Grotius', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Lazarus', 'ORG'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('x. 1', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('23.42', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('today', 'DATE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('chapter 12', 'LAW'): 1; ('s. Austin', 'PERSON'): 1; ('Hades', 'FAC'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('37.35', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Hades', 'NORP'): 1; ('Hades', 'LOC'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1"
A51302,21,deliverance power kingdom light power contrary kingdom piece fortune earthquake,life: 0.35; divine: 0.35; world: 0.35; god: 0.35; thing: 0.35; animal: 0.35; self: 0.35; kingdom: 0.35; soul: 0.3; power: 0.25; glory: 0.25; pleasure: 0.15; philosopher: 0.15; practice: 0.15; pomp: 0.15; poet: 0.15; preparatory: 0.15; piece: 0.15; penitent: 0.15; period: 0.15; providence: 0.05,"('Christianity', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Species', 'ORG'): 1; ('Texta', 'GPE'): 1; ('Sustentata', 'GPE'): 1; ('one fatal day', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Psalm 147.10', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1"
A51302,31,purpose sort pagan thing apology Christianity self fancy religion eminency,power: 0.45; god: 0.35; thing: 0.35; self: 0.35; divine: 0.35; pagan: 0.35; worship: 0.35; image: 0.3; world: 0.25; sense: 0.2; pleasure: 0.15; plague: 0.15; polytheism: 0.15; plutarch: 0.15; plotinus: 0.15; prayer: 0.15; plato: 0.15; pestilence: 0.15; pipe: 0.15; heathen: 0.1; deity: 0.1; wit: 0.1; nymph: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Jupiter', 'LOC'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Robigus', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('17.30', 'CARDINAL'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('2. second', 'CARDINAL'): 1; ('Pythagoras , Socrates', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Plotinus', 'GPE'): 1; ('Cabbala', 'GPE'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('3. third', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Averruncus', 'GPE'): 1; ('Tempestas', 'GPE'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('nymph Syrinx', 'PERSON'): 1; ('Iambe', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Diespiter', 'PERSON'): 1; ('Lucetius', 'PERSON'): 1; ('Vejovis', 'GPE'): 1; ('Gellius', 'FAC'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Averruncus', 'LOC'): 1; ('Cornelius Scipio', 'ORG'): 1; ('delubra fatemur', 'PERSON'): 1; ('cum penè', 'PERSON'): 1"
A51302,60,sorrow passion be recount matter mystery Christianity wretch disgrace Christ,man: 0.45; christ: 0.45; sacrifice: 0.45; god: 0.45; world: 0.45; religion: 0.45; sense: 0.45; passion: 0.45; death: 0.4; pain: 0.2; suffering: 0.2; wrath: 0.1; sorrow: 0.05; piece: 0.05; person: 0.05; polish: 0.05; plautus: 0.05; place: 0.05; placamina: 0.05; presence: 0.05; pettifogger: 0.05; paradise: 0.05,"('Christianity', 'NORP'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('Atlas', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('latin Placamina', 'GPE'): 1; ('Februa', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('stultitiam tuam', 'PERSON'): 1; ('subdas succedaneum', 'PERSON'): 1; ('polish', 'NORP'): 1"
A51302,61,advantage government world love mankind demonstrate nature tyrant detect devil,sun: 0.45; caesar: 0.45; christ: 0.45; time: 0.45; eclipse: 0.45; passion: 0.4; record: 0.35; world: 0.35; historian: 0.25; accident: 0.2; thing: 0.2; death: 0.2; year: 0.15; writer: 0.1; saviour: 0.1; part: 0.05; pagan: 0.05; person: 0.05; peril: 0.05; paterculus: 0.05; philosophy: 0.05; opinion: 0.05; ostentation: 0.05; piamen: 0.05,"('pagan', 'GPE'): 4; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 4; ('Justinian', 'NORP'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Grotius', 'PERSON'): 3; ('a whole year', 'DATE'): 3; ('Ovid', 'PERSON'): 3; ('Virgil', 'PERSON'): 3; ('Phlegon', 'ORG'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Julius Caesar', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Damis', 'ORG'): 2; ('Demetrius', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Thallus', 'PRODUCT'): 2; ('that year', 'DATE'): 2; ('Domitian', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Piamen', 'GPE'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Historians', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('Carolus Quintus', 'ORG'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Valerius', 'PERSON'): 1; ('Velleius Paterculus', 'ORG'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Mela', 'PERSON'): 1; ('Plinius', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('ille etiam extincto', 'ORG'): 1; ('Caesare', 'ORG'): 1; ('sollicitis', 'NORP'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Cedrenus', 'FAC'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Georgius Cedrenus', 'ORG'): 1; ('Carolus', 'PRODUCT'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Exitus', 'ORG'): 1; ('summer night', 'TIME'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Phlegon', 'GPE'): 1; ('the four year', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the six hour of the day', 'TIME'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('Nicaea', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Chronology', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Judaea', 'PERSON'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Apollonius', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A51302,70,passage world ascension danger resurrection report departure age year die,world: 0.45; apollonius: 0.45; christ: 0.45; heaven: 0.45; man: 0.45; story: 0.45; town: 0.45; miracle: 0.3; person: 0.25; thing: 0.25; power: 0.25; temple: 0.15; student: 0.1; credit: 0.05; plot: 0.05; philostratus: 0.05; pretence: 0.05; precipice: 0.05; posture: 0.05; point: 0.05; plunder: 0.05; produce: 0.05; pleasure: 0.05; tyana: 0.05,"('Apollonius', 'PERSON'): 5; ('Philostratus', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Tyana', 'GPE'): 3; ('Domitian', 'GPE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Apollonius', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('David George', 'PERSON'): 2; ('H. Nicolas', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('Empedocles', 'ORG'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Crete', 'GPE'): 1; ('Diana Dictynna', 'PERSON'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Stanza', 'PRODUCT'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Diana', 'GPE'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Enoch', 'PRODUCT'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('some ten month', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('aurelian', 'NORP'): 1; ('Vopiscus', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('7.56', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('Christ Apotheosis', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
