tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A35243,4 | 128,highness theatre chore people parliament England Scotland Ireland right hand,law: 0.5; lord: 0.5; justice: 0.5; sword: 0.5; god: 0.5; court: 0.35; church: 0.35; thing: 0.25; word: 0.25; member: 0.25; book: 0.2; world: 0.2; people: 0.2; highness: 0.15; name: 0.1; day: 0.1; say: 0.05; hand: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 9; ('England', 'GPE'): 8; ('France', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('London', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Spaniard', 'NORP'): 3; ('Henry Slingsby', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('the holy catholic church', 'ORG'): 3; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('Christum', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Henry', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('hewet', 'PERSON'): 2; ('16 of December', 'DATE'): 1; ('26 of June', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('New.', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Talbot', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Talboti', 'ORG'): 1; ('Protectoris', 'PRODUCT'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Whitlock', 'PERSON'): 1; ('Edward Sexby', 'PERSON'): 1; ('about half a year', 'DATE'): 1; ('Gravelin Dunkirk', 'PERSON'): 1; ('Diego', 'PERSON'): 1; ('Article• Reynolds', 'ORG'): 1; ('six thousand foot', 'QUANTITY'): 1; ('Picardy', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Mardike', 'ORG'): 1; ('Flanders', 'GPE'): 1; ('Morgan', 'PERSON'): 1; ('Blake', 'PERSON'): 1; ('Plymouth', 'GPE'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('Greenwich', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Henry Cromwel', 'PERSON'): 1; ('John Reynolds', 'PERSON'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('march 24', 'DATE'): 1; ('the last day of the year', 'DATE'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Ashton', 'PERSON'): 1; ('June 8.', 'DATE'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Kingston', 'GPE'): 1; ('garrison', 'PERSON'): 1; ('Waterhouse', 'ORG'): 1; ('Charles R.', 'PERSON'): 1; ('harry', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('hi•', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Bar', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Ormond', 'PERSON'): 1; ('one lord day', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('the next lord day', 'DATE'): 1; ('Brussels', 'GPE'): 1; ('Bruges', 'GPE'): 1; ('these three year', 'DATE'): 1; ('sixty mile', 'QUANTITY'): 1; ('threescore mile', 'PERSON'): 1"
A35216,12,diligence servant i• recommend example God Almighty promise exercise i•,man: 0.45; servant: 0.45; company: 0.45; master: 0.45; god: 0.45; pro: 0.45; person: 0.4; woe: 0.4; evil: 0.4; companion: 0.3; time: 0.1; diligence: 0.1; hand: 0.05; way: 0.05; perdition: 0.05; path: 0.05; poison: 0.05; place: 0.05; philosopher: 0.05; perform: 0.05; posture: 0.05; paul: 0.05; oath: 0.05; solomon: 0.05,"('Solomon', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('24.13', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('48.10', 'CARDINAL'): 1; ('26 13', 'DATE'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('20 16', 'DATE'): 1; ('24.33', 'CARDINAL'): 1; ('comfort master', 'PERSON'): 1; ('10.26', 'CARDINAL'): 1; ('18.9', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('49.6', 'MONEY'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('2. thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('x.', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('thousand and ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1"
A35216,14,drunkard shame parent friend relation reproach religion poverty estate disease,man: 0.45; sin: 0.45; god: 0.45; drunkenness: 0.45; drink: 0.4; word: 0.4; lust: 0.35; flesh: 0.35; eye: 0.25; soul: 0.25; drunkard: 0.2; life: 0.2; day: 0.15; devil: 0.15; poverty: 0.05; possession: 0.05; psalm: 0.05; provision: 0.05; preservative: 0.05; presence: 0.05; prepare: 0.05; put: 0.05; poure: 0.05; pit: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Spartans', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('Wiltshire', 'GPE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('63.28', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('quench', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Theise last day', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Zerviah', 'GPE'): 1"
A35216,15,man heart da• thought secret sin sin root fruit thought,god: 0.5; man: 0.5; joseph: 0.5; sin: 0.5; chastity: 0.5; time: 0.45; person: 0.35; servant: 0.35; self: 0.3; desire: 0.2; way: 0.2; lady: 0.2; husband: 0.15; wife: 0.1; hope: 0.1; uncleanness: 0.05; place: 0.05,"('Joseph', 'PERSON'): 16; ('thou', 'GPE'): 5; ('•', 'ORG'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('Potiphar', 'PERSON'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Pharaoh', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('unclea•', 'ORG'): 1; ('Tekel', 'ORG'): 1; ('•', 'LOC'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('9 Scipio', 'MONEY'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('aurelian', 'NORP'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Martyr•', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('mos•', 'LOC'): 1; ('dow•', 'ORG'): 1; ('Lillys', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Potiphar', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('filth•', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('thou .', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew Slave', 'PERSON'): 1; ('a festival day', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('105.6', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('Amnon', 'FAC'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('25.8', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.19.21', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1"
A35216,16,CHAP. Xii perjury oath|be dart shot shooter heart profanation name,god: 0.5; sin: 0.5; oath: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; devil: 0.5; name: 0.5; self: 0.4; thing: 0.4; day: 0.3; hand: 0.15; king: 0.1; another: 0.1; person: 0.05,"('•', 'ORG'): 14; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Germany', 'GPE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('a•', 'PERSON'): 2; ('•', 'PRODUCT'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('three day', 'DATE'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Hungary', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('hundred', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('pre•', 'PERSON'): 1; ('Mat 5.34', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('t••', 'ORG'): 1; ('Ro•', 'ORG'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 44', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Cit•', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4.31', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.44', 'CARDINAL'): 1; ('for•', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('ken', 'PERSON'): 1; ('the year 1055', 'DATE'): 1; ('Alfred', 'PERSON'): 1; ('six pound', 'QUANTITY'): 1; ('Woodstreet', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Judgme•', 'PERSON'): 1; ('ca•', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('giv•', 'PERSON'): 1; ('esc•', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Sax•', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Athelston', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Tenth•', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Henry Filmer', 'PERSON'): 1; ('Bullei•', 'ORG'): 1; ('Tongu•', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('October 1675', 'DATE'): 1; ('Ratcliff', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Staffordshire', 'GPE'): 1; ('the year 1677', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Bishop Ridley', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Cornwall', 'ORG'): 1; ('Hains', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Lincolnshire', 'GPE'): 1; ('twelve or sixteen year', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Benevides', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Mansfield', 'GPE'): 1; ('Tabinga', 'GPE'): 1; ('Boltor', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('me•', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Helvetia', 'GPE'): 1; ('the year 1556', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Misvia', 'GPE'): 1; ('the 11th of September , 1552', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Noburgh', 'GPE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Zachary', 'LANGUAGE'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('5.3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('imp•', 'NORP'): 1; ('g•', 'NORP'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1"
A35998,4,argument self judgement evil fruit root Adam disobedience Eritis sciente,people: 0.5; state: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; power: 0.5; government: 0.5; right: 0.35; king: 0.35; nature: 0.25; thing: 0.2; monarchy: 0.2; way: 0.15,"('one', 'CARDINAL'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('senate', 'ORG'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Nobles', 'ORG'): 2; ('Eritis', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('the 14th', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('demesne', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Jus', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Cyclops', 'ORG'): 1; ('summo se judice cuique', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('multitudo medicorum', 'PERSON'): 1; ('Hippocrates', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1"
A35998,4 | 1266,be show monarchy constitution disease remedy monarchy make counsel age,man: 0.5; power: 0.5; people: 0.5; law: 0.5; state: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; government: 0.5; right: 0.35; subject: 0.2; liberty: 0.15; monarchy: 0.15; reason: 0.1; justice: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('senate', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('inter', 'ORG'): 1; ('plebémque certamina exarsêre', 'PERSON'): 1; ('modò', 'PERSON'): 1; ('tribuni', 'GPE'): 1; ('modò consul', 'ORG'): 1; ('urbe', 'GPE'): 1; ('foro tentamenta civilium', 'PERSON'): 1; ('mox è', 'ORG'): 1; ('C. Marius', 'PERSON'): 1; ('L. Sulla', 'PERSON'): 1; ('dominationem verterunt', 'PERSON'): 1; ('Caius Marius', 'PERSON'): 1; ('Lucius Sulla', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('justi propè mater', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('aequalitate nihil', 'PERSON'): 1; ('parem', 'GPE'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Graeciae', 'PERSON'): 1; ('lacedaemonian', 'PERSON'): 1; ('arcadian', 'GPE'): 1; ('phocian', 'GPE'): 1; ('locrian', 'PERSON'): 1; ('nisi à deo', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('consens•', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('admodum regnabantur', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Theseus', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('Ʋlpian', 'NORP'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('the supreme power', 'ORG'): 1; ('Timothy 1', 'PERSON'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Peter nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('vindicta mea', 'PERSON'): 1; ('magistrate be nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A35998,4 | 1286,Most writer print sermon pamphlet behaviour obligation thing condition man,god: 0.5; man: 0.5; king: 0.5; people: 0.5; law: 0.5; duty: 0.5; government: 0.45; right: 0.4; power: 0.3; reason: 0.25; christ: 0.2; servant: 0.15; life: 0.15; authority: 0.1,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Samuel', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('legibus', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('17. 12', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Lex Regni', 'PERSON'): 1; ('Sam 10. 25', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('over thousand', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('imus commodis', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('hoc erit', 'ORG'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'GPE'): 1; ('mischpat', 'ORG'): 1; ('Latronum', 'PERSON'): 1; ('Loquutus', 'ORG'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('10. 18', 'DATE'): 1; ('quod ita', 'PERSON'): 1; ('Harmenopulus', 'GPE'): 1; ('Digna', 'PERSON'): 1; ('adeo de auctoritate juris nostra pendet auctoritas :', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('ullis', 'ORG'): 1; ('poenam vocari legibus', 'PERSON'): 1; ('Custodes', 'PERSON'): 1; ('Galen', 'NORP'): 1; ('Abishai', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.', 'DATE'): 1; ('Socrates', 'LOC'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('Jos', 'PERSON'): 1; ('saint Peter', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('patrocinium peccati', 'PERSON'): 1; ('multitudo peccantium', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15. 24', 'DATE'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1"
A35998,4 | 1307,soul subject power nonlatinalphabet paraphrase part Rom. exemption apostle except,god: 0.5; man: 0.5; power: 0.5; cause: 0.45; king: 0.45; self: 0.45; magistrate: 0.35; part: 0.35; law: 0.25; evil: 0.25; fear: 0.2; hand: 0.15; reason: 0.1; resistance: 0.1; enemy: 0.1; duty: 0.1; patience: 0.05; authority: 0.05; person: 0.05; christians: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrosse', 'PERSON'): 1; ('potero', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Daniell', 'ORG'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('betray', 'PERSON'): 1; ('•arre', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Philad', 'PERSON'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Cassius', 'GPE'): 1; ('Niger', 'GPE'): 1; ('Albinus', 'GPE'): 1; ('Cleander', 'ORG'): 1; ('Aelius Letus', 'ORG'): 1; ('Pertinax )', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Parthenius', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('Commodus', 'PERSON'): 1; ('Septimius Severus', 'PERSON'): 1; ('imperatoribus', 'GPE'): 1; ('qui gentibus', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Demetrian', 'NORP'): 1; ('12. 17', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Honorius', 'ORG'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('ipsi', 'PERSON'): 1; ('claudian', 'NORP'): 1; ('Ʋlcisci', 'PERSON'): 1; ('legibus aequis', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('injuriam vindicari', 'PERSON'): 1; ('ultionis', 'NORP'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('13. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('quando apprehenditur', 'PERSON'): 1; ('nec se adversus injustam violentiam vestram', 'PERSON'): 1; ('satis idoneus', 'PERSON'): 1; ('si injuriam deposueris', 'PERSON'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('debitorem', 'PERSON'): 1; ('almost 7000', 'CARDINAL'): 1; ('Maximian', 'NORP'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('Maurice', 'PERSON'): 1; ('nisi vestris', 'PERSON'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1"
A35998,6 | 1394,power resist power power power principle man ground king parliament,king: 0.5; god: 0.5; power: 0.5; law: 0.5; man: 0.5; right: 0.45; lord: 0.45; people: 0.35; authority: 0.3; christians: 0.25; hand: 0.25; truth: 0.15; liberty: 0.1; emperor: 0.05; bind: 0.05; duty: 0.05; antichrist: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 9; ('Antichrist', 'PERSON'): 8; ('senate', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Julian', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('the 23 day of October', 'DATE'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Blague', 'ORG'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Jehoiada', 'GPE'): 1; ('Joas•', 'DATE'): 1; ('Tyrannus', 'GPE'): 1; ('Chrisma', 'PERSON'): 1; ('quae divisa', 'ORG'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('quod quidem', 'PERSON'): 1; ('D. qui', 'PERSON'): 1; ('potestas minoris', 'ORG'): 1; ('Jovianus', 'PRODUCT'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Calvins', 'GPE'): 1; ('homine deterrimo', 'GPE'): 1; ('quem modò sit publica potestas', 'ORG'): 1; ('quam deus', 'PERSON'): 1; ('ac judicii svi', 'ORG'): 1; ('ministris verbo suo detulit', 'PERSON'): 1; ('subditis eadem', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('erit regis', 'PERSON'): 1; ('l. cit', 'PERSON'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('legibus vivendum est', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Sisera', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Diodati', 'GPE'): 1; ('Romano', 'PERSON'): 1; ('Ʋlpian', 'NORP'): 1; ('quae de imperio', 'ORG'): 1; ('Theophilus', 'PERSON'): 1; ('l. quod princ', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('l. si imperial', 'PERSON'): 1; ('D. de legib', 'PERSON'): 1; ('Cod.', 'PERSON'): 1; ('Auth', 'ORG'): 1; ('Habita quidem', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'PRODUCT'): 1; ('Trojanus Acestes', 'ORG'): 1; ('Patribus', 'ORG'): 1; ('jura vocatis', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Julians', 'NORP'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('marvailous•y', 'ORG'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('30 , 31', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1"
A35998,6 | 1420,doctrine deliver master Burroughs necessity time people conscience satisfy liberty,king: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; subject: 0.5; people: 0.5; case: 0.5; right: 0.5; god: 0.45; power: 0.45; nature: 0.2; kingdom: 0.2; husband: 0.1; duty: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Zenophon', 'GPE'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Daniell', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋrbi', 'NORP'): 1; ('quâ constituitur', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('quae deus conjunxit', 'ORG'): 1; ('Demarchi', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Instrumentum', 'ORG'): 1; ('Normandy', 'ORG'): 1; ('Danes', 'ORG'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('Norman', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Paramont', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('nec totam', 'PERSON'): 1; ('nec totam libertatem', 'PERSON'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('9 H. 3.', 'QUANTITY'): 1; ('Normans', 'NORP'): 1; ('sint quibus', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('cum humana potestas', 'ORG'): 1; ('initioliberi nascebantur .', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('liberari', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('quam primâ', 'PERSON'): 1; ('rebus', 'GPE'): 1; ('jussit {', 'PERSON'): 1; ('teneri', 'NORP'): 1"
A35998,6 | 1439,power law right nature freedom discretion contract force law nature,king: 0.5; law: 0.5; power: 0.5; man: 0.5; person: 0.5; reason: 0.4; life: 0.4; justice: 0.25; religion: 0.25; right: 0.25; self: 0.2; case: 0.2; god: 0.2; house: 0.15; authority: 0.15; inferior: 0.05,"('christian', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('a hundred', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('twenty', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('homines adductos ratione multa', 'ORG'): 1; ('ethic l. 5.', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Saevitia', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Nadab', 'ORG'): 1; ('Abihu', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Roffensis', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('lib , de potest', 'PERSON'): 1; ('the university of Paris', 'ORG'): 1; ('ac haereticum', 'ORG'): 1; ('vassallo aut extraneo', 'ORG'): 1; ('sacris regum', 'PERSON'): 1; ('principum personis vim habere', 'PERSON'): 1; ('their censure past ,', 'DATE'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('sanguis martyrum', 'PERSON'): 1; ('seman ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('superiorem non', 'PERSON'): 1; ('delet minora sydera', 'PERSON'): 1; ('St Augustine', 'PERSON'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('Artaxerxes', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('consci', 'PERSON'): 1; ('6. first', 'CARDINAL'): 1; ('the house of commons be', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Victrix', 'ORG'): 1; ('sed victa', 'PERSON'): 1; ('•atoni', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('eorum qui', 'ORG'): 1; ('reg', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Rettori', 'PRODUCT'): 1; ('dagli huomini', 'PERSON'): 1"
A35998,6 | 1557,almighty God please wit self author misery trial preferment man,part: 0.5; man: 0.4; conscience: 0.4; god: 0.4; evil: 0.4; self: 0.4; understanding: 0.4; knowledge: 0.4; thing: 0.25; liberty: 0.25; people: 0.2; act: 0.1; page: 0.1; persuade: 0.1; person: 0.1; pencilvanians: 0.1; peace: 0.1; peruse: 0.1; parliament: 0.1; oppress: 0.1; life: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('Nonconformists', 'ORG'): 2; ('the fall', 'DATE'): 2; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Turno', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('quoth', 'PERSON'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('grecian', 'PERSON'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('de Christiana', 'PERSON'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('G. fox', 'PERSON'): 1; ('Francis Bugg', 'PERSON'): 1; ('15.9', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Enoch', 'PRODUCT'): 1; ('Swithins', 'GPE'): 1; ('the royal exchange', 'ORG'): 1; ('1682', 'DATE'): 1; ('H. N.', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('wherein thou', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('Esther', 'GPE'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('the 8th', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the 25th', 'DATE'): 1; ('the 12th', 'DATE'): 1; ('Mo. 1681', 'DATE'): 1; ('F. B. liberty', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('God|be', 'PRODUCT'): 1; ('conscientiam non', 'PERSON'): 1; ('quod ipsi vel bonum', 'PERSON'): 1; ('Regula', 'PERSON'): 1; ('Consci', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('Adam knowledge', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1"
A30026,24 | 2031,Francis Bugg protestant Pag. medicine age make grief another letter,order: 0.5; man: 0.5; conscience: 0.5; answer: 0.5; query: 0.5; scripture: 0.5; thing: 0.5; people: 0.5; principle: 0.3; letter: 0.25; friend: 0.15; meeting: 0.1; christian: 0.1; practice: 0.05; answ: 0.05,"('thou', 'GPE'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('christian', 'NORP'): 9; ('quarterly', 'DATE'): 7; ('Prot', 'PERSON'): 5; ('R. R.', 'PERSON'): 5; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('English', 'LANGUAGE'): 4; ('G. W.', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('second-day', 'DATE'): 3; ('1681', 'DATE'): 2; ('G. F.', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('Barbadoes', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Francis Bugg', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Francis Bugg .', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('principiis obsta', 'PERSON'): 1; ('invaluere moras', 'PERSON'): 1; ('22d', 'CARDINAL'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('Mo.', 'GPE'): 1; ('the christian Quaker', 'ORG'): 1; ('W. R.', 'PERSON'): 1; ('seven .', 'DATE'): 1; ('Robert smith', 'PERSON'): 1; ('Colne', 'ORG'): 1; ('about five or', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('George Whitehead', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Lucas', 'PERSON'): 1; ('G. F. say', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('as much as', 'CARDINAL'): 1; ('F. Bug', 'PERSON'): 1; ('the 8th .', 'DATE'): 1; ('1678', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('R. Hubberthorn', 'PERSON'): 1; ('188', 'CARDINAL'): 1; ('Query Iii', 'PERSON'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Query IV.', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('Query V.', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('Query Vii', 'PERSON'): 1; ('W. P.', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Query Viii', 'PERSON'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('93.', 'DATE'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('Query', 'ORG'): 1; ('Thath', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('236', 'CARDINAL'): 1; ('534', 'CARDINAL'): 1; ('Gregorius , Theologus', 'ORG'): 1; ('Gregorius Nazianzenus', 'ORG'): 1; ('George fox', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('1668', 'DATE'): 1; ('Hadenham', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the 10th .', 'DATE'): 1; ('1675', 'DATE'): 1; ('G. Whitehead', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('viz F. Bugg', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('J. A.', 'PERSON'): 1; ('442', 'CARDINAL'): 1; ('Burroughs', 'ORG'): 1; ('G.', 'PERSON'): 1; ('the second day', 'DATE'): 1; ('thou dwell', 'ORG'): 1; ('Mildenhall in Suffolk', 'WORK_OF_ART'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('the first .', 'DATE'): 1; ('F. Bugg .', 'PERSON'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Quakers', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1"
A36507,2 | 2212,people chief sun point cancer summer solstice heat quality air,cause: 0.5; another: 0.5; god: 0.5; star: 0.5; man: 0.5; body: 0.5; thing: 0.5; sun: 0.45; mind: 0.4; quality: 0.25; time: 0.15; spirit: 0.15; planet: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 14; ('Turk', 'PERSON'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Asia', 'LOC'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Quaker', 'ORG'): 2; ('summer', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('leo', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('Heliotrope', 'ORG'): 1; ('Hinca', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Tercerae', 'PERSON'): 1; ('Etesia', 'PERSON'): 1; ('every year two day', 'DATE'): 1; ('Syrius', 'ORG'): 1; ('Syrius and', 'PRODUCT'): 1; ('Procion', 'ORG'): 1; ('Hippocrates', 'NORP'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Cardanus', 'GPE'): 1; ('Casper Wolphius', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('the next morning', 'TIME'): 1; ('Joachimus', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('about noon', 'TIME'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Altomar', 'GPE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Riverius', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('every minute', 'TIME'): 1; ('more than a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('one to a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Siloam', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Exitus', 'ORG'): 1; ('careat successibus', 'PERSON'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('notanda', 'PRODUCT'): 1; ('homini quae', 'PERSON'): 1; ('hodierna mihi', 'PERSON'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('Phrygia', 'ORG'): 1; ('Ionia', 'GPE'): 1; ('Pamphylia', 'GPE'): 1; ('Licaonia', 'GPE'): 1; ('Pontus', 'GPE'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('Thiatira', 'GPE'): 1; ('Philadelphia', 'GPE'): 1; ('Pergamos', 'GPE'): 1; ('Judea', 'GPE'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Mahomet', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Chaldea', 'GPE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('those hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Sennertus', 'ORG'): 1; ('scientiae Nat', 'PERSON'): 1; ('experientiae contradicere', 'PERSON'): 1"
A33896,12,feast comportion wood mention Josephus l. cap month memory wood,day: 0.5; hour: 0.5; feast: 0.5; john: 0.5; year: 0.5; time: 0.5; call: 0.5; honour: 0.5; death: 0.25; month: 0.2; quarter: 0.1; life: 0.05; night: 0.05; jesus: 0.05; judge: 0.05; man: 0.05; jew: 0.05; perfection: 0.05; cross: 0.05; god: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('John', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('Mach', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('the eleven hour', 'TIME'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the month ab', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('the 25th', 'DATE'): 1; ('the month', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Equinoxes', 'ORG'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('John 18.28', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Sanedrim', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Stephen be', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Felix', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Lysias', 'PERSON'): 1; ('two concern day', 'DATE'): 1; ('24 hour', 'TIME'): 1; ('John 11.19', 'DATE'): 1; ('twelve hour', 'TIME'): 1; ('a festival day', 'DATE'): 1; ('Mat 28.1', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('John 20.1', 'PERSON'): 1; ('Sabbathum Magnum', 'ORG'): 1; ('a high day', 'DATE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('19.3', 'CARDINAL'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('four quarter', 'DATE'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('three in the morning', 'TIME'): 1; ('luke 12.38', 'PERSON'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 14.25', 'PERSON'): 1; ('13.35', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('the three hour', 'TIME'): 1; ('twelve the six hour', 'TIME'): 1; ('three in the afternoon', 'TIME'): 1; ('the nine hour', 'TIME'): 1; ('six at night', 'TIME'): 1; ('the three first quarter', 'DATE'): 1; ('that hour of the day', 'TIME'): 1; ('the quarter', 'DATE'): 1; ('their lesser hour', 'TIME'): 1; ('6 7', 'DATE'): 1; ('2. 3. 4. 5', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9 10. 11', 'DATE'): 1; ('the twelve hour', 'TIME'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('eleven hour', 'TIME'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Potes', 'ORG'): 1; ('Potes', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('omnia', 'PERSON'): 1; ('repeta humanae tempora vitæ', 'PERSON'): 1; ('vel nihil', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('the end of our day', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('Minour', 'GPE'): 1; ('luke kerchove', 'PERSON'): 1; ('1668', 'DATE'): 1; ('Sussex', 'ORG'): 1; ('first year', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Philothea', 'ORG'): 1"
A30358,12,number sacrament contrary father Justin martyr Apol. Bellarmine mention sacrament,id: 0.5; tom: 0.5; council: 0.5; christ: 0.5; epist: 0.45; kind: 0.45; church: 0.4; sect: 0.4; father: 0.35; article: 0.3; contrary: 0.2; lib: 0.15; homil: 0.1; communion: 0.1; faith: 0.05; ch: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 14; ('3', 'CARDINAL'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('Apol', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('Justin', 'ORG'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'DATE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Sacram', 'PERSON'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('Id.', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 2', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Cassander', 'PERSON'): 2; ('27', 'DATE'): 2; ('28', 'DATE'): 2; ('Dionysius Areopagita', 'PERSON'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Gregor', 'PERSON'): 2; ('40', 'DATE'): 2; ('Tom 1', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 3', 'PERSON'): 2; ('Homil', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('venio', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Cyril of Jerusalem', 'ORG'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('de Sacramentis', 'PERSON'): 1; ('Augustin de Doctr', 'PERSON'): 1; ('Catech', 'ORG'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Januar', 'ORG'): 1; ('Junilius', 'NORP'): 1; ('Peter Lombard', 'PERSON'): 1; ('1144', 'DATE'): 1; ('the council of Florence', 'ORG'): 1; ('1438', 'DATE'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('de Sacram', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('26.26', 'CARDINAL'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('Apollinaris', 'PERSON'): 1; ('the four century', 'DATE'): 1; ('Cress', 'GPE'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'DATE'): 1; ('Ignatius Ep', 'PERSON'): 1; ('Philadelph', 'PERSON'): 1; ('162', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('Paedagog', 'PERSON'): 1; ('ad ʋxorem c .', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Tom 1. l. 1.', 'PERSON'): 1; ('Nazianzen Orat', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Gorgon', 'ORG'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('Theodos', 'ORG'): 1; ('Theodoret Hist', 'PERSON'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('Hieronymus Epist', 'PERSON'): 1; ('Tom 6', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('646', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('57', 'DATE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('leo Ser', 'PERSON'): 1; ('Comperimus', 'GPE'): 1; ('Hincmar', 'PERSON'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('Clovis', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Hauriat', 'ORG'): 1; ('vitam de sanguine', 'PERSON'): 1; ('Injecto', 'PERSON'): 1; ('Remigius', 'NORP'): 1; ('sva vota', 'ORG'): 1; ('Liturg', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Liturgic', 'PRODUCT'): 1; ('618', 'CARDINAL'): 1; ('Dial', 'ORG'): 1; ('l. 1.4', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Dial', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Paschae', 'PERSON'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('Paschasius Radbertus de corp .', 'ORG'): 1; ('domini c', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('Salmeron', 'ORG'): 1; ('tertiam', 'NORP'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('216', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Vasquez', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('above 1200 year', 'DATE'): 1; ('1400 year', 'DATE'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Birkbeck', 'PERSON'): 1; ('article 4', 'LAW'): 1; ('jewel be', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('article 28', 'LAW'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Sess', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Irenaeus l. 4.', 'PERSON'): 1; ('Haer', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius Demonst', 'ORG'): 1; ('Evangel', 'PERSON'): 1; ('Macarius Homil', 'PERSON'): 1; ('Nazianz', 'ORG'): 1; ('Pasch', 'GPE'): 1; ('de Bened', 'ORG'): 1; ('Anchorat', 'LOC'): 1; ('Chrysostome Homil', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Monach', 'GPE'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('S. Matth', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'GPE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('Jerem', 'GPE'): 1; ('Augustin Serm', 'PERSON'): 1; ('de Doctr', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('dei l. 21', 'PERSON'): 1; ('Tractat', 'ORG'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('Ephrem', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Phot', 'PERSON'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('Gaudentius', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Leviticum', 'GPE'): 1; ('Cheyney', 'ORG'): 1; ('Q.', 'GPE'): 1; ('Chillingworth', 'PERSON'): 1; ('2. 1638', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('Biel Lect', 'PERSON'): 1; ('Missae', 'PERSON'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('Cajetan', 'GPE'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Melchior Canus', 'FAC'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('English Jesuit', 'NORP'): 1; ('Alphonsus à Castro de haeres', 'PERSON'): 1; ('Indulgentia', 'GPE'): 1; ('Romano-Catholicus Pacificus', 'ORG'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('the Lateran council', 'ORG'): 1; ('1215', 'DATE'): 1"
A35052,11,age man Alphonsus king Arragon year gluttony excess temperance sobriety,diet: 0.5; man: 0.5; body: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; life: 0.45; time: 0.45; meal: 0.4; soul: 0.3; mind: 0.25; stomach: 0.2; spirit: 0.15; meat: 0.05; health: 0.05; bread: 0.05; age: 0.05; divine: 0.05; humour: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('a day', 'DATE'): 4; ('daily', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Galba', 'GPE'): 2; ('Lucullus', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Eccles', 'GPE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('indian', 'NORP'): 2; ('Alphonsus', 'PERSON'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Appitius', 'NORP'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('37.7', 'CARDINAL'): 1; ('32.15', 'CARDINAL'): 1; ('Chapt', 'PERSON'): 1; ('31.20', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Argos', 'NORP'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Maximinus', 'ORG'): 1; ('Geta', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Heliogabulus', 'GPE'): 1; ('Sardanapalus', 'PRODUCT'): 1; ('Vitellius', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Sergius Aurata', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Fabius', 'ORG'): 1; ('Gurges', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('5.25', 'CARDINAL'): 1; ('surfeit', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('23.1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Sperage', 'GPE'): 1; ('Persley', 'PERSON'): 1; ('Baume', 'GPE'): 1; ('Origan', 'GPE'): 1; ('Stychas', 'GPE'): 1; ('Vervin', 'PERSON'): 1; ('Setwell', 'PERSON'): 1; ('Angellico', 'GPE'): 1; ('Basill', 'PERSON'): 1; ('Macis', 'PERSON'): 1; ('damson', 'PERSON'): 1; ('bettony', 'GPE'): 1; ('Cloves', 'ORG'): 1; ('cinnamon , saffron', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('eight hour', 'TIME'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('some about fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('sixteen ounce', 'QUANTITY'): 1; ('Pandorae', 'ORG'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('essaean', 'NORP'): 1; ('Judaea', 'GPE'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('Gallen', 'GPE'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Herodicus', 'GPE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Calanus', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Cornaro', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('a hundred year of age', 'DATE'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Alexander Severus', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'ORG'): 1; ('Marcus Cato', 'ORG'): 1; ('Epimnondas', 'PERSON'): 1; ('Curii', 'GPE'): 1; ('Fabritii', 'ORG'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.31', 'CARDINAL'): 1; ('27.35', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.3', 'DATE'): 1; ('4.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Tim. 4', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('22.9', 'CARDINAL'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('34.35', 'CARDINAL'): 1; ('a Christmas day', 'DATE'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('25.6', 'CARDINAL'): 1; ('9.2.5', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.48', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('19.9', 'CARDINAL'): 1; ('36.8', 'CARDINAL'): 1"
A38607,7,nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet worth,part: 0.5; year: 0.45; day: 0.45; sun: 0.45; god: 0.45; time: 0.45; church: 0.45; course: 0.35; house: 0.3; miracle: 0.2; say: 0.15; author: 0.1; order: 0.1; cause: 0.1; word: 0.05; occurrence: 0.05; partaker: 0.05; paint: 0.05; pain: 0.05; passage: 0.05; operation: 0.05; nobility: 0.05; oblige: 0.05; man: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('Joshua', 'PERSON'): 3; ('Canaan', 'GPE'): 3; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('durham-house', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('annual', 'DATE'): 2; ('the year of the creation', 'DATE'): 2; ('2555', 'DATE'): 2; ('365 day', 'DATE'): 2; ('a year of year', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('Apelles', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('22.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Chappel', 'PRODUCT'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Henry brown', 'PERSON'): 1; ('the year seven', 'DATE'): 1; ('three hundred sixty', 'QUANTITY'): 1; ('three hundred sixty', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('the year of that miracle', 'DATE'): 1; ('2553', 'DATE'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Jericho', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Gibeon', 'PERSON'): 1; ('more than one year', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('365', 'CARDINAL'): 1; ('365 week of year', 'DATE'): 1; ('the year 2554', 'DATE'): 1; ('the last 365 week of year', 'DATE'): 1; ('the five hour and the minute', 'TIME'): 1; ('the 365 day', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('only express 365 day', 'DATE'): 1; ('the hour and minute', 'TIME'): 1; ('5 hour', 'TIME'): 1; ('about 49 minute', 'TIME'): 1; ('the 365 week of the year', 'DATE'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('the seven year', 'DATE'): 1; ('as many year', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('365 year', 'DATE'): 1; ('as 365 day', 'DATE'): 1; ('a ordinary year', 'DATE'): 1; ('a year of day', 'DATE'): 1; ('so 365 year', 'DATE'): 1; ('Chronology', 'ORG'): 1; ('his seven year of year', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('this long day', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('17.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1"
A32793,8,Immanuel collection Century country farmer corn rate market home mouse,man: 0.5; luther: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; christ: 0.5; bishop: 0.4; father: 0.4; time: 0.4; brother: 0.35; devil: 0.3; year: 0.15; church: 0.15; home: 0.1; image: 0.1; coll: 0.05; country: 0.05; devotion: 0.05,"('Luther', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Saxony', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('idem', 'ORG'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('bavarian', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Wittenburg', 'GPE'): 2; ('Auspurg', 'GPE'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('Cyprus', 'PRODUCT'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Roger', 'PERSON'): 2; ('Immanuel', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Luther Coll', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Guivar', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 2', 'PERSON'): 1; ('Brera', 'GPE'): 1; ('Hyborn', 'LANGUAGE'): 1; ('the year 1583', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('idem p.', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Niobe Niobe', 'ORG'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Pandorae', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('the five year', 'DATE'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('it|be fabulous report', 'ORG'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('40.12', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('thirty penny', 'MONEY'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Matilda', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('•ing', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PRODUCT'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('magna', 'ORG'): 1; ('viro major', 'PERSON'): 1; ('nupta', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Arcadius', 'GPE'): 1; ('John Frederick', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('idem ibidem', 'PERSON'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('Husban•', 'ORG'): 1; ('14•', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Arcesilaus', 'GPE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Numenius', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Ascham', 'ORG'): 1; ('Virgil be Homer', 'PERSON'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Ptolomey', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('three and thirty year', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('a•ay', 'GPE'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('William duke', 'PERSON'): 1; ('Bavaria', 'GPE'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('John prince', 'PERSON'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('Eislebin', 'ORG'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('behave himself', 'PERSON'): 1; ('228', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('Luther Coll.', 'PERSON'): 1; ('231', 'CARDINAL'): 1; ('the canonical hour', 'TIME'): 1; ('ventrem', 'GPE'): 1; ('celo deum', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('240', 'CARDINAL'): 1; ('June the 9th .', 'DATE'): 1; ('1532', 'DATE'): 1; ('24•', 'CARDINAL'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('245', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('mihi mediam lunam', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('246', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('247', 'CARDINAL'): 1; ('Henry prince', 'PERSON'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Kate', 'PERSON'): 1; ('248', 'CARDINAL'): 1; ('268', 'CARDINAL'): 1; ('idem', 'PERSON'): 1; ('257', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('Origens', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Theophilus', 'PERSON'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Epiphanius', 'NORP'): 1; ('Cooper Lincoln Serm', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Arrius', 'NORP'): 1; ('318', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('213', 'CARDINAL'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('marothenian', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1"
A30114,2 | 16984,eternity duration beginning priority posteriority time duration beginning self priority,law: 0.5; time: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; nature: 0.5; world: 0.4; creation: 0.35; whole: 0.3; reason: 0.3; thing: 0.25; body: 0.25; soul: 0.15,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 4; ('egyptian', 'NORP'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Corpus a Philosophis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('loco bifariam', 'PERSON'): 1; ('excepto', 'CARDINAL'): 1; ('posteriori autem', 'PERSON'): 1; ('omne', 'ORG'): 1; ('longum', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('sequoretur corpus', 'PERSON'): 1; ('sed substantiam incorpoream', 'PERSON'): 1; ('quantitatis expert•m', 'PERSON'): 1; ('manifestam', 'PERSON'): 1; ('Damascenus', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('orthodoxae fidei', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('corporis illius nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('exterioribus inflicta mortem', 'ORG'): 1; ('innato corporis balsamo', 'ORG'): 1; ('humoribus', 'ORG'): 1; ('deflu•ntibus', 'ORG'): 1; ('sanari', 'PRODUCT'): 1; ('methodum', 'NORP'): 1; ('isthanc frustrancam', 'PERSON'): 1; ('exteriora infligerentur', 'ORG'): 1; ('ab ejusdem capsula', 'ORG'): 1; ('pericardio aqua dimanaret', 'PERSON'): 1; ('Philo Judaeus', 'ORG'): 1; ('George Herbert', 'PERSON'): 1; ('the university of Cambridge', 'ORG'): 1; ('Embryon', 'LOC'): 1; ('two thousand year', 'DATE'): 1; ('gore', 'PERSON'): 1; ('Systeme', 'GPE'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('seek', 'PERSON'): 1; ('22.1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('22.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('alteri', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Gerar', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1"
A39277,4,argument draw nature god scripture order creature heaven glory God,god: 0.5; thing: 0.5; father: 0.5; man: 0.5; son: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.45; nature: 0.45; call: 0.3; person: 0.3; world: 0.25; evil: 0.15; saint: 0.05; name: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('Jesus', 'PERSON'): 11; ('three', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('Trinity', 'ORG'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Thomas', 'PERSON'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Quaest', 'GPE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('1.14', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('4.35', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Robert Holcot', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Gabriel Biel', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('dignè loqui de Personis', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('Durandus', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Pererius', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Leucippus', 'ORG'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('de gen .', 'PERSON'): 1; ('literam c', 'ORG'): 1; ('Monol', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('the most minute', 'TIME'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 32', 'LAW'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('9.9', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('de orthod•xa', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jeschuah', 'PERSON'): 1; ('Jehoscuah', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Jeschuah , Maschiach', 'WORK_OF_ART'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('he|be', 'TIME'): 1; ('Cesar Augustus', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('persian', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Hilary', 'GPE'): 1"
A30638,24,choice religion variety thing mind trouble mind side diversity religion,reason: 0.5; religion: 0.35; god: 0.35; man: 0.35; world: 0.35; way: 0.35; thing: 0.35; nature: 0.25; love: 0.2; faith: 0.15; plato: 0.15; plainness: 0.15; quiet: 0.15; protestant: 0.15; prince: 0.15; precept: 0.15; ratify: 0.15; peace: 0.15; philosophy: 0.15; mind: 0.1; self: 0.1; truth: 0.1; make: 0.05; soul: 0.05; name: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Koran', 'WORK_OF_ART'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('dis-deifie', 'ORG'): 1; ('Selinus', 'ORG'): 1; ('Soliman', 'PERSON'): 1; ('mufti', 'ORG'): 1; ('thy kindred murder ill', 'ORG'): 1; ('Ittaly', 'GPE'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1"
A34613,11,CHAP. Vii writer century history transubstantiation manner pope time age,berengarius: 0.5; christ: 0.5; doctrine: 0.5; church: 0.5; sacrament: 0.5; bread: 0.45; council: 0.45; body: 0.45; pope: 0.45; wine: 0.3; man: 0.15; thing: 0.1; sign: 0.1; saint: 0.05,"('Berengarius', 'NORP'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Berengarius', 'LOC'): 5; ('Hildebrand', 'LOC'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('Nicholas', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Roman', 'NORP'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Chron', 'PERSON'): 3; ('Bereng', 'PERSON'): 3; ('anger|be', 'ORG'): 3; ('Cassin', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Tours', 'ORG'): 2; ('Nicolas', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Guitmundus', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Mass.', 'GPE'): 2; ('John Erigena', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Hildebrand', 'GPE'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('1079', 'DATE'): 2; ('twelve century', 'DATE'): 1; ('Fulbertus', 'ORG'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Leo the nine', 'ORG'): 1; ('Berengarius', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Lanfrancus', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Rupertus', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Otho Frisingensis', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('P. Blesensis', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('the thirteenth century', 'DATE'): 1; ('wherein pope', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Holkot', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Albertus Magnus', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Florence', 'ORG'): 1; ('Armenians', 'NORP'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('four . 31', 'DATE'): 1; ('Papal', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('last the thousand year', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('John Xix', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('VlII', 'PERSON'): 1; ('John Xxi', 'PERSON'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Sylvester Iii', 'PERSON'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('Leo ix', 'ORG'): 1; ('Gregory Vii', 'PERSON'): 1; ('Card', 'PERSON'): 1; ('Tom 10', 'PERSON'): 1; ('897', 'CARDINAL'): 1; ('Gilb', 'PERSON'): 1; ('Chartres', 'GPE'): 1; ('1010', 'DATE'): 1; ('Adeod', 'ORG'): 1; ('inter alia', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('1030', 'DATE'): 1; ('archdeacon', 'ORG'): 1; ('Vincentius Bergomensis', 'PERSON'): 1; ('Hildebert', 'PERSON'): 1; ('Malmsbury', 'ORG'): 1; ('A. Thevet', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('l. 3•', 'PERSON'): 1; ('Scholasticus', 'FAC'): 1; ('Garet', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('nuncup', 'PERSON'): 1; ('Clas', 'ORG'): 1; ('John Garetius', 'PERSON'): 1; ('Alan', 'PERSON'): 1; ('William Alan', 'PERSON'): 1; ('170 year before', 'DATE'): 1; ('Bertram', 'PERSON'): 1; ('deverit .', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Contin Bedae', 'GPE'): 1; ('Malmesbury', 'ORG'): 1; ('1087', 'DATE'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('ad cúndum', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('1035', 'DATE'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Bruno', 'ORG'): 1; ('1050', 'DATE'): 1; ('Leone Papa', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Humbert', 'PERSON'): 1; ('about 200 year', 'DATE'): 1; ('Ep', 'NORP'): 1; ('Leon', 'PERSON'): 1; ('Dolae', 'ORG'): 1; ('Maclo', 'ORG'): 1; ('Gallican', 'NORP'): 1; ('Verceil', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('1055', 'DATE'): 1; ('Vict', 'PERSON'): 1; ('1058', 'DATE'): 1; ('Nicol', 'PERSON'): 1; ('Papa 11', 'LAW'): 1; ('a few month', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('1059', 'DATE'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('Leo Ostiensis', 'ORG'): 1; ('Cardinalby', 'GPE'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Pap', 'GPE'): 1; ('lanfrank', 'ORG'): 1; ('lib 2', 'PERSON'): 1; ('Algerus', 'PERSON'): 1; ('John Semeca', 'PERSON'): 1; ('C.', 'NORP'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Richard de Mediavilla', 'PERSON'): 1; ('the council of vanity', 'ORG'): 1; ('Caen', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Papa A. 1079', 'PERSON'): 1; ('Apulia', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Excus', 'GPE'): 1; ('Lanfran', 'GPE'): 1; ('Engilb', 'ORG'): 1; ('Archiep', 'PERSON'): 1; ('Trevir', 'DATE'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('Benno Card', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('Tom •', 'PERSON'): 1; ('Brix', 'PERSON'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('apud Abb', 'PERSON'): 1; ('Usperg', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'GPE'): 1; ('1080', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('vide bell', 'PERSON'): 1; ('Chronol', 'ORG'): 1; ('Malmesbury', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Bertol', 'PERSON'): 1; ('vixit', 'PERSON'): 1; ('1083', 'DATE'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('Spec', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('baron', 'PERSON'): 1; ('1088', 'DATE'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('the year 1079', 'DATE'): 1; ('1120', 'DATE'): 1; ('Chronicus Cassinensis', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Clairvaux', 'ORG'): 1; ('the twelve century', 'DATE'): 1; ('6.56', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('de Purif', 'PERSON'): 1; ('B. Mariae', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('de S. Mart', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('de Sacerd', 'PERSON'): 1"
A34877,12,CHAP. subject method nature sort kind evil malignity sin Give,man: 0.5; god: 0.5; lie: 0.5; sin: 0.5; thing: 0.5; self: 0.5; truth: 0.5; time: 0.45; lord: 0.35; fault: 0.15; heart: 0.1; conscience: 0.1; neighbour: 0.1; tongue: 0.1; nature: 0.05; evil: 0.05; word: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Perniciosum', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Isay', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('13.5', 'CARDINAL'): 2; ('21.8', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('12.1', 'CARDINAL'): 2; ('Laban', 'ORG'): 2; ('Baal', 'LOC'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('falsi enunciatio', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('non qui', 'GPE'): 1; ('Damnanda', 'GPE'): 1; ('propositionem', 'ORG'): 1; ('animo concipiant', 'PERSON'): 1; ('Colos', 'GPE'): 1; ('Jocosum', 'GPE'): 1; ('Jocosum', 'PERSON'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('31.5', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.4', 'CARDINAL'): 1; ('65.16', 'CARDINAL'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('22.15', 'CARDINAL'): 1; ('101.7', 'CARDINAL'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1.44', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('119.29', 'CARDINAL'): 1; ('12.22', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('19.5', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('delinquentibus', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Gerar', 'ORG'): 1; ('26.7', 'MONEY'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Verulam', 'PERSON'): 1; ('5.27 .', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('27.41', 'MONEY'): 1; ('Haran', 'GPE'): 1; ('Mesopotamia', 'GPE'): 1; ('31.41', 'MONEY'): 1; ('Rachel', 'GPE'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Rebeckah', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('33.3', 'CARDINAL'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('18.27', 'CARDINAL'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('63.8', 'CARDINAL'): 1"
A34877,15,CHAP. v. drunkenness subject method esteem drunkenness cause heinousness sin,man: 0.5; god: 0.5; wine: 0.5; drunkard: 0.5; drunkenness: 0.5; sin: 0.5; drink: 0.5; time: 0.4; another: 0.3; reason: 0.2; way: 0.2; self: 0.15; person: 0.15; company: 0.05; mind: 0.05,"('thou', 'GPE'): 12; ('it|be', 'PERSON'): 10; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('nihil aliud', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('5.11', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Ebrietas', 'ORG'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('5.22', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('sumus nisi voluntate', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('29.19', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Lessius de justitia', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Hester 1.8', 'LAW'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Habakkuk 2.15', 'ORG'): 1; ('28.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('23.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Addar', 'PRODUCT'): 1; ('21.34', 'CARDINAL'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('dropsy', 'ORG'): 1; ('Cana', 'GPE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('104.15', 'DATE'): 1; ('31.6', 'CARDINAL'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('43.34', 'MONEY'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('quam voluntaria', 'PERSON'): 1; ('insania', 'GPE'): 1; ('non homo', 'PERSON'): 1; ('sed amphora', 'PERSON'): 1; ('Bonasus', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('one penny', 'MONEY'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('nunquam', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('Haram', 'PERSON'): 1; ('ab abuti', 'ORG'): 1; ('non valet consequentia', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Amnon', 'FAC'): 1; ('13.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 36.38', 'PERSON'): 1; ('Elah king', 'PERSON'): 1; ('16.9', 'DATE'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('plebeio', 'ORG'): 1; ('simplex peccatum', 'PERSON'): 1; ('A. Lapid', 'PERSON'): 1; ('28.7', 'CARDINAL'): 1; ('56.12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('god kingdom', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('9.20.21', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon do Eccles', 'PERSON'): 1; ('2.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Damna', 'PERSON'): 1; ('fleo', 'PRODUCT'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.38', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1"
A34877,16 | 19843,excuse man addict sin sin will sort judgement sin sin,sin: 0.5; book: 0.5; mind: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; lust: 0.5; heart: 0.45; god: 0.45; wife: 0.4; woman: 0.3; body: 0.2; picture: 0.1; thought: 0.05; time: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('2.24', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('19.5', 'CARDINAL'): 1; ('necessario subauditur', 'ORG'): 1; ('nam de dvobus', 'ORG'): 1; ('uxoribus', 'ORG'): 1; ('hinc damnatur', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.8', 'CARDINAL'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('twenty day', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('39.9', 'MONEY'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('6.25', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('veteri verbo', 'PERSON'): 1; ('31.1', 'CARDINAL'): 1; ('Quaeritur Aegystus', 'PRODUCT'): 1; ('facito aliquid operis', 'PERSON'): 1; ('Vitium', 'ORG'): 1; ('vacantis passio', 'PERSON'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.33', 'CARDINAL'): 1; ('Terence', 'GPE'): 1; ('adolescentulum scortari', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1"
A34877,17,CHAP. Vii discontent argument particular discontent sinfulness folly Christian contentment,god: 0.45; thing: 0.45; man: 0.45; spirit: 0.45; affliction: 0.45; self: 0.45; discontent: 0.45; christ: 0.4; heart: 0.4; patience: 0.15; lord: 0.15; promise: 0.1; contentment: 0.05; world: 0.05; frame: 0.05; plenary: 0.05; pour: 0.05; plant: 0.05; please: 0.05; pleasure: 0.05; philosopher: 0.05; portion: 0.05; precept: 0.05; prayer: 0.05; philadelphia: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 17; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('4', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('Heb', 'ORG'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('13.5', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('outward complain', 'PERSON'): 1; ('non judicandum de providentia', 'ORG'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('poenis murmurat', 'PERSON'): 1; ('justitiam accusat', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon , Prov', 'ORG'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('inward fret', 'PERSON'): 1; ('outward murmur complain', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('s••', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('ten to one', 'CARDINAL'): 1; ('how many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('119.75', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('24.21', 'MONEY'): 1; ('Antigonus', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Jonah', 'GPE'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('ipsi poena', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('domine da mihi patientiam christianam', 'PERSON'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('Patencei', 'NORP'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Philadelphia', 'GPE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('34.10', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('91.11', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jam. 1.5', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('41.10', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('John 18.11', 'PERSON'): 1; ('22.42', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('h•s', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('Abigal', 'ORG'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Cloves', 'ORG'): 1; ('131.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1"
A39078,1,say separation thing offence propose part worship grace prejudice inclination,time: 0.5; nation: 0.5; parliament: 0.5; man: 0.45; army: 0.45; authority: 0.45; king: 0.4; government: 0.35; history: 0.35; part: 0.2; christ: 0.2; majesty: 0.15; state: 0.1; year: 0.05; city: 0.05; worship: 0.05; use: 0.05; account: 0.05; thing: 0.05; member: 0.05; general: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Worcester', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Oliver Cromwell', 'PERSON'): 2; ('the supreme authority', 'ORG'): 2; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('Oliver', 'PERSON'): 2; ('Monck', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('the season', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('almost thirty year', 'DATE'): 1; ('he|be Christ', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('September , 1660', 'DATE'): 1; ('J.G.', 'ORG'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('Cornhill', 'GPE'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('last year', 'DATE'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('Lambert', 'ORG'): 1; ('George booth', 'PERSON'): 1; ('Cheshire', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('wallingford-house', 'ORG'): 1; ('Lambert', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('several quarter', 'DATE'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A36852,2 | 21496,profession father Coeffeteau king James command bishop cause Coeffeteau king,pope: 0.5; king: 0.5; power: 0.5; faith: 0.5; roman: 0.5; england: 0.5; religion: 0.45; church: 0.45; lordship: 0.35; prince: 0.3; protestant: 0.1; point: 0.1; antagonist: 0.1; act: 0.1; france: 0.05,"('England', 'GPE'): 20; ('France', 'GPE'): 10; ('five', 'CARDINAL'): 6; ('Roman', 'NORP'): 6; ('english', 'NORP'): 6; ('french', 'NORP'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('catholic', 'NORP'): 4; ('James', 'PERSON'): 3; ('Cap', 'PERSON'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('Paris', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('Coeffeteau', 'ORG'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Stillingfleet', 'PERSON'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Madrid', 'GPE'): 2; ('Cromwell', 'ORG'): 2; ('the last five hundred year', 'DATE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('No•', 'ORG'): 1; ('Nicolas', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Fundamenta', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('venerabilem de election', 'PERSON'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('Clement', 'GPE'): 1; ('Pastoralis de sententia', 'PERSON'): 1; ('Philip le', 'ORG'): 1; ('Bulla', 'NORP'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('Colonna', 'PERSON'): 1; ('William de nogarets', 'PERSON'): 1; ('thirty five day', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('Perron', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('a good hour', 'TIME'): 1; ('roman catholic', 'PERSON'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('Breves', 'NORP'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('94', 'DATE'): 1; ('Heliodorus', 'ORG'): 1; ('ben trouato', 'PERSON'): 1; ('Sept. 22.', 'DATE'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('Nero look|it', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Tortus', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('375', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Petra', 'ORG'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('four and forty year', 'DATE'): 1; ('Loretto', 'PERSON'): 1; ('Compostella', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('two last year', 'DATE'): 1; ('two divine', 'CARDINAL'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Margaret de Valois', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Navarre', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Garnet', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('James Clement', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Regii', 'ORG'): 1; ('false brethren', 'PERSON'): 1; ('Cromwel', 'PRODUCT'): 1"
A36907,13,deal patience hear token disgust discourse pleasure receive freedom render,way: 0.5; home: 0.5; heaven: 0.5; journey: 0.5; god: 0.45; time: 0.45; world: 0.4; self: 0.4; end: 0.4; pilgrim: 0.35; man: 0.25; guide: 0.15; soul: 0.1; jerusalem: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 21; ('thou', 'GPE'): 13; ('it|be', 'PERSON'): 10; ('Jerusalem', 'GPE'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('David', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('the morning', 'TIME'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('pilgrim', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Mindemus', 'PERSON'): 2; ('•o', 'GPE'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Slowth', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('no less', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('•tis', 'NORP'): 1; ('Ishbosheth', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Seraphim', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('a hour in the morning', 'TIME'): 1; ('two at night', 'TIME'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('pilgrim I|will', 'ORG'): 1; ('march', 'DATE'): 1; ('•peech', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('the three hour', 'TIME'): 1; ('th• evening', 'TIME'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('conver••tions', 'ORG'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('a• brethren', 'PERSON'): 1; ('who•', 'LOC'): 1; ('Gideon', 'PERSON'): 1; ('Zeba', 'GPE'): 1; ('Zalm•na', 'GPE'): 1; ('m••', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Ahishai', 'PERSON'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('•hey', 'ORG'): 1; ('•nd Levi', 'PERSON'): 1; ('•hat', 'PERSON'): 1; ('•arth', 'GPE'): 1; ('•o •ith', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('concupi•cence', 'ORG'): 1; ('n•w', 'ORG'): 1; ('merry •ay', 'PERSON'): 1; ('a hour and a half', 'TIME'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('there|be', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('above seven mile', 'QUANTITY'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
A36907,19,earth sea emblem eye •ad ••d world mortal ••eir doom,fire: 0.5; judge: 0.5; day: 0.5; curse: 0.5; earth: 0.5; lord: 0.5; world: 0.4; time: 0.4; heaven: 0.35; god: 0.3; man: 0.15; angel: 0.1; death: 0.1; prisoner: 0.1; place: 0.05; hand: 0.05,"('thou', 'GPE'): 18; ('one', 'CARDINAL'): 13; ('this day', 'DATE'): 8; ('the day', 'DATE'): 4; ('depart', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('•r', 'GPE'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('•ht', 'GPE'): 1; ('Adam treason •d', 'PERSON'): 1; ('•y', 'GPE'): 1; ('na••ns', 'GPE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('this judgement day', 'DATE'): 1; ('•eliver', 'GPE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('the dawn of', 'TIME'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('saint luke say', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'NORP'): 1; ('moun•ains', 'PERSON'): 1; ('•ll', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('s•t', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten hundred thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('about one', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Annas', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('prisoner', 'PERSON'): 1; ('sinner', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('so many hour', 'TIME'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Dev', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A36907,43,death consequence life thing nature miracle grace profligate prudence safety,god: 0.5; life: 0.5; christ: 0.5; repentance: 0.5; thief: 0.5; man: 0.5; death: 0.5; sin: 0.45; day: 0.45; time: 0.1; self: 0.1; example: 0.1; world: 0.05; thing: 0.05; condition: 0.05; grace: 0.05; call: 0.05; cross: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('there|be', 'GPE'): 2; ('the eleven hour', 'TIME'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('j•ws', 'PERSON'): 1; ('more than five', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('al•', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('•ll', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('23.39', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('jus•', 'PERSON'): 1; ('easi•', 'NORP'): 1; ('wit•', 'ORG'): 1; ('•hey', 'ORG'): 1; ('•hrows', 'PRODUCT'): 1; ('•oubts', 'NORP'): 1; ('•r', 'GPE'): 1"
A38567,4 | 22648,Ferrea forma• tongue mouth voice fort fool name folly •very,man: 0.5; thing: 0.5; another: 0.5; self: 0.5; life: 0.5; christ: 0.45; god: 0.45; time: 0.4; kind: 0.25; people: 0.25; part: 0.2; word: 0.2; manner: 0.15; happiness: 0.1; place: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 20; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('it|be', 'PERSON'): 13; ('three', 'CARDINAL'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 11; ('Peter', 'PERSON'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('•o', 'GPE'): 5; ('Jupiter', 'LOC'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Hercules', 'GPE'): 4; ('••en', 'ORG'): 4; ('a thousand', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('tha•', 'GPE'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 3; ('a•', 'PRODUCT'): 3; ('a hundred', 'CARDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('o•', 'PERSON'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('•r', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Phoebus', 'ORG'): 2; ('Neptune', 'ORG'): 2; ('noon', 'TIME'): 2; ('Democritus', 'ORG'): 2; ('•m', 'NORP'): 2; ('•hing', 'GPE'): 2; ('Iliad', 'GPE'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('••e', 'ORG'): 2; ('Lynceus', 'PERSON'): 2; ('Vulcan', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Jerome', 'PERSON'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('Horace', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Ferrea vox', 'PERSON'): 1; ('nomina', 'NORP'): 1; ('scur•y', 'ORG'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Brutus', 'GPE'): 1; ('Homer Nireus', 'PERSON'): 1; ('nec ille sonat', 'PRODUCT'): 1; ('Gallina', 'ORG'): 1; ('Hermogenes', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('questi•n', 'ORG'): 1; ('•ore', 'ORG'): 1; ('labra', 'PERSON'): 1; ('•ips', 'ORG'): 1; ('ne•', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('Venetians', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Morose', 'NORP'): 1; ('mutuum mu•i sc•buunt', 'PERSON'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('Barbara', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('pleasan•', 'NORP'): 1; ('be••g', 'ORG'): 1; ('Lucian', 'GPE'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Pluto , Ate', 'WORK_OF_ART'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('••rce', 'ORG'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Cyprus , Venus', 'ORG'): 1; ('Argos', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Olympus', 'ORG'): 1; ('Tarentum', 'ORG'): 1; ('the Hellespont Priapus', 'FAC'): 1; ('•ispute', 'EVENT'): 1; ('invent••g', 'LOC'): 1; ('Democriti', 'ORG'): 1; ('••ey', 'NORP'): 1; ('forenoon hour', 'TIME'): 1; ('•ools', 'GPE'): 1; ('Bellie•', 'ORG'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('cozen', 'GPE'): 1; ('•o', 'ORG'): 1; ('no more •cruple', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Menippus', 'ORG'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('those ( nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Homer', 'PRODUCT'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Bridwells', 'ORG'): 1; ('Phalaris', 'PERSON'): 1; ('Palemon', 'PERSON'): 1; ('Donatus', 'ORG'): 1; ('Bubsegua', 'GPE'): 1; ('Bovinator', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Balylon', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('sixty year of age', 'DATE'): 1; ('him•f', 'PERSON'): 1; ('above twenty year', 'DATE'): 1; ('•eech', 'ORG'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Aldus', 'PERSON'): 1; ('•amined', 'NORP'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Herennius', 'PERSON'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('•rite', 'PERSON'): 1; ('Loelius', 'PERSON'): 1; ('reprint•ng', 'GPE'): 1; ('nine year', 'DATE'): 1; ('•eep', 'ORG'): 1; ('complexi•n', 'ORG'): 1; ('Stelenus', 'LOC'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Polycrates', 'ORG'): 1; ('•hey', 'ORG'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('•allimachus', 'NORP'): 1; ('stu•a', 'NORP'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('fool•h', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('Dodonaeo', 'GPE'): 1; ('mo••', 'ORG'): 1; ('D•', 'NORP'): 1; ('•un', 'GPE'): 1; ('the council of the •ods', 'ORG'): 1; ('•ay', 'GPE'): 1; ('Triangles•', 'GPE'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('new••und', 'NORP'): 1; ('•hese', 'NORP'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('at least six', 'CARDINAL'): 1; ('Whims', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('gratiam gratificantem', 'PERSON'): 1; ('•nd grace', 'PERSON'): 1; ('•equisitam', 'PRODUCT'): 1; ('•ould', 'ORG'): 1; ('subtilti•es', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('conju•er', 'ORG'): 1; ('Atlas', 'PERSON'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Matula', 'PERSON'): 1; ('Ollae', 'GPE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('• they|so', 'PERSON'): 1; ('•han', 'ORG'): 1; ('many hour', 'TIME'): 1; ('•ese', 'NORP'): 1; ('Colletes', 'NORP'): 1; ('Redictines', 'PRODUCT'): 1; ('Carmelite', 'ORG'): 1; ('•etty', 'PERSON'): 1; ('•tle', 'ORG'): 1; ('•hrist', 'NORP'): 1; ('ceremo•es', 'PERSON'): 1; ('these threescore year', 'DATE'): 1; ('tarpaulin', 'PERSON'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Cowls', 'ORG'): 1; ('three hundred sixty five', 'QUANTITY'): 1; ('B•silides', 'CARDINAL'): 1; ('befor•', 'GPE'): 1; ('wer•', 'NORP'): 1; ('they|will', 'ORG'): 1; ('pub••que', 'CARDINAL'): 1; ('mountebank •u', 'ORG'): 1; ('speak••g', 'NORP'): 1; ('•hich', 'PERSON'): 1; ('Drago•', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Circle•', 'ORG'): 1; ('Letter•', 'LOC'): 1; ('Q•••', 'GPE'): 1; ('o• grammar', 'PERSON'): 1; ('eight whole month', 'DATE'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('wit• •nd', 'FAC'): 1; ('some •ighty year of age', 'DATE'): 1; ('•oued', 'PERSON'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('•onderful', 'CARDINAL'): 1; ('•ree', 'ORG'): 1; ('exposi•on', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'GPE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('carter', 'PERSON'): 1; ('•oolish', 'NORP'): 1; ('Histo•iale', 'PRODUCT'): 1; ('Humano', 'PERSON'): 1; ('there|be the •east', 'ORG'): 1; ('Hellebor', 'ORG'): 1; ('Demostenes', 'ORG'): 1; ('merchan•s', 'ORG'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Sponsos Penelopes', 'ORG'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('their hour', 'TIME'): 1; ('I|be', 'ORG'): 1; ('uncouth', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Vicars', 'PRODUCT'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Heidah', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Timotheus', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('the four month', 'DATE'): 1; ('Tolouse', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('jacta est', 'FAC'): 1; ('viris', 'PERSON'): 1"
A31679,11 | 22971,sort reprehend doctrine act scripture fellowship work darkness fellowship God,god: 0.5; comfort: 0.5; word: 0.5; ill: 0.5; sin: 0.5; scripture: 0.5; man: 0.5; grief: 0.45; object: 0.4; evil: 0.3; soul: 0.25; act: 0.05; heart: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 16; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('Maccab', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Hemmingius', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('15 , 17', 'DATE'): 1; ('confortati', 'PERSON'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('comfort .', 'PERSON'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('61.3', 'CARDINAL'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1; ('I|will', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Amos 8.5', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('fieri', 'GPE'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('3 33', 'DATE'): 1; ('31.13', 'CARDINAL'): 1; ('61.2', 'CARDINAL'): 1; ('nihil lenit', 'PERSON'): 1; ('dolorem nisi', 'PERSON'): 1; ('Melancthon', 'PERSON'): 1; ('26.24', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand thousand year', 'DATE'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('15.4 Ps', 'PERSON'): 1; ('119.50', 'CARDINAL'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.4 2', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('pateris', 'GPE'): 1; ('sed numinis', 'PERSON'): 1; ('malis', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1"
A34783,1,desperate-apostate open letter write christian friend mr. William Lavenham county,god: 0.45; man: 0.45; word: 0.45; covenant: 0.45; christian: 0.45; prophet: 0.35; christ: 0.35; lord: 0.3; blood: 0.25; worship: 0.2; another: 0.2; truth: 0.15; self: 0.15; evil: 0.1; sword: 0.1; piety: 0.05; person: 0.05; prayer: 0.05; practice: 0.05; poison: 0.05; please: 0.05; plautus: 0.05; place: 0.05; premise: 0.05; pharisees: 0.05; world: 0.05; service: 0.05,"('christian', 'NORP'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Lavenham', 'PERSON'): 2; ('Suffolk', 'GPE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('49.6', 'MONEY'): 1; ('1665', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('55.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam', 'QUANTITY'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Mat 26.49', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('23.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('11 48', 'DATE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('Barachias', 'PERSON'): 1; ('23.33', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('66.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('gurnal', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('quà illi pugnabant maximè', 'PERSON'): 1"
A34783,2,mr. defilement soul God saint compass cloud witness county man,mr: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; world: 0.5; day: 0.5; man: 0.5; conformity: 0.5; case: 0.4; lord: 0.3; self: 0.15; stone: 0.1; power: 0.05,"('gurnal', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'FAC'): 2; ('18.4', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('4.3', 'CARDINAL'): 2; ('grey', 'PERSON'): 1; ('Cavendish', 'NORP'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Hudson of Capel', 'ORG'): 1; ('knight', 'PERSON'): 1; ('Ipswich', 'GPE'): 1; ('Blackerby of Stowe', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('20.3', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'DATE'): 1; ('41.7', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Samaria Ezek', 'PERSON'): 1; ('16.51', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Zec', 'PERSON'): 1; ('4.5', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('33.14', 'CARDINAL'): 1; ('many month ago', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('the 5th of August , 1663', 'DATE'): 1; ('former day', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('2.10.26', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 3.10', 'LAW'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('ten degree', 'QUANTITY'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Mat 4.2 .', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('downan', 'GPE'): 1"
