tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A96438,31,learn apology shape creature reason tempter tempt knowledge shape angel,learning: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; god: 0.5; truth: 0.5; discourse: 0.4; book: 0.35; christ: 0.35; place: 0.3; paul: 0.25; people: 0.25; ability: 0.25; reason: 0.25; art: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Paul', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Quibusdam', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullus', 'CARDINAL'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Pulpitarians', 'NORP'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('garrison', 'PERSON'): 1; ('Tew', 'PERSON'): 1; ('Academia', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Malleus', 'LOC'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('equidem', 'GPE'): 1; ('Horace de arte', 'ORG'): 1; ('Poetica', 'PERSON'): 1; ('Apium', 'ORG'): 1; ('Plant', 'ORG'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Massani•llo', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('garb', 'PERSON'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('739', 'CARDINAL'): 1; ('the whole year', 'DATE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('scripturas quas non intelligunt', 'PERSON'): 1; ('quam doctorum', 'PERSON'): 1; ('Demetriad', 'ORG'): 1; ('Artium', 'ORG'): 1; ('alieni', 'NORP'): 1; ('florem aegris', 'PERSON'): 1; ('intuentur', 'GPE'): 1; ('quam ad', 'PERSON'): 1; ('multis qui', 'PERSON'): 1; ('laboribus', 'PERSON'): 1; ('Giftishness•', 'PERSON'): 1; ('Manicis', 'GPE'): 1; ('Embasys', 'PERSON'): 1; ('Eras', 'NORP'): 1; ('335', 'CARDINAL'): 1; ('Multitudini', 'PERSON'): 1; ('dicerem', 'PERSON'): 1; ('Pollio', 'PERSON'): 1; ('commedè agendo', 'PERSON'): 1; ('saepè agerem', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('nimia facilitas', 'ORG'): 1; ('quam facultas', 'PERSON'): 1; ('nec fiducia', 'PERSON'): 1; ('Jota', 'PERSON'): 1; ('Valesius', 'PERSON'): 1; ('Biblicus', 'ORG'): 1; ('Logodaedalus', 'ORG'): 1; ('Vincentius Lirinensis', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('quot sensus', 'PERSON'): 1; ('quot victoriae', 'PERSON'): 1; ('39 19', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa 44', 'DATE'): 1; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('Demosthenes', 'PRODUCT'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Invidia', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Docti', 'PERSON'): 1; ('the follow century', 'DATE'): 1; ('18. 19', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('sapienti•', 'ORG'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Dionysius Areopagita', 'PERSON'): 1; ('the second century', 'DATE'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Tatianus', 'GPE'): 1; ('each century', 'DATE'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('6000', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('mansuetioris literaturae', 'PERSON'): 1; ('Minutius', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Nazianzen', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('8. 22', 'DATE'): 1; ('some ten or twelve', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1"
A96438,31 | 2395,gainsayer wrangler stead convincer apostle bishop verse chapter compare Judas,learning: 0.5; part: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; politician: 0.45; truth: 0.45; sword: 0.45; divine: 0.35; ignorance: 0.25; alexander: 0.2; apostle: 0.2; word: 0.15; place: 0.15; verse: 0.1; university: 0.1; light: 0.05; spirit: 0.05; life: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('Alexander', 'PERSON'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Austine', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Seneca', 'PRODUCT'): 2; ('Pius', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('convince gainsayer', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('Opposita', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('essentiam', 'PERSON'): 1; ('St', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Jactantia svi', 'PERSON'): 1; ('Superbi•', 'ORG'): 1; ('seditionibus', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Luce', 'PRODUCT'): 1; ('assum•nt', 'ORG'): 1; ('Sacrilegium', 'ORG'): 1; ('occasionem praecisionis :', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Ʋtinams', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Mucrones Sermonum', 'PERSON'): 1; ('Whetstone', 'PERSON'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('cr•tians', 'NORP'): 1; ('Sacrae', 'PRODUCT'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'PERSON'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Platone', 'GPE'): 1; ('Trismegisto', 'PERSON'): 1; ('Arriano', 'PERSON'): 1; ('quam inspirasse', 'PERSON'): 1; ('nihil ambigo', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Trismegistus', 'GPE'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Praelio', 'PERSON'): 1; ('geritur', 'GPE'): 1; ('sed etia•', 'PERSON'): 1; ('hâc nostra contra vitia', 'ORG'): 1; ('affectus militia', 'ORG'): 1; ('Hastis', 'NORP'): 1; ('interdum', 'NORP'): 1; ('i quarter', 'DATE'): 1; ('Animos', 'PERSON'): 1; ('these late year', 'DATE'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Courcell', 'ORG'): 1; ('Specimens', 'ORG'): 1; ('Lib', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Troy', 'ORG'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('vidi', 'PERSON'): 1; ('parley', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('de Alimentis', 'GPE'): 1; ('de Elementis', 'GPE'): 1; ('Arrhabones', 'ORG'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('Diomedes', 'ORG'): 1; ('Callisthenes', 'ORG'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('etiam malus', 'PERSON'): 1; ('ac bona', 'ORG'): 1; ('eloquentiam', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Babylon home', 'ORG'): 1; ('Folinus', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Quinquennium Neronis', 'PERSON'): 1; ('Decennium Gordiani', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Misitheus', 'NORP'): 1; ('Capitolinus', 'PRODUCT'): 1; ('Senecas', 'NORP'): 1; ('Romano', 'ORG'): 1; ('quam scipionem', 'PERSON'): 1; ('Bellum', 'ORG'): 1; ('alter cum moribus gessit', 'PERSON'): 1; ('Cato Censorinus', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('87', 'DATE'): 1; ('pius quintus', 'PERSON'): 1; ('Sixtus Quintus', 'ORG'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Elogium', 'GPE'): 1; ('Ragioni', 'PERSON'): 1; ('Hominu•', 'ORG'): 1; ('quae opponerentur Religioni', 'ORG'): 1; ('virtutibus', 'ORG'): 1; ('Panchrestum', 'ORG'): 1; ('catholic medicine', 'ORG'): 1; ('garb', 'PERSON'): 1; ('Sempiternum', 'LOC'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Histor', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('359', 'CARDINAL'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('Marcellus', 'GPE'): 1; ('meminisse', 'FAC'): 1; ('natus sit', 'ORG'): 1; ('quam civitatis', 'PERSON'): 1; ('ʋlteriora mirari', 'PERSON'): 1; ('Quinquennio', 'PERSON'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('quae ego inter', 'ORG'): 1; ('Graecos', 'GPE'): 1; ('tutum', 'GPE'): 1; ('laudem', 'PERSON'): 1"
A96438,60,meditation tree life scrupulousness day tragedy God act sequester meditation,day: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; son: 0.5; christ: 0.5; tree: 0.45; life: 0.45; word: 0.35; saviour: 0.2; death: 0.2; world: 0.2; self: 0.1; shame: 0.05,"('this day', 'DATE'): 7; ('thou', 'GPE'): 5; ('Friday', 'DATE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('hundred', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 1; ('cro••e', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('verbum deum', 'PERSON'): 1; ('Fabricatoris', 'GPE'): 1; ('Fabri', 'PERSON'): 1; ('de Natali', 'ORG'): 1; ('hominem', 'PERSON'): 1; ('regens sidera', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('m••', 'PERSON'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('twelve month', 'DATE'): 1; ('Oris', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Scala Caeli', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Baculus', 'PERSON'): 1; ('Cassiodorus', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('espou•ed soul', 'FAC'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Jota', 'PERSON'): 1; ('thy six penny', 'MONEY'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('fast day', 'DATE'): 1; ('Easter', 'LOC'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Carews', 'PERSON'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1"
A86683,4 | 5000,beast beast Ob. beast Sol. beast time John revelation Rome,horn: 0.5; king: 0.5; beast: 0.5; power: 0.5; man: 0.5; lamb: 0.5; kingdom: 0.5; time: 0.45; church: 0.4; doctor: 0.3; rev: 0.2; whore: 0.05; senate: 0.05; text: 0.05,"('ten', 'CARDINAL'): 35; ('senate', 'ORG'): 8; ('seven', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('16', 'CARDINAL'): 8; ('Rome', 'GPE'): 6; ('14', 'CARDINAL'): 6; ('one hour', 'TIME'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('three year and a half', 'DATE'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('John Goodwin', 'PERSON'): 3; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Homes', 'PERSON'): 2; ('Lillie', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Scots', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('salutis', 'NORP'): 2; ('Sol', 'PERSON'): 1; ('Johns', 'GPE'): 1; ('17. 12', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Alcazar', 'PERSON'): 1; ('Poliarchiam', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('17. 12', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('19 19 , 20', 'DATE'): 1; ('19 7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('14. 19 , 20', 'DATE'): 1; ('Ebiesar', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('13. 11', 'CARDINAL'): 1; ('17. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Europian', 'NORP'): 1; ('ministry of England', 'ORG'): 1; ('about this present year , 1651', 'DATE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Powell', 'PERSON'): 1; ('Sedgwick', 'PERSON'): 1; ('Simson', 'PERSON'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('Tillam', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('ani', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('outward godliness', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('nigh', 'PERSON'): 1; ('Thomas Goodwin', 'PERSON'): 1; ('Shadrack Simpson', 'PERSON'): 1; ('bridge', 'PERSON'): 1; ('Eaton', 'GPE'): 1; ('J. Car.', 'PERSON'): 1; ('Obediah Sedgwick', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('quam peccato', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Gadmus', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Balam', 'GPE'): 1; ('thanksgiving day', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('the presbyterian church', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Cromwel', 'FAC'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('exprofundissimis', 'ORG'): 1; ('scientiae fodinis', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('at least seven year ago', 'DATE'): 1"
A85674,5,nonlatinalphabet nonlatinalphabet self JER heart thing nonlatinalphabet O heart man,sin: 0.5; heart: 0.5; time: 0.5; self: 0.5; god: 0.5; soul: 0.45; joy: 0.45; affection: 0.4; life: 0.4; nature: 0.3; man: 0.25; thought: 0.15; light: 0.05; book: 0.05,"('David', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('tui scientiâ', 'PERSON'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('JER', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('three or four day', 'DATE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1"
A85674,7,head bulrush Isai. cover sackcloth dejection sin outside beginning repentance,god: 0.5; sin: 0.5; soul: 0.5; self: 0.5; time: 0.5; lord: 0.5; repentance: 0.5; heart: 0.45; saviour: 0.3; conscience: 0.3; life: 0.2; evil: 0.15; saint: 0.05; confidence: 0.05,"('David', 'PERSON'): 7; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('that|be', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'ORG'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Isai', 'ORG'): 1; ('58. 8', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('11. 4', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('fro•', 'CARDINAL'): 1; ('outward thing', 'ORG'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Saints', 'ORG'): 1; ('a•k', 'PERSON'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('outward affair', 'PERSON'): 1; ('wherein extravagant', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Noab', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Jussit', 'PERSON'): 1; ('humanas motura-tonitrua mente', 'PERSON'): 1; ('•ike', 'ORG'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('21. 3', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('some week', 'DATE'): 1; ('50. 18', 'CARDINAL'): 1; ('one degree', 'QUANTITY'): 1; ('one degree far', 'QUANTITY'): 1; ('outward', 'ORG'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('righteou•nesse', 'ORG'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1"
A85674,8 | 7775,will enemy friend truth other enemy malice creature man devil,sin: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; thing: 0.5; time: 0.5; thought: 0.5; mind: 0.5; vanity: 0.5; soul: 0.45; mean: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Ixion', 'ORG'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Jehoram', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand to one', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('quam nihil', 'PERSON'): 1; ('Quaeritur Aegistus', 'ORG'): 1; ('Aegistus', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Godwards', 'ORG'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('scan', 'NORP'): 1; ('4. 5', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1"
A85674,8 | 7801,ostentation behaviour company stranger thought care curiosity mind clothes discourse,sin: 0.5; mind: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; soul: 0.5; trouble: 0.5; conscience: 0.35; life: 0.3; thought: 0.3; thing: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Prov', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('a day', 'DATE'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('keep•th', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('27. 9', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('unadvis•dnesse', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('four or five year', 'DATE'): 1; ('wherein sin', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('outward cross', 'ORG'): 1; ('perplex difficulty', 'PERSON'): 1; ('century', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A85674,9 | 7857,soul body turtle dove affe•tion other other life soul body,self: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; soul: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; mind: 0.5; thought: 0.45; hope: 0.45; sinner: 0.4; comfort: 0.2,"('thou', 'GPE'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('bidd•n', 'ORG'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('•osephs', 'NORP'): 1; ('the 37', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('God many year', 'DATE'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Surd•', 'NORP'): 1; ('take|it', 'ORDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('a few momentary day', 'DATE'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('•erking', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thou •halt', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Rabshekah', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1"
A85674,9 | 7877,face word censure ire lord devil fire continue experience trouble,man: 0.5; trouble: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; soul: 0.5; mind: 0.45; day: 0.45; thing: 0.35; life: 0.35; self: 0.35; heart: 0.25; chapter: 0.15; misery: 0.1; evil: 0.05,"('thou', 'GPE'): 13; ('David', 'PERSON'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('chapter', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Corinthians', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('the night', 'TIME'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the month past', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('three or four day', 'DATE'): 1; ('two or three year', 'DATE'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('our die day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('casos per tot discrimina', 'PERSON'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('swan', 'LANGUAGE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1"
A85674,9 | 7905,body soul love Alas comfort joy whole delight go cast,time: 0.5; day: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; man: 0.5; night: 0.5; saint: 0.5; heaven: 0.5; thing: 0.5; work: 0.25; labour: 0.15; salvation: 0.05; rest: 0.05,"('thou', 'GPE'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('this day', 'DATE'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('that night', 'TIME'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('the summer', 'DATE'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('the night', 'TIME'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('condemn•us', 'ORG'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('•peneth', 'DATE'): 1; ('these few hour', 'TIME'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('thy day', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('st', 'GPE'): 1; ('quam laboren', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('outward cross', 'ORG'): 1; ('servos', 'GPE'): 1; ('nunquam bella', 'PERSON'): 1; ('bab•t', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Macrobius', 'PERSON'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('quidem voluptatibus', 'PERSON'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('laboris', 'ORG'): 1; ('Mercedi', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('quam', 'ORG'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('Ordine', 'NORP'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Maxiraum', 'ORG'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('nazianz•n', 'ORG'): 1; ('nulla temporis', 'PERSON'): 1; ('Lamachus', 'ORG'): 1; ('non licet', 'PERSON'): 1; ('occasio calva', 'PERSON'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('nihil perait', 'PERSON'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('erit componite nidos', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('•ountaine', 'DATE'): 1; ('dum vires', 'ORG'): 1; ('laborem', 'PERSON'): 1; ('jam veniet tacito curva', 'PERSON'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('collige virgo rosas', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('one month', 'DATE'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('mora quae', 'PERSON'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('a long night', 'TIME'): 1"
A84015,5,Christ prophet example Christ innocent pattern whole world danger difficulty,man: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; scripture: 0.5; flesh: 0.5; people: 0.5; world: 0.45; thing: 0.45; day: 0.3; feast: 0.3; child: 0.3; prophet: 0.2,"('1', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Rom', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('blasphemer', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('orphan', 'GPE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('a whole week', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('three or four day', 'DATE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('Mat 7.3', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Mat 14', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('14.8', 'CARDINAL'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('mark 6.8', 'PERSON'): 1; ('John 10', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.15', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('almost three year', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 7.8', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('12.26', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 8.7', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1"
A87177,3,peruse book entitle glory glimpse glory excellency eternity Hea••• collection,glory: 0.5; heaven: 0.5; god: 0.5; grace: 0.5; christ: 0.5; life: 0.5; thing: 0.45; joy: 0.4; lord: 0.4; thought: 0.25; affliction: 0.15; saint: 0.15; death: 0.1; faith: 0.05; earth: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('imprimatur', 'GPE'): 1; ('Obadiah Sedgwick', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('shine lustre', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('John Downam', 'PERSON'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('27.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('39.6', 'CARDINAL'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('1.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A87177,9,witness spirit calm witness tempest difficulty answer testimony conscience direct,spirit: 0.45; god: 0.45; witness: 0.45; joy: 0.45; comfort: 0.45; presence: 0.4; glory: 0.4; heaven: 0.3; man: 0.25; storm: 0.2; testimony: 0.2; christ: 0.15; soul: 0.15; put: 0.1; thing: 0.1; exigent: 0.05; possession: 0.05; place: 0.05; prayer: 0.05; praise: 0.05; power: 0.05; principality: 0.05; point: 0.05; peace: 0.05; pet: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the golden altar', 'FAC'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('45.27', 'MONEY'): 1; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('35.3', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1"
B23779,21,chorus chorus part fable act music understand name sing choir,chorus: 0.5; dream: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; act: 0.5; part: 0.5; art: 0.5; thing: 0.45; divine: 0.45; time: 0.3; wife: 0.15; fable: 0.05; beauty: 0.05; white: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('persian', 'NORP'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Scaliger', 'PRODUCT'): 1; ('Persae', 'ORG'): 1; ('Rhesus', 'PRODUCT'): 1; ('Scaliger', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('B. Jonson', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Vossius be Institut', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Electra of Sophocles', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Potiphar', 'PERSON'): 1; ('Heliopolis', 'GPE'): 1; ('idol', 'PERSON'): 1; ('l. 1.', 'PERSON'): 1; ('210', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('cham', 'GPE'): 1; ('10.6', 'MONEY'): 1; ('aethiopian', 'GPE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel Gott', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Grot', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Juvenal', 'GPE'): 1; ('rob', 'PERSON'): 1; ('Stapylton', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Colloq', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Hippocrates', 'NORP'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Homer Ilia', 'GPE'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Pharaoh , Nabuchadnezzar', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('dr Sanderson', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('6.20', 'MONEY'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('Mat 2', 'PERSON'): 1; ('Vossius', 'ORG'): 1; ('Archytas', 'ORG'): 1; ('Daemoniacall', 'ORG'): 1; ('a hundred mile', 'QUANTITY'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Vitellius', 'ORG'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Ralph of Auspurgh', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('the four month', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Argenis', 'GPE'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1"
B23779,26,annotation act Nubians chorus Ethiopian blackamoor maid send nubae part,parent: 0.5; bird: 0.45; child: 0.45; thing: 0.45; man: 0.45; sleep: 0.4; phoenix: 0.4; apostle: 0.3; year: 0.3; god: 0.2; father: 0.15; part: 0.15; law: 0.1; nature: 0.1; river: 0.05; death: 0.05; due: 0.05; patrick: 0.05; pharisee: 0.05; pharaoh: 0.05; phaenix: 0.05; persuade: 0.05; perath: 0.05; people: 0.05; paulus: 0.05; piety: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('bell', 'PERSON'): 2; ('ac pac', 'ORG'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Tigris', 'ORG'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Heliopolis', 'GPE'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Nubians', 'NORP'): 1; ('Ethiopian', 'NORP'): 1; ('Niger', 'PRODUCT'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Edward 1.', 'PERSON'): 1; ('the french king', 'ORG'): 1; ('Martyrol', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Severus Sulpitius', 'PERSON'): 1; ('Nemon', 'PERSON'): 1; ('Aerodius', 'ORG'): 1; ('l. 9 tit .', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('Grot', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5 4', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Memphis', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('thirty year old', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Augustus Caesar', 'PERSON'): 1; ('four and thirty year of age', 'DATE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('de Offic', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Nile', 'LOC'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Vatabl', 'PERSON'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Junius', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Tardema', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Phaenix', 'PERSON'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('1461', 'DATE'): 1; ('Sesostris', 'GPE'): 1; ('Amasis', 'ORG'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('less than 250 year', 'DATE'): 1; ('Phaenix', 'ORG'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Addend', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Plutarch', 'GPE'): 1; ('Muretus', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Patrick', 'PERSON'): 1; ('Clements', 'ORG'): 1; ('Pliny and Tacitus', 'ORG'): 1; ('John 16.13', 'PERSON'): 1; ('1 Corinth', 'DATE'): 1; ('13.9', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1"
B22945,8,sight pretence food light ground wrath God nature man contrary,god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; light: 0.5; scripture: 0.45; knowledge: 0.4; query: 0.35; way: 0.35; nature: 0.35; spirit: 0.35; doctrine: 0.25; flesh: 0.2; beast: 0.2; truth: 0.1,"('T. T.', 'PERSON'): 21; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Christ', 'GPE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('T.', 'NORP'): 3; ('Query', 'ORG'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('that|be', 'GPE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('444', 'CARDINAL'): 1; ('445', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('496', 'CARDINAL'): 1; ('501', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('503', 'CARDINAL'): 1; ('669', 'CARDINAL'): 1; ('Joel 2', 'PERSON'): 1; ('T.', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('1 Joh', 'DATE'): 1; ('2. 27', 'CARDINAL'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4. 1', 'DATE'): 1; ('Whieh', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Plows', 'NORP'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3. 23', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Tilling', 'PERSON'): 1; ('that|be Th', 'PERSON'): 1; ('T. Trion', 'ORG'): 1; ('Trion', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1"
B31380,11,inconstancy woman mind compare wind gratitude spleen be wealth pomp,lord: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; way: 0.5; world: 0.5; affliction: 0.5; father: 0.35; thing: 0.35; christ: 0.3; word: 0.3; christian: 0.25; knowledge: 0.15; grace: 0.1; desire: 0.1; comfort: 0.05; knight: 0.05,"('christian', 'NORP'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Florella', 'LOC'): 1; ('Florella', 'NORP'): 1; ('Thomas Sauile', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('10. 29', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('William Welby', 'PERSON'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('David Jeremy Ionah', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('Huntingdon', 'GPE'): 1; ('Margaret', 'PERSON'): 1; ('Cumberland', 'ORG'): 1; ('Francis Hastinges', 'PERSON'): 1; ('grati', 'GPE'): 1; ('memoriam', 'PERSON'): 1; ('immortalit•e', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('readl•y', 'ORG'): 1; ('creaton', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('the school or academy', 'ORG'): 1; ('Thes', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('11. 29', 'DATE'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Sermo', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('42. 43', 'DATE'): 1; ('w•rde', 'PRODUCT'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('yea day', 'DATE'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('Anne', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('sin brethren', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Poter', 'LOC'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1"
B17491,92,act multitude mind heart war enemy band amity almighty God,god: 0.45; fear: 0.45; devil: 0.45; lord: 0.45; man: 0.45; enemy: 0.45; child: 0.4; heart: 0.4; church: 0.3; soldier: 0.3; saviour: 0.15; christ: 0.1; banner: 0.1; power: 0.05; pope: 0.05; prince: 0.05; pride: 0.05; prepare: 0.05; principality: 0.05; poverty: 0.05; pestilence: 0.05; place: 0.05; prov: 0.05; world: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('19.23', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6.11 , 12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('iosh•ah', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('29.10', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'DATE'): 1; ('23.2', 'CARDINAL'): 1; ('John 16.2 .', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('40.10', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('cry', 'PERSON'): 1; ('6.33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1"
B17491,94,part banner give display war battle end color roll soldier,god: 0.5; day: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; sabbath: 0.5; commandment: 0.5; christ: 0.3; church: 0.3; way: 0.2; soul: 0.15; sin: 0.15; thing: 0.15; house: 0.15; heart: 0.05; soldier: 0.05,"('thou', 'GPE'): 12; ('Puritan', 'GPE'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('six day', 'DATE'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Novatus', 'ORG'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Bailie', 'PERSON'): 3; ('the lord day', 'DATE'): 2; ('Cathari', 'ORG'): 2; ('these day', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('a hour', 'TIME'): 2; ('seven thousand', 'CARDINAL'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('1.3', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('evening', 'TIME'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('Berengarians', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Lollards', 'ORG'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('bring|be', 'GPE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('every day of the week', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('all the week', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('think|be', 'GPE'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('403', 'CARDINAL'): 1; ('428', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('those holy day', 'DATE'): 1; ('429', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('the queen of day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2686 year', 'DATE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('the first day of the week', 'DATE'): 1; ('John 14.15', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Saturdaie', 'PRODUCT'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('11.9 .', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('ho', 'PERSON'): 1; ('107.5', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('50.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel , Chap', 'ORG'): 1; ('46.2', 'CARDINAL'): 1; ('six work day', 'DATE'): 1; ('God that day', 'DATE'): 1; ('28.23', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('28.17', 'MONEY'): 1; ('Psalm 42.2', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('58.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 105.8', 'ORG'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 5.17', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('8.5', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('57.4', 'CARDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('five day', 'DATE'): 1; ('38.4', 'CARDINAL'): 1; ('half a hour', 'TIME'): 1; ('29.19', 'CARDINAL'): 1; ('28.15', 'CARDINAL'): 1"
B17491,95,part branch banner give truth truth be cause contention war,god: 0.5; truth: 0.5; man: 0.5; scripture: 0.5; lord: 0.5; church: 0.5; pope: 0.5; saviour: 0.4; word: 0.35; bless: 0.3; sin: 0.2; enemy: 0.15; christ: 0.05; devil: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('thou', 'GPE'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Isa', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('think|be', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Arminian', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Judas 4.', 'PERSON'): 1; ('that many million of thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('45.4', 'CARDINAL'): 1; ('26.2', 'CARDINAL'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('Ahab against Micah', 'PERSON'): 1; ('more than seventie year', 'DATE'): 1; ('more than five', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('among many thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('sixteen', 'CARDINAL'): 1; ('43.13', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('44.3', 'CARDINAL'): 1; ('6.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('more than fifteen year', 'DATE'): 1; ('Roh', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Lindan', 'PERSON'): 1; ('289', 'CARDINAL'): 1; ('Telenus', 'PERSON'): 1; ('23.22', 'DATE'): 1; ('22.12', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('30.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('sixty and six', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred and forty', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('farewell saint', 'PERSON'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('63.16', 'CARDINAL'): 1; ('37.29', 'CARDINAL'): 1; ('luke 1.43', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('fourteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('113.5', 'CARDINAL'): 1; ('46.9', 'DATE'): 1; ('23.20', 'CARDINAL'): 1; ('graie', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'ORG'): 1; ('17.29', 'CARDINAL'): 1; ('26.20', 'MONEY'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('Pelag', 'FAC'): 1; ('Armin', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Prideaux', 'ORG'): 1; ('mame hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('Armado', 'DATE'): 1; ('seventie year', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('13.9', 'CARDINAL'): 1; ('26.39', 'CARDINAL'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('32.8', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.44', 'PERSON'): 1"
B17491,95 | 10361,righteousness lord Isa. will Paul thing grace God mercy grace,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; grace: 0.5; father: 0.5; child: 0.5; psal: 0.45; heart: 0.45; john: 0.25; sin: 0.25; hand: 0.2; self: 0.1; jer: 0.1; church: 0.05; way: 0.05; righteousness: 0.05; prayer: 0.05,"('thou', 'GPE'): 18; ('Jer', 'PERSON'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Solomon', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Isa', 'ORG'): 3; ('17', 'DATE'): 3; ('Arminian', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Puritan', 'GPE'): 3; ('Amos', 'PERSON'): 3; ('3.8', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('16.2', 'CARDINAL'): 2; ('Amaziah', 'GPE'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('45', 'DATE'): 1; ('John 1.12 .', 'PERSON'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('55.22', 'CARDINAL'): 1; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('119.32', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('44.22', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 47.6', 'PERSON'): 1; ('John 10.8', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('12.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.52', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'GPE'): 1; ('18.26', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.9', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('45.17', 'CARDINAL'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('31.3', 'CARDINAL'): 1; ('fifteen year', 'DATE'): 1; ('2 Sam 7.14.19', 'PERSON'): 1; ('all winter', 'DATE'): 1; ('Bathsheba', 'GPE'): 1; ('37.24', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('three sabbath day', 'DATE'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('balsam', 'PERSON'): 1; ('43.10', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('Pashur', 'GPE'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'ORG'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('50.16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('56.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('29.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('14.4', 'CARDINAL'): 1; ('29.27', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('23.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('5.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.13.15', 'CARDINAL'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('34.3', 'CARDINAL'): 1; ('36.27', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.34', 'PERSON'): 1; ('8.32', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('9.26', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('5.45', 'CARDINAL'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'DATE'): 1; ('29.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('make|we', 'ORG'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('half a year', 'DATE'): 1"
B17491,96,quarrel sheep voice caveat ordinance life John promise bless reward,god: 0.45; man: 0.45; self: 0.45; thief: 0.45; sin: 0.45; truth: 0.45; sheep: 0.45; heaven: 0.4; soul: 0.35; way: 0.3; heart: 0.3; pound: 0.05; possession: 0.05; proclamation: 0.05; prisoner: 0.05; prince: 0.05; pride: 0.05; preacher: 0.05; pour: 0.05; prodigal: 0.05; posterity: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('daily', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('John 10.27', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('36.31', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('look|it', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('John 8.44', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
B14172,6,wonder element academic extreme diligence endeavour point question age example,reason: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; wisdom: 0.45; nature: 0.4; wonder: 0.35; faith: 0.35; place: 0.25; mystery: 0.25; cause: 0.2; point: 0.15; pliny: 0.1,"('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('solis varij', 'PERSON'): 1; ('obicibus ruptis', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('BASILL', 'GPE'): 1; ('Emmet', 'PRODUCT'): 1; ('Con', 'ORG'): 1; ('eunom', 'PERSON'): 1; ('168', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Arn', 'ORG'): 1; ('mallepert fly', 'PERSON'): 1; ('caterpillar', 'ORG'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('manichaeos', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Certainclie', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Epis', 'PERSON'): 1; ('222', 'CARDINAL'): 1; ('apud animos', 'PERSON'): 1; ('Arnob', 'PERSON'): 1; ('LACTANTIVS', 'PERSON'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('LACTANTIVS', 'ORG'): 1; ('Bernard , Epist', 'PERSON'): 1; ('87', 'DATE'): 1; ('nimirùm ubi stultitiae titulus', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('svi operis', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('D. Hier', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1"
B14172,12,CHAP. Vii prerogative church succession bishop reason ancient father time,point: 0.5; church: 0.45; time: 0.45; apostle: 0.45; doctrine: 0.45; succession: 0.45; bishop: 0.45; father: 0.4; god: 0.4; heretic: 0.25; age: 0.1; mouth: 0.1; petri: 0.05; people: 0.05; pour: 0.05; pope: 0.05; plant: 0.05; place: 0.05; praelate: 0.05; peter: 0.05; part: 0.05; whole: 0.05; faith: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Con', 'PERSON'): 1; ('4 Id.', 'CARDINAL'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('ANASTASIVS', 'ORG'): 1; ('EPIPHANIVS', 'ORG'): 1; ('Haeresi', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Optat', 'ORG'): 1; ('v. alfon', 'PERSON'): 1; ('Castro', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'PERSON'): 1; ('the mount Garizim', 'LOC'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('IOSEPHVS', 'ORG'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Catechi', 'PERSON'): 1; ('Sym', 'PERSON'): 1; ('the council of Constantinople', 'ORG'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('ipsam', 'GPE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('quam non', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('orat', 'PERSON'): 1; ('de ob .', 'PERSON'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('universal church', 'ORG'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('T•rtul', 'ORG'): 1; ('p•aes', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('ad felic', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Theodoret l', 'PERSON'): 1; ('2 c', 'DATE'): 1; ('47 D. Bern', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Euge', 'PRODUCT'): 1; ('de ingratis', 'PERSON'): 1; ('Petri', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('honoris facta caput mundi', 'PERSON'): 1; ('L. Instit', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Whitg', 'PRODUCT'): 1; ('Def', 'GPE'): 1; ('348', 'CARDINAL'): 1; ('some 500 year', 'DATE'): 1; ('Whittaker', 'ORG'): 1; ('D. Sanders', 'PERSON'): 1; ('PAVLL', 'ORG'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('many hundr••h year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('600.', 'DATE'): 1; ('Guido', 'PERSON'): 1; ('M•t•h', 'DATE'): 1; ('ris', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('the second council of Chalon', 'ORG'): 1; ('about 400.', 'DATE'): 1; ('INNOCENTIVS', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Leo the first', 'ORG'): 1; ('Symund', 'LOC'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Ose', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('S. AVGVSTINE', 'PERSON'): 1"
B14172,17,prophet David almighty God heart testimony Psal. covetousness form God,man: 0.5; argument: 0.5; truth: 0.5; heretic: 0.5; thing: 0.5; authority: 0.5; reason: 0.5; point: 0.45; wit: 0.4; church: 0.2; faith: 0.15; god: 0.15; opinion: 0.05; time: 0.05; lib: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('AVGVST', 'ORG'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('the catholic church', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Sap', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('•nibus', 'PERSON'): 1; ('D. Greg', 'PERSON'): 1; ('Mor', 'GPE'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('SISINNIVS', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('Chrisippi', 'ORG'): 1; ('TERTVLLIAN', 'GPE'): 1; ('DICAEARCHVS', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('TVLLIE', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('probabiliora quibusdam', 'PERSON'): 1; ('sana', 'PERSON'): 1; ('ARNOBIVS', 'ORG'): 1; ('maioris', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Vincen', 'GPE'): 1; ('Lirin', 'GPE'): 1; ('velut quodam', 'PERSON'): 1; ('Dialogo', 'PERSON'): 1; ('Luciferian', 'PERSON'): 1; ('the catholic church authority', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('VALENTINIANVS', 'ORG'): 1; ('MARTIANVS', 'ORG'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. l. 1.', 'PERSON'): 1; ('Crescon', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('c•n ep .', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('veritas etiam ab inimicis veritatis', 'ORG'): 1; ('probetur', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Luth', 'GPE'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('QVINTILIANVS', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('etiam error honestus est', 'PERSON'): 1"
B13697,1,devotion •an devise divulge SAMVEL Gardiner doctor divinity minister church,death: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; age: 0.5; saint: 0.5; word: 0.45; god: 0.4; seneca: 0.35; lord: 0.3; bible: 0.25; bernard: 0.2; epist: 0.15; senec: 0.15; christ: 0.1; father: 0.05; emperor: 0.05; joy: 0.05,"('Senec', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Seneca', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'GPE'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John bill', 'PERSON'): 1; ('1627', 'DATE'): 1; ('John SVCKLING', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Jane', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('91.16', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('16.31', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('grey hair', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Nō rugae', 'ORG'): 1; ('desine ea velle senex', 'PERSON'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('thereupon day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('panormitan', 'GPE'): 1; ('Marcus Antonius', 'PERSON'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'LOC'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('praestat serò quam nunquam discere', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('tota vita', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('loco', 'PERSON'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Maximilian', 'NORP'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('gloria', 'GPE'): 1; ('patris potentiam', 'PERSON'): 1; ('sapientiam', 'PERSON'): 1; ('benign•ssimam clementiam', 'PERSON'): 1; ('Godman', 'PERSON'): 1; ('videbu•t', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('n•ens', 'TIME'): 1; ('iucunda', 'ORG'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('hanc qui gustat diuinā dulcedinem', 'PERSON'): 1; ('mortis amaritudinem', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Babila', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Hilarionis', 'NORP'): 1; ('almost seventy year', 'DATE'): 1; ('Johannes Belcurio', 'ORG'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('erit medicina mea', 'PERSON'): 1; ('domine mortar', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('viuam cum christo', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1"
B13697,6,verse write mr. Laurence owlet minister saint Andrew parish Norwich,day: 0.5; death: 0.5; life: 0.5; man: 0.5; hand: 0.5; god: 0.5; nature: 0.5; another: 0.45; thing: 0.2; job: 0.2; flesh: 0.15; sword: 0.15; garment: 0.1; use: 0.05; son: 0.05; devotion: 0.05; shadow: 0.05; sorrow: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Ierem', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Jehu', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('the first day', 'DATE'): 2; ('twelve hour', 'TIME'): 2; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'GPE'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('William Allison', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('pauperum tabernas', 'PERSON'): 1; ('metam', 'NORP'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('89.49', 'CARDINAL'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('Hazael', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'GPE'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Iezabel', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Ishboseth', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('Clotho', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('40.6', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('nine hundred and thirty year', 'CARDINAL'): 1; ('Seth', 'PERSON'): 1; ('nine hundred year', 'DATE'): 1; ('Methusalem', 'GPE'): 1; ('nine hundred sixty nine year', 'MONEY'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('13.18', 'CARDINAL'): 1; ('14.17', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('102.11', 'CARDINAL'): 1; ('the six day', 'DATE'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('the artificial day', 'DATE'): 1"
B14755,5,prophet David experience man bear son God Christ Jesus figure,majesty: 0.5; queen: 0.5; god: 0.5; death: 0.5; subject: 0.5; land: 0.5; joy: 0.4; king: 0.4; time: 0.3; day: 0.2; cause: 0.15; sorrow: 0.15; heart: 0.1; grace: 0.1; people: 0.05; love: 0.05; mother: 0.05; virgin: 0.05,"('David', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Iosiah', 'PERSON'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Elizabeth', 'PERSON'): 4; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('Judah', 'GPE'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('evening', 'TIME'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Josias', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Absolom', 'PERSON'): 1; ('a night or evening', 'TIME'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Rutilius', 'ORG'): 1; ('Naball', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('30.13', 'CARDINAL'): 1; ('Diagoras', 'PERSON'): 1; ('Gellius', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('paciencie', 'ORG'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('30.11', 'CARDINAL'): 1; ('49.23', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('35.15', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('35 24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('23.25', 'CARDINAL'): 1; ('Ieremiah', 'PERSON'): 1; ('Iosiah', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('31.19', 'CARDINAL'): 1; ('Iphtah', 'NORP'): 1; ('11.40', 'CARDINAL'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('her tender year', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('forty and four year', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('••e die', 'ORG'): 1; ('John 11.35', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('23.28', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1 4', 'CARDINAL'): 1; ('the faithful night and day', 'TIME'): 1; ('man day', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Cales', 'PERSON'): 1; ('pelican', 'NORP'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Tilbury', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Eden', 'LOC'): 1; ('40.6', 'CARDINAL'): 1; ('Barnard', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1"
B14755,9,be purpose time page praise rest other year report deserve,god: 0.5; king: 0.5; majesty: 0.5; gospel: 0.5; time: 0.45; devil: 0.45; hope: 0.45; church: 0.35; year: 0.35; cause: 0.25; country: 0.25; joy: 0.15; death: 0.1; christ: 0.05; child: 0.05; land: 0.05; comfort: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('Antichrist', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Deborah', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Christendom', 'ORG'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Scot', 'PERSON'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Reu', 'PERSON'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('a other year', 'DATE'): 1; ('that spring', 'DATE'): 1; ('Parnassus', 'NORP'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('quam vnguentum', 'PERSON'): 1; ('30.23.34', 'CARDINAL'): 1; ('26.13', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('the end of her day', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('hart', 'LOC'): 1; ('Satan •eekes', 'ORG'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('32.1.19', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('5 31', 'DATE'): 1; ('1. kin', 'QUANTITY'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('15.12', 'CARDINAL'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('22.2', 'DATE'): 1; ('Ezechiab', 'ORG'): 1; ('Iosia', 'GPE'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Ezra 1.1', 'PERSON'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Zorababell', 'ORG'): 1; ('Nehemiah', 'GPE'): 1; ('Nehe', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Bethelem', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('19.23', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('9.1.15', 'CARDINAL'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('Derby', 'ORG'): 1; ('Lystra', 'ORG'): 1; ('27.1', 'CARDINAL'): 1; ('Iconium', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Constantinus', 'ORG'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('13.1 and 11', 'CARDINAL'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('500 year', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('62 1', 'DATE'): 1; ('Sam 8.19.20', 'PERSON'): 1; ('Samuell', 'PERSON'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('about fifty year', 'DATE'): 1; ('this fifty year', 'DATE'): 1; ('our year', 'DATE'): 1; ('a golden day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('18.21', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1"
B14755,11,lordship right affect lord command Radford Mauericke London May king,prince: 0.5; king: 0.45; god: 0.45; pope: 0.45; saint: 0.45; subject: 0.45; peter: 0.45; people: 0.4; world: 0.4; cause: 0.2; authority: 0.15; majesty: 0.1; proof: 0.05; preserve: 0.05; psal: 0.05; province: 0.05; prophet: 0.05; prophesy: 0.05; punishment: 0.05; power: 0.05; prayer: 0.05; error: 0.05; christian: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 9; ('christian', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Radford Mauericke', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('May .', 'DATE'): 1; ('1603', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('our morning', 'TIME'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Christ•ndom', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('this many year', 'DATE'): 1; ('nisi jure diabolico', 'PERSON'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('105.26', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('12.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('2. kin 45.1', 'QUANTITY'): 1; ('105.15', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'PERSON'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('m•ners', 'DATE'): 1; ('co•uersati•n', 'ORG'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('2 13', 'CARDINAL'): 1; ('siue regi', 'PERSON'): 1"
B10232,1,letter Claude author Monsieur commentary act apostle please thank share,book: 0.5; act: 0.5; thing: 0.5; saint: 0.5; apostle: 0.5; scripture: 0.5; word: 0.25; christ: 0.25; truth: 0.2; write: 0.2; hide: 0.2; history: 0.2; reader: 0.15; god: 0.15; mind: 0.15; commentary: 0.1; author: 0.1; gospel: 0.05,"('greek', 'NORP'): 4; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 4; ('Matthew', 'PERSON'): 3; ('Claude', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('saint luke', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Monsieur', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Monsieur', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('April', 'DATE'): 1; ('1684', 'DATE'): 1; ('Monsieur Du', 'LOC'): 1; ('D.D. Lo•d••', 'ORG'): 1; ('C. m.', 'PERSON'): 1; ('D.D.', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.29', 'CARDINAL'): 1; ('Fridericus Spanhemius', 'NORP'): 1; ('John 5.39', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel 16', 'LAW'): 1; ('Biblioth', 'GPE'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1685', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius Haer', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('trul', 'GPE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Hilarius', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('latin Version', 'LOC'): 1; ('Geography', 'PERSON'): 1; ('Grammar', 'PERSON'): 1; ('Jeroms', 'ORG'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Volusianus', 'LOC'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Melania', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Vails', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('Cerinthus', 'GPE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Philastrius', 'ORG'): 1; ('Eas••', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Tatianus', 'GPE'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Marcus Aurelius', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('cr••', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('saint luke declare', 'PERSON'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('Theophilus', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Philostratus', 'ORG'): 1; ('Severus Augustus', 'PERSON'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('transcrib•d', 'ORG'): 1; ('Huetius', 'ORG'): 1; ('Prop.', 'LAW'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Haer', 'PERSON'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('three hundred and seventy year', 'CARDINAL'): 1; ('Sixtus Senensis', 'ORG'): 1; ('Scythopolis', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1"
B10232,9 | 15911,Pontus country Asia renown Mithridates Aquila inpreter testament region bound,call: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; jew: 0.5; day: 0.5; thing: 0.45; say: 0.45; word: 0.4; time: 0.35; country: 0.25; asia: 0.25; joel: 0.25; south: 0.05; use: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 15; ('Asia', 'LOC'): 9; ('greek', 'NORP'): 8; ('Jerusalem', 'GPE'): 8; ('Peter', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Romans', 'NORP'): 4; ('Judaea', 'ORG'): 4; ('Joel', 'PERSON'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Austin', 'PERSON'): 4; ('asian', 'NORP'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Spanheim', 'PERSON'): 3; ('Lycia', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Lybia', 'GPE'): 3; ('Lybia', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Casius', 'ORG'): 3; ('Adrian', 'NORP'): 3; ('the last day', 'DATE'): 3; ('Jo', 'PERSON'): 3; ('Strabo', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Lydia', 'GPE'): 2; ('Caria', 'GPE'): 2; ('Bithynia', 'GPE'): 2; ('Pisidia', 'ORG'): 2; ('Galatia', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Syrians', 'NORP'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('Arabia', 'GPE'): 2; ('Cyrene', 'PERSON'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Palestine', 'GPE'): 2; ('Syria', 'GPE'): 2; ('Pompey', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('the four hour', 'TIME'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Antiochus', 'NORP'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Pella', 'PERSON'): 2; ('nazarean', 'CARDINAL'): 2; ('Mithridates', 'GPE'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('Halys', 'PERSON'): 1; ('Colchis', 'GPE'): 1; ('the Euxin sea', 'LOC'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Propontis', 'NORP'): 1; ('Bosphorus', 'PERSON'): 1; ('the Euxin sea Asia', 'LOC'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Strab', 'NORP'): 1; ('Frederick Spanheim', 'PERSON'): 1; ('Hellespont', 'GPE'): 1; ('Mysia', 'GPE'): 1; ('Aeolis', 'GPE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('Pergamus', 'GPE'): 1; ('Attalus', 'PRODUCT'): 1; ('Geography', 'ORG'): 1; ('Asiatick', 'ORG'): 1; ('Phrygia', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Galalia', 'GPE'): 1; ('Phrygia', 'FAC'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('Synnada', 'GPE'): 1; ('Jonia', 'GPE'): 1; ('Spanhemius', 'GPE'): 1; ('Pamphylia', 'GPE'): 1; ('pamphilian', 'NORP'): 1; ('Cilicia', 'PERSON'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('Isauria', 'GPE'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('metropolis be Sida', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Perga', 'ORG'): 1; ('Pamphilia', 'GPE'): 1; ('greek', 'LANGUAGE'): 1; ('Strabo', 'ORG'): 1; ('Pisidic', 'NORP'): 1; ('Solyman', 'PERSON'): 1; ('Syriac', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Salmasius', 'PRODUCT'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('the year 1517', 'DATE'): 1; ('Mediterranean', 'LOC'): 1; ('Syene', 'GPE'): 1; ('Nile', 'LOC'): 1; ('the west Lybia', 'GPE'): 1; ('Aethiopia', 'ORG'): 1; ('the Mediterranean sea', 'LOC'): 1; ('Berenice', 'GPE'): 1; ('Arsinoe', 'PERSON'): 1; ('Ptolemais', 'GPE'): 1; ('Apollonia', 'GPE'): 1; ('Cyrenaic', 'ORG'): 1; ('Syrtis', 'NORP'): 1; ('Psylli', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('27.33', 'CARDINAL'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Tibullus', 'PRODUCT'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Spanheim', 'ORG'): 1; ('Crete', 'ORG'): 1; ('egean sea', 'LOC'): 1; ('Peloponnesus', 'PERSON'): 1; ('Carpathus', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Chorograph', 'PERSON'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('Cretes', 'ORG'): 1; ('Sophonia 2.5', 'PERSON'): 1; ('the persian Golph', 'LOC'): 1; ('Golph', 'PERSON'): 1; ('the arabian sea', 'LOC'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('Krac', 'ORG'): 1; ('Harach', 'PERSON'): 1; ('Petra', 'ORG'): 1; ('Solinus', 'LOC'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Aelius Spartianus', 'ORG'): 1; ('Licinius', 'ORG'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('another mount Casius', 'ORG'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('87.3', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('the three hour of the day', 'TIME'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('vit', 'GPE'): 1; ('sva', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('the six hour', 'TIME'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('23.40', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('ten in the morning', 'TIME'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Talmud Baba Metsia', 'PERSON'): 1; ('Salomon Jarchi', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Saadia', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('luke follow', 'PERSON'): 1; ('Hellenist', 'NORP'): 1; ('Deuteronomy', 'GPE'): 1; ('5.30', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Philip the Evangelist', 'ORG'): 1; ('Agabus', 'ORG'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Macrobius', 'PERSON'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('2.28 .', 'CARDINAL'): 1; ('Annot', 'ORG'): 1; ('2.29', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Galilee', 'GPE'): 1; ('Judea', 'PERSON'): 1; ('2.30 .', 'DATE'): 1; ('2.31', 'CARDINAL'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('Brenius', 'ORG'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.2.3', 'DATE'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('24.29', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('65.17', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('10.37', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('19.28', 'CARDINAL'): 1; ('22.30', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Hanora', 'PERSON'): 1; ('Ludovicus de dieu', 'ORG'): 1; ('Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Polybius', 'GPE'): 1; ('Epimanes', 'ORG'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('12.8.13.4.26.25', 'MONEY'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 79.6', 'PERSON'): 1; ('41.25', 'CARDINAL'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2.32', 'CARDINAL'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Nazareth of Galilee', 'GPE'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('John 3.2', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('call•d', 'ORG'): 1; ('24.24', 'CARDINAL'): 1; ('12.37', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('26.45', 'CARDINAL'): 1; ('14.41', 'CARDINAL'): 1; ('24.7', 'CARDINAL'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('de Verb', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('John 10.17', 'PERSON'): 1; ('Edward Leigh', 'PERSON'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('20.31', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1"
B10232,11 | 16134,mean conscience conscience mean reveal will God see hear take,god: 0.5; christ: 0.5; word: 0.5; power: 0.5; david: 0.45; thing: 0.45; say: 0.3; name: 0.3; john: 0.3; king: 0.25; apostle: 0.2; people: 0.2; jesus: 0.15; give: 0.1; mind: 0.1; time: 0.05; hand: 0.05; father: 0.05; kingdom: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('David', 'PERSON'): 10; ('greek', 'NORP'): 9; ('John', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Judaea', 'ORG'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('Barnabas', 'ORG'): 2; ('Levite', 'FAC'): 2; ('Cyprus', 'LOC'): 2; ('syrian', 'NORP'): 2; ('Cilicia', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Cleopatra', 'PERSON'): 2; ('Strabo', 'GPE'): 2; ('Cato', 'ORG'): 2; ('Anthony', 'PERSON'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.21', 'CARDINAL'): 1; ('Curcellaeus', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('4.20', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.9', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('2.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('12.39', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.44', 'PERSON'): 1; ('Amos 3.8', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('forty year old', 'DATE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Sanhedrin', 'NORP'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Moabite', 'GPE'): 1; ('2 Sam 5.15.8.1', 'PERSON'): 1; ('10.6', 'CARDINAL'): 1; ('David Kimchi', 'PERSON'): 1; ('Jarchi', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus the Messiah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Herodes Antipas', 'PERSON'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Jesus , Hilary and Ambrose', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'NORP'): 1; ('deriv•d', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('28.3', 'MONEY'): 1; ('48.4', 'MONEY'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Junius', 'PERSON'): 1; ('Enchirid', 'GPE'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Enchirid', 'ORG'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Grynaeus', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen Curcellaeus', 'PERSON'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Trajectio', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('4.11.21.23', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('John 16.23', 'PERSON'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('John 15.2', 'PERSON'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('12.38', 'CARDINAL'): 1; ('30.12', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('32.39', 'CARDINAL'): 1; ('Diogenes Laertius', 'ORG'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('finem lib', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Annot', 'ORG'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Pythius', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Josetus', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('Syriac', 'ORG'): 1; ('Nabia', 'GPE'): 1; ('Naba', 'PERSON'): 1; ('Bia', 'PERSON'): 1; ('Barnaba', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('Lud', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('18.21', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('32.7', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the pamphilian sea', 'LOC'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Aegypt , Cyprus', 'ORG'): 1; ('Publius Claudius Pulcher', 'ORG'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('Porcius Cato', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Arsinoe', 'PERSON'): 1"
B10232,14 | 16373,time promise perform God swear Abraham manuscript England read confess,moses: 0.5; god: 0.5; call: 0.5; name: 0.5; year: 0.5; exod: 0.5; abraham: 0.5; say: 0.4; king: 0.4; jacob: 0.25; hebrew: 0.2; child: 0.15; isaac: 0.05; word: 0.05,"('egyptian', 'NORP'): 18; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 13; ('Abraham', 'PERSON'): 12; ('Jacob', 'PERSON'): 10; ('Isaac', 'PERSON'): 9; ('Pharaoh', 'GPE'): 6; ('Egyptians', 'NORP'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Egypt', 'GPE'): 4; ('Grotius', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Josephus', 'GPE'): 4; ('latin', 'NORP'): 3; ('Israelite', 'ORG'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('Nilus', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Bush', 'PERSON'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Clemens Alexand', 'LOC'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Moses', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('40 year', 'DATE'): 2; ('2.2', 'CARDINAL'): 2; ('Justin', 'ORG'): 2; ('Augustin', 'PERSON'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Egyptian', 'NORP'): 2; ('forty year old', 'DATE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Levit', 'GPE'): 2; ('Jehovah', 'PERSON'): 2; ('the next day', 'DATE'): 2; ('2.13', 'CARDINAL'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jethro', 'GPE'): 2; ('bush', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('15.13', 'MONEY'): 1; ('about 216 year', 'DATE'): 1; ('seventy man', 'CARDINAL'): 1; ('the age of twenty year', 'DATE'): 1; ('22000', 'CARDINAL'): 1; ('38.26', 'CARDINAL'): 1; ('1.46', 'CARDINAL'): 1; ('47.3.39', 'CARDINAL'): 1; ('250 year', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('700000 foot', 'QUANTITY'): 1; ('200000', 'CARDINAL'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Ctesia', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('the year of the world', 'DATE'): 1; ('2427', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('7.18', 'CARDINAL'): 1; ('19 one', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Shiphra', 'ORG'): 1; ('Pua', 'PERSON'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('Frid', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1609', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('the year of the world 2433', 'DATE'): 1; ('Jocebeda', 'GPE'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('80 year of age', 'DATE'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('the 12th month', 'DATE'): 1; ('120 year of age', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('31.2', 'CARDINAL'): 1; ('34.7', 'CARDINAL'): 1; ('Terence', 'ORG'): 1; ('Gratus', 'PERSON'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('Jonah 1.2', 'PERSON'): 1; ('Trogus', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Josephus 2 Ant', 'PERSON'): 1; ('Panar', 'GPE'): 1; ('Thermutis', 'PRODUCT'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('2 Ant', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'GPE'): 1; ('Ʋs', 'PERSON'): 1; ('Joachim', 'ORG'): 1; ('Melchi', 'GPE'): 1; ('Strom', 'PRODUCT'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Melchil', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet water', 'ORG'): 1; ('Monius', 'GPE'): 1; ('Abenesdras', 'PERSON'): 1; ('Hoffman', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Salmasius', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('berescith Rabath', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('live 40 year', 'DATE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Shemoth Rabath', 'ORG'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Saba', 'GPE'): 1; ('Tharbis', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('the forty year', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Shelomith', 'PERSON'): 1; ('Dibri of the tribe of dan', 'ORG'): 1; ('24.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Saphiras', 'PERSON'): 1; ('Sulpicius Severus', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen Moses', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('latin interpreter', 'NORP'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Dathan', 'ORG'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('24.29', 'CARDINAL'): 1; ('19.3.33.11', 'DATE'): 1; ('latin 12', 'DATE'): 1; ('14.22', 'CARDINAL'): 1; ('6.45', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Saracens', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Madianaea', 'PERSON'): 1; ('Arnon', 'GPE'): 1; ('Areopolis', 'GPE'): 1; ('Jerom', 'GPE'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Sephora', 'PERSON'): 1; ('Zippora', 'PERSON'): 1; ('Raguel', 'PERSON'): 1; ('Eliezer', 'PERSON'): 1; ('Sulpitius Severus', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('mount Sina', 'GPE'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('49.12', 'CARDINAL'): 1; ('Sini', 'PERSON'): 1; ('10.17', 'MONEY'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('Horeb', 'PERSON'): 1; ('Sinai', 'PERSON'): 1; ('Sina', 'ORG'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('1.1 .', 'DATE'): 1; ('Orat', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('26.12', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('17.7', 'MONEY'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('22.32', 'CARDINAL'): 1; ('12.27', 'CARDINAL'): 1; ('20.38', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('20.38', 'DATE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1"
B10232,14 | 16418,Grotius word sense apply hebrew Exod. Moses face God lord,god: 0.5; moses: 0.5; calf: 0.5; angel: 0.5; head: 0.5; people: 0.45; ox: 0.4; egypt: 0.4; father: 0.35; say: 0.35; exod: 0.2; israelites: 0.2; call: 0.1; word: 0.05,"('Egypt', 'GPE'): 18; ('Egyptians', 'NORP'): 9; ('egyptian', 'NORP'): 9; ('Aaron', 'PERSON'): 8; ('Israel', 'GPE'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Lactantius', 'PERSON'): 3; ('Israelite', 'ORG'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Erythras', 'PERSON'): 3; ('Stephen', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Isis', 'ORG'): 3; ('Jerom', 'PERSON'): 3; ('Oxen', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('Armais', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Belus', 'GPE'): 2; ('Belus', 'PRODUCT'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('Israelites', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('mount Sina', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('41', 'DATE'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('bush', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Busiris', 'PERSON'): 2; ('Busosiris', 'PERSON'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('forty day', 'DATE'): 2; ('Hos', 'ORG'): 2; ('Jeroboam', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jonathan', 'PERSON'): 2; ('32.1', 'CARDINAL'): 2; ('hour', 'TIME'): 2; ('the six hour', 'TIME'): 2; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('5.17 .', 'DATE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Ramessis Miamun', 'ORG'): 1; ('the 67 year', 'DATE'): 1; ('19 year ago', 'DATE'): 1; ('Ramessis', 'ORG'): 1; ('Egyptus', 'ORG'): 1; ('Danaus', 'ORG'): 1; ('the year of the world', 'DATE'): 1; ('1494', 'DATE'): 1; ('322 year', 'DATE'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Antiochia', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Babylonia', 'GPE'): 1; ('Lud', 'ORG'): 1; ('Tzoan', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('Tanis', 'NORP'): 1; ('tanitish', 'NORP'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('saitish', 'NORP'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Asaph', 'ORG'): 1; ('78.12', 'CARDINAL'): 1; ('Q. lib', 'PERSON'): 1; ('Edom', 'ORG'): 1; ('25.25', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('mer rouge', 'GPE'): 1; ('Idumea', 'GPE'): 1; ('9.26', 'CARDINAL'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('those year', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('18.15', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('the ministry of a truchman', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('8.26', 'CARDINAL'): 1; ('Athias', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Armais', 'ORG'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 9.1', 'PERSON'): 1; ('44.19', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Mela l. 1.', 'PERSON'): 1; ('Strabo l. 17', 'PERSON'): 1; ('Mycerinus', 'PERSON'): 1; ('Saites', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Stephanus de ʋrbibus', 'ORG'): 1; ('Osiris', 'ORG'): 1; ('Bochartus', 'ORG'): 1; ('Osiris', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('20.7', 'CARDINAL'): 1; ('23.3', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('tarry', 'PERSON'): 1; ('Apis', 'PERSON'): 1; ('Mneuis be god', 'PERSON'): 1; ('Aug. Psal', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Basil of Seleucia', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('Isidorus Orig', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Eutychius of Alexandria L. 1', 'PERSON'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Iliad', 'ORG'): 1; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Virgil Aeneid', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('Alcestes', 'ORG'): 1; ('Samuel Bochartus', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('32.4', 'CARDINAL'): 1; ('20.13', 'MONEY'): 1; ('35.7', 'CARDINAL'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('1 Sam 4.3', 'PRODUCT'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('32.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jehovah', 'GPE'): 1; ('Micah', 'ORG'): 1; ('Teraphim', 'ORG'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('12.28', 'CARDINAL'): 1; ('Nehemia', 'ORG'): 1; ('9 v. 18', 'QUANTITY'): 1; ('mount Sina', 'LOC'): 1; ('24.18', 'CARDINAL'): 1; ('tarry nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('Talmudists', 'NORP'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet tarry', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('the end of forty day', 'DATE'): 1; ('40th', 'ORDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Rabath , Sect', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Moses', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('40000', 'CARDINAL'): 1; ('Janes', 'GPE'): 1; ('twelve hour', 'TIME'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1"
