tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A44239,3,exterior mortification body interior humiliation soul sorrow contrition sin whole,day: 0.5; fast: 0.5; god: 0.5; thing: 0.45; exterior: 0.45; soul: 0.45; prayer: 0.4; sin: 0.35; another: 0.3; end: 0.3; heart: 0.25; charity: 0.2; flesh: 0.15; part: 0.1; mortification: 0.05; interior: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 6; ('three week', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Lent', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('amor', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('holy Daniel', 'PERSON'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('Somnio', 'GPE'): 1; ('Perstemus', 'PERSON'): 1; ('Custodia', 'GPE'): 1; ('council of', 'ORG'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('all the foresay day', 'DATE'): 1; ('Allelujah', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9 v. 1', 'QUANTITY'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('the twenty and four day of this month', 'DATE'): 1; ('one four', 'CARDINAL'): 1; ('preach day', 'DATE'): 1; ('Hear S. Crysostom', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Vigilancy', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('day of the week', 'DATE'): 1; ('S. Chrysolog', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('god-almighty', 'DATE'): 1; ('Methusalem', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Crysostom', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('40. night', 'TIME'): 1"
A48792,3,service due excellency world performance right integrity accomplish grandeur state,war: 0.5; man: 0.5; right: 0.5; majesty: 0.5; power: 0.5; excellency: 0.45; soldier: 0.45; employment: 0.45; life: 0.4; god: 0.3; time: 0.15; nature: 0.15; cause: 0.1; enemy: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 17; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('§', 'NORP'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('Ireland', 'GPE'): 7; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('England', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Cic', 'PERSON'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('D.', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('irish', 'NORP'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('George Monck', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('those year', 'DATE'): 1; ('restle•se', 'WORK_OF_ART'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('Cassian', 'NORP'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('van', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 124', 'CARDINAL'): 1; ('L.', 'PERSON'): 1; ('AEn Virg', 'PRODUCT'): 1; ('Ambrose de office', 'ORG'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('novis', 'PERSON'): 1; ('Plato de leg', 'ORG'): 1; ('l. ult .', 'PERSON'): 1; ('cic', 'PERSON'): 1; ('ad l. Iul', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('206', 'CARDINAL'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('liv', 'PERSON'): 1; ('Dec. ult', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Arles', 'GPE'): 1; ('Ale•', 'ORG'): 1; ('var l.', 'PERSON'): 1; ('Quint', 'PERSON'): 1; ('Simler rep .', 'ORG'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('de . ira 1', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Euripid', 'ORG'): 1; ('mores de ko•z', 'PERSON'): 1; ('77. 80', 'CARDINAL'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('Bellin', 'GPE'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Diod', 'PERSON'): 1; ('9 7', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('AEgid', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('Galen de', 'ORG'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('part', 'PERSON'): 1; ('4. 10', 'CARDINAL'): 1; ('arma', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('dente lupus', 'PERSON'): 1; ('14. 20', 'DATE'): 1; ('Aborig', 'ORG'): 1; ('Valerius', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('17. 12', 'DATE'): 1; ('Philo', 'PERSON'): 1; ('Flacc', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5. ii', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Am', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Tolet', 'ORG'): 1; ('viz', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet meddle', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Lorraine', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Licinius', 'ORG'): 1; ('Zonar', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('militarj dicert non putaram', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Commilitones', 'ORG'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('appellat pauperem', 'PERSON'): 1; ('altera manu', 'PERSON'): 1; ('panem ostentat altera', 'PERSON'): 1; ('nemini credo', 'ORG'): 1; ('the red morning', 'TIME'): 1; ('•ona', 'ORG'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('quod injuriam non inferat', 'PERSON'): 1; ('auferat', 'ORG'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('orat', 'PERSON'): 1; ('mil', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Henry of England', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('l. nono', 'PERSON'): 1; ('xenoph', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Martis', 'NORP'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Eust', 'ORG'): 1; ('Il', 'PERSON'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Machiavelli', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('sophocl•s', 'ORG'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Barnachman', 'PERSON'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('supreme power', 'ORG'): 1; ('Chalchondylos', 'ORG'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('Navarre', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Pomponius', 'ORG'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Fenestell', 'PERSON'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Attila', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('cur bonis mail', 'ORG'): 1"
A48792,3 | 835,Pluto Aristophanes command virtue court dowry beauty justice religion advantage,majesty: 0.5; man: 0.5; excellency: 0.5; war: 0.5; power: 0.5; lord: 0.5; law: 0.5; time: 0.4; parliament: 0.35; enemy: 0.35; person: 0.15; service: 0.1; king: 0.1; friend: 0.05,"('§', 'NORP'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Ireland', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('irish', 'NORP'): 3; ('Grotius', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Ormond', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('33', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Hushai', 'PERSON'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Achitophel', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Thacydides', 'ORG'): 1; ('quotquot', 'NORP'): 1; ('Colimus', 'GPE'): 1; ('sufficimus ipsi nostra judicia exequi', 'PERSON'): 1; ('Heraclides', 'ORG'): 1; ('spartam tibi', 'ORG'): 1; ('quae contigit orna — nobis', 'ORG'): 1; ('Pro•', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Quintili Varo', 'PERSON'): 1; ('famili•rs', 'PERSON'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Homer', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('mid day', 'DATE'): 1; ('Appius', 'ORG'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('morem hun•', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Amorites', 'ORG'): 1; ('nisi perijssem', 'PERSON'): 1; ('Honesta', 'NORP'): 1; ('ep', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Diodorus Siculus l.', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar l. 2. de belle', 'PERSON'): 1; ('Taul', 'PERSON'): 1; ('Eurip', 'ORG'): 1; ('Strafford', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('the king party', 'ORG'): 1; ('Tyrius', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 26', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Cromwell', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'NORP'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Rhodius l. •', 'PERSON'): 1; ('Pliny l. 1.', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Minutius', 'PERSON'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('62.', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet the company', 'ORG'): 1; ('Faeciales', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('the L.B. of E.', 'ORG'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('Ks', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Zadock', 'GPE'): 1; ('Abiathan', 'GPE'): 1; ('the council of our Hushai', 'ORG'): 1; ('sec', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Quint', 'PERSON'): 1; ('Florus', 'ORG'): 1; ('S•urez', 'PERSON'): 1; ('de legib', 'PERSON'): 1; ('9 § 40', 'CARDINAL'): 1; ('macedoni•n', 'ORG'): 1; ('Campanella Cotzen', 'PERSON'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Thucydides', 'PRODUCT'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Fulco', 'GPE'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('Fred l. 4', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Alexauder', 'PERSON'): 1; ('Arrianus', 'LOC'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Graecia', 'PERSON'): 1; ('2 Chron', 'PERSON'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Oathe•', 'GPE'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('de evag', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Gustavus Adolphus', 'PERSON'): 1; ('Reynolds', 'ORG'): 1; ('Chester', 'PERSON'): 1; ('Dublin', 'GPE'): 1; ('O. C.', 'PERSON'): 1; ('Trogedah', 'GPE'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('legis', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('Pol. 7', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Liban', 'PERSON'): 1; ('orat', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Bembus Hist', 'PERSON'): 1; ('1585', 'DATE'): 1; ('Eliz', 'PERSON'): 1; ('1593', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('Sanguinis', 'NORP'): 1; ('Werford', 'ORG'): 1; ('Rosse', 'ORG'): 1; ('Kingsale', 'ORG'): 1; ('bandon-bridge', 'ORG'): 1; ('Duncannon', 'PERSON'): 1; ('Enistroge', 'PERSON'): 1; ('Waterford', 'ORG'): 1; ('Cromwell', 'PERSON'): 1; ('44 Ireland', 'PERCENT'): 1; ('ten month', 'DATE'): 1; ('the middle of August , 1649', 'DATE'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Breda', 'ORG'): 1; ('condig•ne', 'GPE'): 1"
A48792,4 | 923,Sect. management excellency power Scotland fear favour opportunity affair progress,parliament: 0.5; city: 0.5; man: 0.5; excellency: 0.5; time: 0.5; sect: 0.5; nation: 0.45; state: 0.4; power: 0.3; god: 0.3; interest: 0.25; oath: 0.15; house: 0.05; law: 0.05; thing: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('London', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Sect', 'PERSON'): 4; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('the council of state', 'ORG'): 3; ('quarter', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Fairfax', 'GPE'): 2; ('October', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet Arist', 'ORG'): 2; ('Robinson', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('un', 'ORG'): 2; ('Masora', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('only three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Morgan', 'PERSON'): 1; ('mile dona', 'PERSON'): 1; ('favorem suetus', 'PERSON'): 1; ('pariter cum munere bello', 'PERSON'): 1; ('H. cholme', 'PERSON'): 1; ('the 11', 'DATE'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('celari non', 'PERSON'): 1; ('Aug. quoth 20', 'DATE'): 1; ('Gen.', 'GPE'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Gente l. 6', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Incerta', 'GPE'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Manass', 'PERSON'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Par•', 'NORP'): 1; ('natu•e', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Coppleston Bampfield', 'PERSON'): 1; ('Exeter', 'PERSON'): 1; ('Robert Pye', 'PERSON'): 1; ('earl of', 'PERSON'): 1; ('Leicester', 'GPE'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('publica', 'NORP'): 1; ('Plato 4', 'PERSON'): 1; ('legum', 'PERSON'): 1; ('Cato L. nonlatinalphabet D. de leg•l', 'PERSON'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('servari', 'NORP'): 1; ('Labeo D. Soc', 'PERSON'): 1; ('natio•s', 'ORG'): 1; ('Albanes', 'GPE'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('9 l. 4', 'QUANTITY'): 1; ('Cael', 'PERSON'): 1; ('Rhodig• l.', 'PERSON'): 1; ('16 c .', 'DATE'): 1; ('Poli', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Latinia do Turnus', 'ORG'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('may fall', 'DATE'): 1; ('resto•ed', 'LOC'): 1; ('Monck', 'PERSON'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Accipio', 'PERSON'): 1; ('AEn', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Soph', 'PERSON'): 1; ('Aj', 'PERSON'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('A. Gel. l. 1', 'PERSON'): 1; ('jurisdictionem copiosissima', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Hyl', 'GPE'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('nom des deieux legerement de peur de les', 'ORG'): 1; ('Imployer•', 'ORG'): 1; ('Philostratus', 'ORG'): 1; ('Casaub', 'PERSON'): 1; ('203', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Aristoph', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('legi decimae', 'PERSON'): 1; ('vota', 'ORG'): 1; ('Pirke', 'ORG'): 1; ('Lysander', 'PRODUCT'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Euripides', 'NORP'): 1; ('mente juravi nihil', 'PERSON'): 1; ('pl••es', 'ORG'): 1; ('two month', 'DATE'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('nunquam libertas', 'ORG'): 1; ('quam sub rege pio', 'PERSON'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('L. C. Jackson', 'PERSON'): 1; ('Cox', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Walton', 'PERSON'): 1; ('Morley', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('hamp•on court', 'PERSON'): 1; ('Th', 'PERSON'): 1; ('1000 l.', 'QUANTITY'): 1; ('his quarter', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('Whitehall', 'ORG'): 1"
A48309,3 | 1105,God degree sovereignty settle person Moses people king prerogative imitation,man: 0.5; puritan: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; religion: 0.5; hypocrite: 0.45; world: 0.3; time: 0.3; goodness: 0.3; law: 0.3; sin: 0.2; name: 0.2; bishop: 0.15; fruit: 0.15; end: 0.1; king: 0.05,"('Puritan', 'GPE'): 35; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('Hooker', 'ORG'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Puritanisme', 'ORG'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('summer', 'DATE'): 2; ('outward appearance', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Vriah', 'PERSON'): 2; ('Samuels', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('crudelis mater magis', 'PERSON'): 1; ('improbus ille puer', 'ORG'): 1; ('crudelis tu', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Frederick of Saxony', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Annas', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Theologicall', 'PERSON'): 1; ('uriah', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Bathsheba', 'GPE'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1"
A43554,3,moor sore clamour make parliament complaint information make think inquire,church: 0.5; self: 0.5; opinion: 0.5; time: 0.5; man: 0.5; doctrine: 0.5; book: 0.5; name: 0.45; god: 0.45; work: 0.4; christ: 0.15; word: 0.05,"('thou', 'GPE'): 10; ('England', 'GPE'): 6; ('Calvin', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Winchester', 'PRODUCT'): 3; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('B. Montague', 'PERSON'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Wiltshire', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('nolle', 'NORP'): 1; ('B. Bilson', 'PERSON'): 1; ('Peter Baro', 'PERSON'): 1; ('Anglican', 'NORP'): 1; ('Calvini', 'PERSON'): 1; ('Defensio Ecclesiae Anglicanae', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('350', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Oratoris', 'GPE'): 1; ('quam i', 'PERSON'): 1; ('Adversario', 'GPE'): 1; ('longius progredi non', 'ORG'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('Biblioth', 'GPE'): 1; ('Catholicus', 'NORP'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Ludovicus Vives', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('hanc veniam petimus', 'PERSON'): 1; ('1645', 'DATE'): 1; ('B. Bilsons', 'ORG'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Carmina', 'PERSON'): 1; ('animo deducta sereno', 'PERSON'): 1; ('carminibus', 'ORG'): 1; ('the middle of April', 'DATE'): 1; ('the year 1647', 'DATE'): 1; ('Hamshire', 'GPE'): 1; ('Oxfordshire', 'GPE'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('Abington', 'GPE'): 1; ('Berkshire', 'GPE'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Geography', 'ORG'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('14. 1651', 'DATE'): 1; ('claudunt ostia', 'ORG'): 1; ('Abingdon', 'GPE'): 1; ('June 6. 1654', 'DATE'): 1"
A43554,20,CHAP. god god god spirit governor world prove light reason,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; divine: 0.5; people: 0.5; power: 0.45; name: 0.45; nature: 0.4; heaven: 0.35; world: 0.3; earth: 0.2; time: 0.2; use: 0.1; gentile: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Protagoras', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Tully', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Fenni', 'ORG'): 2; ('Lactantius', 'GPE'): 2; ('Diagoras', 'PERSON'): 2; ('Diagoras', 'GPE'): 2; ('Hercules', 'GPE'): 2; ('Egyptians', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('Democritus', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Minutius Felix', 'PERSON'): 2; ('Octavio', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Lactantius', 'PERSON'): 2; ('neminem omnium tam immanem', 'ORG'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('Tusc', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Lycurgius', 'PERSON'): 1; ('the day of Tully', 'DATE'): 1; ('Numa', 'ORG'): 1; ('Lycurgus', 'PERSON'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('brute', 'GPE'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('l. 3.8 .', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Lystra', 'ORG'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Pluvius', 'ORG'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('fennis mira feritas', 'PERSON'): 1; ('Tacit', 'PRODUCT'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('Diagoras Melius', 'PERSON'): 1; ('cyrenaean', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Minutius', 'PERSON'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Eurystheus', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Mor•', 'PERSON'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('mortui', 'ORG'): 1; ('Isis', 'ORG'): 1; ('Euhemerus', 'PERSON'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('Enhemerus', 'ORG'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('Aegyptus', 'ORG'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('l. 10.', 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Iuvenal', 'ORG'): 1; ('Iuvenal', 'PRODUCT'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Natura', 'ORG'): 1; ('lucis', 'GPE'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('quam ut nullus', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Minut', 'GPE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the month', 'DATE'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('the spring and autumn', 'DATE'): 1; ('all summer', 'DATE'): 1; ('palisado', 'GPE'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Mesopotamia', 'ORG'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Oeconomie', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Mercurius', 'GPE'): 1; ('Trismegistus', 'PRODUCT'): 1; ('singularis dei', 'PERSON'): 1; ('l. 1.6 .', 'PERSON'): 1; ('Anonymus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Minut', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('nisi ubi', 'ORG'): 1; ('exegerit multitudo', 'PERSON'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('Mercurius', 'PERSON'): 1; ('Mereur', 'PERSON'): 1; ('paeman', 'GPE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Asclep', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Sibyl', 'GPE'): 1; ('l. 1.6', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius Id.', 'ORG'): 1"
A43554,20 | 2789,beget mother teach other thing heaven God translation verse liberty,god: 0.5; thing: 0.5; divine: 0.5; nature: 0.5; name: 0.5; man: 0.45; lactantius: 0.35; world: 0.35; heaven: 0.3; philosopher: 0.3; soul: 0.2; power: 0.1; say: 0.1; plato: 0.1; time: 0.1; apollo: 0.05; cause: 0.05; whole: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 15; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Plato', 'PERSON'): 7; ('Apollo', 'ORG'): 6; ('Jupiter', 'LOC'): 5; ('Lactantius', 'PERSON'): 4; ('Lactantius', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Plotinus', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Minutius', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Orpheus', 'PERSON'): 2; ('Socrates', 'PRODUCT'): 2; ('Tertullian', 'NORP'): 2; ('Simplicius', 'ORG'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('Theophrastus', 'ORG'): 2; ('Zeno', 'PERSON'): 2; ('Cleanthes', 'ORG'): 2; ('Minutius Felix', 'PERSON'): 2; ('Gentiles', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Empyraeum', 'GPE'): 1; ('matrem habuerit', 'PERSON'): 1; ('sed de una potestate consentiunt', 'PERSON'): 1; ('Minutius Felix Minut', 'PERSON'): 1; ('Octavio', 'GPE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Clemens', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('apollo inconsideratum', 'ORG'): 1; ('viro', 'GPE'): 1; ('qui deos', 'PERSON'): 1; ('Tertul', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('Socr', 'ORG'): 1; ('Epistolam', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Idolum', 'ORG'): 1; ('8.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('Platonists', 'NORP'): 1; ('Jamblicus', 'ORG'): 1; ('jamblith de mister', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the supreme king', 'ORG'): 1; ('Proclus de Theolog', 'PERSON'): 1; ('Platon', 'GPE'): 1; ('Ariani Epictet', 'GPE'): 1; ('Plotin', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Enn', 'PERSON'): 1; ('Porphyr', 'GPE'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('Theophr', 'GPE'): 1; ('Alexander Aphrodiseus', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('aphrodis .', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Cicero de nat', 'ORG'): 1; ('de Isid', 'PERSON'): 1; ('Mundus', 'NORP'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Proclus', 'PRODUCT'): 1; ('Epictet', 'PERSON'): 1; ('arrian', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('Stoicorum', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'NORP'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Bacchus , Ceres', 'ORG'): 1; ('l. 4.24', 'PERSON'): 1; ('Munera', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('anima licet diis falsis', 'PERSON'): 1; ('the Capitol Tertul', 'ORG'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Novit', 'ORG'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christianae', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Simonides', 'PERSON'): 1; ('Hiero', 'ORG'): 1; ('Syracuse', 'GPE'): 1; ('Cicero de Natur', 'ORG'): 1; ('Deor', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Xenophon', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Minut', 'PERSON'): 1; ('Thales Milesius', 'ORG'): 1; ('Thales', 'ORG'): 1; ('Apolloniates Diogenes', 'ORG'): 1; ('Pythagoras', 'PERSON'): 1; ('Xenophanes', 'NORP'): 1; ('Speusippus', 'PERSON'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Straton', 'ORG'): 1; ('Heraclides Ponticus', 'ORG'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('Aristo Chius', 'PERSON'): 1; ('quae nostra', 'ORG'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Philolaus', 'GPE'): 1; ('Pythagoras', 'NORP'): 1; ('immobilis', 'ORG'): 1; ('svi similis', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Phocyl', 'FAC'): 1; ('Lactantius Lactant', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1"
A43554,22,name God scripture Elijah root Eloah Elohim number judge derive,god: 0.5; thing: 0.5; place: 0.5; name: 0.5; essence: 0.5; wisdom: 0.45; power: 0.45; knowledge: 0.35; heaven: 0.3; nature: 0.2; time: 0.2; part: 0.2; say: 0.15; regard: 0.05; make: 0.05; lord: 0.05; creature: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('Elohim', 'ORG'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('139.8', 'CARDINAL'): 2; ('Cecilius', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Minut', 'ORG'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Trismegistus', 'ORG'): 2; ('Eloah', 'PERSON'): 1; ('Alah', 'ORG'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('bereshith bara', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('creavit deus', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Criticism', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('ego constitui te', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh Exod', 'PERSON'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil Virgil .', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Terrasq', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('quod loc', 'PERSON'): 1; ('Etymon', 'PERSON'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Protrepticon', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('1.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Eli Mat 27.46', 'ORG'): 1; ('Eloi', 'PERSON'): 1; ('Mar. 15.34', 'DATE'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('50.14', 'CARDINAL'): 1; ('50.32', 'CARDINAL'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('Idol-Iupiter', 'ORG'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('Adonai', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Iehovah', 'GPE'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Aquinas', 'ORG'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('Scalig', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('imo ipse', 'PERSON'): 1; ('nisi deus', 'PERSON'): 1; ('quod nihil', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Boetius', 'PERSON'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('90.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('40.12', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('4 39', 'DATE'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('23.7', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Fel', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('l. 1.29', 'PERSON'): 1; ('Gregor .', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1"
A43554,24,God wisdom world thing contain point book God scripture question,world: 0.5; earth: 0.5; god: 0.5; heaven: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; make: 0.5; word: 0.5; matter: 0.4; work: 0.2; power: 0.15; beginning: 0.1; time: 0.1; book: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 22; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 4; ('Aristotle', 'ORG'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('1.1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('earth', 'LOC'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('coelum', 'PERSON'): 2; ('Beroaldus', 'ORG'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Varro', 'PERSON'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('96.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('104.5', 'CARDINAL'): 1; ('146.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('Minut', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('dixit', 'PERSON'): 1; ('Israel Psal', 'PERSON'): 1; ('33.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('verbo domini coeli', 'PERSON'): 1; ('verbo domini', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('the other five day', 'DATE'): 1; ('Abyssi', 'PERSON'): 1; ('Ovid Ovid', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Quem', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quicquam nisi pondus', 'PERSON'): 1; ('Geo', 'PRODUCT'): 1; ('new moon', 'LOC'): 1; ('1.1', 'DATE'): 1; ('ante omnia facta sunt', 'PERSON'): 1; ('Simon Pottius', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Citius', 'ORG'): 1; ('quam chronologia', 'PERSON'): 1; ('Beroaldus', 'GPE'): 1; ('3928', 'DATE'): 1; ('3945', 'DATE'): 1; ('3960', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('3963', 'DATE'): 1; ('Melanchthon', 'ORG'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('1646', 'DATE'): 1; ('5576', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Cicero de natura', 'ORG'): 1; ('Deor', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('•ionibus', 'ORG'): 1; ('the accidental union', 'ORG'): 1; ('Elementorum', 'ORG'): 1; ('Minut', 'ORG'): 1; ('Valles', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('quam aliquando ex', 'PERSON'): 1; ('Praecursor', 'NORP'): 1; ('naturalibus', 'ORG'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Cyrill Cyr', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('qui de coelestibus disputavit', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('aqua cuncta formaverit', 'ORG'): 1; ('Minut', 'LOC'): 1; ('Octavio', 'GPE'): 1; ('Minutius', 'PERSON'): 1; ('Philosophi', 'NORP'): 1; ('principalis opinionem nobiscum penitus consonare', 'ORG'): 1; ('Timaeus', 'PERSON'): 1; ('causam', 'GPE'): 1; ('autorem dixit', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('inscribe de mirabilibus', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1; ('Theop', 'PERSON'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('Canticum', 'ORG'): 1; ('Creatoris', 'NORP'): 1; ('laudem', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Cicero August', 'ORG'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('l. 6.2', 'PERSON'): 1; ('Aera', 'PERSON'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('beata', 'ORG'): 1; ('31.32', 'CARDINAL'): 1; ('quae•am', 'PERSON'): 1; ('sint initia universorum', 'ORG'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('Macrobius', 'PERSON'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('the age of two thousand year', 'DATE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'ORG'): 1; ('hanc deus', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1"
A43554,24 | 2840,God nature earth heaven sea earth creation man God title,god: 0.5; day: 0.5; man: 0.5; world: 0.45; psal: 0.45; time: 0.4; water: 0.4; thing: 0.4; lord: 0.4; hand: 0.25; power: 0.15; providence: 0.15; say: 0.15; work: 0.1; creature: 0.1; firmament: 0.05; word: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('David', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('the second day', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('melioris origo', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'NORP'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Lunae', 'PERSON'): 1; ('Titania', 'GPE'): 1; ('Astra', 'ORG'): 1; ('totam { que', 'PERSON'): 1; ('agitat molem', 'PERSON'): 1; ('•orpore', 'PRODUCT'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('six whole day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Valles', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('inter aquosam', 'PERSON'): 1; ('humidam superioris', 'PERSON'): 1; ('et• aquas marium fluminumque', 'ORG'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('Estius', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Ch', 'LOC'): 1; ('oxou', 'DATE'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('at least 15', 'CARDINAL'): 1; ('40. day', 'DATE'): 1; ('40. night', 'TIME'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Esdras', 'PERSON'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('8.2', 'MONEY'): 1; ('2.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('shrewd gather', 'PERSON'): 1; ('8.2', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('103.22', 'CARDINAL'): 1; ('148.10', 'CARDINAL'): 1; ('104.4', 'CARDINAL'): 1; ('103.20', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('107.8', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('74', 'DATE'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('147.12', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('17.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('non quia aeterna sunt', 'ORG'): 1; ('defenduntur cura regentis', 'PERSON'): 1; ('Artifex', 'ORG'): 1; ('fragilitatem materiae vi', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('104.9', 'CARDINAL'): 1; ('those many million', 'CARDINAL'): 1; ('145.16', 'CARDINAL'): 1; ('Psal.', 'DATE'): 1; ('65 14', 'DATE'): 1; ('Nimrod', 'GPE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('seventy thousand', 'CARDINAL'): 1; ('148.5', 'CARDINAL'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('the six day', 'DATE'): 1; ('Sabbatum', 'GPE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('sabbath', 'PERSON'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('nec ullam sibi', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('l. 16', 'PERSON'): 1; ('Minut', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander Aphrodiseus', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Aphrod', 'PERSON'): 1; ('l. de provident', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Repleta', 'PERSON'): 1; ('32.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('3.25', 'CARDINAL'): 1; ('145.8', 'CARDINAL'): 1; ('Ruffinus', 'FAC'): 1; ('Mundum', 'PRODUCT'): 1; ('Ruffin', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Stapleton', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('18.32', 'MONEY'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1"
A43554,24 | 2849,justice stroke government mercy grace flower diadem use time choice,god: 0.5; justice: 0.5; man: 0.5; world: 0.5; time: 0.5; sin: 0.5; power: 0.45; providence: 0.4; people: 0.3; glory: 0.25; hand: 0.2; occasion: 0.2; lust: 0.05; law: 0.05; son: 0.05; king: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('Egypt', 'GPE'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('senate', 'ORG'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('the house of Judah', 'ORG'): 2; ('Medes', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Monin', 'ORG'): 2; ('Fulgentius', 'ORG'): 2; ('operibus', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('constan•', 'ORG'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Norma', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('legis habet', 'PERSON'): 1; ('valorem Ibid', 'PERSON'): 1; ('Institutes', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('146.6', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Jesus be', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('quam voluntas', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Deum', 'ORG'): 1; ('quam te culpabilem Bern', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('Deum', 'PERSON'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Israel Exod', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Exo', 'ORG'): 1; ('12.30', 'CARDINAL'): 1; ('David surfeit', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Tamar', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('seventy thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('20.13', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Sardanapalus', 'PRODUCT'): 1; ('Belshazzar', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Salvian de Gubern', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('145.17', 'CARDINAL'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('Walter Raleigh', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('malis quod', 'GPE'): 1; ('displicet', 'ORG'): 1; ('45.5', 'MONEY'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('pro', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Arab', 'NORP'): 1; ('malis', 'PRODUCT'): 1; ('quod ipsi', 'PERSON'): 1; ('nihil ultimo judicio reservari putaretur', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Victrix', 'ORG'): 1; ('placet superis', 'PERSON'): 1; ('sed victa', 'PERSON'): 1; ('Catoni Lucan', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1"
A43554,25 | 2863,devil angel darkness prayer offering make infatuate people captivate chain,god: 0.5; angel: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; devil: 0.5; power: 0.5; saint: 0.45; evil: 0.45; pride: 0.3; scripture: 0.25; thing: 0.2; heart: 0.15; judgement: 0.1; world: 0.05; chain: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('Lucifer', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('the day', 'DATE'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Satan', 'GPE'): 4; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Estius', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('2.4', 'CARDINAL'): 2; ('10.18', 'CARDINAL'): 2; ('14.12', 'CARDINAL'): 2; ('Beelzebub', 'ORG'): 2; ('Esai', 'PERSON'): 2; ('S. Hierom', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Daemonum', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('3.5', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Lactantius', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Angelis', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('quod illi', 'PERSON'): 1; ('saint Judas', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Minutius', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('superbiam dixerat', 'PERSON'): 1; ('similis', 'NORP'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('28.12', 'CARDINAL'): 1; ('nequaquam hominem', 'PERSON'): 1; ('fortitudinem quae quondam', 'ORG'): 1; ('Paradiso', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('superbiam', 'PERSON'): 1; ('abusionem potestatis', 'NORP'): 1; ('quam acceperat', 'PERSON'): 1; ('Cassianus Cassian', 'FAC'): 1; ('Estius', 'ORG'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('sublimiorem intelligentiam', 'PERSON'): 1; ('Eritis', 'PERSON'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('omnis superbiam', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('perversam celsitudinem', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('s• .', 'GPE'): 1; ('Ovid Ovid', 'GPE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Aether', 'PERSON'): 1; ('Affectasse', 'ORG'): 1; ('Regnum', 'PERSON'): 1; ('Gigantes', 'GPE'): 1; ('the general day', 'DATE'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Ephes', 'PERSON'): 1; ('Peter 2 Pet', 'PERSON'): 1; ('Judas Judas 6', 'PERSON'): 1; ('Proverbial', 'ORG'): 1; ('8.29', 'CARDINAL'): 1; ('abyssum', 'NORP'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('8.31', 'CARDINAL'): 1; ('Salvatoris', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PRODUCT'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('peccaffe quam propria', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Angelis Casus', 'PERSON'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('Orth', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('Matthews', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('necessitat•d', 'ORG'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('21.1', 'CARDINAL'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Cassian', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic Church', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('a Angelus Satanae', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('quod singulis hominibus', 'PERSON'): 1; ('Lactant', 'GPE'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Daemona Ioquebatur', 'PERSON'): 1; ('pvero adhaesisset', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Apologet', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Minutius Felix', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1"
A43554,25 | 2870,fall daemon notice another devil practise kingdom darkness temptation sin,man: 0.5; god: 0.5; soul: 0.5; body: 0.5; image: 0.5; make: 0.5; word: 0.45; creature: 0.4; thing: 0.35; earth: 0.25; creation: 0.15; perfection: 0.1; say: 0.1; power: 0.1; father: 0.05; divine: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('Lactantius', 'PERSON'): 2; ('earth', 'LOC'): 2; ('Palladius', 'GPE'): 2; ('the six day', 'DATE'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('imaginibus', 'ORG'): 1; ('Minutius Felix Minut', 'PERSON'): 1; ('Fel', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('notitiam apud', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Lansiac', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('prona', 'PERSON'): 1; ('Lactant', 'GPE'): 1; ('Diog', 'PERSON'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'MONEY'): 1; ('2.7', 'MONEY'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Hilarie', 'PERSON'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('nunquam ab homine', 'ORG'): 1; ('originibus praeberi', 'PERSON'): 1; ('Ambrose Ambros', 'PERSON'): 1; ('de Noah', 'PERSON'): 1; ('Leo Leo Epi', 'PERSON'): 1; ('93', 'DATE'): 1; ('the catholic Church', 'ORG'): 1; ('nec ab', 'ORG'): 1; ('nisi ab', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('seri', 'ORG'): 1; ('generari', 'PRODUCT'): 1; ('manif•stum', 'ORG'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Pamphetler', 'ORG'): 1; ('Tertul', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin', 'PRODUCT'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Decad', 'ORG'): 1; ('Zanchius de operib', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Vrsin', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('1.27', 'MONEY'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid Met', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('humana virtus quam', 'PERSON'): 1; ('Cicero de Nat', 'ORG'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('the fall', 'DATE'): 1"
A43554,26 | 2884,man Jew advantage nation matter life way Israelites saint Paul,god: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; nature: 0.5; heaven: 0.5; life: 0.5; time: 0.5; knowledge: 0.45; sin: 0.4; soul: 0.15; make: 0.15; people: 0.15; prayer: 0.1; way: 0.05; gentile: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Ovid', 'PERSON'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('Noah', 'PERSON'): 3; ('Canaanite', 'GPE'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Philosophos', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Lactantius', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Aristides', 'GPE'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Plato', 'ORG'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('Sleidan', 'GPE'): 2; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Israel Psal', 'PERSON'): 1; ('147.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('14.17', 'CARDINAL'): 1; ('Lystra', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('31.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('deseruisse quam desertos', 'PERSON'): 1; ('Minut', 'GPE'): 1; ('Octau', 'GPE'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('Minut', 'ORG'): 1; ('Demonicum', 'LOC'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('8.54', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('branchia', 'NORP'): 1; ('Lactantius Lact', 'WORK_OF_ART'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Deucalion and Pyrrha Ovid Met', 'ORG'): 1; ('oscula saxon', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('G. Sandys', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil Virg', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('illi', 'PERSON'): 1; ('solis', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Ovid Met', 'ORG'): 1; ('Socrates Socr', 'PRODUCT'): 1; ('l. de votis', 'PERSON'): 1; ('Persius', 'NORP'): 1; ('Pers', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('sed mente sancta', 'PERSON'): 1; ('1.22.23', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('nisi vita', 'PERSON'): 1; ('placari Caesar de bell', 'ORG'): 1; ('gallico .', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Gaul', 'PERSON'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('20.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Phoenicians', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Phoenicia', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Phoenician', 'NORP'): 1; ('victimas immolabant', 'PERSON'): 1; ('Aris', 'PRODUCT'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('no few than two hundred', 'MONEY'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Minutius Felix', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('Phaedonc', 'GPE'): 1; ('quam conjungi', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('Plotin', 'ORG'): 1; ('Enn. 6', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('Platonists', 'NORP'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('Syrianus', 'PERSON'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Epictet', 'GPE'): 1; ('Artan', 'GPE'): 1; ('agnati sumus', 'PERSON'): 1; ('substantiam', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'GPE'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('de Daemonio Socratis', 'PERSON'): 1; ('de Deo Socrate', 'ORG'): 1; ('Colin', 'PERSON'): 1; ('Prid', 'GPE'): 1; ('de Sal', 'PERSON'): 1; ('the Trent council', 'ORG'): 1; ('Franciscanus', 'LOC'): 1; ('valeudinem excusans', 'PERSON'): 1; ('1552', 'DATE'): 1; ('Zuinglius', 'PERSON'): 1; ('Christiern', 'ORG'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Christier•', 'ORG'): 1; ('Theseus , Socrates ,', 'GPE'): 1; ('Camillus', 'ORG'): 1; ('Cato , Scipio', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1"
A43554,31 | 2920,evidence scripture cause be choose number reference limitation fix design,lord: 0.5; god: 0.5; name: 0.5; christ: 0.5; son: 0.45; man: 0.45; time: 0.45; saviour: 0.4; saint: 0.35; father: 0.25; thing: 0.25; make: 0.25; title: 0.1; power: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('Jew', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('IESVS', 'ORG'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Suidas', 'GPE'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Augustus', 'PERSON'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('Justinian', 'NORP'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Antioch', 'GPE'): 2; ('Iehovah', 'GPE'): 2; ('IESVS Christ', 'ORG'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('2.14', 'CARDINAL'): 2; ('Jew , Greeks', 'DATE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Jesus quidam', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('Christianorum', 'PERSON'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('Thedosius', 'ORG'): 1; ('Philip a', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('Tiberias', 'GPE'): 1; ('Galilee', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Ranulph', 'PERSON'): 1; ('Chester Polychron', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Isachar', 'GPE'): 1; ('Pharisees', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet ▪ nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Ara', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Egypt Euseb', 'ORG'): 1; ('evangel', 'PERSON'): 1; ('l. 9', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Esaiah', 'GPE'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('demittitur', 'NORP'): 1; ('Chara', 'NORP'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('27.54', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('Artemon', 'ORG'): 1; ('Artemas', 'PERSON'): 1; ('Heliogabalus', 'ORG'): 1; ('Niceph', 'PRODUCT'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('l. 5', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Paulus Samosatenus', 'FAC'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Id.', 'LANGUAGE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Aurelianus', 'LOC'): 1; ('the 15', 'DATE'): 1; ('Socinus ,', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Osterodius', 'ORG'): 1; ('At•anasius', 'ORG'): 1; ('Monothelites', 'GPE'): 1; ('ingeniosa', 'GPE'): 1; ('Christianum', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('20.31', 'CARDINAL'): 1; ('Adonai', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('110.1', 'CARDINAL'): 1; ('Iehovah', 'ORG'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Sueton', 'GPE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Principatus', 'ORG'): 1; ('Sueton', 'PERSON'): 1; ('Calig', 'PERSON'): 1; ('Orosius', 'PERSON'): 1; ('humani dominus', 'ORG'): 1; ('Oros', 'PRODUCT'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('jussit appellari Vict', 'ORG'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Orosius', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('jes•s', 'PERSON'): 1; ('2.36', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('95.6', 'CARDINAL'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('svi autoris', 'PERSON'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Arist', 'ORG'): 1; ('Pol.', 'PERSON'): 1; ('victoribus', 'ORG'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('l. 19', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('25.21', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1"
A43554,33,passage lay work incarnation ghost part power restauration collapse man,god: 0.45; virgin: 0.45; man: 0.45; ghost: 0.45; spirit: 0.45; word: 0.45; son: 0.45; power: 0.4; work: 0.3; text: 0.3; bless: 0.25; nostril: 0.05; note: 0.05; nature: 0.05; ndued: 0.05; need: 0.05; nicene: 0.05; nat: 0.05; objection: 0.05; nyssen: 0.05; narration: 0.05; woman: 0.05; saint: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 5; ('Sarah', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1.2', 'CARDINAL'): 2; ('Luc', 'DATE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('quidam', 'PERSON'): 2; ('Albert', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Matthews', 'PERSON'): 1; ('Joseph thou son', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('104.30', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('quandoquidem', 'GPE'): 1; ('virum non', 'PERSON'): 1; ('1.34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('English Bibles', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Chri', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('the virgin earth', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('Maldon', 'ORG'): 1; ('1.35', 'CARDINAL'): 1; ('cum maria concubuisse Id.', 'ORG'): 1; ('Mat c', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('forsitan', 'NORP'): 1; ('oseula jungit', 'PERSON'): 1; ('Tekelius a Dominican Fryer', 'ORG'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('virginem matrem vitiaverit', 'PERSON'): 1; ('Sleidam', 'GPE'): 1; ('Sleidan', 'GPE'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('Tekelius', 'ORG'): 1; ('virginem matrem', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Tekel', 'ORG'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Estius', 'ORG'): 1; ('Estius', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('significatur virginem', 'PERSON'): 1; ('illapsu suo', 'PERSON'): 1; ('incarnationis mysterium', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom and Gregory', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Euthymius', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2 4', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('24.29', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('3.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('virgin Adam', 'PERSON'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('under year', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.11', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Hercules on Alcmene', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Phaeton', 'GPE'): 1; ('Clymene', 'PERSON'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('Penelope', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Rhea', 'PERSON'): 1; ('Silvia Flor', 'PERSON'): 1; ('Ro. l. 1.', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Florus', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Institutes', 'ORG'): 1; ('Lactans', 'NORP'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('feliciorem Mariam', 'PERSON'): 1; ('quam concipiendo', 'PERSON'): 1; ('carnem', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('1.37', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Euthymius', 'NORP'): 1; ('Ireneus', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Deipara', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('the year 230', 'DATE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('our year', 'DATE'): 1; ('the first of January', 'DATE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1"
A43554,49,another word look meaning branch article word S•det protestant writer,god: 0.5; hand: 0.5; right: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; angel: 0.5; throne: 0.4; father: 0.4; saviour: 0.25; power: 0.25; place: 0.2; king: 0.15; saint: 0.15; word: 0.15; church: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 6; ('Bathsheba', 'GPE'): 6; ('Solomon', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Jesuit', 'ORG'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Ibid', 'PERSON'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Vrsin', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('Solomons', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('7.56', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Sedere', 'PRODUCT'): 1; ('consuetudinem nostram', 'PERSON'): 1; ('illi consessus offertur', 'PERSON'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('20.6', 'CARDINAL'): 1; ('imperatorem stantem mori', 'PERSON'): 1; ('Vespasiano', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('18.10.13', 'CARDINAL'): 1; ('stationibus', 'GPE'): 1; ('subsisteret mundus', 'PERSON'): 1; ('19.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid Ovid', 'PERSON'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('therefore saint', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('Hieronyn', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('110.1', 'CARDINAL'): 1; ('15.25', 'CARDINAL'): 1; ('Sedulius', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('aethereas evectus', 'PERSON'): 1; ('ipse patris', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('majorem prae', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('superiorem agnosceret', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Adonijah', 'GPE'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('David Psal', 'PERSON'): 1; ('45.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Gab', 'PERSON'): 1; ('Biel', 'PERSON'): 1; ('Missae', 'PERSON'): 1; ('Officiis B. Virg', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('humanam', 'NORP'): 1; ('Estius', 'PRODUCT'): 1; ('Mar. 16', 'DATE'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('14.28', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 13.32', 'DATE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('consoriis erit', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Agrippina', 'GPE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('ita specie', 'NORP'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('2.36', 'CARDINAL'): 1; ('Saviour Eph', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('41.40', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('God Almighty', 'ORG'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('1.45', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1"
A43554,52,article Viii article creed ascribe saint Matthew nonlatinalphabet Ind CHAP.,god: 0.5; man: 0.5; judgement: 0.5; day: 0.5; power: 0.5; angel: 0.4; devil: 0.35; soul: 0.35; hand: 0.25; body: 0.25; right: 0.2; time: 0.2; world: 0.15; justice: 0.15; end: 0.1; thing: 0.05; place: 0.05,"('the day', 'DATE'): 3; ('Jupiter', 'LOC'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Lazarus', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('Angel•', 'ORG'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Sibyl', 'PERSON'): 1; ('Hydaspes', 'ORG'): 1; ('Mercurius', 'ORG'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('17.14', 'CARDINAL'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('a better day', 'DATE'): 1; ('nihil ultimo judicio reservari putaretur Aug.', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('de Ruffini', 'GPE'): 1; ('— qui numina sensu', 'PERSON'): 1; ('vel nulla putat', 'PERSON'): 1; ('vel nescia nostri .', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('saepe mihi dubiam traxit', 'PERSON'): 1; ('Rector', 'PRODUCT'): 1; ('Ruffini poena', 'ORG'): 1; ('Absolvit', 'ORG'): 1; ('ruffino fall', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1"
A43554,53,Christians article judgement execute saviour Christ power right hand God,judgement: 0.5; saint: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; soul: 0.5; heaven: 0.5; glory: 0.5; place: 0.45; saviour: 0.05,"('the day', 'DATE'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Abraham', 'PERSON'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Judas', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('Chap', 'ORG'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Heb', 'LOC'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Calvin', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Enoch', 'PRODUCT'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Lazarus', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('1.4', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 1; ('26.64', 'CARDINAL'): 1; ('14.62', 'CARDINAL'): 1; ('22.69', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('10.40', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Judas 14', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Hydaspes', 'ORG'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Mercurius', 'ORG'): 1; ('Trismegistus', 'PRODUCT'): 1; ('non dissimulavit Hermes', 'PERSON'): 1; ('Sibyl', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Zachariah', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('John appli', 'PERSON'): 1; ('19.37', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('Zechar', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('23.43', 'CARDINAL'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('26.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('the altar Apocal', 'ORG'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('14.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('day of day', 'DATE'): 1; ('•ignifyeth', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('63.13', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Andreas Caesariensis', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Apocal', 'GPE'): 1; ('Irenaeus B. of Lyons', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Manifestum', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Tertull', 'LOC'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Hilarie B. of', 'PERSON'): 1; ('Hilar', 'NORP'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('saint Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('saint Bernard', 'PERSON'): 1; ('s. Serm', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Psychopannychia', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('Instit', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Calvins', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Hilarie', 'PERSON'): 1; ('8.29', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('postquam anima de corpore', 'PERSON'): 1; ('subito judicium', 'PERSON'): 1; ('de Anim', 'PERSON'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('anima damnata', 'ORG'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1"
A43554,53 | 3126,terror day conscience soul come lord saviour day sun darken,heaven: 0.5; christ: 0.5; day: 0.5; lord: 0.5; world: 0.5; east: 0.5; man: 0.45; god: 0.45; part: 0.3; judgement: 0.25; year: 0.2; time: 0.2; place: 0.15,"('that day', 'DATE'): 8; ('the day', 'DATE'): 7; ('Jerusalem', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Matthews', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Patre', 'ORG'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Orig', 'GPE'): 2; ('Ann', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('mount Olivet', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ezekiel', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('24 29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('21.25', 'CARDINAL'): 1; ('saint Peter', 'PERSON'): 1; ('• Pet', 'ORG'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15.51', 'CARDINAL'): 1; ('Daniels', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('21.27', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('20.11', 'CARDINAL'): 1; ('25.31', 'CARDINAL'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('literis sacris contestantibus Lact', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 13.32', 'DATE'): 1; ('arian', 'NORP'): 1; ('Athanasius Serm', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Nazianzen Orat', 'PERSON'): 1; ('de Theolog', 'PERSON'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Cyril of Alexand•', 'ORG'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Estius', 'PERSON'): 1; ('Ignatius Loyala', 'ORG'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('13.32', 'CARDINAL'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Themistiani', 'NORP'): 1; ('Prateol', 'PERSON'): 1; ('Agnoetis', 'ORG'): 1; ('resurrectionem vero seivisse', 'PERSON'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('a certain year', 'DATE'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Noremburg', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('19.38', 'CARDINAL'): 1; ('1562', 'DATE'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('every minute', 'TIME'): 1; ('Camerarius', 'ORG'): 1; ('Espencaeus', 'LOC'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Alstedius', 'PERSON'): 1; ('Herborn', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('diatribe de mille annis apocalyptitis', 'ORG'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('at least a thousand year', 'CARDINAL'): 1; ('those thousand year', 'DATE'): 1; ('Ann', 'GPE'): 1; ('2694', 'DATE'): 1; ('the year 3694', 'DATE'): 1; ('Marchiston', 'GPE'): 1; ('the year 1685', 'DATE'): 1; ('two thousand year', 'DATE'): 1; ('Alsted', 'ORG'): 1; ('Owen', 'PERSON'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('Mundus', 'ORG'): 1; ('cur', 'ORG'): 1; ('finem propiorem non facis', 'PERSON'): 1; ('Sapis', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('ninety two year', 'DATE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Joel', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Moabite', 'PERSON'): 1; ('20.29', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('14.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Lombard', 'PERSON'): 1; ('Alexander of Hales', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('24.31', 'CARDINAL'): 1; ('Vmbilicus', 'ORG'): 1; ('Psal.', 'LAW'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('passionem resurgen', 'PERSON'): 1; ('resurrectionem', 'PERSON'): 1; ('44.2', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Clement', 'ORG'): 1; ('•l', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Olympiodorus', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Olympiodor', 'ORG'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('the late day', 'DATE'): 1; ('southern church', 'ORG'): 1; ('Paulus de Palacios', 'ORG'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Oxon', 'PERSON'): 1"
A43554,53 | 3134,pain time place action manner method end manner come thing,christ: 0.5; angel: 0.5; trumpet: 0.5; sign: 0.5; law: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; world: 0.4; god: 0.35; judgement: 0.35; mat: 0.15; sentence: 0.1; heaven: 0.05; thing: 0.05; saviour: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 23; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Jew', 'NORP'): 5; ('twelve', 'CARDINAL'): 5; ('the day', 'DATE'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('24', 'DATE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('Maxentius', 'PERSON'): 2; ('Homil', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('24.31', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('25.41', 'CARDINAL'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('the ministry of the', 'ORG'): 1; ('24.30', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('a afternoon', 'TIME'): 1; ('l. 1.22', 'PERSON'): 1; ('Maximinus', 'GPE'): 1; ('Maximianus', 'LOC'): 1; ('Licinius', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('nisi crux', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('crucis experta', 'ORG'): 1; ('de natali Chri', 'PERSON'): 1; ('hoc signum crucis erit', 'ORG'): 1; ('S. Chrysostom', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Euthymius', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Ephrem Syrus', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('aethiopian', 'NORP'): 1; ('Zaba', 'PERSON'): 1; ('Hippolytus', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet Hyposa', 'ORG'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('15.52', 'CARDINAL'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('Cade', 'GPE'): 1; ('mount Sinai', 'LOC'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('24.8', 'CARDINAL'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('19.16', 'CARDINAL'): 1; ('20.18', 'CARDINAL'): 1; ('whatsoever', 'PERSON'): 1; ('Triton', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Tortilis', 'ORG'): 1; ('ab imo', 'ORG'): 1; ('buccina quae', 'PERSON'): 1; ('littora', 'PERSON'): 1; ('jacentia Phoebo', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('George Sandys', 'PERSON'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('25.30', 'CARDINAL'): 1; ('gather', 'PERSON'): 1; ('13.40', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('suspendito Livius', 'PERSON'): 1; ('Decad', 'ORG'): 1; ('suspendito', 'PERSON'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('Daniel Dan', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Cyril de exitu animae .', 'ORG'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('domini Mat', 'PERSON'): 1; ('25.23', 'CARDINAL'): 1; ('Regnum', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PRODUCT'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Gorran', 'GPE'): 1; ('19.28', 'CARDINAL'): 1; ('6.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('12.42', 'CARDINAL'): 1; ('Divinae', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('the many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('tardus', 'NORP'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Kings', 'ORG'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1"
A43554,63 | 3301,passage scripture maintenance irremissibility kind sin power ghost point produce,sin: 0.4; man: 0.4; death: 0.4; saint: 0.4; sacrifice: 0.4; word: 0.4; god: 0.4; apostle: 0.35; baptism: 0.35; text: 0.3; peccato: 0.1; peccata: 0.1; pity: 0.1; petition: 0.1; people: 0.1; penman: 0.1; penance: 0.1; poenit: 0.1; passage: 0.1; party: 0.1; repentance: 0.1; christ: 0.05; time: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Ambr', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Jerome', 'PERSON'): 2; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('locum', 'GPE'): 1; ('saint Ambrose', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('the church ministry', 'ORG'): 1; ('novatians', 'NORP'): 1; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('Hierarch', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('bis baptizari', 'PERSON'): 1; ('quam Christum', 'PERSON'): 1; ('Heins ▪ Annot', 'ORG'): 1; ('Daniel Heinsius', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.26', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('Beza', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Clictoveus', 'GPE'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nisi cum ludibrio mori', 'PERSON'): 1; ('Heinsius', 'ORG'): 1; ('Chrysostom Heins Annot', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('John 5.16', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Epl', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Fulk', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'GPE'): 1; ('nullis precibus erui potest', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('tenendam', 'PERSON'): 1; ('quae nullum peccatum', 'ORG'): 1; ('Hamart', 'PERSON'): 1; ('sore quicquid ago', 'DATE'): 1; ('quamlibet', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A43554,64 | 3314,gentile washing Jew case pollution take neighbor-nation business affair correspondence,baptism: 0.5; sin: 0.5; saint: 0.5; water: 0.5; church: 0.5; infant: 0.5; time: 0.5; man: 0.5; god: 0.4; child: 0.25; year: 0.15; apostle: 0.1; use: 0.05; spirit: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('3.5', 'CARDINAL'): 4; ('Tertullian', 'GPE'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('l. 4', 'PERSON'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('Hierom', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Aeneid', 'PERSON'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Cypr', 'PERSON'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Novatian', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('the hour', 'TIME'): 2; ('Constantine', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Irenaeus', 'ORG'): 2; ('de Verb', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Epl', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Tertullian', 'NORP'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('foelicis olivae', 'PERSON'): 1; ('Orestes', 'GPE'): 1; ('Pallas Pausan', 'ORG'): 1; ('Attic', 'NORP'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Pytho Id.', 'ORG'): 1; ('Corinthiac', 'ORG'): 1; ('quisquis se homicidio infecerat', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'GPE'): 1; ('Fluminea', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Alexander ab Alexandro', 'ORG'): 1; ('sacris sacerdotem', 'PERSON'): 1; ('corporis ablution purgari Id.', 'ORG'): 1; ('castimoniam praestari', 'PERSON'): 1; ('sacris quibusdam', 'PERSON'): 1; ('lavachrun initiari Tertul', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Isis', 'GPE'): 1; ('Mithras', 'PERSON'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('aquae praestabunt', 'PERSON'): 1; ('Tertul', 'GPE'): 1; ('Naamans', 'NORP'): 1; ('Abanah', 'GPE'): 1; ('Pharphar', 'GPE'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Jordan 2', 'PERSON'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('ipsi soli', 'ORG'): 1; ('huius efficienciae privilegium manet', 'PERSON'): 1; ('Chri', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('poenitentiam Cypr', 'PERSON'): 1; ('sordibus', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('51.52', 'CARDINAL'): 1; ('Nicomedia', 'GPE'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('year Aug.', 'DATE'): 1; ('thirteen year of age', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('the holy ministry council', 'ORG'): 1; ('Neocaesar', 'PERSON'): 1; ('quae quoniam mortales erant', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('•endrest', 'LOC'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Lydia', 'ORG'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Stephanus', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('de interpretione', 'ORG'): 1; ('Civitas', 'ORG'): 1; ('casibus usa', 'ORG'): 1; ('est de legib', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Conciliis', 'ORG'): 1; ('non nisi apostolica', 'PERSON'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('Donat', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('totius orbis', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('Iren', 'PERSON'): 1; ('haer', 'PERSON'): 1; ('3 c', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('perpetuo', 'ORG'): 1; ('pigh', 'PERSON'): 1; ('de lib', 'PERSON'): 1; ('Pighius', 'ORG'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Iren', 'ORG'): 1; ('solvitur', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('remissionem', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Jun. 10', 'DATE'): 1; ('pelagian', 'NORP'): 1; ('Evacuatio', 'GPE'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('ineuntibus', 'ORG'): 1; ('Nazianz', 'ORG'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('three year old', 'DATE'): 1; ('their tender year', 'DATE'): 1; ('Fidus', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('quanto magis prohiberi', 'PERSON'): 1; ('infans', 'NORP'): 1; ('natus nihil peccavit', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('aliena', 'ORG'): 1; ('saint cyprian', 'NORP'): 1; ('sixty and six', 'CARDINAL'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('ecclesiam ab', 'PERSON'): 1; ('Apostolis traditionem accepisse', 'ORG'): 1; ('etiam parvulis', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Baptismi', 'ORG'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('rationem Id.', 'ORG'): 1; ('homil', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('this three century', 'DATE'): 1; ('the end of the second', 'DATE'): 1; ('de Baptis', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('christus venit', 'ORG'): 1; ('inquam qui', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Glosser', 'ORG'): 1; ('Dominica', 'GPE'): 1; ('John 3.5', 'PERSON'): 1"
A43554,66 | 3351,consideration self price life preservation religion safety country service state,kingdom: 0.5; saint: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; year: 0.5; life: 0.45; heaven: 0.45; man: 0.3; body: 0.25; opinion: 0.15; soul: 0.15; resurrection: 0.1; church: 0.1; flesh: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('a thousand year', 'DATE'): 7; ('jewish', 'NORP'): 7; ('Jerome', 'PERSON'): 6; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('Cap', 'PERSON'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('Christians', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('Lactantius', 'PERSON'): 3; ('Hierom', 'PERSON'): 3; ('millenarians', 'NORP'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Nepos', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('thousand year', 'DATE'): 2; ('seven year', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('Hier', 'PERSON'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Iustin', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('a hundred fold', 'CARDINAL'): 2; ('22.30', 'CARDINAL'): 2; ('over night', 'TIME'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('errore suo', 'PERSON'): 1; ('Maximus', 'GPE'): 1; ('prona viris', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('thrice', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('laboris Ovid', 'PERSON'): 1; ('Meta l. 5.', 'PERSON'): 1; ('Christ Chap', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Marcion', 'LOC'): 1; ('Iudaei', 'PERSON'): 1; ('Christiani Iudaizantes', 'NORP'): 1; ('Iudaei', 'ORG'): 1; ('Cerinthus', 'PRODUCT'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('carnem nostram hierosolymis', 'ORG'): 1; ('voluptatibus carni servituram', 'ORG'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Iudaico', 'ORG'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Arsenois', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Doctrin•', 'ORG'): 1; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('Praef', 'LANGUAGE'): 1; ('Lactantius', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Ezek', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Magog', 'PERSON'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('Lactant', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('mox etiam fruge', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('flumina', 'NORP'): 1; ('Lactis', 'GPE'): 1; ('flumina nectaris', 'PERSON'): 1; ('Flava', 'PERSON'): 1; ('Mella', 'PERSON'): 1; ('Geo', 'PRODUCT'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Hierapolis', 'GPE'): 1; ('Phrygia', 'ORG'): 1; ('admodum judicio praeditus Euseb', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Iraeneus', 'PERSON'): 1; ('Apollinarius', 'PERSON'): 1; ('Victorinus Pictaviensis', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Gennadius', 'PERSON'): 1; ('Tychonius Afer Gennad', 'ORG'): 1; ('Melito Sardensis', 'PERSON'): 1; ('Severus Sulpitius', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('infinitam multitudinem', 'ORG'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('these thousand year', 'DATE'): 1; ('Iustin Mart', 'ORG'): 1; ('Dial', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('the nineteenth', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('19.29', 'CARDINAL'): 1; ('10.30', 'CARDINAL'): 1; ('golden kingdom', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('14.17', 'CARDINAL'): 1; ('Epl', 'PERSON'): 1; ('Hedib', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('26.29', 'DATE'): 1; ('patris mei', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'GPE'): 1; ('vbi cibus', 'ORG'): 1; ('sequuntur', 'GPE'): 1; ('another thousand year', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('19.17 , 18', 'DATE'): 1"
A43554,67,article Xii article creed ascribe saint Mathias nonlatinalphabet life CHAP.,soul: 0.4; body: 0.4; man: 0.4; god: 0.4; saint: 0.4; time: 0.35; life: 0.35; opinion: 0.35; lactant: 0.3; immortality: 0.3; earth: 0.15; eccl: 0.1; peter: 0.1; pen: 0.1; plato: 0.1; place: 0.1; philosophy: 0.1; pherecides: 0.1; poet: 0.1; person: 0.1; party: 0.1; passage: 0.1; word: 0.05; christian: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Niceph', 'ORG'): 2; ('l. 5', 'PERSON'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('Lucretius', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Lactantius', 'GPE'): 2; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Mathias', 'GPE'): 1; ('vitam aeternam', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('10.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('God Luk', 'PERSON'): 1; ('23.46', 'CARDINAL'): 1; ('7.59', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('humano mori', 'PERSON'): 1; ('Arabici', 'NORP'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('6.36', 'CARDINAL'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Pherecides', 'PRODUCT'): 1; ('nova corpora', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('de Anim', 'PERSON'): 1; ('Dicaearchus', 'ORG'): 1; ('Democritus Lactant', 'PERSON'): 1; ('quod missum', 'PERSON'): 1; ('aetheris oris', 'PERSON'): 1; ('coeli fulgentia', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Mercurius', 'GPE'): 1; ('Trismegistus', 'ORG'): 1; ('Apollo Milesius', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('cum corpore', 'ORG'): 1; ('Tacit', 'PRODUCT'): 1; ('vi••', 'PERSON'): 1; ('Aristoxemus', 'PRODUCT'): 1; ('nihil dici', 'PERSON'): 1; ('Aristoxemus', 'GPE'): 1; ('Arabici', 'PERSON'): 1; ('de coetero', 'PERSON'): 1"
A43554,68,discourse soul immortality manner way article part soul soul beast,life: 0.5; god: 0.5; world: 0.5; man: 0.5; saint: 0.5; heaven: 0.5; soul: 0.5; glory: 0.45; place: 0.4; crown: 0.25; chap: 0.15; christ: 0.1; fire: 0.05; lord: 0.05; promise: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Seneca', 'PERSON'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Senec', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Gentiles', 'PERSON'): 2; ('Octavius', 'PERSON'): 2; ('Minut', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Philosophos', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Zoroaster', 'GPE'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('Americans', 'NORP'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Anabaptists', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Servetus', 'ORG'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('25.5', 'CARDINAL'): 2; ('the Nicene Creed', 'ORG'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'GPE'): 1; ('all age past', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('Empedocles', 'GPE'): 1; ('Anaxagoras', 'GPE'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Diogenes Laertius', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Natur', 'PERSON'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('Lucret', 'PERSON'): 1; ('de Nat', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Sustentata', 'GPE'): 1; ('one day fall', 'DATE'): 1; ('Quomodo', 'PRODUCT'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('quae quidem', 'PERSON'): 1; ('philosophorum', 'GPE'): 1; ('omnia quae', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'GPE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('quod mundus', 'PERSON'): 1; ('Fel', 'PERSON'): 1; ('Zeno , Cleanthes', 'ORG'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('Cicero of Panaetius', 'ORG'): 1; ('mundus ignesceret', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('oracul', 'PERSON'): 1; ('lucans', 'NORP'): 1; ('Ovid Metamorph', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah Isai', 'PERSON'): 1; ('51.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('54.4', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Chronology', 'ORG'): 1; ('Oracul', 'GPE'): 1; ('Chal•', 'PERSON'): 1; ('Pletho', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Pythag', 'ORG'): 1; ('Carm', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Epicharmus', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Cleombrotus', 'ORG'): 1; ('patriam ubi', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('beati aevo', 'PERSON'): 1; ('Som', 'GPE'): 1; ('vitam non eripit', 'PERSON'): 1; ('Lucil', 'GPE'): 1; ('Ennius', 'NORP'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('longum cum diis', 'PERSON'): 1; ('elysian', 'NORP'): 1; ('locos laetos', 'PERSON'): 1; ('amoena vireta', 'PERSON'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('christians', 'NORP'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('quam de', 'PERSON'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Prateolus', 'PERSON'): 1; ('Castro', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('the 77th', 'DATE'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('Catech', 'NORP'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('19.26', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('25.46', 'CARDINAL'): 1; ('10.30', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.6', 'PERSON'): 1; ('12.25', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('16.12', 'CARDINAL'): 1; ('Matthews', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Civitas', 'ORG'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1; ('beati', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('beatifica sola est', 'FAC'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1"
A48790,79,strike year Samson hair cut morning Samson other time work,god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; affliction: 0.5; time: 0.5; scripture: 0.45; mr: 0.45; place: 0.4; prayer: 0.3; text: 0.25; lord: 0.2; sin: 0.15; doctrine: 0.1; people: 0.1; day: 0.05; faith: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('4.', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('dod', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Samson', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Tansley', 'GPE'): 2; ('Dod', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('the night', 'TIME'): 2; ('Throgmorton', 'PERSON'): 2; ('year', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Holdenby', 'ORG'): 1; ('Christopher Hatton', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('Whitacre', 'PERSON'): 1; ('Chadderton', 'GPE'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Maries', 'ORG'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4. 12', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Chadderton', 'PERSON'): 1; ('Cope', 'PERSON'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Hanwell', 'ORG'): 1; ('Oxfordshire', 'GPE'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('the afternoon', 'TIME'): 1; ('Sundays', 'DATE'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('Greenham', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Fenny-Compton', 'PERSON'): 1; ('Neal', 'PERSON'): 1; ('Northamptonshire', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Richard Knightley', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('the day before', 'DATE'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('mi cans inter omnes', 'ORG'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('wean', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('seven in the morning', 'TIME'): 1; ('five in the afternoon', 'TIME'): 1; ('Fausley', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('anno', 'PERSON'): 1; ('1645', 'DATE'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('quae totam', 'PERSON'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('absolvit vitam', 'PERSON'): 1; ('nempe nonlatinalphabet :', 'PERSON'): 1"
