tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A51311,2,nonlatinalphabet messenger mischief time observables worth thing note shazzar Daniels,prophecy: 0.5; vision: 0.5; daniel: 0.5; thing: 0.5; part: 0.5; apocalypse: 0.45; church: 0.45; time: 0.4; god: 0.35; exposition: 0.3; man: 0.3; grotius: 0.15; antichrist: 0.05; week: 0.05,"('Daniel', 'PERSON'): 18; ('two', 'CARDINAL'): 11; ('Apocalypse', 'ORG'): 10; ('Antichrist', 'PERSON'): 10; ('Daniel', 'ORG'): 9; ('Grotius', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Calvin', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('Daniels', 'ORG'): 3; ('the seventy week', 'DATE'): 3; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 3; ('Gaspar', 'PERSON'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('pagan', 'GPE'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Belshazzar', 'PERSON'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Hugo Grotius', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Thomas Lydiat', 'PERSON'): 2; ('Artaxerxes Longimanus', 'ORG'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Belshazzar', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('7. 17', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('whenas Maimonides', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('Apocalypsis Apocalypseos', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('John Calvin', 'PERSON'): 1; ('Joseph Mede', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'GPE'): 1; ('Whythe', 'ORG'): 1; ('Epoch•', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Darius Nothus', 'PERSON'): 1; ('seventy week', 'DATE'): 1; ('Artaxerxes Mnemon', 'PERSON'): 1; ('the sixty two week', 'DATE'): 1; ('the seven week', 'DATE'): 1; ('sixty two week', 'DATE'): 1; ('the odd week', 'DATE'): 1; ('last week', 'DATE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Epocha', 'PERSON'): 1; ('Joseph Scaliger', 'PERSON'): 1; ('Funccius', 'ORG'): 1; ('Laertius', 'ORG'): 1; ('Requisi•', 'ORG'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Gadarens', 'PERSON'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('John and Daniel', 'ORG'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('one thousand two hundred and ninety', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('those one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('Palmoni', 'PERSON'): 1; ('Tigris', 'ORG'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1"
A51311,3,continue exposition prophecy divine vision prophet Daniel vision vision image,empire: 0.5; kingdom: 0.5; iron: 0.5; king: 0.5; clay: 0.5; church: 0.45; god: 0.45; roman: 0.45; power: 0.35; image: 0.35; part: 0.2; dream: 0.2; man: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 25; ('ten', 'CARDINAL'): 24; ('thou', 'GPE'): 19; ('two', 'CARDINAL'): 19; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('greek', 'NORP'): 11; ('medo', 'GPE'): 8; ('Daniel', 'PERSON'): 8; ('Roman', 'NORP'): 7; ('medo', 'NORP'): 6; ('Apoc', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Medes', 'ORG'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Macedonia', 'GPE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Persiens', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('babylonian', 'GPE'): 2; ('magician', 'GPE'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Persians', 'NORP'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Regnum Lapidis', 'PERSON'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 2; ('Darius', 'PERSON'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('Persia', 'GPE'): 2; ('Cyrus', 'PERSON'): 2; ('Iustin', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Syria', 'GPE'): 2; ('babylonian', 'NORP'): 2; ('grecian', 'NORP'): 2; ('Daniel', 'PRODUCT'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the second year', 'DATE'): 1; ('about 2300 year ago', 'DATE'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the ministry of his holy angel', 'ORG'): 1; ('Pre•', 'PERSON'): 1; ('Colossean', 'ORG'): 1; ('the supreme power therein', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Salmanasser king', 'PERSON'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Xerxes', 'PRODUCT'): 1; ('Esther a', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'PRODUCT'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('macedonick empire', 'PERSON'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Gavelock', 'PERSON'): 1; ('19 21', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('Cyaxares', 'ORG'): 1; ('Nabopolassar', 'GPE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('a hundred and twenty year', 'DATE'): 1; ('Salmanasser', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Belshazzar', 'PERSON'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('mother|be', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Medo', 'DATE'): 1; ('Horace', 'GPE'): 1; ('Carm', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3. odd .', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('vitiosiorem', 'PERSON'): 1; ('two or three year', 'DATE'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Babylonian', 'NORP'): 1; ('three and forty year', 'DATE'): 1; ('Tomyris', 'PERSON'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Satia', 'PERSON'): 1; ('Alexander Macedo', 'PERSON'): 1; ('Darius Codomannus', 'PERSON'): 1; ('Arbela', 'PERSON'): 1; ('some six month', 'DATE'): 1; ('Bessus', 'PERSON'): 1; ('the three year', 'DATE'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander duae', 'PERSON'): 1; ('Europae', 'GPE'): 1; ('Maccab', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Sardinia', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Babylo•', 'ORG'): 1; ('invaserat', 'NORP'): 1; ('cunctae gentes', 'ORG'): 1; ('destinato', 'ORG'): 1; ('regi adularentur', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Seleucidae', 'PERSON'): 1; ('Tigranes', 'PERSON'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Ant•', 'ORG'): 1; ('Cleopatra', 'GPE'): 1; ('Ptolemaeus Auletes', 'ORG'): 1; ('Lagidae', 'ORG'): 1; ('the former day', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Coes', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('the kingdom ••all be ◊', 'ORG'): 1; ('17. 13', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Septuag•', 'PERSON'): 1; ('dominandi cupido', 'PERSON'): 1; ('Institutes', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Luther be day', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('the seventy week', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Philadelphia', 'GPE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A51311,11,vision v. vision angel shape clothe linen loin gird gold,angel: 0.5; daniel: 0.5; vision: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; prophecy: 0.5; man: 0.45; scripture: 0.35; time: 0.3; apocalypse: 0.25; truth: 0.2; day: 0.15; word: 0.1; ch: 0.05; name: 0.05; prince: 0.05; god: 0.05,"('Daniel', 'PERSON'): 27; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 27; ('Jew', 'NORP'): 13; ('Persia', 'GPE'): 12; ('Michael', 'PERSON'): 12; ('Apocalypse', 'ORG'): 9; ('Daniel', 'ORG'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Gabriel', 'PERSON'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('Grotius', 'PERSON'): 5; ('Calvin', 'PERSON'): 5; ('Tigris', 'ORG'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 4; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 4; ('Ch', 'PERSON'): 4; ('Palmoni', 'PERSON'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Daniel be', 'PERSON'): 3; ('Darius', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Grecia', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('the three year', 'DATE'): 2; ('Beli', 'NORP'): 2; ('Gregorius Gregorii', 'ORG'): 2; ('emeth', 'PERSON'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('Susiana', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('the first year', 'DATE'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('eleven', 'CARDINAL'): 2; ('vision v.', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Belshazzar', 'PERSON'): 1; ('Belteshazzar', 'GPE'): 1; ('Thesaurum', 'ORG'): 1; ('quoth', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Belteshazzar', 'PERSON'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('Lexicon', 'GPE'): 1; ('Daniel Arcanorum Beli', 'PERSON'): 1; ('Belus', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet ignis', 'ORG'): 1; ('abscondito', 'GPE'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Chidah', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Ca•', 'PERSON'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('three full week', 'DATE'): 1; ('three week of day', 'DATE'): 1; ('the seventy week', 'DATE'): 1; ('signify week of year', 'DATE'): 1; ('the put day', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('these three week of day', 'DATE'): 1; ('three whole week of day', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Arcanum', 'ORG'): 1; ('Prudentius', 'NORP'): 1; ('Parcis victibus expeditu', 'PERSON'): 1; ('Infusum', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the four and twenty day', 'DATE'): 1; ('the first month', 'DATE'): 1; ('Armenia', 'GPE'): 1; ('ulai', 'GPE'): 1; ('Vlaeus', 'PERSON'): 1; ('Susiana', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('medi sagittam', 'PERSON'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Tegiris', 'GPE'): 1; ('Gregor', 'PERSON'): 1; ('191', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Vlai', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('the golden candlestick', 'FAC'): 1; ('Daniel be Christ', 'PERSON'): 1; ('9 v. 2', 'QUANTITY'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('Dan', 'GPE'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Angelo qui', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('the Apocalypse Ch', 'WORK_OF_ART'): 1; ('aurum obryzum', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet aurum', 'GPE'): 1; ('Gregorius Gregorii', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('10. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Topazos', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Beryllus Thalassius •', 'PERSON'): 1; ('Marinus', 'LOC'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('Daniel', 'GPE'): 1; ('8. 13', 'DATE'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Susiana', 'GPE'): 1; ('three week', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('8. 18', 'CARDINAL'): 1; ('Siracid', 'PERSON'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('Palmoni and Daniel', 'ORG'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('the three week of day', 'DATE'): 1; ('the very first day', 'DATE'): 1; ('the three week', 'DATE'): 1; ('lo Michael', 'PERSON'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Iehova', 'ORG'): 1; ('Gasper', 'ORG'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Ephphata', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Ta•', 'DATE'): 1; ('Daniel put Calvin', 'ORG'): 1; ('Monarchiae', 'NORP'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Praeliari', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Epocha', 'PERSON'): 1; ('Tiberius', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Generaliss•', 'ORG'): 1; ('9 21', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Apocalypsis Apocalypseos', 'PERSON'): 1; ('Epocha', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('five or six hundred year', 'DATE'): 1; ('five and six hundred year', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('messem alienam', 'GPE'): 1; ('Prooemium', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A51311,21,page l. right right p. Genicon••a Idicon••a p. l. nonlatinalphabet,man: 0.5; truth: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; evil: 0.4; quarto: 0.4; world: 0.35; way: 0.35; day: 0.3; condition: 0.25; duty: 0.2; work: 0.2; mind: 0.15; mr: 0.1; self: 0.1; sermon: 0.05; popery: 0.05; time: 0.05; end: 0.05,"('christian', 'NORP'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('1681', 'DATE'): 2; ('1680', 'DATE'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Idicon••a', 'ORG'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('202', 'CARDINAL'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Pamphylia', 'GPE'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('228', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('therein', 'PERSON'): 1; ('257', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Walter Kettilby', 'PERSON'): 1; ('Cantabrigiensis', 'PERSON'): 1; ('Latinè', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('anglicè scripta sunt', 'PERSON'): 1; ('nunc verò latinitate donata', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Apocalypseos', 'PERSON'): 1; ('John unveil', 'PERSON'): 1; ('John But•', 'PERSON'): 1; ('Fluid', 'NORP'): 1; ('octavo ▪', 'PERSON'): 1; ('T. Burneti Telluris', 'PERSON'): 1; ('Mutationes Generales', 'PERSON'): 1; ('Figuris Aeneis', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('N. Resbury', 'PERSON'): 1; ('Monday , December 13.', 'DATE'): 1; ('Alan Broderick', 'PERSON'): 1; ('Kt', 'GPE'): 1; ('November 25. 1680', 'DATE'): 1; ('long', 'PERSON'): 1; ('Nonformists', 'NORP'): 1; ('Baxter', 'PERSON'): 1; ('Act-Sunday , July the 11 th .', 'DATE'): 1; ('G. Hicks', 'PERSON'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('Theologos Hierarchiae Anglicanoe', 'ORG'): 1; ('Quarto', 'ORG'): 1; ('grove', 'PERSON'): 1; ('Nichols', 'PERSON'): 1; ('Walter Harris', 'PERSON'): 1; ('lamb', 'PERSON'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; (""R. Kidder '"", 'PERSON'): 1; ('Ambigua de religion', 'ORG'): 1; ('Capita', 'PERSON'): 1; ('Sapientes', 'PERSON'): 1; ('inveniri veritatem', 'PERSON'): 1; ('quam ubi cogitur Assensus', 'PERSON'): 1; ('Hugo Grotius', 'PERSON'): 1; ('sedem sacris', 'PERSON'): 1; ('cunctis undam', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year 1667', 'DATE'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1"
A56215,2 | 4894,Ovid Metamorph. l. presbyterians part seduce heretic blasphemer name defence,church: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; heretic: 0.5; truth: 0.5; part: 0.45; sword: 0.4; doctrine: 0.35; point: 0.35; christ: 0.3; error: 0.05; imperatoris: 0.05; author: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesiae', 'NORP'): 2; ('quibus', 'ORG'): 2; ('nam', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('tentanda', 'ORG'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('530', 'CARDINAL'): 1; ('531', 'CARDINAL'): 1; ('532', 'CARDINAL'): 1; ('Bish', 'LANGUAGE'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('qui decepti', 'PERSON'): 1; ('interfi•iamus', 'NORP'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('deus de vobis', 'ORG'): 1; ('errorem vestrum', 'PERSON'): 1; ('nobiscum de veritate gaudeati', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('387', 'CARDINAL'): 1; ('•o uphold', 'ORG'): 1; ('eutycheans', 'NORP'): 1; ('Ebeonites', 'ORG'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('Carpocratians', 'NORP'): 1; ('Tatians', 'NORP'): 1; ('Novatians', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Vindicta', 'PERSON'): 1; ('zelo justitiae', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Augustine Epist', 'PERSON'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1; ('lethargico aestuans', 'ORG'): 1; ('Nunquid', 'ORG'): 1; ('neu•r•s', 'PRODUCT'): 1; ('nam', 'ORG'): 1; ('perseverat diligentia charitatis', 'ORG'): 1; ('Lethargicum', 'PRODUCT'): 1; ('offenduntur', 'GPE'): 1; ('finis .', 'ORG'): 1; ('Constantinus max', 'PERSON'): 1; ('AƲG', 'ORG'): 1; ('legem quae', 'PERSON'): 1; ('Novatiani', 'LOC'): 1; ('Valentiniani', 'PERSON'): 1; ('Pauliani', 'GPE'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('sectas etiam atque etiam augere conamini', 'ORG'): 1; ('inquam', 'GPE'): 1; ('mendaciis vestrae doctrinae inanitas', 'ORG'): 1; ('vest•d', 'PRODUCT'): 1; ('veritatis inimici', 'PERSON'): 1; ('veritati contraria', 'PERSON'): 1; ('turpibus consentientia maleficiis', 'PERSON'): 1; ('fabulis exultantia', 'PERSON'): 1; ('lucem denegatis', 'ORG'): 1; ('lethalibus', 'ORG'): 1; ('cum de vestris flagitiis', 'ORG'): 1; ('neque temporis angustia', 'PERSON'): 1; ('districti sumus', 'PERSON'): 1; ('explicanda non', 'PRODUCT'): 1; ('imo vero', 'PERSON'): 1; ('contagionem', 'GPE'): 1; ('morbo inficiantur', 'ORG'): 1; ('poena publica amputamus', 'PERSON'): 1; ('etiam jubemus', 'PERSON'): 1; ('penitus evertantur', 'ORG'): 1; ('publicis', 'GPE'): 1; ('locis ullis separatis', 'PERSON'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('superstitiosae amentiae', 'PERSON'): 1; ('verò quod multo praestabilius est', 'ORG'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('caeco', 'ORG'): 1; ('rectam viam', 'PERSON'): 1; ('curandis erroribus robur', 'FAC'): 1; ('soleati', 'GPE'): 1; ('omnia dico', 'GPE'): 1; ('controversia', 'GPE'): 1; ('reliqua loca publico', 'ORG'): 1; ('usui addicantur', 'PERSON'): 1; ('vel publico', 'PERSON'): 1; ('vel privato', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'ORG'): 1; ('Ch', 'LOC'): 1; ('occultae quasi latebrae and recessus eorum', 'ORG'): 1; ('qui alienam ab', 'ORG'): 1; ('bestiae etiam immanes', 'ORG'): 1; ('quae huius', 'ORG'): 1; ('errorem', 'ORG'): 1; ('Imperatoris', 'GPE'): 1; ('minis perterriti', 'ORG'): 1; ('ac quoniam', 'PERSON'): 1; ('tandem', 'ORG'): 1; ('qua de re omnibus', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('procul amandarunt', 'PERSON'): 1; ('altero vero', 'PERSON'): 1; ('multitudinem', 'GPE'): 1; ('alienam ab ecclesiam opinionem', 'PERSON'): 1; ('eorum', 'GPE'): 1; ('disciplina versabantur', 'PERSON'): 1; ('nihil concepissent', 'PERSON'): 1; ('recuperarunt patriam', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam matrem', 'PERSON'): 1; ('diu aberrante', 'PERSON'): 1; ('copulata', 'ORG'): 1; ('solaque catholica', 'ORG'): 1; ('cum nusquam', 'ORG'): 1; ('Haereticae', 'PRODUCT'): 1; ('vel Scismaticae', 'PERSON'): 1; ('reliquum quidem', 'PERSON'): 1; ('praeclari', 'GPE'): 1; ('facinoris causam', 'PERSON'): 1; ('Imperatoris Deo', 'PERSON'): 1; ('qui aliquando', 'PERSON'): 1; ('curae erat', 'PERSON'): 1; ('acceptam', 'PERSON'): 1"
A53678,8,verse apostle instruct Hebrews verse similitude design condition sort person,earth: 0.5; god: 0.5; rain: 0.5; word: 0.5; seed: 0.5; fruit: 0.5; thing: 0.45; subject: 0.4; man: 0.35; church: 0.3; gospel: 0.15; apostle: 0.15; part: 0.15; thorn: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 16; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Hebrews', 'ORG'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('8', 'DATE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Deut', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('15. 1.', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Jericho', 'GPE'): 2; ('earth', 'LOC'): 2; ('Malcosh', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet Ver', 'GPE'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('Demosten', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('21. 35', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22. 29', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11. 5', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the come and ministry of Elijah', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('6. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Fruit', 'ORG'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('imbribus Aether', 'LOC'): 1; ('magno', 'PERSON'): 1; ('commistus', 'PRODUCT'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('iteratis vicibus', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('11. 10 , 11', 'DATE'): 1; ('two season', 'DATE'): 1; ('Joreh', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('their year', 'DATE'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'DATE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the first month or march', 'DATE'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('the Passeover at Gilgal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet thou inebriat', 'ORG'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1"
A53678,8 | 5228,whole earth rain part distribution attendance word diligence Obs. kind,fruit: 0.45; god: 0.45; word: 0.45; earth: 0.45; thing: 0.45; field: 0.4; gospel: 0.4; herb: 0.35; man: 0.3; use: 0.25; ground: 0.2; heart: 0.15; grace: 0.15; rain: 0.05; phil: 0.05; person: 0.05; possessor: 0.05; possession: 0.05; possess: 0.05; portion: 0.05; pleasure: 0.05; please: 0.05; plant: 0.05; place: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 19; ('1', 'CARDINAL'): 16; ('3', 'CARDINAL'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Fruit', 'ORG'): 4; ('Isa', 'ORG'): 4; ('15.', 'CARDINAL'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('season', 'DATE'): 2; ('Tilling', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('3. 9', 'CARDINAL'): 2; ('21. 33', 'DATE'): 2; ('34', 'DATE'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('9 10', 'DATE'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('Isa', 'LOC'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Obs', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('1. 31', 'DATE'): 1; ('James 1', 'PERSON'): 1; ('Generans', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet Gen.', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Herbal', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Psal 14', 'LAW'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('quod nisi', 'PERSON'): 1; ('assiduis terram', 'PERSON'): 1; ('rastris', 'GPE'): 1; ('vocaveris imbrem', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('6. 43', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('every minute', 'TIME'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('15. 8', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Noah', 'GPE'): 1; ('8', 'MONEY'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('6. 12', 'DATE'): 1; ('Obser', 'WORK_OF_ART'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('50. 7', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 35', 'LAW'): 1; ('130. 3', 'CARDINAL'): 1"
A53678,9,verse thorn brier reject burn verse apostle part church gospel,trial: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; gospel: 0.5; thing: 0.45; use: 0.35; sin: 0.35; mean: 0.35; fire: 0.3; fruit: 0.3; thorn: 0.2; make: 0.15; brier: 0.15; ground: 0.15; apostle: 0.1; destruction: 0.1; sort: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Hebrews', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('6. 9', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('6. 21', 'DATE'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('2. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Ezck.', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 7. 25', 'DATE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('10. 15', 'DATE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('14. 18', 'DATE'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('13. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('6. 29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('stipulam crepitantibus', 'PERSON'): 1; ('a long season', 'DATE'): 1; ('36 year', 'DATE'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('chapter 28', 'LAW'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('15. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('the end of the day', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 9 ,', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('the present season', 'DATE'): 1; ('Vineyard', 'ORG'): 1; ('this season', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1"
A51303,12,CHAP. v. interpretation epistle church Pergamus angel church Apoc. change,church: 0.5; pergamus: 0.5; interval: 0.5; judgement: 0.5; thing: 0.5; antipas: 0.45; slay: 0.4; man: 0.35; martyr: 0.3; name: 0.25; waldenses: 0.25; sense: 0.25; fornication: 0.1; god: 0.05; year: 0.05; pope: 0.05,"('Pergamus', 'GPE'): 23; ('Antipas', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Pergamus', 'ORG'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('the Waldenses and Albigenses', 'ORG'): 3; ('Waldenses', 'PERSON'): 3; ('Apocalypse', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Hammond', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Lucifer', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Balaam', 'GPE'): 3; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Waldo', 'PERSON'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Smyrna', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('thou dwell', 'ORG'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Waldenses and Albigenses', 'WORK_OF_ART'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Christ 324', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Licinius', 'ORG'): 1; ('thirty thousand of one hundred and thirty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('the year 1242', 'DATE'): 1; ('Amelin', 'GPE'): 1; ('the albigensian war', 'EVENT'): 1; ('Trancavel', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('1335', 'DATE'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('the year of Christ 1160 and 1170', 'DATE'): 1; ('the Laterane council', 'ORG'): 1; ('the year 1162', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('albigensian', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('asiaticis', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet notat Hesychius', 'PERSON'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Servius', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Martinius', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('Celestine', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Anagnia', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Andreas Cesariensis', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('dwell', 'ORG'): 1; ('thou fall', 'DATE'): 1; ('luke 10.', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('smyrnian', 'NORP'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Alcazar', 'PERSON'): 1; ('Jezebel', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Aretas', 'ORG'): 1; ('many hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('the year 1220', 'DATE'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Petrus Perionius', 'ORG'): 1; ('this albigensian war', 'EVENT'): 1; ('ten hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Thyatira', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Balac', 'ORG'): 1; ('Panaceus', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('luciferian', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphonema', 'PERSON'): 1; ('Idolothyta', 'GPE'): 1; ('Laterane council', 'ORG'): 1; ('John 6', 'PERSON'): 1; ('Genii', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1"
A51303,13,CHAP. interpretation epistle church Thyatira angel church Thyatira Apoc. church,church: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; interval: 0.5; jezebel: 0.5; thyatira: 0.5; spirit: 0.5; man: 0.35; time: 0.25; king: 0.25; vineyard: 0.25; thing: 0.15; sense: 0.1; power: 0.1; verse: 0.05,"('Thyatira', 'PERSON'): 15; ('Jezebel', 'PERSON'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('Jesus', 'PERSON'): 10; ('Thyatira', 'GPE'): 9; ('Apoc', 'PERSON'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Naboth', 'ORG'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Strabo', 'GPE'): 4; ('Antipas', 'PERSON'): 4; ('Pergamus', 'GPE'): 3; ('Dominicans', 'NORP'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Ahab', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('21.', 'DATE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('morning', 'TIME'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Waldenses', 'PERSON'): 2; ('Albigenses', 'PRODUCT'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('Babylon', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('18.', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Jezebel', 'PRODUCT'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Apocalypse', 'ORG'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Epiphonema', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('Filia', 'PERSON'): 1; ('the Waldenses and Albigenses', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Honorius', 'ORG'): 1; ('Carmelites', 'ORG'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Regina', 'FAC'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1293', 'DATE'): 1; ('Oraison', 'PERSON'): 1; ('the year 1470', 'DATE'): 1; ('Rosarie', 'PERSON'): 1; ('chapter 6', 'LAW'): 1; ('Edwyn Sandys', 'PERSON'): 1; ('Devoto', 'ORG'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('John 22', 'PERSON'): 1; ('Polydore Virgil', 'PERSON'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('mary bell', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Caelibate', 'ORG'): 1; ('garb', 'ORG'): 1; ('Thygatira', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Sanderus', 'ORG'): 1; ('Infinitos', 'ORG'): 1; ('Europa Downham de Antichrist', 'PERSON'): 1; ('nuper ignibus tradito fuisse', 'PERSON'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('1242', 'DATE'): 1; ('pilgrim levy', 'PERSON'): 1; ('Dominicus', 'ORG'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('18. 4', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('9 22', 'DATE'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('the supreme power', 'ORG'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('19 10', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('11. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Alcazar', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('luciferian pride', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Psalm 2', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Phosphorus', 'ORG'): 1; ('Millennium', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1"
A51303,16,CHAP. interpretation epistle church Laodicea angel church Apoc. Laodiceans interval,church: 0.5; thing: 0.5; christ: 0.5; laodicea: 0.5; spirit: 0.5; life: 0.5; heaven: 0.5; earth: 0.3; righteousness: 0.3; god: 0.3; judgement: 0.2; promise: 0.15; verse: 0.1; body: 0.05; time: 0.05; man: 0.05,"('thou', 'GPE'): 19; ('philadelphian', 'NORP'): 8; ('Philadelphia', 'GPE'): 7; ('Laodicea', 'ORG'): 7; ('Laodiceans', 'NORP'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Laodicea', 'PERSON'): 4; ('Laodicean', 'NORP'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Laodicea', 'GPE'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Laodicean', 'ORG'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Magog', 'ORG'): 2; ('behold', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Epiphonema', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Laodicean', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Theological', 'ORG'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('thy day', 'DATE'): 1; ('Collyrion', 'ORG'): 1; ('9 as many as i', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Magog', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('forty two month', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('John 14', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('26.', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('15 , 51', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Theologicall', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A51303,23,CHAP. Iii Romanists host kind worship Latria injunction council Trent,body: 0.45; christ: 0.45; part: 0.45; whole: 0.45; idolatry: 0.45; council: 0.4; god: 0.35; host: 0.3; church: 0.3; division: 0.25; worship: 0.15; sense: 0.15; thing: 0.15; doctrine: 0.15; place: 0.05; physics: 0.05; pope: 0.05; policy: 0.05; point: 0.05; plautus: 0.05; precept: 0.05; piece: 0.05; paul: 0.05; pergamus: 0.05; bread: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Romanists', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Sacramento', 'GPE'): 2; ('Sess', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('twenty-second', 'TIME'): 2; ('Panis', 'PERSON'): 2; ('totius substantiae', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('Latria', 'GPE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Trent', 'LOC'): 1; ('debetur', 'GPE'): 1; ('Ca•', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Eucharistiae Sacramento Christum', 'PRODUCT'): 1; ('etiam externo adorandum', 'PERSON'): 1; ('popul•que', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('nullus itaque', 'PERSON'): 1; ('locus relinquitur', 'ORG'): 1; ('the twenty-first', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Vini conversionem fieri', 'PERSON'): 1; ('substantiam corporis', 'PERSON'): 1; ('Vini', 'ORG'): 1; ('substantiam', 'PERSON'): 1; ('quae conversio convenient', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('partibus', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand mile', 'QUANTITY'): 1; ('whenas Amphitruo', 'PERSON'): 1; ('Sosia', 'LOC'): 1; ('Nemo unquam homo', 'PERSON'): 1; ('nec potest fieri', 'ORG'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('wherein Amphitruo', 'PERSON'): 1; ('alio', 'PERSON'): 1; ('6. third', 'CARDINAL'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('8. 10', 'CARDINAL'): 1; ('15. 5', 'DATE'): 1; ('41. 27.', 'DATE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('6. 63', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Bigott', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('twenty-first', 'DATE'): 1; ('twenty-fifth', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Pergamus', 'GPE'): 1; ('Thyatira', 'GPE'): 1"
A56219,2 | 10194,magnify commonwealth aristocracy prefer king monarchy Consider Prov. transgression land,king: 0.5; jesuit: 0.5; father: 0.5; england: 0.5; eliz: 0.5; law: 0.5; parliament: 0.45; army: 0.45; kingdom: 0.4; church: 0.15; house: 0.15; servant: 0.1; state: 0.1; protestant: 0.1; republic: 0.05; self: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 12; ('Jesuit', 'NORP'): 11; ('England', 'GPE'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('catholic', 'NORP'): 6; ('french', 'NORP'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Jesuit', 'ORG'): 5; ('Eliz', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Charles', 'PERSON'): 3; ('kingdom', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Mazarine', 'PERSON'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('1653', 'DATE'): 2; ('Prynne', 'PERSON'): 2; ('republican', 'NORP'): 2; ('Bradshaw', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Scots', 'ORG'): 2; ('2', 'DATE'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('33', 'DATE'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('36', 'DATE'): 2; ('Ludovicus Lucius', 'ORG'): 2; ('Hospinian Hist', 'PERSON'): 2; ('Jesuiticum', 'PERSON'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Anabaptists', 'NORP'): 2; ('Quakers', 'GPE'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('the commons house', 'ORG'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('27', 'DATE'): 2; ('iuncto', 'GPE'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('28.2', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('5.16.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.20', 'CARDINAL'): 1; ('19.10', 'CARDINAL'): 1; ('30.21', 'CARDINAL'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Dion', 'ORG'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Eutropius', 'PERSON'): 1; ('godwin', 'PERSON'): 1; ('Bodins', 'ORG'): 1; ('Regifugium', 'PERSON'): 1; ('Roman Pontiff', 'PERSON'): 1; ('almost 1700', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Campanella', 'GPE'): 1; ('Richelieu', 'GPE'): 1; ('Historians', 'GPE'): 1; ('Var', 'PERSON'): 1; ('Historia', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Thucydides', 'PRODUCT'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Xenophon', 'GPE'): 1; ('Iustin', 'GPE'): 1; ('Annales veteris Testamenti', 'ORG'): 1; ('Heniochus', 'PERSON'): 1; ('Grotius de', 'ORG'): 1; ('Belli', 'GPE'): 1; ('537', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Optimatitas', 'NORP'): 1; ('alteri popularitas', 'PERSON'): 1; ('Tom of bedlam', 'PERSON'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('12 April 1646', 'DATE'): 1; ('9 and 23', 'CARDINAL'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('11.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('April 20.', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('A. B. a Jesuite', 'PERSON'): 1; ('Polemon', 'PERSON'): 1; ('Romanist', 'PERSON'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('white 1650', 'DATE'): 1; ('the year 1605', 'DATE'): 1; ('John Kempsfield', 'PERSON'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Proteus', 'PERSON'): 1; ('Nota', 'GPE'): 1; ('Gippo', 'PERSON'): 1; ('buff', 'PERSON'): 1; ('Engl', 'PERSON'): 1; ('England 1', 'LOC'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('50 year', 'DATE'): 1; ('Es', 'GPE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('montril', 'PERSON'): 1; ('the king party', 'ORG'): 1; ('the royal party of England', 'ORG'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('1655', 'DATE'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('William castle', 'PERSON'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('44.128', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'DATE'): 1; ('185', 'CARDINAL'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('510', 'CARDINAL'): 1; ('568', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('garrison', 'PERSON'): 1; ('14 15', 'DATE'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('271', 'CARDINAL'): 1; ('294', 'CARDINAL'): 1; ('374', 'CARDINAL'): 1; ('607', 'CARDINAL'): 1; ('609', 'CARDINAL'): 1; ('610', 'CARDINAL'): 1; ('611', 'CARDINAL'): 1; ('614', 'CARDINAL'): 1; ('639', 'CARDINAL'): 1; ('671', 'CARDINAL'): 1; ('673', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('Bohemia', 'GPE'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('Moravia', 'GPE'): 1; ('Transylvania', 'GPE'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Netherlands', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('Lucas Osiander contra Anabaptistas', 'ORG'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('few month', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('6.43', 'CARDINAL'): 1; ('John 8.44', 'PERSON'): 1; ('December 4. 1648', 'DATE'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('Dec. 1648', 'DATE'): 1; ('Iohannis Mariana', 'PERSON'): 1; ('Verona Constantini', 'PERSON'): 1; ('apologia', 'GPE'): 1; ('Johanne Castellio', 'PERSON'): 1; ('Reinaldi', 'ORG'): 1; ('William Rosse', 'PERSON'): 1; ('Historia Jesuitica', 'PERSON'): 1; ('Jesuitica', 'PERSON'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Southwark', 'GPE'): 1; ('Warminster', 'GPE'): 1; ('Hertfordshire', 'GPE'): 1; ('Kent', 'PERSON'): 1; ('Oliver saint-iohns', 'PERSON'): 1; ('Strafford', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Edward Cooks', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('16.31', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('Athaliah', 'DATE'): 1; ('Bigthan', 'PERSON'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('2.21.23', 'DATE'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam 18.9.14', 'PERSON'): 1; ('Abiathar', 'PERSON'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('2 Sam 6.5', 'PERSON'): 1; ('2.8.46', 'CARDINAL'): 1; ('Zimri 1', 'PRODUCT'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('9.18', 'CARDINAL'): 1; ('Theudas', 'PERSON'): 1; ('5.36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('27.5', 'CARDINAL'): 1; ('24.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('3 .', 'CARDINAL'): 1; ('4 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.31 H. 6', 'CARDINAL'): 1; ('1.39 H. 6', 'PERCENT'): 1; ('1.25 H. 8', 'QUANTITY'): 1; ('22.2', 'CARDINAL'): 1; ('26.7', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('3.4.20', 'CARDINAL'): 1; ('1.29.30', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('23.24', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('21.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('1.13.14', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('1.2.28.21', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('13.39', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('3 Car', 'QUANTITY'): 1; ('15 Dec. 1641', 'DATE'): 1"
A51082,10 | 16167,Christians name form knowledge power delusion error part regret explication,god: 0.5; holiness: 0.5; faith: 0.5; christ: 0.5; jesus: 0.5; grace: 0.5; justification: 0.5; sin: 0.45; way: 0.4; righteousness: 0.3; law: 0.15; necessity: 0.1; truth: 0.05; work: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 11; ('Jesus', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('that day', 'DATE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('1. 4', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('N. C.', 'PERSON'): 2; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('36. 25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('holin•ss', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Christ•', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred fold', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Esaw', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'NORP'): 1"
A57970,3,EPISTOLAS QVOD Patmos Abredaea Ecclesia Libera Pulpita tubam Pharmaca contriti,christ: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; day: 0.5; love: 0.5; jesus: 0.45; world: 0.4; dear: 0.35; heaven: 0.35; soul: 0.3; hand: 0.15,"('Jesus', 'PERSON'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('the day', 'DATE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('l. penult', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Aberden', 'GPE'): 2; ('Zion', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('twenty cubit', 'QUANTITY'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('EPISTOLAS', 'ORG'): 1; ('Patmos', 'PERSON'): 1; ('Abredaea', 'GPE'): 1; ('quondam tibi plus', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Libera quam patuli', 'PERSON'): 1; ('facta fort', 'PERSON'): 1; ('Pulpita', 'GPE'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('contriti cord', 'PERSON'): 1; ('hic crucis el•s•s', 'PERSON'): 1; ('christi decor', 'PERSON'): 1; ('gloria depicta est', 'PERSON'): 1; ('ira dei', 'PERSON'): 1; ('Ardua', 'PERSON'): 1; ('sublimibus apta', 'NORP'): 1; ('legenda stylo est', 'ORG'): 1; ('Lividus', 'PERSON'): 1; ('carpat', 'GPE'): 1; ('Zoilus', 'PRODUCT'): 1; ('Divina', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('praesulibus celerem', 'ORG'): 1; ('Impressa', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Isa. 45', 'DATE'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('l. antip', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('204', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('282', 'CARDINAL'): 1; ('l. ult .', 'PERSON'): 1; ('385', 'CARDINAL'): 1; ('398', 'CARDINAL'): 1; ('seek', 'PERSON'): 1; ('441', 'CARDINAL'): 1; ('449', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'QUANTITY'): 1; ('•64', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('465', 'CARDINAL'): 1; ('harden', 'PERSON'): 1; ('483', 'CARDINAL'): 1; ('491', 'CARDINAL'): 1; ('l. 35', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('492', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('496', 'CARDINAL'): 1; ('witten', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('3. 51', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('3. 36', 'DATE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('516', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('527', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('555', 'CARDINAL'): 1; ('Robert CUNYNGAME', 'PERSON'): 1; ('Holywood', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Anwoth', 'GPE'): 1; ('eight score mile', 'QUANTITY'): 1; ('arminians', 'NORP'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Bozra', 'PERSON'): 1; ('Hephzibah', 'PERSON'): 1; ('Beulah', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('John Stuart', 'PERSON'): 1; ('Blair', 'PERSON'): 1; ('Hamilton', 'PERSON'): 1; ('Livingston', 'PERSON'): 1; ('Mak-Cleland', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('August 4. 1636', 'DATE'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('the golden foundation', 'FAC'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Baal priest', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('John Chap', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('God day', 'DATE'): 1; ('blasphemer', 'NORP'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Zechar', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten earth|be', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('Kirks', 'PERSON'): 1; ('black|be', 'GPE'): 1; ('Harlotland', 'LOC'): 1; ('Kirk', 'PERSON'): 1"
A57134,3 | 17250,effigy Matthaei interyt Critica posteris meminisfe print T. Parkhurst D.,god: 0.45; language: 0.45; book: 0.45; revelation: 0.45; scripture: 0.45; year: 0.4; man: 0.35; testament: 0.35; version: 0.3; church: 0.3; word: 0.25; people: 0.25; soul: 0.05; principle: 0.05; priest: 0.05; provide: 0.05; propriety: 0.05; proposition: 0.05; print: 0.05; publish: 0.05; principal: 0.05; power: 0.05; preach: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('Bibles', 'GPE'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Version', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('reverendi ad modum', 'PERSON'): 1; ('Matthaei', 'ORG'): 1; ('quam ob scripta', 'PERSON'): 1; ('Critica', 'ORG'): 1; ('posteris charus futurus est', 'PERSON'): 1; ('flere', 'ORG'): 1; ('T. Parkhurst', 'ORG'): 1; ('D. Newman', 'PERSON'): 1; ('I. Robinson', 'PERSON'): 1; ('B. Aylmer', 'PERSON'): 1; ('T. Cockrill', 'PERSON'): 1; ('B. Alsop', 'PERSON'): 1; ('Matthew Poole', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Richardson', 'PERSON'): 1; ('Thomas Parkhurst', 'PERSON'): 1; ('Dorman Newman', 'PERSON'): 1; ('Jonathan Robinson', 'PERSON'): 1; ('Brabazon Ailmer', 'PERSON'): 1; ('Thomas Cockeril', 'PERSON'): 1; ('Benjamin Alsop', 'PERSON'): 1; ('lxxxiii', 'PERSON'): 1; ('Poole', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('pool', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('more than 1500 year', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('700 year', 'DATE'): 1; ('40 year', 'DATE'): 1; ('600 year', 'DATE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('1384', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('Wickcliff', 'PRODUCT'): 1; ('anno viz', 'PERSON'): 1; ('1414', 'DATE'): 1; ('the council', 'ORG'): 1; ('the year 1527', 'DATE'): 1; ('all which year', 'DATE'): 1"
A53733,2,management plea principal design author discourse propose principle incumbent manner,man: 0.5; thing: 0.5; sin: 0.5; author: 0.5; god: 0.5; party: 0.5; expression: 0.5; church: 0.4; person: 0.3; truth: 0.2; use: 0.15; confession: 0.15; discourse: 0.05; gospel: 0.05; world: 0.05; religion: 0.05; judgement: 0.05; doctrine: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('uncouth', 'PERSON'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('a few hour', 'TIME'): 1; ('induee', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('his year', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Considerations', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Mangone', 'ORG'): 1; ('Campis', 'GPE'): 1; ('Bombamachides Cluninstaridys', 'ORG'): 1; ('Summus', 'PERSON'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('animo periculum', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Porus', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('the Churcb of England', 'FAC'): 1; ('aspersio•s', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('at least three', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Michal', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1"
A53733,2 | 37089,instance sentiment censure matter difficulty removal lord Jesus Christ teach,man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; author: 0.5; sin: 0.5; court: 0.5; discourse: 0.5; zeal: 0.45; instance: 0.4; occasion: 0.3; self: 0.15; christ: 0.1; reproach: 0.05; person: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('malepert preacher', 'PERSON'): 1; ('Racha', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('ipsam', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Religionists', 'NORP'): 1; ('proselyte worship', 'PERSON'): 1; ('man day', 'DATE'): 1; ('Phinehas', 'NORP'): 1; ('Nehemiah', 'GPE'): 1; ('Joshuah', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Trophimus', 'PERSON'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('outward court', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Providential', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Lurry', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('american', 'NORP'): 1; ('Discedo Alcaeus', 'PERSON'): 1; ('Callimachus', 'PRODUCT'): 1; ('Artotrogus', 'PERSON'): 1; ('Memini', 'PERSON'): 1; ('Ciliciâ', 'GPE'): 1; ('Sycolatronidae', 'GPE'): 1; ('Triginta Sardi', 'PERSON'): 1; ('Sexaginta Macedones', 'PERSON'): 1; ('Pyrg', 'PERSON'): 1; ('Septem', 'ORG'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('undu', 'ORG'): 1; ('egregiam vero laudem', 'PERSON'): 1"
A53733,2 | 37109,end way dialogue suit accommodate man Plato Cicero handle matter,man: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; way: 0.5; person: 0.5; author: 0.45; world: 0.4; dialogue: 0.4; christ: 0.35; design: 0.3; atheism: 0.25; religion: 0.2; duty: 0.05; conscience: 0.05; instance: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Socrates', 'PRODUCT'): 3; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 2; ('Cato', 'ORG'): 2; ('Athanasius', 'PERSON'): 2; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Aristophanes', 'PRODUCT'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Xenophon', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Muraena', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet :', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet great', 'ORG'): 1; ('nullus amor populis', 'PERSON'): 1; ('nec foedera', 'NORP'): 1; ('imprecor arma armis', 'ORG'): 1; ('Fl•ius Ilyricus', 'PERSON'): 1; ('a hundred ye•rs ago', 'CARDINAL'): 1; ('Illyricus', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Modes', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('253', 'CARDINAL'): 1; ('about a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('more than a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('quot jam', 'PERSON'): 1; ('sacris nobis', 'ORG'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('quicunque', 'CARDINAL'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Diagoras', 'PERSON'): 1; ('Johnson', 'PERSON'): 1; ('Fletcher', 'PERSON'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Rimmon', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1"
A53733,3 | 37146,mystery thing nature avow principle church England invention turn pursuit,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; worship: 0.5; religion: 0.5; duty: 0.5; power: 0.5; judgement: 0.5; mind: 0.45; practice: 0.3; conscience: 0.15; world: 0.05; prince: 0.05,"('christian', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 1; ('the Jus Divinum', 'ORG'): 1; ('the church of old', 'ORG'): 1; ('ingenio superavit', 'PERSON'): 1; ('Columbus', 'GPE'): 1; ('former day', 'DATE'): 1; ('Capernaum', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Arcadius', 'GPE'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('bull', 'ORG'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('juxta Accubat', 'PERSON'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('Canonists', 'NORP'): 1; ('at least six', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('outward consideration', 'PERSON'): 1; ('300 year', 'DATE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('bandy suspicion', 'PERSON'): 1; ('such minute', 'TIME'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Modes', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Leones', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Divisum Imperium', 'ORG'): 1; ('Jove Caesar', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A53733,3 | 37161,hypothesis principal design author improve contrary end purpose design fabric,man: 0.5; thing: 0.5; conscience: 0.5; god: 0.5; power: 0.5; religion: 0.5; magistrate: 0.5; authority: 0.5; law: 0.45; author: 0.3; subject: 0.25,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('the spring', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3 Ed', 'QUANTITY'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('two weekly day', 'DATE'): 1; ('thereon', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('another weekly day', 'DATE'): 1; ('Jejunium Cecilianum', 'PERSON'): 1; ('censura columbas', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Elizab', 'PERSON'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('the ministry of divine', 'ORG'): 1; ('1562', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Librat', 'NORP'): 1; ('Antithetis', 'LOC'): 1; ('supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
A53733,4,author state thing subject disputation excess art defect thing handle,virtue: 0.5; god: 0.5; grace: 0.5; religion: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; law: 0.45; nature: 0.45; use: 0.4; duty: 0.2; author: 0.2; scripture: 0.15; mind: 0.1; self: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Aristotle', 'ORG'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Christian', 'NORP'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Evangelical', 'NORP'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('69', 'CARDINAL'): 2; ('the supreme civil magistrate', 'ORG'): 1; ('Catone', 'ORG'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Syriack', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Meir', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('1. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Moralia', 'GPE'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('Demonicus', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Diva', 'ORG'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Cato and Nero', 'ORG'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('whereunto', 'NORP'): 1; ('justifi', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Agenda', 'PRODUCT'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Martin Sidelius', 'ORG'): 1; ('Faustus Socinus', 'ORG'): 1; ('Cracovia', 'GPE'): 1; ('meo quod', 'PERSON'): 1; ('quidem doctrina de Messia', 'ORG'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('religionem nihil', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('Judaeis', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('etiam circumcisio', 'PERSON'): 1; ('reliquae cerimoniae Mosis', 'PERSON'): 1; ('judaico promissa data', 'ORG'): 1; ('mandata', 'ORG'): 1; ('neque ista fuerunt', 'PERSON'): 1; ('apud judaeos', 'PERSON'): 1; ('cultui divino', 'PERSON'): 1; ('quem meam religionem appello', 'ORG'): 1; ('qui Decalogus', 'PERSON'): 1; ('non quidem', 'PERSON'): 1; ('populo judaico', 'PERSON'): 1; ('insitus Decalogus', 'PERSON'): 1; ('corruptionem naturae humanae', 'ORG'): 1; ('consuetudinibus', 'GPE'): 1; ('Decalogum', 'PERSON'): 1; ('qui vocalis Decalogus', 'PERSON'): 1; ('Decalogo', 'NORP'): 1; ('imo idem ille Decalogus', 'ORG'): 1; ('de Messia seu', 'ORG'): 1; ('quam coram', 'PERSON'): 1; ('Martin Seidelius Olavensis Silesius', 'ORG'): 1"
A58800,37,page line ult word nonlatinalphabet time Porphyry quote S. Cyril,god: 0.45; thing: 0.45; word: 0.45; divine: 0.45; person: 0.45; power: 0.45; mind: 0.35; son: 0.35; soul: 0.3; john: 0.3; world: 0.2; lib: 0.1; spirit: 0.1; make: 0.1; viz: 0.05; plot: 0.05; plat: 0.05; possession: 0.05; porphyry: 0.05; pluin: 0.05; plotinus: 0.05; plotin: 0.05; plato: 0.05; phrase: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 20; ('three', 'CARDINAL'): 16; ('lib', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('S. John', 'PERSON'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('John', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Phil', 'PERSON'): 4; ('Trinity', 'ORG'): 4; ('Psyche', 'ORG'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('R.', 'NORP'): 3; ('S. Cyril', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet ▪', 'ORG'): 2; ('bee', 'ORG'): 2; ('Plotin', 'ORG'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Pug', 'PERSON'): 2; ('Zohar', 'GPE'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('4.7', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('R. Phineas', 'PERSON'): 2; ('Messiae', 'PERSON'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('C. Iul', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('leg Allegor .', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Chereb', 'ORG'): 1; ('bee', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Potentia', 'WORK_OF_ART'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('praepar', 'PERSON'): 1; ('324', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Enn', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Deterius', 'ORG'): 1; ('perf•ctiori', 'PRODUCT'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('14.18', 'CARDINAL'): 1; ('Amelius', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Evan', 'PERSON'): 1; ('540', 'CARDINAL'): 1; ('Porphyry', 'PERSON'): 1; ('Plotinus', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Timae', 'GPE'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Proclus', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet i .', 'ORG'): 1; ('Psyche nonlatinalphabet ▪', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('N••e', 'ORG'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Voisin', 'PERSON'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('fig', 'PERSON'): 1; ('Reschit', 'EVENT'): 1; ('tres', 'PERSON'): 1; ('cui', 'PERSON'): 1; ('dicendum erat', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Martin Raimund', 'PERSON'): 1; ('396', 'CARDINAL'): 1; ('Misdrasch Tillim', 'PERSON'): 1; ('Rittangelius', 'PERSON'): 1; ('Binah', 'GPE'): 1; ('coaeterna', 'GPE'): 1; ('testatur', 'GPE'): 1; ('Trinity of the king', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Additamenta', 'ORG'): 1; ('Schindleri', 'PRODUCT'): 1; ('quidem non•ulli iisdem', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'ORG'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('Filii', 'PERSON'): 1; ('Verbi', 'NORP'): 1; ('Hakkodesh', 'PERSON'): 1; ('Pirche', 'ORG'): 1; ('R. Eliezer', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('requievit spiritus', 'ORG'): 1; ('iosephum ab ipsius iuventute', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('illi interfecti', 'PERSON'): 1; ('Babel requievit', 'GPE'): 1; ('Ezekielem', 'GPE'): 1; ('Dora', 'PERSON'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Ezekiel in Babylon', 'ORG'): 1; ('Dora', 'GPE'): 1; ('Maimonides', 'PERSON'): 1; ('Nev.', 'GPE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('majestas divina habitat', 'ORG'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'MONEY'): 1; ('Bereschit Rabath', 'ORG'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah the king', 'FAC'): 1; ('three divine', 'QUANTITY'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Praep', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('327', 'CARDINAL'): 1"
A57677,31,Lib. cap Eusebius Sinai Horeb hill Hierom bulk top name,god: 0.45; call: 0.45; law: 0.45; lib: 0.45; moses: 0.45; time: 0.45; cap: 0.4; priest: 0.3; day: 0.25; name: 0.25; man: 0.2; interpreter: 0.15; perah: 0.1; jethro: 0.1; country: 0.05; mystagog: 0.05; musaeus: 0.05; olympiad: 0.05; occasion: 0.05; numenius: 0.05; nature: 0.05; nation: 0.05; paraphrase: 0.05; moyses: 0.05; year: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('Lib', 'PERSON'): 9; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('Perah', 'PERSON'): 4; ('Horeb', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('bush', 'PERSON'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Jethro', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('70', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Caucasus', 'ORG'): 2; ('Atlas', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Euphrates', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Sinai', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Sinai', 'ORG'): 1; ('Virgil .', 'PERSON'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('capitol', 'FAC'): 1; ('hinc ad Tarpeiam', 'PERSON'): 1; ('Capitolia', 'PERSON'): 1; ('sylvestribus', 'ORG'): 1; ('dira loci :', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Peniel', 'ORG'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('Amalek', 'NORP'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Jethro', 'PERSON'): 1; ('Jethro', 'ORG'): 1; ('Hobee', 'FAC'): 1; ('latin interpreter', 'NORP'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Melchisedec', 'PRODUCT'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Rex Anius rex idem', 'ORG'): 1; ('Cohen', 'PERSON'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('legis natura', 'PERSON'): 1; ('jusjurandum', 'PERSON'): 1; ('quod de naoquoque', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2554', 'DATE'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('Michaël', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Asscensio Moysis', 'PERSON'): 1; ('Linus', 'GPE'): 1; ('Musaeus', 'PERSON'): 1; ('about four hundred year', 'DATE'): 1; ('four hundred thirty', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Berosus', 'PERSON'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('Manetho', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Eupolemus', 'GPE'): 1; ('morbus', 'ORG'): 1; ('Numenius', 'ORG'): 1; ('Pythagoricus', 'GPE'): 1; ('Plato the Africa Moses', 'ORG'): 1; ('Eupolemus', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('Prometbeus', 'FAC'): 1; ('Magog', 'ORG'): 1; ('Japhet', 'PERSON'): 1; ('Prometheus', 'PERSON'): 1; ('poētito', 'DATE'): 1; ('Hyades', 'PERSON'): 1; ('Pleiades', 'ORG'): 1; ('Trismegistus', 'ORG'): 1; ('the greek Hermes', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Hermopolis', 'PERSON'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Mystagog', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Arabia Petraea', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Euphrates', 'LOC'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Vadianus', 'PRODUCT'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1"
A53721,7 | 40630,frame self countenance thought God weariness soul issue self God,god: 0.5; forgiveness: 0.5; soul: 0.5; sin: 0.5; self: 0.5; word: 0.5; sense: 0.5; discovery: 0.5; law: 0.45; sinner: 0.3; thing: 0.15; lord: 0.05; christ: 0.05,"('thou', 'GPE'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Evangelical', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Isa', 'ORG'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Zech', 'ORG'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Cain', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('latin', 'LANGUAGE'): 2; ('a year old', 'DATE'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('God season', 'DATE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('45. 25', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('9 12', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Felix', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet condonatio', 'ORG'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9 9', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('eyer', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('the morning of that day', 'TIME'): 1; ('a few hour', 'TIME'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('accesseris', 'NORP'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Mich. 6', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('10. 1', 'DATE'): 1"
A53721,7 | 41318,objection weakness duty power Sin. another head objection soul consolation,soul: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; duty: 0.5; word: 0.5; self: 0.45; heart: 0.4; holiness: 0.4; acting: 0.3; hypocrisy: 0.2; spirit: 0.15; grace: 0.05; forgiveness: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('the morning', 'TIME'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Jehovah', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Sin', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('41. 17', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('outward provocation', 'PERSON'): 1; ('hypocrisy', 'PERSON'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('18. 12', 'DATE'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('verbum', 'PERSON'): 1; ('magno', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('8. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('qui quod', 'PERSON'): 1; ('verbo nonlatinalphabet velint', 'ORG'): 1; ('significet', 'ORG'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Jehovah', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1"
A56472,6,time Eleutherius britans convert particular disputation hand occasion treatise doctrine,saint: 0.5; britain: 0.5; peter: 0.5; time: 0.5; year: 0.5; christian: 0.5; faith: 0.5; paul: 0.5; church: 0.5; christ: 0.4; country: 0.05; world: 0.05,"('Britain', 'GPE'): 40; ('first', 'ORDINAL'): 36; ('Peter', 'PERSON'): 28; ('Paul', 'PERSON'): 22; ('christian', 'NORP'): 17; ('England', 'GPE'): 11; ('three', 'CARDINAL'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('Francis', 'PERSON'): 9; ('Pudens', 'GPE'): 9; ('lib', 'PERSON'): 8; ('Christians', 'NORP'): 7; ('Claudia', 'GPE'): 7; ('Claudius', 'NORP'): 6; ('Christian', 'NORP'): 6; ('France', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Italy', 'GPE'): 5; ('Claudia Ruffina', 'ORG'): 5; ('Gregory', 'ORG'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('greek', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Romans', 'NORP'): 4; ('those day', 'DATE'): 4; ('Spain', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Pudentiana', 'ORG'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Magdeburgians', 'NORP'): 3; ('Eleutherius', 'ORG'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Britan', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('british', 'NORP'): 3; ('Simon', 'PERSON'): 3; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 3; ('Africa', 'LOC'): 3; ('baron', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Eleutherius', 'GPE'): 2; ('Eleutherius', 'PRODUCT'): 2; ('Viii', 'PERSON'): 2; ('Ignatius', 'ORG'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Ep', 'GPE'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Gregory I.', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Tiberius', 'ORG'): 2; ('fourteen year', 'DATE'): 2; ('Nero', 'PERSON'): 2; ('the second year', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('the four year', 'DATE'): 2; ('Caractacus', 'NORP'): 2; ('Gild', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Tiberius Caesar', 'ORG'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Theodoretus', 'ORG'): 2; ('Britan', 'GPE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('162', 'CARDINAL'): 2; ('Cambden', 'GPE'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Trajan', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Junii', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Innocentius', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Synops', 'GPE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Aristobulus', 'ORG'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('45', 'DATE'): 2; ('200 year', 'DATE'): 1; ('400 year', 'DATE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Magdeburg', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Ignat', 'CARDINAL'): 1; ('Doctrinae', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('Iren', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian lib', 'PERSON'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('Burdegal', 'PERSON'): 1; ('saint martial', 'PERSON'): 1; ('ara', 'GPE'): 1; ('Catholics', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'GPE'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('the eighteenth year', 'DATE'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Caius Caligula', 'PERSON'): 1; ('Claudius', 'PERSON'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('eleven year', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Galilaeus', 'ORG'): 1; ('Galile', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('twenty five year', 'DATE'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('the three year', 'DATE'): 1; ('some dozen year', 'DATE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Malmsbury', 'GPE'): 1; ('Malm', 'PERSON'): 1; ('Fastis', 'NORP'): 1; ('838', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Ostorius', 'ORG'): 1; ('the 11th .', 'DATE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('the first fifty year', 'DATE'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('Sophronius', 'ORG'): 1; ('Brittaniae Insulae', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Holinsh', 'PERSON'): 1; ('rome', 'GPE'): 1; ('Brit', 'ORG'): 1; ('Holinshed', 'PERSON'): 1; ('Eubulus', 'GPE'): 1; ('Linus', 'GPE'): 1; ('harborer', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Epig', 'GPE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Ruffina Britannis Edita', 'ORG'): 1; ('Latiae', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('Novatus', 'ORG'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Scauri', 'ORG'): 1; ('Trajan', 'GPE'): 1; ('almost sixty year', 'DATE'): 1; ('Bede', 'NORP'): 1; ('Usuardus', 'PERSON'): 1; ('Sabinella', 'PERSON'): 1; ('Chananee', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('ordain priest', 'GPE'): 1; ('Metaph', 'ORG'): 1; ('862', 'CARDINAL'): 1; ('Simeon Metaphrastes', 'ORG'): 1; ('above 1200 year ago', 'DATE'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('Gulielmus Eysengrenius', 'PERSON'): 1; ('Centuria', 'GPE'): 1; ('hundred year', 'DATE'): 1; ('eyseng', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Peter under Nero', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Petri Apostoli', 'PERSON'): 1; ('Alredus Rienuallus', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jan.', 'DATE'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('about 500 year ago', 'DATE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('512', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Evangelii', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('Sophron', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Hispanias', 'LOC'): 1; ('Insulas', 'GPE'): 1; ('Mari', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Venantius', 'ORG'): 1; ('Fortunatus', 'ORG'): 1; ('a thousand year ago', 'DATE'): 1; ('Oceanum', 'ORG'): 1; ('Thyle', 'PERSON'): 1; ('Arnold', 'PERSON'): 1; ('Theatro', 'LOC'): 1; ('Arnoldus Mirmannus', 'ORG'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen year', 'DATE'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('40.', 'CARDINAL'): 1; ('octobris', 'GPE'): 1; ('Magdeb', 'ORG'): 1; ('Simon Chananaeus', 'PERSON'): 1; ('Nicephorus', 'GPE'): 1; ('Dorotheus', 'PERSON'): 1; ('albeit saint Peter', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('Mir', 'FAC'): 1; ('43.', 'CARDINAL'): 1; ('Mirmannus , Dorotheus , Baronius out of the greek martyrology', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Gaul', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Avallonia', 'ORG'): 1; ('Glastonbury', 'ORG'): 1; ('two hundred year past', 'DATE'): 1; ('Jo. capg', 'PERSON'): 1; ('Johannes', 'ORG'): 1; ('Capgravius', 'ORG'): 1; ('Dominick', 'ORG'): 1; ('these very first day', 'DATE'): 1; ('Marsilia', 'GPE'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('Cambd', 'PERSON'): 1; ('Provin', 'PERSON'): 1; ('Belg', 'PERSON'): 1; ('Britann', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('albeit John fox', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Mauritania', 'GPE'): 1; ('Numidia', 'GPE'): 1; ('albeit saint Joseph', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('vestra annuntiatur', 'PERSON'): 1; ('universo mundo', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Matricem', 'PERSON'): 1; ('Cyp', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Angustin', 'PERSON'): 1; ('Hippo', 'GPE'): 1; ('Catholic', 'NORP'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Donat', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1"
A56472,7,CHAP. answer cavillation falsification sir Francis master fox Magdeburgians Christian,saint: 0.5; time: 0.5; britain: 0.5; church: 0.5; year: 0.5; man: 0.4; bede: 0.4; augustin: 0.35; magdeburgians: 0.3; fox: 0.3; britans: 0.25; geoffrey: 0.2; peter: 0.1; east: 0.1; faith: 0.05; bishop: 0.05,"('Britain', 'GPE'): 30; ('first', 'ORDINAL'): 25; ('Magdeburgians', 'NORP'): 13; ('Geoffrey', 'PERSON'): 12; ('Augustin', 'PERSON'): 10; ('Peter', 'PERSON'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('Monmouth', 'GPE'): 7; ('Francis', 'PERSON'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Bede', 'NORP'): 5; ('Romans', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Christian', 'NORP'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('John fox', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('british', 'NORP'): 3; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Beatus', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('about the year', 'DATE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Asia', 'LOC'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('Easter', 'PERSON'): 2; ('Bede', 'GPE'): 2; ('easterday', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'DATE'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Pascha', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Innocentius I.', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Scots', 'ORG'): 2; ('300 year', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Asaph', 'ORG'): 2; ('the year of Christ 1152', 'DATE'): 2; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 2; ('venetian', 'NORP'): 2; ('450 year', 'DATE'): 2; ('Augustin', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Iren', 'ORG'): 1; ('haerese', 'PERSON'): 1; ('Cyp', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Aristobulus', 'ORG'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('Glastonbury - Abby', 'ORG'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('Guil', 'PERSON'): 1; ('Belg', 'PERSON'): 1; ('690', 'CARDINAL'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('Apostolicus', 'ORG'): 1; ('Glastonbury', 'ORG'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('de viris Germ.', 'PERSON'): 1; ('chron', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('helvetian', 'NORP'): 1; ('B. Rhenanus', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Peter Apostolorum Corypheo', 'PERSON'): 1; ('eyseng .', 'ORG'): 1; ('Britan', 'GPE'): 1; ('Switzerland', 'GPE'): 1; ('Dom', 'ORG'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Illyricus Vigandus Judex', 'ORG'): 1; ('Faber', 'PERSON'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('192', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('almost a thousand year', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('almost 1000 year', 'DATE'): 1; ('the year 735', 'DATE'): 1; ('almost 300 year', 'DATE'): 1; ('Reynard', 'ORG'): 1; ('Magd', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('britannia Evangelium', 'ORG'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Romano', 'ORG'): 1; ('albeit pope', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('10000', 'CARDINAL'): 1; ('10000', 'DATE'): 1; ('9 first', 'TIME'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Scotos graeco', 'PERSON'): 1; ('Easter day', 'EVENT'): 1; ('Orcades', 'PERSON'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Cluniacensis', 'ORG'): 1; ('Petrus Cluniacensis', 'ORG'): 1; ('Cluniacensis', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('1152', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('Ponticus Virunnius', 'ORG'): 1; ('almost a hundred year ago', 'DATE'): 1; ('Praef', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Brit', 'ORG'): 1; ('Gaufredi', 'ORG'): 1; ('Heidelberg', 'ORG'): 1; ('1587', 'DATE'): 1; ('British', 'NORP'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Guil', 'LOC'): 1; ('which year', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('live 1000 year', 'DATE'): 1; ('700', 'CARDINAL'): 1; ('all 750 year', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'GPE'): 1; ('Galfr', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('intereà missus', 'PERSON'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('Gregorio', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Eleutherius', 'GPE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Bangor', 'ORG'): 1; ('Saxons', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Ravennae', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Apollinaris', 'PERSON'): 1; ('Petrus Chrys', 'PERSON'): 1; ('de S. Apollinari', 'PERSON'): 1; ('Petrus Damian', 'PERSON'): 1; ('Mombr', 'LOC'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Julii', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Magdburg', 'GPE'): 1; ('Flaccus Iuyric', 'PERSON'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Vigand', 'GPE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('Basilius Faber', 'ORG'): 1; ('above 1200 year ago', 'DATE'): 1; ('Innocentius', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('several century', 'DATE'): 1; ('Hierom', 'GPE'): 1; ('Basil , Orosius', 'ORG'): 1; ('Aug. tom .', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Conc', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Innocentii', 'PERSON'): 1; ('Cathedrae', 'ORG'): 1; ('Anastasii', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('videaris', 'GPE'): 1; ('doctrinam recipias', 'PERSON'): 1; ('Anastasius', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Innocentius', 'ORG'): 1"
A56472,20,CHAP. examination descent succession John fox church England year Christ,church: 0.5; saint: 0.5; year: 0.5; martyr: 0.5; fox: 0.5; heretic: 0.45; john: 0.4; time: 0.4; doctrine: 0.35; bishop: 0.35; christ: 0.3; heresy: 0.15; age: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 17; ('John fox', 'PERSON'): 14; ('four', 'CARDINAL'): 13; ('catholic', 'NORP'): 9; ('Laurence', 'PERSON'): 9; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('Constantine', 'ORG'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('these first 300 year', 'DATE'): 7; ('Christian', 'NORP'): 7; ('Magdeburgians', 'NORP'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('John', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Augustin', 'PERSON'): 6; ('the first 300 year', 'DATE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Origen', 'ORG'): 5; ('Tertullian', 'GPE'): 4; ('Eusebius', 'ORG'): 4; ('saint cyprian', 'PERSON'): 4; ('Novatians', 'NORP'): 4; ('Epiphanius', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('those day', 'DATE'): 4; ('Sixtus', 'PRODUCT'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('this day', 'DATE'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Christ to Constantine', 'ORG'): 3; ('Cyprian', 'NORP'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('the catholic church', 'ORG'): 3; ('catholic church', 'ORG'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Roman', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('William', 'PERSON'): 2; ('300 year', 'DATE'): 2; ('Ethelbert', 'PERSON'): 2; ('Egbert', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('fox', 'ORG'): 2; ('those first 300 year', 'DATE'): 2; ('Marcionists', 'NORP'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Andrew', 'PERSON'): 2; ('Laurence', 'ORG'): 2; ('the same year', 'DATE'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Prudentius', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Constantine', 'PERSON'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('all these 300 year', 'DATE'): 2; ('Ignatius', 'ORG'): 2; ('thirty-three', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('Novatus', 'ORG'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('Cent', 'ORG'): 2; ('Ephrem', 'PERSON'): 2; ('the first three hundred year', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('above a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the first thousand year', 'DATE'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('the last five hundred year', 'DATE'): 1; ('thousand year', 'DATE'): 1; ('1060 year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('more than other', 'CARDINAL'): 1; ('some few more year', 'DATE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Sup', 'PERSON'): 1; ('Dionysius Areopagita', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Justinus', 'GPE'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Irenaeus', 'GPE'): 1; ('Origenes', 'GPE'): 1; ('Julius Africanus', 'ORG'): 1; ('John fox .', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('nisi integram', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('John Wickliff', 'PERSON'): 1; ('John Husse', 'PERSON'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Apollinaris', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Martyrians', 'NORP'): 1; ('l. de fuga', 'PERSON'): 1; ('panar', 'GPE'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Petiliani', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('the second 300 year', 'DATE'): 1; ('saint Andrew', 'PERSON'): 1; ('Achaia', 'PERSON'): 1; ('Remigius', 'NORP'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('lanfrank lib .', 'PERSON'): 1; ('Bernard Serm', 'PERSON'): 1; ('de saint Andrea', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Valerianus', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Amb', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('videret Laurentius', 'PERSON'): 1; ('Aurelius Prudentius', 'ORG'): 1; ('hunc', 'PERSON'): 1; ('Laurentio', 'PERSON'): 1; ('foederis', 'DATE'): 1; ('auro', 'ORG'): 1; ('argenteis', 'PERSON'): 1; ('sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Confederation', 'ORG'): 1; ('Pont', 'GPE'): 1; ('Diac', 'PERSON'): 1; ('Cyp', 'ORG'): 1; ('Pontius', 'NORP'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Cath', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Fonts', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Firmicus', 'GPE'): 1; ('l. ad Imp', 'PERSON'): 1; ('de abol', 'PERSON'): 1; ('idol', 'PERSON'): 1; ('Optat', 'ORG'): 1; ('Parmen', 'GPE'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('72d', 'DATE'): 1; ('75th', 'ORDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('Encratites', 'PRODUCT'): 1; ('Montanists', 'NORP'): 1; ('manichee', 'GPE'): 1; ('Corinth', 'GPE'): 1; ('Irenaeus , Clem Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('Ammonius', 'PERSON'): 1; ('Pamphilus', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. l. 2', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Doctrina', 'GPE'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('O. E.', 'PERSON'): 1; ('Matthew Sutcliff', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Aug. l. de fide', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Salvatoris', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('nostris passa', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Theodoretus', 'ORG'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('haeret', 'PERSON'): 1; ('fabulat', 'PERSON'): 1; ('qui ab', 'PERSON'): 1; ('Chrisma', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('ungi jusserunt', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('qui sigillo domini ab', 'PERSON'): 1; ('Episcopo', 'GPE'): 1; ('quomodo', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian', 'NORP'): 1; ('Cyp', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('Manichaeorum Dogma', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'GPE'): 1; ('Aug. l. content', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Catholics', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Angelici', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('qui Angelos', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Collyra', 'GPE'): 1; ('Bun', 'ORG'): 1; ('D. Thom', 'ORG'): 1; ('2.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Invocandos', 'NORP'): 1; ('Angelos Origenes', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('§ de Angelis', 'PERSON'): 1; ('hanc formulam', 'PERSON'): 1; ('Angelos', 'PERSON'): 1; ('Angelo', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the very next century', 'DATE'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('the same three century', 'DATE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'DATE'): 1; ('Thracia', 'PERSON'): 1; ('thracian', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('fuerunt', 'PERSON'): 1; ('Evangelistae', 'PERSON'): 1; ('Philip the Evangelist', 'ORG'): 1; ('ministrarum quidem', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('non ad sacrificandum', 'ORG'): 1; ('insania muliebris', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Them', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('318', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Us', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1"
