tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
B02626,5 | 274,Antil sir youth youth youth say Theol. God liberty youth,man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; sin: 0.5; covetousness: 0.45; root: 0.4; theol: 0.35; cause: 0.35; adultery: 0.3; phil: 0.3; heart: 0.3; lust: 0.3; soul: 0.25,"('Theol', 'GPE'): 15; ('Phil', 'PERSON'): 15; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('12.15', 'CARDINAL'): 2; ('119.9', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Demon', 'PERSON'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('6.31', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('6.33', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('a hundred to one', 'CARDINAL'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('the dreadful day', 'DATE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('James 1.15', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Prov 23 •', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('gregori•s', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Hesiodus', 'ORG'): 1; ('Quaeritur Aegystus', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('23.13', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('prayer', 'PERSON'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('5 19', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('distrustfullnesse', 'GPE'): 1; ('20.2', 'CARDINAL'): 1; ('Olinth', 'LOC'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('caus•s', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('mar hospitality', 'PERSON'): 1; ('mar minister', 'PERSON'): 1; ('mar magistrate', 'PERSON'): 1; ('Shee', 'NORP'): 1; ('one penny', 'MONEY'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Hundreds and thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
B02626,5 | 406,Theol. apostle saint Peter foretell day mocker lust writer word,god: 0.5; man: 0.5; theol: 0.5; oath: 0.5; thing: 0.5; time: 0.5; lord: 0.45; word: 0.45; sin: 0.4; prophet: 0.35; day: 0.35,"('Theol', 'GPE'): 22; ('Phil', 'PERSON'): 9; ('Asun', 'PERSON'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Amos', 'PERSON'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Samaria', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('2 kin', 'QUANTITY'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('verbum', 'PERSON'): 1; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('nulla sequatur', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Micah', 'ORG'): 1; ('7 2', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('two and forty', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('Deuteronomie', 'PERSON'): 1; ('32.41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Halcion day', 'EVENT'): 1; ('conscien•e', 'ORG'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('Reb', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('2 14', 'DATE'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('24.7', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('18.53', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'EVENT'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('woul•', 'PERSON'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('23.20', 'CARDINAL'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('leaden foot', 'PERSON'): 1; ('24.23', 'CARDINAL'): 1; ('21.30', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('every man month', 'DATE'): 1; ('saint marry', 'PERSON'): 1; ('mouse-foot', 'QUANTITY'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('mouse foot', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Malcham', 'PERSON'): 1; ('Molech', 'PERSON'): 1; ('5.37', 'CARDINAL'): 1; ('S. James', 'PERSON'): 1; ('James 5.22', 'PERSON'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Deu•• •', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Isocr', 'ORG'): 1; ('Dem', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
B00232,29,CHAP. repartment division use office knowledge person nominate say office,king: 0.5; man: 0.5; know: 0.5; place: 0.5; knowledge: 0.5; office: 0.5; election: 0.45; part: 0.4; court: 0.35; way: 0.35; god: 0.15; kingdom: 0.15; virtue: 0.1; child: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Societas', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('17.29', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Prebends', 'ORG'): 1; ('31.4', 'CARDINAL'): 1; ('Bezaleel', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Mathias', 'ORG'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('qui nobiscum sunt congregati', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Statuas', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('tu domine', 'PERSON'): 1; ('qui nosti corda omnium', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('thou lord', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Antecamera', 'PERSON'): 1; ('Honoro', 'NORP'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('John 12.3', 'PERSON'): 1; ('Replet•', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('28.12', 'CARDINAL'): 1; ('dico vobis', 'PERSON'): 1; ('nescio vos', 'PERSON'): 1"
B00232,43,page line certar acertar p. family family p. l. denotate,mind: 0.5; man: 0.5; resolution: 0.5; god: 0.5; self: 0.45; love: 0.45; law: 0.45; lord: 0.4; matter: 0.2; judgement: 0.15; christian: 0.15; purpose: 0.15; place: 0.15; sin: 0.1; affection: 0.1; goodness: 0.1; subject: 0.1; conceit: 0.05,"('26', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('denotate', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('erit', 'PERSON'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('careesse', 'ORG'): 1; ('245', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('261', 'CARDINAL'): 1; ('nistad', 'ORG'): 1; ('mistad', 'PERSON'): 1; ('273', 'CARDINAL'): 1; ('cabin', 'PERSON'): 1; ('287', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('therein', 'PERSON'): 1; ('294', 'CARDINAL'): 1; ('requencie', 'PERSON'): 1; ('320', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('323', 'CARDINAL'): 1; ('344', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('deliace', 'PERSON'): 1; ('352', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Samuell Macham', 'PERSON'): 1; ('1611', 'DATE'): 1; ('Henry MOVNTAGV', 'PERSON'): 1; ('Amores', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('de Ben', 'PERSON'): 1; ('esus pensionem', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Certus', 'PRODUCT'): 1; ('digna tuo minus', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('D. T.', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('tu non poteris', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Surgunt', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 7.21', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1"
B00457,23,CHAP. Xvi precept art sacrament extreme unction sacrament call Extrem•,man: 0.5; word: 0.5; god: 0.5; tongue: 0.5; saint: 0.5; thing: 0.5; life: 0.5; woman: 0.45; sin: 0.35; soul: 0.25; apostle: 0.2; sense: 0.2; flesh: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('David', 'PERSON'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('Lib', 'PERSON'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Ephes', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Herod', 'ORG'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Achimelech', 'NORP'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('bee', 'ORG'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('the sixteenth', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Susanna', 'PERSON'): 1; ('Bersabee', 'ORG'): 1; ('s••', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('•pistle', 'GPE'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('f••', 'ORG'): 1; ('m••', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('•re', 'DATE'): 1; ('af••', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'ORDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Doeg', 'GPE'): 1; ('saint mark', 'GPE'): 1; ('Kingdom•', 'ORG'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('mor•', 'ORG'): 1; ('Caius', 'PERSON'): 1; ('principali•y', 'ORG'): 1; ('•erpetual', 'DATE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('Herode', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('quisquis amat dictis absentûm rodere vitam', 'ORG'): 1; ('hanc mensam', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Audi', 'ORG'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Galathian', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Clemens Alexandrius', 'ORG'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('Eusto•', 'PERSON'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('sunday', 'DATE'): 1; ('Possidius', 'ORG'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('•t', 'LOC'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1"
B00457,31,fruit pledge give sovereign sacrament th• glory metaphor take condition,sacrament: 0.4; lord: 0.4; man: 0.4; soul: 0.4; god: 0.4; delight: 0.4; word: 0.4; christ: 0.35; body: 0.35; time: 0.2; receive: 0.1; precept: 0.1; practise: 0.1; profit: 0.1; priest: 0.1; preparation: 0.1; promise: 0.1; prayer: 0.1; pledge: 0.1; port: 0.1; psal: 0.1; heaven: 0.1; death: 0.05; head: 0.05,"('thou', 'GPE'): 3; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('domine non', 'PERSON'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('•rmer', 'NORP'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('our day', 'DATE'): 1"
B07949,2 | 3105,Delicta sequnter offence punishment faith god-ward obedience sovereign religion conversation,god: 0.5; court: 0.5; religion: 0.5; man: 0.5; goodness: 0.5; justice: 0.5; happiness: 0.45; self: 0.4; truth: 0.4; sovereign: 0.4; christ: 0.1; rule: 0.1; perfection: 0.1; customer: 0.05,"('ten', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; (""si'l"", 'CARDINAL'): 2; ('IESVS', 'ORG'): 2; ('Delicta', 'PERSON'): 1; ('Great-Brittaine', 'FAC'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('g .', 'ORG'): 1; ('l. m .', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Isis', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('nulla miser', 'PERSON'): 1; ('noui solatia', 'PERSON'): 1; ('Massam', 'GPE'): 1; ('humanam', 'GPE'): 1; ('nisi quod tu', 'PERSON'): 1; ('CHRISTE guberna', 'ORG'): 1; ('fac', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('magna', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('al-bovnty command', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('tuum', 'PERSON'): 1; ('Star-chamber', 'ORG'): 1; ('viri boni', 'PERSON'): 1; ('titulos numerantur aui', 'ORG'): 1; ('semperqùe renata', 'ORG'): 1; ('Prolem', 'GPE'): 1; ('sequuntur', 'GPE'): 1; ('continuum propria seruantia', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('EXCHEQVER', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('two 1', 'DATE'): 1; ('earl mareschall', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; (""l'honneur"", 'ORG'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('encor che mai non grida', 'ORG'): 1; ('Musca splenem', 'PERSON'): 1; ('Ignorantium', 'ORG'): 1; ('Kentish', 'NORP'): 1; (""l'ay voulu des cieulx"", 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('fato nescio', 'PERSON'): 1; ('Priuatio', 'ORG'): 1; ('Causas', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Jove PRINCIPIVM', 'PERSON'): 1; ('omnis forma', 'PERSON'): 1; ('infunditur', 'ORG'): 1; ('meritum materiae', 'PERSON'): 1; ('Communius', 'ORG'): 1; ('speld', 'PERSON'): 1; ('hominem homini deus', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1"
B07949,2 | 3159,ignorance catholic labour maze leaf mystery pain customer ground ignorance,god: 0.5; king: 0.5; goodness: 0.5; bullion: 0.5; man: 0.5; money: 0.5; truth: 0.4; heaven: 0.4; justice: 0.4; body: 0.2; happiness: 0.15; power: 0.15; earth: 0.1; nature: 0.05; eucharist: 0.05; usury: 0.05; customer: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Honestum', 'GPE'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('Standart', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('FRIDERICK', 'ORG'): 1; ('Rhyne', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Great-Britain', 'GPE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('vox popvli', 'PERSON'): 1; ('Myrroer', 'LOC'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Synonimas', 'DATE'): 1; ('Honestum', 'ORG'): 1; ('Honestum', 'NORP'): 1; ('Vtile', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('tuum distributive', 'PERSON'): 1; ('vniuersalis medicina', 'PERSON'): 1; ('Chylus', 'PRODUCT'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Misselto', 'FAC'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('quod omnia', 'PERSON'): 1; ('quae fecerat', 'ORG'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Calocogathia', 'NORP'): 1; ('Bono', 'PERSON'): 1; ('merit', 'ORG'): 1; ('Bullion', 'ORG'): 1; ('meritum materiae', 'PERSON'): 1; ('deceit', 'PERSON'): 1; ('quòd vspiam', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Artium', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1"
B07949,2 | 3224,confession God thought endeavour peace world self way grace faith,ibid: 0.45; name: 0.45; virgin: 0.45; church: 0.45; feast: 0.45; bless: 0.45; saint: 0.4; author: 0.25; birth: 0.2; mother: 0.2; letter: 0.15; god: 0.15; revelation: 0.15; devotion: 0.1; sin: 0.1; scripture: 0.05; lord: 0.05; plaint: 0.05; perfume: 0.05; preservative: 0.05; prescribe: 0.05; predestination: 0.05; predestinate: 0.05; prayer: 0.05; pope: 0.05; poland: 0.05; priest: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('virgin|be', 'PERSON'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('MARY', 'ORG'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('65', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('96', 'CARDINAL'): 2; ('116', 'CARDINAL'): 2; ('143', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('sin', 'PERSON'): 1; ('perpetuam rei memoriam', 'ORG'): 1; ('imputari non debet', 'PERSON'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('Needham', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Christo P. ac', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Sacr', 'ORG'): 1; ('Nov. 23. 1687', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('valde honoranda est', 'PERSON'): 1; ('inquis', 'GPE'): 1; ('mater domini', 'PERSON'): 1; ('Bene', 'PERSON'): 1; ('justitiam diligit', 'PERSON'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('securitas', 'ORG'): 1; ('de Laudato', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Enar', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('restat ut', 'PERSON'): 1; ('quod deus', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('assumpt', 'ORG'): 1; ('Augustinum', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Richard Chiswell', 'PERSON'): 1; ('Paul be Church-yard', 'ORG'): 1; ('MAT•', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Marg', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit Salazar', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('viij', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Joachim', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('mother|be Womb', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('mother|be', 'PERSON'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('67 2', 'CARDINAL'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('68 3', 'DATE'): 1; ('69 4', 'CARDINAL'): 1; ('70 5', 'DATE'): 1; ('Sin', 'PERSON'): 1; ('Salmeron', 'ORG'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('73', 'DATE'): 1; ('Thomas de Bohemia', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('81', 'DATE'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('97', 'DATE'): 1; ('Oringa', 'ORG'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Womb', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Messina', 'GPE'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('virgin|be', 'NORP'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('Mel', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('stella maris', 'PERSON'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('Hungarians', 'NORP'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('Japan', 'GPE'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('seventy two', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('Brussels', 'GPE'): 1; ('151 beggar', 'QUANTITY'): 1; ('Mogul', 'LOC'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1"
B04950,5,page line p. l. p. l. p. l. division p.,church: 0.5; god: 0.5; virgin: 0.5; saint: 0.5; scripture: 0.5; lord: 0.45; worship: 0.45; matter: 0.4; mother: 0.3; devotion: 0.25; way: 0.2; father: 0.15; praise: 0.1; man: 0.05; adversary: 0.05; reason: 0.05; roman: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('B.', 'NORP'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Hybla', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('Carthagena de arcan', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Bellarmine de Sarct', 'PERSON'): 1; ('Beat', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('•eady', 'PERSON'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('ca• •', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('g•', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Timoth', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Benet', 'ORG'): 1; ('at least four', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred year ago', 'DATE'): 1; ('Cochlaeus', 'PERSON'): 1; ('•upper', 'ORG'): 1; ('Calvin Hier', 'PERSON'): 1; ('Andr', 'PERSON'): 1; ('Eudaemon Johan', 'PERSON'): 1; ('Casa•bon', 'ORG'): 1; ('almost half', 'CARDINAL'): 1; ('Exercit', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('de Sanct', 'GPE'): 1; ('Coster the Jesuit Praef', 'ORG'): 1; ('Med', 'PERSON'): 1; ('Laud', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Th', 'PERSON'): 1; ('Raynaudus Diptycha Marian', 'PERSON'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('Albigenses', 'PRODUCT'): 1; ('monoculam', 'PERSON'): 1; ('Carthagena Lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Canisius Citante', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Libyam', 'GPE'): 1; ('quot', 'GPE'): 1; ('praeconia', 'GPE'): 1; ('quaeris', 'NORP'): 1; ('Incassum', 'ORG'): 1; ('libyan', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
B04950,7,CHAP. account currant faith roman church B. virgin worship belief,jesus: 0.5; mother: 0.5; glory: 0.5; god: 0.5; creature: 0.5; angel: 0.5; wisdom: 0.35; ibid: 0.35; church: 0.35; lord: 0.25; lady: 0.2; life: 0.15; worship: 0.15; virgin: 0.1; thing: 0.1,"('Jesus', 'PERSON'): 22; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('R.', 'NORP'): 5; ('Ibid', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Seraphim', 'PRODUCT'): 2; ('Dedic', 'PERSON'): 2; ('the hour', 'TIME'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Lectio', 'PERSON'): 1; ('Sept. 8', 'DATE'): 1; ('ab initio', 'ORG'): 1; ('ab aeterno', 'ORG'): 1; ('Nondum', 'PERSON'): 1; ('Capitulum Ecclus', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Brev', 'PERSON'): 1; ('8.', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('holy mary', 'PERSON'): 1; ('Resp', 'PERSON'): 1; ('Anthiem .', 'NORP'): 1; ('mary', 'PERSON'): 1; ('Seraphim', 'PERSON'): 1; ('Cr•', 'PERSON'): 1; ('Cartha•', 'ORG'): 1; ('ho', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('293', 'CARDINAL'): 1"
B04950,10,sect legend bless virgin|be parent conception Anaph Portifor Sec. Jul.,joachim: 0.5; virgin: 0.5; name: 0.5; priest: 0.5; child: 0.5; god: 0.45; angel: 0.45; father: 0.4; author: 0.3; time: 0.25; book: 0.2; prayer: 0.15; year: 0.15; call: 0.15,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('Joachim', 'ORG'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jerome', 'PERSON'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('James', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Anaph', 'PERSON'): 3; ('•', 'ORG'): 3; ('Lec', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('sec', 'ORG'): 3; ('Eustathius', 'PERSON'): 3; ('Allatius', 'ORG'): 3; ('Isachar', 'GPE'): 3; ('Eliakim', 'PERSON'): 3; ('virgin|be', 'PERSON'): 2; ('templo', 'GPE'): 2; ('Jochym', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('anne be', 'PERSON'): 2; ('Montague', 'PERSON'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('Catal', 'ORG'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Levi', 'PERSON'): 2; ('Heli', 'ORG'): 2; ('Joakim', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'ORG'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('Reuben', 'NORP'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Sec', 'PERSON'): 1; ('usum', 'ORG'): 1; ('Jul. 26', 'DATE'): 1; ('pater praecelsae virginis', 'PERSON'): 1; ('mater Anna', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('daunt pauperibus', 'PERSON'): 1; ('tertiam .', 'PERSON'): 1; ('Anne', 'PERSON'): 1; ('mother|be', 'PERSON'): 1; ('2do', 'ORDINAL'): 1; ('exprobravit hunc', 'PERSON'): 1; ('infoecundus cum foecundis', 'ORG'): 1; ('tristis exiit', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('vel uxorem', 'PERSON'): 1; ('full many year', 'DATE'): 1; ('Nocturn', 'PERSON'): 1; ('Angelus', 'NORP'): 1; ('acceptae', 'ORG'): 1; ('habebitisque filiam', 'PERSON'): 1; ('quam deus magnificè', 'PERSON'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('hymn', 'PERSON'): 1; ('Horae sec', 'PERSON'): 1; ('1516', 'DATE'): 1; ('Fletus', 'NORP'): 1; ('rex regum misertus', 'ORG'): 1; ('Prolem', 'GPE'): 1; ('vocem dum', 'PERSON'): 1; ('audivit angeli dicentis', 'PERSON'): 1; ('Rariet', 'NORP'): 1; ('Anna matrem', 'PERSON'): 1; ('Joachim', 'PRODUCT'): 1; ('Anne God', 'PERSON'): 1; ('their english Festivale', 'ORG'): 1; ('1511', 'DATE'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('15 , year of age', 'DATE'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Ysachar', 'PERSON'): 1; ('Jochym', 'PERSON'): 1; ('Jherusalem', 'GPE'): 1; ('•ynes', 'NORP'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('the golden-gate', 'FAC'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('anne conceive', 'PERSON'): 1; ('Maria', 'PERSON'): 1; ('Mar. Dec. 8', 'DATE'): 1; ('the twenty of march', 'DATE'): 1; ('six and twenty of July', 'CARDINAL'): 1; ('the Protevangelium of S. James', 'ORG'): 1; ('Chromatius', 'ORG'): 1; ('Heli•dorus', 'ORG'): 1; ('Brev', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Monu', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Seleucus', 'GPE'): 1; ('Conce•', 'ORG'): 1; ('Pope', 'PERSON'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('1256', 'DATE'): 1; ('about the year 402', 'DATE'): 1; ('Exuperium', 'ORG'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('1264', 'DATE'): 1; ('Leo Allatius', 'ORG'): 1; ('1629', 'DATE'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Hexaëmeron', 'GPE'): 1; ('S. Jerome', 'PERSON'): 1; ('de Engastrimutho', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Anastatius', 'GPE'): 1; ('Sinaita', 'PERSON'): 1; ('Anagog', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Basil be Hexaëmeron', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Protevangeli•', 'ORG'): 1; ('B. virgin', 'GPE'): 1; ('Jesuit Christoph', 'PERSON'): 1; ('Castro Hist', 'PERSON'): 1; ('701', 'CARDINAL'): 1; ('Bibl', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('Neit•', 'PERSON'): 1; ('V•', 'PERSON'): 1; ('Dissert', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('ma•ich•an', 'ORG'): 1; ('ed', 'PERSON'): 1; ('Exuperius', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Selencus', 'PERSON'): 1; ('Casaub', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Montague be Apparat', 'PERSON'): 1; ('salvatoris and de maria', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Melch', 'PERSON'): 1; ('Canus Lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('barbaram', 'ORG'): 1; ('Apparat', 'ORG'): 1; ('Annal', 'GPE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Monum', 'GPE'): 1; ('524', 'CARDINAL'): 1; ('Xaverius', 'ORG'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('Manichee', 'NORP'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('s. luke', 'PERSON'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Helia•', 'PERSON'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('Judith 4.5,11', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('15.9', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('Catharinus', 'LOC'): 1; ('349', 'CARDINAL'): 1; ('Carthagena de arc', 'PERSON'): 1; ('Melchizedeck', 'PERSON'): 1; ('Sin', 'PERSON'): 1; ('Novarinus', 'PERSON'): 1; ('Joachim', 'PERSON'): 1; ('Protevangelium', 'ORG'): 1; ('Laverius Histor', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Mantuan Parthen', 'PERSON'): 1; ('templo', 'ORG'): 1; ('altera sors', 'ORG'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Elucid', 'ORG'): 1; ('about fifty year', 'DATE'): 1; ('Vinc', 'ORG'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('thirty two mile', 'QUANTITY'): 1; ('499', 'CARDINAL'): 1; ('Novatinus', 'GPE'): 1; ('1230', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('anne labour', 'PERSON'): 1; ('Xaverius Ibid', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jerom be Isachar', 'ORG'): 1; ('Mart', 'PERSON'): 1; ('maledictus', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('forty night', 'TIME'): 1; ('Jacobi', 'PERSON'): 1; ('almost five month', 'DATE'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('patriam', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('anne', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Cedrenus', 'GPE'): 1; ('Metaphrastes', 'GPE'): 1; ('Nicephorus', 'GPE'): 1; ('quisquillae qu•dem', 'ORG'): 1; ('Apparat', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('299', 'CARDINAL'): 1; ('Germanus', 'FAC'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Greg', 'GPE'): 1; ('Nyssen', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('Natal', 'GPE'): 1; ('domini', 'PERSON'): 1"
B04950,10 | 3320,time angel need Jac. epistle content pantalion deacon Metaphrastes fist,virgin: 0.5; god: 0.5; another: 0.5; reason: 0.5; mother: 0.5; conception: 0.5; womb: 0.35; saint: 0.35; body: 0.3; thing: 0.3; angel: 0.15; use: 0.15; man: 0.15; queen: 0.1; christ: 0.05; bless: 0.05; time: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 18; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('3', 'CARDINAL'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('Joachim', 'ORG'): 6; ('mother|be', 'PERSON'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('Ibid', 'PERSON'): 4; ('Xaverius', 'ORG'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Vasquez', 'ORG'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Gabriel', 'PERSON'): 2; ('anne', 'PERSON'): 2; ('Anna', 'PERSON'): 2; ('the golden gate', 'FAC'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('S. anne', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('Raynaudus', 'ORG'): 2; ('159', 'CARDINAL'): 2; ('45', 'CARDINAL'): 2; ('Womb', 'PERSON'): 2; ('Aquinas', 'PERSON'): 2; ('Jac', 'PERSON'): 1; ('Metaphrastes', 'GPE'): 1; ('archang .', 'PERSON'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('Bridget Orat', 'PERSON'): 1; ('Ludolfus de Saxonia de vita Christ', 'ORG'): 1; ('ecce uxor tua pariet tibi filiam', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Xaverius Ibid', 'PERSON'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Chromat', 'ORG'): 1; ('1201', 'DATE'): 1; ('Bernardin', 'PERSON'): 1; ('Anne be barren', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Anna meet Joachim', 'PERSON'): 1; ('de Imag', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Anna', 'NORP'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Carmelite', 'ORG'): 1; ('1516', 'DATE'): 1; ('Mariam', 'PERSON'): 1; ('anne', 'ORG'): 1; ('Pelbartus Lib', 'PERSON'): 1; ('4. Stellar', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Granado de immac', 'PERSON'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('Bridget', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Jesuit Spinellus Mar. Deip', 'ORG'): 1; ('240', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Concupis', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('cunque', 'NORP'): 1; ('est obligata pecato', 'ORG'): 1; ('Galatinus', 'PERSON'): 1; ('cum corporis libidine', 'ORG'): 1; ('eighty day', 'DATE'): 1; ('S. Amideus', 'PERSON'): 1; ('Raymud', 'PERSON'): 1; ('dip', 'PERSON'): 1; ('Marian', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('six hour', 'TIME'): 1; ('Elucidar', 'PRODUCT'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Fienus', 'ORG'): 1; ('Aquinas 3', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Durandus l. 3', 'PERSON'): 1; ('Becanus Sum', 'FAC'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('dift', 'PERSON'): 1; ('de Valentia Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('•arra', 'LOC'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('Elucid', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Males', 'PERSON'): 1; ('Gelenius de Colon', 'ORG'): 1; ('266', 'CARDINAL'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('our noon', 'TIME'): 1; ('tarda molimina', 'PERSON'): 1; ('Vinc', 'ORG'): 1; ('Bruni Med', 'ORG'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('Bernardine', 'ORG'): 1; ('Raynaud', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Novarini Umbr', 'PERSON'): 1; ('1323', 'DATE'): 1; ('par beati .', 'PERSON'): 1; ('Bernardine Loc', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'QUANTITY'): 1; ('Elucidar', 'LOC'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('S. Bernardine Loc', 'PERSON'): 1; ('Electra', 'PERSON'): 1; ('Litaniae', 'GPE'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('226', 'CARDINAL'): 1; ('draconis potestas', 'PERSON'): 1; ('dragon|be', 'GPE'): 1; ('Novarinus', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('296', 'CARDINAL'): 1; ('Illeph', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('Zion Spinellus', 'PRODUCT'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Sherlog Anteloq', 'PERSON'): 1; ('Sec', 'ORG'): 1; ('assert', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('half a hour', 'TIME'): 1; ('Bethlem', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Estius', 'PERSON'): 1; ('3. Sent', 'CARDINAL'): 1; ('sec', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('attest', 'PERSON'): 1; ('none statim habuit', 'ORG'): 1; ('liberi', 'ORG'): 1; ('ventre matris', 'ORG'): 1"
B04950,11 | 3449,make spectator combat state question self view weapon appoint field,sin: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; flesh: 0.5; adam: 0.5; man: 0.5; virgin: 0.45; original: 0.45; way: 0.35; opinion: 0.25; place: 0.2; mother: 0.1; body: 0.1; scripture: 0.05; soul: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('Adam', 'PERSON'): 10; ('Sin', 'ORG'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Vinc', 'ORG'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('de Valentia', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Sin', 'PERSON'): 2; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('Canus Loc', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('3. Sect', 'CARDINAL'): 1; ('Albertus', 'NORP'): 1; ('Alexander Alensis', 'PERSON'): 1; ('Bonaventure', 'GPE'): 1; ('Vasquez Ibid', 'ORG'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('3 and 4', 'CARDINAL'): 1; ('bene de i scripsisti', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('fort dixit de i', 'FAC'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Bandelis lib .', 'PERSON'): 1; ('5th', 'ORDINAL'): 1; ('Julianus', 'GPE'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('virginis caro', 'PERSON'): 1; ('de peccati propagation venit', 'ORG'): 1; ('merit', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('manens deus', 'PERSON'): 1; ('carnem peccati', 'PERSON'): 1; ('quamvis de natura', 'PERSON'): 1; ('Lect', 'ORG'): 1; ('Quamvis de materna', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('maria ex Adam mortua', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Carthagena de arcan', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Melita', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('Mar. 1', 'DATE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Laurentio', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Card', 'ORG'): 1; ('Exercit', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('inciderat', 'ORG'): 1; ('nisi gratia', 'PERSON'): 1; ('the Jesuit Coster Medit', 'ORG'): 1; ('de B. Virg', 'PERSON'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('mundam praeservavit', 'PERSON'): 1; ('Zosimus', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('ad optatum', 'PERSON'): 1; ('nullus nisi qui peccati', 'PERSON'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('nec redemptus dici potest', 'ORG'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('Leo sicut', 'ORG'): 1; ('de Nat', 'PERSON'): 1; ('Galatinus L. 7', 'PERSON'): 1; ('Catharine', 'GPE'): 1; ('1509', 'DATE'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Schoolman', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('bandeli', 'GPE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Mantuan Ibid', 'PERSON'): 1; ('nato', 'ORG'): 1; ('Bernardinus de busto', 'ORG'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Mantua', 'ORG'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('Senio', 'PERSON'): 1; ('sva robora', 'PERSON'): 1; ('amissa jam majestate', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Adam Bellarm', 'PERSON'): 1; ('punc', 'PERSON'): 1; ('Vulg', 'PERSON'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('Bernard de busto', 'PERSON'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Shittim', 'NORP'): 1; ('Coster', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('44.2', 'CARDINAL'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Florida', 'GPE'): 1; ('Mariana', 'PERSON'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('Valentia', 'PERSON'): 1; ('Pelbartus', 'NORP'): 1; ('Alex', 'GPE'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('amica mea', 'PERSON'): 1; ('nulla macula', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Jac', 'PERSON'): 1; ('Reserve', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('46.5', 'CARDINAL'): 1; ('Tursellinus', 'GPE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Caesarius l. 2', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine Loc', 'PERSON'): 1; ('Cratch', 'PERSON'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Jesuit Raynaudus', 'PERSON'): 1; ('215', 'CARDINAL'): 1; ('quamvis mater', 'PERSON'): 1; ('christus ex', 'ORG'): 1; ('quam nunc sit', 'PERSON'): 1; ('christo communicatae', 'PERSON'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Gab', 'PERSON'): 1; ('Fest', 'ORG'): 1; ('Bernar', 'GPE'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('licet postea', 'ORG'): 1; ('sanguinem domini', 'PERSON'): 1; ('nost•i J.', 'PRODUCT'): 1; ('semel diabolus', 'PERSON'): 1; ('procreari', 'GPE'): 1; ('matrem', 'ORG'): 1; ('conjugem', 'GPE'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1"
B04950,11 | 3466,maculist breath similitude bubble hope spite original sin devil other,miracle: 0.5; virgin: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; bless: 0.5; another: 0.5; conception: 0.5; argument: 0.4; original: 0.35; saint: 0.25; revelation: 0.15; church: 0.1; raynaudus: 0.05; man: 0.05; son: 0.05; reason: 0.05; faith: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('Raynaudus', 'ORG'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('virgin|be', 'PERSON'): 4; ('65', 'CARDINAL'): 3; ('Bernardine', 'ORG'): 3; ('139', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Bernar', 'GPE'): 2; ('207', 'CARDINAL'): 2; ('Sin', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('82', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('this morning', 'TIME'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('Gabriel', 'PERSON'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('S. Bernard', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Historia', 'PERSON'): 2; ('Raynaud', 'PERSON'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Novarinus', 'PRODUCT'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('marial', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('harp', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit Greg', 'PERSON'): 1; ('de Valentia', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('Opusc', 'GPE'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('Aurei Rosar', 'PERSON'): 1; ('Tom 5', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Salazar', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('H. mary', 'NORP'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Catharinus', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Cajetanum', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('the eight of December', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Carthagena', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Tholouse', 'ORG'): 1; ('Mantua Bern', 'LOC'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('arg•e', 'GPE'): 1; ('s•n', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Spondani Continnat', 'PERSON'): 1; ('1350', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Noromberg', 'ORG'): 1; ('vita s. Ignatii', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Ki•', 'ORG'): 1; ('Mantesa', 'ORG'): 1; ('Barcelona', 'GPE'): 1; ('November 1652', 'DATE'): 1; ('Genetricis Mariae', 'PERSON'): 1; ('Labis', 'ORG'): 1; ('loquuntur', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Francis Bernardin', 'PERSON'): 1; ('franciscan', 'NORP'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('Laick', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('Thomas de Bohemia', 'PERSON'): 1; ('Bridget', 'ORG'): 1; ('lib', 'ORG'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Catharinus', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Catharine', 'GPE'): 1; ('Pelbartus Stellarii', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Padua', 'GPE'): 1; ('Frederick Fornerus', 'PERSON'): 1; ('Palma Triumphalis', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('gloriosissimae virginis', 'PERSON'): 1; ('Mariae', 'GPE'): 1; ('Ingolst', 'ORG'): 1; ('1622', 'DATE'): 1; ('the 39th', 'DATE'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Dominicans', 'NORP'): 1; ('Loretta', 'GPE'): 1; ('the Diva Halensis', 'EVENT'): 1; ('Aspricollis', 'PERSON'): 1; ('Godden', 'ORG'): 1; ('424', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Leo I.', 'PERSON'): 1; ('Bollandus de S. Leone', 'ORG'): 1; ('Apr. 11', 'DATE'): 1; ('Pet', 'GPE'): 1; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('Nauclerus Chronog', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Gonzalo de Illescas', 'PERSON'): 1; ('Leone Papa', 'ORG'): 1; ('461', 'CARDINAL'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('Nauclerus', 'ORG'): 1; ('easter-day', 'DATE'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('vit', 'GPE'): 1; ('Thomas de Bohemia', 'ORG'): 1; ('Zaragosa', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('a little better quarter', 'DATE'): 1; ('Valentia Analys', 'PERSON'): 1; ('fidei l. 1.', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('de Eccles', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('another Jesuit Raynaudus Diptych', 'ORG'): 1; ('Divina', 'PERSON'): 1; ('Marian', 'GPE'): 1; ('291', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Protea', 'ORG'): 1"
B04950,159,prophecy miracle way world Baroxius Apparat. Annal content general thing,bear: 0.5; birth: 0.5; angel: 0.5; god: 0.5; virgin: 0.5; year: 0.5; world: 0.45; bless: 0.45; ib: 0.35; time: 0.25; miracle: 0.25; another: 0.15; gabriel: 0.05; mother: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Gabriel', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('15', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('5.', 'CARDINAL'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('Nazareth', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('the month of September', 'DATE'): 3; ('Joachim', 'ORG'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Ibid', 'PERSON'): 3; ('Ib', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('saint anne', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Annal', 'GPE'): 2; ('Samson', 'ORG'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Bethesda', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Castro Hist', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('that month', 'DATE'): 2; ('Raynaudus', 'ORG'): 2; ('S. anne', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('113', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Baroxius Apparat', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('liberty herein', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('about eight year', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('huius domus', 'PERSON'): 1; ('Barnard', 'GPE'): 1; ('Maria l. p. 2', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('moon Max', 'PERSON'): 1; ('luna mystica', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('September 8', 'DATE'): 1; ('the fourteenth day', 'DATE'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('fifteen year', 'DATE'): 1; ('the four year', 'DATE'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('738 year', 'DATE'): 1; ('Domitius', 'PERSON'): 1; ('27. year', 'DATE'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Actium 15', 'EVENT'): 1; ('the eighteenth year', 'DATE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('4073', 'DATE'): 1; ('Apparat', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('fifteen year of age', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('fifteen', 'DATE'): 1; ('fourteen or sixteen year of age :', 'DATE'): 1; ('Nicephorus Eccles', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Montague', 'PERSON'): 1; ('Monum', 'GPE'): 1; ('535', 'CARDINAL'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('the month and day', 'DATE'): 1; ('Raynaud', 'PERSON'): 1; ('dip', 'PERSON'): 1; ('the eight of September', 'DATE'): 1; ('congruum fuit', 'PERSON'): 1; ('Carthagena', 'PERSON'): 1; ('Deip', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('Gononus Chron', 'GPE'): 1; ('this month', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('solis justitiae aurora', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Bridget', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Apparat', 'ORG'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Loretta', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('de Castro Hist', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Nazareth', 'ORG'): 1; ('balatus', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('wherein Castro', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('S. John', 'GPE'): 1; ('Adricomius Theatr', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('Orat', 'ORG'): 1; ('Probatica', 'GPE'): 1; ('Loretta', 'ORG'): 1; ('saint anne be', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Herebert', 'GPE'): 1; ('S. Avitus', 'PERSON'): 1; ('S. Suibert', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('parthan', 'PERSON'): 1; ('Mar. l. 1.', 'PERSON'): 1; ('non erat', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('humanusve decor', 'PERSON'): 1; ('erat coelestibus imago', 'ORG'): 1; ('Anne', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'GPE'): 1; ('assert', 'PERSON'): 1; ('virgin|be', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Albertinus de Ang.', 'ORG'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Becanus Theol', 'GPE'): 1; ('Sch•', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Elucid', 'ORG'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Raynaudus Ibid', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Aquinas Ib', 'PERSON'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('par', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Albertinus Loc', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Vulg', 'PERSON'): 1; ('Choros Castrorum', 'PERSON'): 1; ('S. Bernardine', 'PERSON'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('eleven duke', 'QUANTITY'): 1; ('Handmaiden', 'GPE'): 1"
B04950,161,sect IV. feast nativity head thing consider viz. feast bless,virgin: 0.5; god: 0.5; feast: 0.5; mother: 0.5; nativity: 0.5; bless: 0.5; day: 0.45; jesus: 0.45; man: 0.4; angel: 0.25; church: 0.15; birth: 0.15; world: 0.15,"('Jesus', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('the day', 'DATE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Orleans', 'NORP'): 3; ('virgin|be', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Septemb', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('48', 'DATE'): 2; ('Mary', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('334', 'CARDINAL'): 2; ('Messana', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('maria virgo', 'PERSON'): 2; ('Joachim', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Indians', 'NORP'): 2; ('virgin|be', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('l. 9 Septemb', 'PERSON'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('assert', 'PERSON'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('J. Baptista Thiers de Fest', 'PERSON'): 1; ('dierum imminut', 'PERSON'): 1; ('332', 'CARDINAL'): 1; ('333', 'CARDINAL'): 1; ('Regulae Canonicorum', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Carolus Mag', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('186', 'CARDINAL'): 1; ('Haito', 'PERSON'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Aquisgran', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Herardus Turonensis', 'ORG'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Nicolaus P. 1', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('gallican', 'NORP'): 1; ('Carolus Magnus', 'FAC'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('about the year 630', 'DATE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Sonnatius council', 'ORG'): 1; ('Tom 5.', 'PERSON'): 1; ('1693', 'DATE'): 1; ('Labbe', 'PERSON'): 1; ('Sonnatius', 'PERSON'): 1; ('Binius', 'ORG'): 1; ('Fulbertus Carnotensis', 'ORG'): 1; ('the year 1017', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Walter', 'PERSON'): 1; ('about the year 868', 'DATE'): 1; ('Carolus Calvus', 'PERSON'): 1; ('Tom 8', 'PERSON'): 1; ('648', 'CARDINAL'): 1; ('Herardus Turon', 'PERSON'): 1; ('Hincmarus Rhem', 'ORG'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Theodolphus', 'PRODUCT'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('citat', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Galo', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('1215', 'DATE'): 1; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('Assumption', 'ORG'): 1; ('Walter of Orleans', 'GPE'): 1; ('Paschasius Radbert', 'PERSON'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Epistolae B. Virg', 'PERSON'): 1; ('Inchofer', 'PRODUCT'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit Inchofer', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Constantine Lascaris', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Tribu Juda', 'PERSON'): 1; ('stirpe David', 'PERSON'): 1; ('messanensibus', 'ORG'): 1; ('benedictionem', 'GPE'): 1; ('magna legatos ac nuncios', 'ORG'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('Apostoli Electi', 'PERSON'): 1; ('viam veritatis agnoscentes', 'PERSON'): 1; ('ob quod', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Nonas Junii', 'PERSON'): 1; ('Luna 27', 'PERSON'): 1; ('Feria 5', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('chirographum approbavit', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the 42. year', 'DATE'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('27th', 'DATE'): 1; ('5th', 'ORDINAL'): 1; ('day of the week', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Mantuan be Loc', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('Cyprus', 'GPE'): 1; ('Super', 'ORG'): 1; ('J. bele de Divin', 'PERSON'): 1; ('officiis', 'ORG'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('Melch', 'PERSON'): 1; ('Canus Loc', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('P. Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('Xaverius', 'PERSON'): 1; ('Missionary', 'GPE'): 1; ('18. 21', 'DATE'): 1; ('Jac', 'GPE'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('1250', 'DATE'): 1; ('Celestine IV', 'PERSON'): 1; ('eighteen month', 'DATE'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('Sanders', 'ORG'): 1; ('Anglic', 'ORG'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('conte•e', 'NORP'): 1; ('September 7', 'DATE'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('September the 8th', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('bonefi•es', 'LOC'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('onthis day', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('sally', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Par•', 'NORP'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('T. Carre', 'PERSON'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('301', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Archangel', 'GPE'): 1; ('Seraphin', 'PERSON'): 1; ('marial', 'DATE'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('beca•', 'ORG'): 1"
B04950,163,sect Remarks office author bless virgin|be name whole discourse author,jesus: 0.5; name: 0.5; virgin: 0.5; sea: 0.5; word: 0.5; letter: 0.5; god: 0.45; man: 0.3; bless: 0.25; ib: 0.2; thing: 0.2; time: 0.2; christ: 0.15; virg: 0.05; mystery: 0.05; mother: 0.05; son: 0.05; number: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 166; ('2', 'CARDINAL'): 28; ('1.', 'CARDINAL'): 18; ('five', 'CARDINAL'): 18; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('virgin|be', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('Maria', 'NORP'): 4; ('Mary', 'PERSON'): 4; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('R.', 'NORP'): 3; ('fifteen', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('Richard', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('stella maris', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('1153', 'DATE'): 2; ('Novarinus', 'PERSON'): 2; ('Bernard .', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Christ', 'ORG'): 2; ('Paul Barry', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Poland', 'GPE'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Japan', 'GPE'): 2; ('a hundred and forty thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Ib', 'NORP'): 2; ('sec', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Barthol', 'PRODUCT'): 2; ('Saturday', 'DATE'): 2; ('Anselm', 'ORG'): 2; ('Mariae', 'PERSON'): 2; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('pro s. virg', 'PERSON'): 1; ('Maria l. 1', 'PERSON'): 1; ('Mary be mention', 'PERSON'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('Jerome Xaverius Hist', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Maria be', 'PERSON'): 1; ('Alta', 'ORG'): 1; ('maris amaritudo', 'PERSON'): 1; ('maris', 'PERSON'): 1; ('Jerome de nomin', 'PERSON'): 1; ('Illuminatrix mea', 'GPE'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('Matthaeum', 'ORG'): 1; ('Rivet', 'PERSON'): 1; ('Stilla maris', 'PERSON'): 1; ('Stilla', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius Orat', 'PERSON'): 1; ('Spes', 'PERSON'): 1; ('S. Ambrose de Instit', 'PERSON'): 1; ('Elucid', 'ORG'): 1; ('Castro Hist', 'PERSON'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('Merehemjah', 'PERSON'): 1; ('Meriah', 'PERSON'): 1; ('hebrew nonlatinalphabet mirjam', 'GPE'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('maris stella', 'PERSON'): 1; ('Erasmus Colloq', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine de Ser', 'ORG'): 1; ('only 122', 'CARDINAL'): 1; ('Quomodo', 'PERSON'): 1; ('mary', 'PERSON'): 1; ('Novarinus Umbr', 'PERSON'): 1; ('Carthagena Lib', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Mariam pro•', 'PERSON'): 1; ('M•', 'PERSON'): 1; ('Maria', 'PERSON'): 1; ('say•', 'GPE'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1; ('Nov•', 'ORG'): 1; ('Umbr', 'GPE'): 1; ('338', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('1124', 'DATE'): 1; ('Apr. 7', 'DATE'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('•ix', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('mirac', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Marsilius', 'PERSON'): 1; ('B. Ida', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('a certain day', 'DATE'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('1154', 'DATE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Maria•', 'PERSON'): 1; ('Maria m. maria l. part', 'PERSON'): 1; ('Carthagena', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('befor•', 'GPE'): 1; ('I. J•spi•', 'PERSON'): 1; ('a•', 'LAW'): 1; ('Illuminatrix', 'GPE'): 1; ('Mediates', 'PERSON'): 1; ('V. Rivet', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Mar.', 'GPE'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('mater misericordiae', 'PERSON'): 1; ('A. advo•ata afflictorum', 'PERSON'): 1; ('Ambro', 'ORG'): 1; ('235', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('marial', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('994', 'CARDINAL'): 1; ('qua•e Hierarchiae', 'PERSON'): 1; ('Stellarii l.', 'PERSON'): 1; ('fiat mihi', 'PERSON'): 1; ('verbum tuum', 'PERSON'): 1; ('Second', 'ORDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('vit', 'GPE'): 1; ('Surium', 'ORG'): 1; ('October 24', 'DATE'): 1; ('Hungarians', 'NORP'): 1; ('Dominam', 'PERSON'): 1; ('ouvert', 'PERSON'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('Raynaud', 'PERSON'): 1; ('Alphonsus', 'PRODUCT'): 1; ('Castille', 'GPE'): 1; ('Casimire', 'ORG'): 1; ('Dobrogneva', 'GPE'): 1; ('P. Barry', 'PERSON'): 1; ('666', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus 888', 'PERSON'): 1; ('999', 'CARDINAL'): 1; ('Ninus', 'FAC'): 1; ('richardus de s. Laurentio Lib', 'PERSON'): 1; ('Novarino', 'GPE'): 1; ('four hundred year ago', 'DATE'): 1; ('at least three', 'CARDINAL'): 1; ('Hermannus', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Hermanni', 'PERSON'): 1; ('Apr. 5', 'DATE'): 1; ('Gononi Chron', 'PERSON'): 1; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Barthol .', 'PRODUCT'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Elucidar', 'PRODUCT'): 1; ('trac 17', 'DATE'): 1; ('•n', 'PRODUCT'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach Ecclus', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('fourteenth', 'ORDINAL'): 1; ('a hundred and fifty row', 'CARDINAL'): 1; ('four hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('N•', 'ORG'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('Paul of S. mary .', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('less than thirty year', 'DATE'): 1; ('Amida', 'GPE'): 1; ('early every morning', 'TIME'): 1; ('1621', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Philagie', 'ORG'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('seventy two', 'DATE'): 1; ('the seventy two year', 'DATE'): 1; ('Laurentio l. 4', 'PERSON'): 1; ('de B. Virg', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Augustini', 'PRODUCT'): 1; ('matrona coelica', 'PERSON'): 1; ('divina tu', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('lex jubet', 'PERSON'): 1; ('ratio matrem', 'PERSON'): 1; ('D•', 'PERSON'): 1; ('i•um', 'ORG'): 1; ('Retribue', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('ad te lev•vi', 'PERSON'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('Vincentius Bellovacensis', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('Joscio', 'PERSON'): 1; ('S. Omers', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Josbertus', 'ORG'): 1; ('628', 'CARDINAL'): 1; ('1470', 'DATE'): 1; ('629', 'CARDINAL'): 1; ('Brussels', 'GPE'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('Purchas', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Bibee Maria', 'PERSON'): 1; ('lady mary', 'PERSON'): 1; ('Vincent', 'PERSON'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('nights', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Pelbartus Stellarii', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('virginis', 'PERSON'): 1; ('mother|be', 'PERSON'): 1; ('mary afford', 'PERSON'): 1; ('Laurentio', 'PERSON'): 1; ('Francis Mendoza Veridar', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Virginin', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Novarinus', 'PRODUCT'): 1; ('1195', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('18.10', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Laurent', 'ORG'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Maria', 'PERSON'): 1; ('Bridget Revelat', 'ORG'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('dip', 'PERSON'): 1; ('Marian', 'GPE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('domini', 'ORG'): 1; ('gloriosissimae virginis', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('the year 1513', 'DATE'): 1; ('Pius V.', 'PERSON'): 1; ('Sixtus V.', 'PERSON'): 1"
B04950,309,Lect. Mariam Mariam ore cord impetre conver• d•y•a• rog• despera,jesus: 0.45; church: 0.45; dr: 0.45; answer: 0.45; discourse: 0.45; england: 0.45; mr: 0.45; bishop: 0.4; doctrine: 0.35; rome: 0.2; religion: 0.15; folio: 0.15; life: 0.05; protestant: 0.05; prerogative: 0.05; presence: 0.05; praecipe: 0.05; prayer: 0.05; preface: 0.05; prefix: 0.05; preparation: 0.05; power: 0.05; pret: 0.05; pretend: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 147; ('4', 'CARDINAL'): 31; ('8', 'CARDINAL'): 24; ('2', 'CARDINAL'): 20; ('England', 'GPE'): 17; ('1.', 'CARDINAL'): 15; ('thou', 'GPE'): 11; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('Rome', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('six', 'CARDINAL'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('tenison', 'PERSON'): 4; ('D.D.', 'GPE'): 4; ('4', 'DATE'): 3; ('fifteen', 'CARDINAL'): 3; ('English', 'LANGUAGE'): 3; ('Roman', 'NORP'): 3; ('de Meaux', 'PERSON'): 3; ('Condom', 'GPE'): 3; ('Mariam', 'PERSON'): 2; ('D•', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('a•', 'PRODUCT'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Richard Chiswell', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('1679', 'DATE'): 2; ('D.D. 8', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Ch•', 'DATE'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('A. Pulton', 'PERSON'): 2; ('Th', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('D•', 'NORP'): 2; ('Mariam cogita', 'PERSON'): 1; ('ipsam s•on d•y•a•', 'PERSON'): 1; ('ipsam rog•', 'ORG'): 1; ('ipsam', 'ORG'): 1; ('cogitans', 'NORP'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Anaph', 'GPE'): 1; ('s qui Mariae', 'PERSON'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('Mari• er•', 'GPE'): 1; ('port•m', 'ORG'): 1; ('haec electa', 'PERSON'): 1; ('insignis inter', 'ORG'): 1; ('quidem aut', 'PERSON'): 1; ('maris stella', 'PERSON'): 1; ('lesson', 'PERSON'): 1; ('Nautis', 'NORP'): 1; ('Christicolas', 'ORG'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('maris stellam hanc', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('cursam dirigere', 'PERSON'): 1; ('quod qui fecerit', 'PERSON'): 1; ('gloriae vent•', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Scyllea', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Eighth', 'ORDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('fourteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('sec', 'ORG'): 1; ('Augustini', 'PRODUCT'): 1; ('matrona coelica', 'PERSON'): 1; ('divina tu', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('lex jubet', 'PERSON'): 1; ('ratio matrem', 'PERSON'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('John burlace', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'GPE'): 1; ('Seminary', 'PERSON'): 1; ('William Cawley', 'PERSON'): 1; ('Esq', 'GPE'): 1; ('towerson', 'PERSON'): 1; ('Nicholson', 'ORG'): 1; ('8o', 'CARDINAL'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Henry Bagshaws', 'PERSON'): 1; ('the three first century', 'DATE'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('comber', 'PERSON'): 1; ('stillingfleet', 'PERSON'): 1; ('Stillingfleet', 'PERSON'): 1; ('Baxter', 'PERSON'): 1; ('lob', 'PERSON'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('Filmers Patriarcha', 'PERSON'): 1; ('Spencer de legibus Hebraeorum ritualibus', 'PERSON'): 1; ('folio dr', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Tho', 'PERSON'): 1; ('Browns', 'PERSON'): 1; ('Simonii Disquisitiones', 'ORG'): 1; ('tempora Bibliorum editionibus', 'PERSON'): 1; ('accedunt castig', 'ORG'): 1; ('Opusc', 'GPE'): 1; ('Vossii de Sibil', 'ORG'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Dean', 'PERSON'): 1; ('Tillotson', 'GPE'): 1; ('Thomas Mores Ʋtopia', 'PERSON'): 1; ('dr. towerson', 'PERSON'): 1; ('Trent', 'PRODUCT'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('40 year', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('sixteen', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1678', 'DATE'): 1; ('1685', 'DATE'): 1; ('Gilbert Burnet', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('William Falkner', 'PERSON'): 1; ('D.D. 4', 'ORG'): 1; ('Gilbert BƲRNET', 'PERSON'): 1; ('GILB', 'ORG'): 1; ('BƲRNET', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('John jewel', 'PERSON'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('William Bedel', 'PERSON'): 1; ('D.D.', 'ORG'): 1; ('Kilmore', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('James Waddesworth', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('CONDOM', 'GPE'): 1; ('the catholic church ]', 'ORG'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('chillingworths', 'PERSON'): 1; ('Chilling•', 'PERSON'): 1; ('Pri•', 'NORP'): 1; ('R•', 'PERSON'): 1; ('Princ•', 'ORG'): 1; ('several hundred year', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('T•', 'ORG'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('15. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('W. W•', 'PERSON'): 1; ('M.A. •', 'ORG'): 1; ('Lond', 'ORG'): 1; ('Sept. 29. 1687', 'DATE'): 1; ('A. Cr•ssener', 'PERSON'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('Meredith', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Pulton', 'PERSON'): 1; ('C•', 'NORP'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Testium', 'ORG'): 1; ('Alms', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1"
B08095,21,day place birth death burial lady Magdalen Viscountesse montagve day,god: 0.4; christ: 0.4; mr: 0.4; lamb: 0.4; church: 0.4; truth: 0.4; goodwin: 0.4; way: 0.35; thing: 0.2; man: 0.2; pastor: 0.15; write: 0.1; perception: 0.1; pen: 0.1; plantation: 0.1; place: 0.1; pillar: 0.1; piety: 0.1; philistine: 0.1; pet: 0.1; prayer: 0.1; people: 0.1; day: 0.1; turn: 0.05; foot: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('John Goodwin', 'PERSON'): 3; ('Goodwin', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('ANABAPTISTS', 'NORP'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('lamb', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Magdalen Viscountesse', 'PERSON'): 1; ('the twentieth day of January', 'DATE'): 1; ('the eight of April', 'DATE'): 1; ('Naward', 'ORG'): 1; ('Midhurst', 'PERSON'): 1; ('the judgement day', 'DATE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('T.', 'NORP'): 1; ('Henry Eversden', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('8.15', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.3 . 2', 'CARDINAL'): 1; ('11.20', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Septemb', 'ORG'): 1; ('24. 1655', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Askelon', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1"
B09776,70,church Corinth ordinance foresay pattern sacrament Christ divide people loaf,christ: 0.5; consideration: 0.5; mr: 0.5; goodwin: 0.5; man: 0.5; disciple: 0.5; baptism: 0.5; thing: 0.5; sect: 0.2; answer: 0.2; say: 0.15; person: 0.15; baptize: 0.15; apostle: 0.1; church: 0.05,"('Goodwin', 'PERSON'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('Coll', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Cains', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('12.11', 'CARDINAL'): 1; ('14th', 'ORDINAL'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('gooodwin', 'PERSON'): 1; ('lxix', 'PERSON'): 1; ('15th', 'ORDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'DATE'): 1; ('96', 'DATE'): 1; ('18th', 'ORDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('18.34', 'CARDINAL'): 1; ('lamb', 'PERSON'): 1; ('Dabartus', 'ORG'): 1; ('N•mrods', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1"
B07554,1,thing dear belove edify PHILIP Christ Jesus confidence flesh Multa,christ: 0.45; god: 0.45; day: 0.45; line: 0.45; lord: 0.4; precept: 0.4; people: 0.4; jesus: 0.35; whilk: 0.35; word: 0.3; light: 0.15; time: 0.1; familiar: 0.1; thing: 0.1; doctrine: 0.05; child: 0.05; place: 0.05; philip: 0.05; point: 0.05; pluck: 0.05; pleasure: 0.05; plainness: 0.05; praise: 0.05; pike: 0.05; pet: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Christ', 'GPE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('1602', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('cor', 'ORG'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('PHILIP', 'ORG'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Multa', 'PRODUCT'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('cum privilegio regio', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('John Davidson', 'PERSON'): 1; ('this day seven year', 'DATE'): 1; ('16. day of November 1595', 'DATE'): 1; ('Mat 4.16', 'PERSON'): 1; ('Genazareth', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('secondlie', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('the afternoon', 'TIME'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('November .', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('thou tarry', 'PERSON'): 1; ('Nehom', 'ORG'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('78 4 5.6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('28.9', 'CARDINAL'): 1; ('H•b', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Kirk', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('bliss', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('53.45 63', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1"
B07554,21,teacher man corruption victory end disciple battle victory faith Rom.,lord: 0.45; god: 0.45; day: 0.45; christ: 0.45; whilk: 0.35; father: 0.35; teacher: 0.3; prayer: 0.25; disciple: 0.25; glory: 0.2; name: 0.2; cry: 0.15; heaven: 0.15; request: 0.1; grief: 0.1; voice: 0.1; speed: 0.05; word: 0.05; ear: 0.05; pearl: 0.05; party: 0.05; petition: 0.05; perspicuity: 0.05; person: 0.05; people: 0.05; pleasure: 0.05; patience: 0.05; omit: 0.05; ore: 0.05; neighbour: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('seven day', 'DATE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('4.3.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('8 39', 'DATE'): 1; ('Johnh', 'GPE'): 1; ('14 14', 'DATE'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('5.17 1', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('6.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('50.15', 'CARDINAL'): 1; ('8.26.27', 'DATE'): 1; ('5.3.4', 'CARDINAL'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('10.36', 'CARDINAL'): 1; ('1.4.5', 'CARDINAL'): 1; ('the Croce of Christ', 'FAC'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.23', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('Kirk', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('sex day', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('ALTVS', 'ORG'): 1; ('CONTRATENOR', 'ORG'): 1; ('psalm cxvij', 'PERSON'): 1; ('Gloir', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
B09202,7,chapter Iii church worshi• sect I. prayer public• worship a•,god: 0.5; image: 0.5; prayer: 0.5; man: 0.5; saint: 0.5; worship: 0.5; christ: 0.5; church: 0.4; father: 0.35; word: 0.35; th: 0.3; angel: 0.1,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('•', 'ORG'): 13; ('3', 'CARDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 13; ('o•', 'PERSON'): 10; ('9', 'CARDINAL'): 8; ('Augustine', 'PERSON'): 7; ('lib', 'PERSON'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('Bellarmine', 'ORG'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('a•', 'PERSON'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Trinity', 'ORG'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'CARDINAL'): 4; ('a•', 'PRODUCT'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Cassander', 'PERSON'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('Elisha', 'PERSON'): 3; ('•', 'GPE'): 2; ('the council of Trent', 'ORG'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Trent', 'LOC'): 2; ('de•', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Biell', 'ORG'): 2; ('Missae', 'PERSON'): 2; ('ron', 'GPE'): 2; ('Apostle', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('ISAI', 'ORG'): 2; ('GO•', 'ORG'): 2; ('tha•', 'GPE'): 2; ('Laodicea', 'ORG'): 2; ('Theodoret', 'PERSON'): 2; ('Peres', 'PERSON'): 2; ('Peresius', 'ORG'): 2; ('Aquin', 'PERSON'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('119', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('IOSIAH', 'ORG'): 2; ('Athanasius', 'PERSON'): 2; ('Sess', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Creed', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('47.7', 'CARDINAL'): 1; ('do•', 'PERSON'): 1; ('LOR•', 'GPE'): 1; ('Contarenus', 'GPE'): 1; ('Catechesi', 'GPE'): 1; ('ultima', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('GO•', 'PERSON'): 1; ('Sc•ulius', 'ORG'): 1; ('Haymo', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('pro•', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Haymo', 'ORG'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Pauls', 'DATE'): 1; ('Cajatane', 'ORG'): 1; ('colle•', 'ORG'): 1; ('ed', 'PERSON'): 1; ('Card', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('Estius', 'ORG'): 1; ('apud baron', 'PERSON'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('880', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Moravia', 'GPE'): 1; ('ne•', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('g•', 'NORP'): 1; ('Cou•', 'ORG'): 1; ('GOD•', 'ORG'): 1; ('fro•', 'CARDINAL'): 1; ('Rev', 'GPE'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('the virgin marie', 'GPE'): 1; ('65.2', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('14.21', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('8.39', 'CARDINAL'): 1; ('18 10', 'DATE'): 1; ('Mark 13.32', 'PERSON'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Lomb', 'PERSON'): 1; ('45.', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('de Eccles. triumph .', 'PERSON'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('John 14.1', 'PERSON'): 1; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('symboli', 'GPE'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('50.15', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('D•', 'GPE'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('natu•', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Maldon', 'ORG'): 1; ('Math 6', 'DATE'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('56.7', 'CARDINAL'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('Adoption•', 'GPE'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('cryin•', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('Estius', 'PERSON'): 1; ('Estis•', 'ORG'): 1; ('R•', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 11', 'PERSON'): 1; ('Fran. de Mēdoza', 'ORG'): 1; ('viridari•', 'PRODUCT'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('Marie', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Christ •umanitie', 'ORG'): 1; ('COLOS', 'ORG'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('S. Chrysostome', 'ORG'): 1; ('Laod', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Col •', 'ORG'): 1; ('Phrygia', 'ORG'): 1; ('Romanistes', 'ORG'): 1; ('Angel•', 'ORG'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('l. • .', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de v•ra Relig', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'PERSON'): 1; ('Celsum', 'GPE'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Aug. lib', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Eckius', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Cassand', 'GPE'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('a•', 'ORG'): 1; ('Mary a• vocation', 'PERSON'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('affi•me', 'ORG'): 1; ('Assuerus', 'ORG'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('the council of Tren•', 'ORG'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Bonavent', 'PRODUCT'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Cabrera', 'PERSON'): 1; ('34.35', 'CARDINAL'): 1; ('Cassan•', 'ORG'): 1; ('wor•', 'PERSON'): 1; ('n•', 'ORG'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('p•', 'PERSON'): 1; ('worke•', 'ORG'): 1; ('G•', 'ORG'): 1; ('40.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Pintus', 'ORG'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('sim•', 'PERSON'): 1; ('Apostl•', 'ORG'): 1; ('Anthropom•', 'ORG'): 1; ('222', 'CARDINAL'): 1; ('Christ•', 'ORG'): 1; ('sac•', 'ORG'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('3 tit', 'CARDINAL'): 1; ('20 yea', 'TIME'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('726', 'CARDINAL'): 1; ('Leo Isaurus', 'ORG'): 1; ('baron anno 726', 'PERSON'): 1; ('87 Vasq', 'PERSON'): 1; ('abul', 'ORG'): 1; ('catarrh', 'PERSON'): 1; ('opusc', 'GPE'): 1; ('Baronius •', 'ORG'): 1; ('Vasques •', 'PRODUCT'): 1; ('Catharinus', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Durand', 'NORP'): 1; ('3 queen', 'CARDINAL'): 1; ('20.5', 'CARDINAL'): 1; ('26.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ca•ena Lipomani', 'PERSON'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('ge•son', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Helkoc', 'PERSON'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('794', 'CARDINAL'): 1; ('Vrsperg', 'PERSON'): 1; ('793', 'CARDINAL'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('the university of Paris', 'ORG'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('Francford', 'ORG'): 1; ('wor•', 'NORP'): 1; ('the catholic church profes•', 'ORG'): 1; ('Hea•', 'ORG'): 1; ('day•', 'PERSON'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('468', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. 2', 'DATE'): 1; ('Ianuar', 'ORG'): 1; ('see al•o council', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('Serenus', 'ORG'): 1; ('Polydor Virgil', 'PERSON'): 1; ('Virgil l. 6', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('IEROME', 'ORG'): 1; ('ABVLENSIS', 'PERSON'): 1; ('bello l. 2. de image c', 'PERSON'): 1; ('Nic 2', 'PERSON'): 1; ('THARASIVS', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('d•nye adorat•on', 'PERSON'): 1; ('Vigilantius', 'ORG'): 1; ('27.59', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('fixo', 'CARDINAL'): 1; ('Auge', 'PRODUCT'): 1; ('iam', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('Hayle', 'PERSON'): 1; ('DEVT', 'ORG'): 1; ('34.6', 'CARDINAL'): 1; ('M•', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Peor', 'ORG'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('LO•', 'PRODUCT'): 1; ('Chrysostome , Chrysost', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Math Lyra', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('mor•', 'PERSON'): 1; ('23.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Bethell', 'GPE'): 1; ('13.21', 'CARDINAL'): 1; ('Sepulch•', 'ORG'): 1; ('wa•', 'PERSON'): 1; ('48.14', 'CARDINAL'): 1; ('ELISEV•', 'NORP'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('S. Ierome', 'PERSON'): 1; ('Seraphim', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('GOD•', 'PERSON'): 1; ('the council of Cabilon', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Turaine', 'NORP'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
B04810,5,relation act be war England thing look memory prophet Hosea,book: 0.5; prayer: 0.5; minister: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; blood: 0.5; war: 0.45; commonprayer: 0.4; thing: 0.35; lord: 0.3; people: 0.25; god: 0.1; time: 0.1; another: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('England', 'GPE'): 3; ('James', 'PERSON'): 2; ('Smectymnus', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('ambitien', 'ORG'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('aurum', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('H. C.', 'PERSON'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('the year 1605', 'DATE'): 1; ('55 year', 'DATE'): 1; ('the present season', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('Stephen marshal', 'PERSON'): 1; ('ed', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('William Spurstow', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('Nevil', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('the year , 1605', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
B04609,7,toleration religion blasphemy treason error ceremony organ cross surplice place,day: 0.5; man: 0.5; enemy: 0.5; majesty: 0.5; god: 0.5; ceremony: 0.5; battle: 0.45; mist: 0.25; place: 0.25; army: 0.2; thing: 0.2; november: 0.2; people: 0.15; rule: 0.15; piece: 0.1; hour: 0.05,"('5', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Swethland', 'LOC'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('November 1632', 'DATE'): 2; ('Leipseich', 'PERSON'): 2; ('Weiszenfolz', 'ORG'): 2; ('Naumburg', 'GPE'): 2; ('2. hour', 'TIME'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('dutch', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('13.7.17', 'CARDINAL'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('James 5.24', 'PERSON'): 1; ('Prebens', 'PERSON'): 1; ('two germane mile', 'QUANTITY'): 1; ('the 12 of November', 'DATE'): 1; ('querelas', 'CARDINAL'): 1; ('John Wreittoun', 'PERSON'): 1; ('1633', 'DATE'): 1; ('the 30 day of the last month of October', 'DATE'): 1; ('Naumbrugh', 'ORG'): 1; ('Naumburgh', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('two mile', 'QUANTITY'): 1; ('November three hour', 'TIME'): 1; ('about two', 'CARDINAL'): 1; ('this whole night', 'TIME'): 1; ('Battalzie', 'GPE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Fabritius', 'PERSON'): 1; ('finni', 'ORG'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('between 9 and 10', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Swedish', 'NORP'): 1; ('shotte', 'PERSON'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('between and 5', 'CARDINAL'): 1; ('half a hour', 'TIME'): 1"
B00391,24,Ecclesi• Spousa Sponsus Math. meditation sight grasshopper summer soldier winter,place: 0.45; man: 0.4; god: 0.4; soul: 0.4; meditation: 0.4; world: 0.4; grace: 0.4; body: 0.35; lord: 0.3; candle: 0.2; sun: 0.2; company: 0.2; pound: 0.1; policy: 0.1; prayer: 0.1; power: 0.1; pow: 0.1; preferment: 0.1; pott: 0.1; pleasure: 0.1; presence: 0.1,"('it|be', 'PERSON'): 4; ('a•', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Spousa', 'ORG'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('this summer', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('as•', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('g•', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Tabernacle', 'LOC'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('shine lamp', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('ca•', 'PERSON'): 1; ('it|be manifest', 'ORG'): 1; ('hea•', 'ORG'): 1; ('Orbe', 'LOC'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('this last hour', 'TIME'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1"
B08603,59,author verse affirm Elias Raf Saadia Gaon head academy Babylon,masora: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; god: 0.5; use: 0.45; scripture: 0.45; king: 0.45; word: 0.4; place: 0.4; text: 0.35; book: 0.25; form: 0.2; cap: 0.05,"('Cap', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('Judah', 'GPE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Masora', 'PERSON'): 2; ('R.', 'NORP'): 2; ('Jacob ben', 'PERSON'): 2; ('Venice', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Bibles', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Raf Saadia Gaon', 'FAC'): 1; ('the sorian academy', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('42377', 'DATE'): 1; ('38218', 'DATE'): 1; ('76922', 'DATE'): 1; ('22867', 'DATE'): 1; ('23447', 'CARDINAL'): 1; ('11052', 'DATE'): 1; ('32977', 'CARDINAL'): 1; ('13580', 'DATE'): 1; ('21822', 'DATE'): 1; ('22972 ר 22147', 'DATE'): 1; ('59343', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Daniel Bombergus', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Cosri', 'NORP'): 1; ('Aben Ezra', 'PERSON'): 1; ('Elias Levita', 'PERSON'): 1; ('Masora', 'GPE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('8. 8', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Lix', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Hugh Broughton', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Fuller', 'PERSON'): 1; ('Miscell', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('quaeque', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('•t', 'ORG'): 1; ('Glasgow', 'PERSON'): 1; ('George Anderson', 'PERSON'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('memoriam', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('22 3', 'DATE'): 1; ('Hebrews', 'NORP'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Chemos', 'ORG'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('for•', 'PERSON'): 1"
B08263,12,content Chap. application discourse reprehension preacher particular people particular exhortation,sleep: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; night: 0.4; care: 0.3; rest: 0.25; life: 0.2; respect: 0.2; slumber: 0.2; psal: 0.2; day: 0.2; gen: 0.2; occasion: 0.2; thing: 0.15; work: 0.15; mind: 0.15; kind: 0.1; take: 0.05; peace: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('G. Sandys', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Senec', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5.12', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('20.25', 'CARDINAL'): 1; ('46.6', 'CARDINAL'): 1; ('63.9', 'CARDINAL'): 1; ('84.24', 'CARDINAL'): 1; ('98.5', 'CARDINAL'): 1; ('103.28', 'CARDINAL'): 1; ('110.13', 'CARDINAL'): 1; ('wist', 'PERSON'): 1; ('wiltst', 'GPE'): 1; ('115.18', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('5.141.27', 'DATE'): 1; ('152.14', 'DATE'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('5.45', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('104.23', 'CARDINAL'): 1; ('Dimidio', 'ORG'): 1; ('infoelicibus', 'ORG'): 1; ('Chil', 'PERSON'): 1; ('Codrus', 'PERSON'): 1; ('somne malorum', 'PERSON'): 1; ('23 1 Thess', 'DATE'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('26.9', 'CARDINAL'): 1; ('28.12', 'MONEY'): 1; ('5.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('jmmoderate', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('22.45', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('Eutychus', 'NORP'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('9.24', 'MONEY'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Ishbosheth', 'PERSON'): 1; ('Sam 4.5', 'PERSON'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('15.12', 'MONEY'): 1; ('Hevah', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('26.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('1 27.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel ,', 'ORG'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('34.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('25.5', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1"
B08263,15,respect sin effect sin sin consider general apostle Rom. time,death: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; sleep: 0.5; body: 0.5; god: 0.5; lord: 0.45; word: 0.35; king: 0.3; father: 0.15; time: 0.15; evil: 0.05; life: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Isa', 'ORG'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Amos', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Jsa', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Ieremiah', 'PERSON'): 2; ('24.25', 'CARDINAL'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Chrys', 'ORG'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('9.27', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('sin', 'PERSON'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.13.14', 'DATE'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('delight', 'PERSON'): 1; ('Ishbosheth', 'PERSON'): 1; ('Ionah', 'NORP'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('the day of Easie', 'DATE'): 1; ('28.15', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('Zephaniah', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('vitae humanae', 'PERSON'): 1; ('Sibertus', 'ORG'): 1; ('Spelunca', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('G. Sandys', 'PERSON'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'MONEY'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('Naaman', 'ORG'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('44.16', 'DATE'): 1; ('Amos 7.12', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Amaziah', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Bethel', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Haggai', 'PRODUCT'): 1; ('21.20', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Felix', 'ORG'): 1; ('Micaiah', 'PERSON'): 1; ('Zedekiah', 'GPE'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('22.24', 'CARDINAL'): 1; ('50.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'DATE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('47.8', 'CARDINAL'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('soul', 'PERSON'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('sloth', 'PERSON'): 1; ('56.10', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('13.25', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('19.32', 'MONEY'): 1; ('29.10', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('76.5', 'CARDINAL'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('51.39', 'CARDINAL'): 1; ('joint', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('11.11', 'CARDINAL'): 1; ('27.52', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15.8 1', 'CARDINAL'): 1; ('16.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ieroboam', 'NORP'): 1; ('Abiam', 'PERSON'): 1; ('Baasha', 'GPE'): 1; ('David of Abner', 'PERSON'): 1; ('2 Sam 3.33', 'PERSON'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('Sol', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('14.32', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('63.16', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('19.4', 'CARDINAL'): 1; ('Elijah', 'PERSON'): 1; ('Jonah 4.3', 'PERSON'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('aelian', 'ORG'): 1; ('Gorgias', 'PERSON'): 1; ('Epaminondas', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('de anima', 'PERSON'): 1; ('homil', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('germans', 'NORP'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('89.48', 'CARDINAL'): 1; ('13.24', 'CARDINAL'): 1; ('5.5.10', 'CARDINAL'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('Ananias and Sapphira , Luk', 'WORK_OF_ART'): 1; ('12.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('etiam cùm', 'PERSON'): 1; ('Aug. de verb', 'PERSON'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('quieti nunquam', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('Cofimo', 'ORG'): 1; ('15.52', 'CARDINAL'): 1; ('20.13', 'CARDINAL'): 1; ('Iosephs', 'ORG'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('25.7.10.12', 'CARDINAL'): 1; ('25.34.41', 'CARDINAL'): 1; ('15.56', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'DATE'): 1; ('15.42 43 , 44', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('Foelix', 'NORP'): 1"
