tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A04286,7,falsification history declaration falsehood word Tortus p. hnery emperor death,lib: 0.5; confutation: 0.5; doctrine: 0.5; history: 0.5; pope: 0.5; year: 0.5; part: 0.35; world: 0.25; subject: 0.2; epitome: 0.2; sin: 0.2; law: 0.2; tortus: 0.15; historian: 0.1; author: 0.1; henry: 0.1; age: 0.05; oath: 0.05; prince: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('4', 'CARDINAL'): 9; ('lib', 'PERSON'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Tortus', 'ORG'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Histor', 'PERSON'): 3; ('83', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Frederick Barbarossa', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Jacobus Wimphelingus', 'PERSON'): 2; ('Henry 4', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('Alexand', 'GPE'): 2; ('Cuspinian', 'NORP'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Hildebrand', 'LOC'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Aventine', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Henry 5', 'PERSON'): 1; ('the year 1094', 'DATE'): 1; ('198', 'CARDINAL'): 1; ('Chronico', 'GPE'): 1; ('the year 1105', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Lambertus Schafnaburg', 'PERSON'): 1; ('the year 1077', 'DATE'): 1; ('Abbas Vispergen', 'PERSON'): 1; ('the year 1075', 'DATE'): 1; ('Bruno', 'PERSON'): 1; ('193', 'CARDINAL'): 1; ('Cuspian', 'PERSON'): 1; ('Henric', 'GPE'): 1; ('Sigonius de regno', 'PERSON'): 1; ('Italiae', 'ORG'): 1; ('Alexander 3', 'PERSON'): 1; ('1177', 'DATE'): 1; ('Gerson de potestate Ecclésiae', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('an .', 'DATE'): 1; ('Nauclerus Gener', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('Papirius Masson', 'PERSON'): 1; ('de Episcop', 'PERSON'): 1; ('Alphonsus Ciacconius de vit', 'PERSON'): 1; ('Azorius the Jesuit', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Excommuniticaon', 'PERSON'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('an . 1166', 'DATE'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('212', 'CARDINAL'): 1; ('Naucler', 'ORG'): 1; ('rerum germanic', 'ORG'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('88 5', 'CARDINAL'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Alexander 6', 'PERSON'): 1; ('Francis Guicciardin', 'PERSON'): 1; ('Paulus Iouius', 'PERSON'): 1; ('svi temporis', 'PERSON'): 1; ('Palmerij', 'ORG'): 1; ('the year 1494', 'DATE'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('579', 'CARDINAL'): 1; ('Conrade', 'NORP'): 1; ('Vtrecht', 'PERSON'): 1; ('582', 'CARDINAL'): 1; ('Saltzburge', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('684', 'CARDINAL'): 1; ('imperialib', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Megburgh', 'GPE'): 1; ('Dodechine', 'PERSON'): 1; ('Marianus Scotus', 'ORG'): 1; ('the year 1090', 'DATE'): 1; ('Benno', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Sigebert', 'PERSON'): 1; ('the year 1088', 'DATE'): 1; ('Godfrey of Viterbio', 'PERSON'): 1; ('Pantheon', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Otho Frisingensis', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Ligurin', 'PERSON'): 1; ('Raduicus', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('Alexand', 'ORG'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('Hadrian', 'NORP'): 1; ('ubi de Sacram', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1530', 'DATE'): 1; ('289', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('de Sacram', 'PERSON'): 1; ('189', 'CARDINAL'): 1; ('Enchirid', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Florib', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('247', 'CARDINAL'): 1; ('Antuerp', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Tom 4', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Gregor .', 'PERSON'): 1; ('de Valentia', 'PERSON'): 1; ('Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Venetians', 'NORP'): 1; ('triplex cuneus', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Robert Barker', 'PERSON'): 1; ('1609', 'DATE'): 1; ('these few year', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('cry sin', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1"
A04286,17 | 412,send bull mention entry crown kingdom entry possession powder-treason bereave,saint: 0.5; king: 0.5; peter: 0.5; bishop: 0.45; cardinal: 0.4; oath: 0.4; council: 0.35; epist: 0.35; word: 0.35; example: 0.3; church: 0.3; god: 0.2; pope: 0.2; lib: 0.1; cap: 0.05; subject: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('lib', 'PERSON'): 8; ('Epist', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Gregory', 'ORG'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Greg', 'PERSON'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Julian', 'PERSON'): 3; ('Julian', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Iulians', 'NORP'): 3; ('Eleazar', 'GPE'): 3; ('Basill', 'GPE'): 3; ('Constantinople', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('89', 'CARDINAL'): 3; ('Italy', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Theodorit', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Caesarea', 'PERSON'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Basill', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('gen', 'PERSON'): 2; ('Sicily', 'GPE'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('S. Gregory', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('svae', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('lif•', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Baldwine', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('Nazianzenus', 'GPE'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('inuectiuâ primâ', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Cardinal•', 'FAC'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Basil Basil', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Imperatoris quidem', 'PERSON'): 1; ('amicitiam magni', 'PERSON'): 1; ('perniciosam', 'ORG'): 1; ('Valens', 'PRODUCT'): 1; ('S. Basill', 'PERSON'): 1; ('Modestus', 'ORG'): 1; ('Nazianzen', 'PRODUCT'): 1; ('Eudoxius', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('eiusdem', 'PERSON'): 1; ('Deputie', 'PERSON'): 1; ('Cardi', 'PERSON'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Marcellini', 'PERSON'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('222', 'CARDINAL'): 1; ('302', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Sinuessa', 'PRODUCT'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('san .', 'GPE'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('seventy two', 'CARDINAL'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Padre Paulo', 'GPE'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Pat', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('Apologie', 'ORG'): 1; ('S. Greg. lib .', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Beda Ecclesi', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Ethelbert', 'PERSON'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Eleutherius', 'ORG'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('John bishop', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('the christian magistrate', 'ORG'): 1; ('a John of Constantinople', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Bellar', 'ORG'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('de missa cap', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('nor earl', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'GPE'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('Pontif', 'PERSON'): 1; ('leo', 'PERSON'): 1; ('vien', 'PERSON'): 1; ('idem ibid .', 'PERSON'): 1; ('2 Leo', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Hortano Hortensius', 'PERSON'): 1; ('Ex•reuiario Romano', 'PERSON'): 1; ('Gensericus', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('beseech', 'PERSON'): 1; ('die anniuer', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('the council of council', 'ORG'): 1; ('c•n', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Flauiano', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1"
A00923,2,captain slay captain Yaxley captain Honywood captain Duxbery captain Purton,part: 0.5; god: 0.45; grace: 0.45; captain: 0.45; man: 0.45; course: 0.45; parent: 0.45; son: 0.35; time: 0.35; father: 0.3; honour: 0.15; sir: 0.15; oxford: 0.05; pauls: 0.05; patron: 0.05; pastor: 0.05; party: 0.05; parentage: 0.05; person: 0.05; occasion: 0.05; stain: 0.05; thersites: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Achilles', 'GPE'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Mark', 'PERSON'): 2; ('13.', 'DATE'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Achaz', 'WORK_OF_ART'): 2; ('Achab', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Aduentus', 'ORG'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 2; ('english', 'NORP'): 1; ('Yaxley', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Honywood 3', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Purton', 'GPE'): 1; ('Tirrell', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Woodward', 'PERSON'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('Jasper Sapena', 'FAC'): 1; ('Lewis de Villar', 'PERSON'): 1; ('Thomas gataker B. of', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Haviland', 'PERSON'): 1; ('William Bladen', 'PERSON'): 1; ('Pauls', 'GPE'): 1; ('1622', 'DATE'): 1; ('Robert Cooke', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Menand', 'GPE'): 1; ('much comfort', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Constant', 'ORG'): 1; ('Helen', 'GPE'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('T•', 'ORG'): 1; ('errimis ignauiae aut', 'ORG'): 1; ('sordibus', 'ORG'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('tenebras conue•', 'ORG'): 1; ('magna', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('Cicero post Iphicratem', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Thersites', 'GPE'): 1; ('Aeacidae similis', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Sophocl', 'GPE'): 1; ('Antigon', 'ORG'): 1; ('k David', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the more day', 'DATE'): 1; ('T. Baily', 'ORG'): 1; ('Maudlins', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('affectionate kinsman', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Euripides Helena', 'PERSON'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('Ber•', 'PERSON'): 1; ('imo triplex', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('venit', 'ORG'): 1; ('veniet damnator', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('16 27', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('non de illo', 'ORG'): 1; ('iam videbant', 'PERSON'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Marc 13', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1"
A09400,5 | 2169,speak cause conscience judgement conscience judge mean manner judgement conscience,conscience: 0.45; thing: 0.45; god: 0.45; action: 0.45; sin: 0.45; man: 0.45; judgement: 0.45; word: 0.45; heart: 0.4; direction: 0.4; example: 0.05; paul: 0.05; passion: 0.05; petiurie: 0.05; pet: 0.05; perturbation: 0.05; persuasion: 0.05; persuade: 0.05; perfourme: 0.05; people: 0.05; pilgrim: 0.05; self: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('g•', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Sam 24', 'PERSON'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('9 42', 'DATE'): 1; ('•ccuse', 'GPE'): 1; ('conde•', 'PERSON'): 1; ('Iosephs •', 'ORG'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('•otions', 'LAW'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('6. 21', 'DATE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('6. 15', 'DATE'): 1; ('••y', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('mon•', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('57 20', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('pure•es', 'ORG'): 1; ('14. 23', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('••rke', 'ORG'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1"
A09400,6 | 2257,object father light God church condemn certainty protestant Answ. doctrine,conscience: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; testimony: 0.5; thing: 0.5; life: 0.45; heart: 0.45; self: 0.4; faith: 0.25; evil: 0.15; spirit: 0.15; word: 0.1; part: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('August', 'DATE'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'PERSON'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Isai', 'ORG'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('87', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('41', 'DATE'): 1; ('grie•ed', 'ORG'): 1; ('perad•ent••e Chrysost', 'ORG'): 1; ('••en', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Grat', 'LOC'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Pelagians', 'NORP'): 1; ('e•de', 'NORP'): 1; ('v••', 'ORG'): 1; ('G•', 'ORG'): 1; ('ca•', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Mar. 9', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('I. Rom', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('10. ii', 'TIME'): 1; ('•ls', 'ORDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('f•eshly', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('befor•', 'GPE'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('•••••des', 'PRODUCT'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('30 22', 'DATE'): 1; ('ed conscience inward', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Cananite', 'NORP'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('two degree', 'QUANTITY'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Eph.', 'DATE'): 1; ('1. 28', 'CARDINAL'): 1"
A07381,8,answer objection objection bring contrary opinion object place pagan state,temple: 0.5; christians: 0.5; christian: 0.5; place: 0.5; origen: 0.5; house: 0.45; oratory: 0.35; worship: 0.35; church: 0.3; god: 0.3; gentile: 0.3; name: 0.2; lib: 0.1; book: 0.05; idol: 0.05; arnobius: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 15; ('Christians', 'NORP'): 13; ('christian', 'NORP'): 13; ('Origen', 'ORG'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Lib', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Celsus', 'PERSON'): 5; ('Minutius Felix', 'PERSON'): 4; ('Lactantius', 'PERSON'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('38', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('sibi', 'GPE'): 3; ('persian', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Persia', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('nulla', 'PERSON'): 2; ('Aras', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Galienus', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('385', 'CARDINAL'): 2; ('aurelian', 'NORP'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('Numidae', 'GPE'): 2; ('Persae', 'ORG'): 2; ('Iudaei', 'ORG'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('servos', 'GPE'): 2; ('Origen', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('the three or last century', 'DATE'): 1; ('first century', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('isdigerde', 'PERSON'): 1; ('30. year', 'DATE'): 1; ('about the year 400', 'DATE'): 1; ('Audas', 'ORG'): 1; ('Pyraeum', 'GPE'): 1; ('Arnobius', 'GPE'): 1; ('Arae', 'PERSON'): 1; ('ararū', 'GPE'): 1; ('Jesus doctrinam comperimus', 'ORG'): 1; ('colendus sit deus', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Caecilius', 'ORG'): 1; ('nisi illud quod', 'PERSON'): 1; ('Octavius', 'ORG'): 1; ('Delubra', 'ORG'): 1; ('aediculam', 'NORP'): 1; ('majestatis includam', 'PERSON'): 1; ('nostra dedicandus', 'ORG'): 1; ('aedificanda', 'ORG'): 1; ('censetis', 'PRODUCT'): 1; ('Lactantius', 'NORP'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('cur', 'ORG'): 1; ('Arae', 'PRODUCT'): 1; ('Arnobius', 'LOC'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('seculū', 'ORDINAL'): 1; ('Gregory Thaumaturgus', 'ORG'): 1; ('Dionysius Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Arnobius', 'PERSON'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('editionis graecolat', 'PERSON'): 1; ('idol', 'PERSON'): 1; ('temple ) nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('the end of that 7', 'DATE'): 1; ('389', 'CARDINAL'): 1; ('387', 'CARDINAL'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Kurk', 'PERSON'): 1; ('latin Dominica', 'LOC'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Templum , Tertul', 'ORG'): 1; ('de Idololatria', 'ORG'): 1; ('neseceris', 'CARDINAL'): 1; ('Templum janu••', 'ORG'): 1; ('de corona mil', 'PERSON'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('Apostolo', 'GPE'): 1; ('Idolaeo', 'GPE'): 1; ('8. 10', 'CARDINAL'): 1; ('de libris Sibyllinis', 'PERSON'): 1; ('Sibyllinis', 'NORP'): 1; ('libris', 'PERSON'): 1; ('Christianorum ECCLESIA', 'ORG'): 1; ('templo', 'GPE'): 1; ('Zeno Veronensis', 'PERSON'): 1; ('diversae religionis diem', 'PERSON'): 1; ('illis adeunda sint', 'ORG'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('aut de struxerit', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('386', 'DATE'): 1; ('licet Scythae', 'PERSON'): 1; ('Afri', 'PERSON'): 1; ('statvas', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Scythae', 'GPE'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Daemonas', 'PERSON'): 1; ('CERTIS', 'ORG'): 1; ('carminibus', 'ORG'): 1; ('locis semel', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('dominum deum tuum timebis', 'ORG'): 1; ('ipsi soli', 'ORG'): 1; ('alieni', 'NORP'): 1; ('Idolis', 'ORG'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('Delubra', 'PERSON'): 1; ('Herodot', 'GPE'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Elyma de Perfidis', 'PERSON'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Pyraea', 'PERSON'): 1; ('Pyrathaea', 'GPE'): 1; ('Proseuchae', 'PERSON'): 1; ('the Itinerarium of Benjamin Tudelensis', 'ORG'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet i house of assembly', 'ORG'): 1; ('S. Sophie', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Arnobius', 'ORG'): 1; ('CONVENTICULA', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('vestris pro religionibus indignatio', 'PERSON'): 1; ('numinū', 'ORG'): 1; ('ignibus meruerint dari', 'NORP'): 1; ('CONVENTICVLA', 'ORG'): 1; ('Liturgiae Christianae', 'PERSON'): 1; ('venia postulatur', 'ORG'): 1; ('magistratibus', 'GPE'): 1; ('exercitibus', 'ORG'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('familiaribus', 'ORG'): 1; ('degentibus', 'ORG'): 1; ('diocletian', 'NORP'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'PRODUCT'): 1; ('Rufinus', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('sunt quidam', 'PERSON'): 1; ('credentes quidem', 'PERSON'): 1; ('actibus verò suis', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('veteremhominem cum actibus suis', 'PERSON'): 1; ('Gabeonitae', 'ORG'): 1; ('veteribus obtecti', 'ORG'): 1; ('nihil adhibent', 'PERSON'): 1; ('adumbrationibus', 'ORG'): 1; ('officiam exhibeant', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Gabeonitis', 'PRODUCT'): 1; ('Rufinus', 'LOC'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Jesus Nava', 'PERSON'): 1; ('36 ,', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Erasmi', 'ORG'): 1; ('Templum', 'ORG'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('qui jacenti', 'PERSON'): 1"
A00671,8,CHAP. Iii definition usury general Offic. Tully observe Panaetius tolerate,property: 0.45; time: 0.45; usury: 0.45; thing: 0.45; kind: 0.45; use: 0.4; owner: 0.35; nature: 0.35; word: 0.25; god: 0.25; hire: 0.2; loan: 0.2; self: 0.15; purpose: 0.05; quantity: 0.05; pith: 0.05; poison: 0.05; practice: 0.05; price: 0.05; prou: 0.05; psal: 0.05; penury: 0.05; covenant: 0.05; usurer: 0.05; man: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('mutuum', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Offic', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Panaetius', 'ORG'): 1; ('some thirty', 'CARDINAL'): 1; ('some a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred fold', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('domino qui miseretur', 'PERSON'): 1; ('S.', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('cum vsura', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('mutuo', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1"
A00671,26,CHAP. Xiii argument heathen writer text scripture usury light nature,money: 0.4; man: 0.4; increase: 0.4; nature: 0.4; thing: 0.4; god: 0.4; use: 0.4; world: 0.4; merchant: 0.35; profession: 0.3; usurer: 0.25; priest: 0.1; prayer: 0.1; providence: 0.1; proverb: 0.1; prou: 0.1; rate: 0.1; price: 0.1; place: 0.1; pound: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('Micha', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Leuite', 'NORP'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('cato', 'GPE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('some a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('one hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('2. second', 'CARDINAL'): 1; ('he hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('quam danistarum', 'PERSON'): 1; ('west .', 'GPE'): 1; ('day', 'DATE'): 1"
A04168,11 | 6977,sort heathens light nature man slave servant lust desire danger,god: 0.5; man: 0.5; son: 0.5; servant: 0.5; satan: 0.5; father: 0.5; nature: 0.5; lord: 0.5; part: 0.5; person: 0.2; job: 0.15; sin: 0.1; christ: 0.05,"('Satan', 'FAC'): 17; ('first', 'ORDINAL'): 16; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Satan', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('five hundred', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Duell', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('116.16', 'CARDINAL'): 1; ('Carentia', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('18.25', 'MONEY'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus be Caro humana', 'PERSON'): 1; ('non divina', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('bona animae', 'PERSON'): 1; ('bona corporis', 'PERSON'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('se', 'GPE'): 1; ('quam quòd', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('20 , 21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1"
A04168,12 | 7046,case signification hebrew nonlatinalphabet Zach. render Arias Montanus importance saviour,psalm: 0.5; david: 0.5; hosanna: 0.5; lord: 0.5; son: 0.5; word: 0.5; people: 0.4; king: 0.4; multitude: 0.35; god: 0.3; time: 0.25; way: 0.15; matter: 0.05; feast: 0.05; man: 0.05,"('David', 'PERSON'): 29; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('118', 'CARDINAL'): 8; ('latin', 'NORP'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('Jerusalem', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('english', 'LANGUAGE'): 4; ('Apollo', 'ORG'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Theodoret', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 3; ('Zachariah', 'PERSON'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('Montanus', 'NORP'): 2; ('hosanna', 'PERSON'): 2; ('Melchisedeck', 'ORG'): 2; ('S. John', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Messiah', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Sam 6', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('68', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('9.9', 'CARDINAL'): 1; ('Ciceronian', 'NORP'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Grammar', 'GPE'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Statius', 'PERSON'): 1; ('Amphiaraus', 'PERSON'): 1; ('Testor', 'ORG'): 1; ('jurati', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('tentavit getico nuper', 'ORG'): 1; ('Istro', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('garb', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('19.21', 'CARDINAL'): 1; ('rex ille', 'ORG'): 1; ('pro justis celebrandus', 'GPE'): 1; ('Castellio', 'ORG'): 1; ('Salem', 'GPE'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('21.8', 'CARDINAL'): 1; ('mulieribus', 'ORG'): 1; ('Aristot', 'PERSON'): 1; ('Palma', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('10.48', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('Hawthorne', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Babilonish', 'NORP'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('118.25', 'CARDINAL'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('Passeover', 'GPE'): 1; ('21.5', 'CARDINAL'): 1; ('22.7', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Emaus', 'FAC'): 1; ('24.21', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19.38', 'CARDINAL'): 1; ('cum christo', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('psalm be', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Ishbosheth', 'PERSON'): 1; ('Coppen', 'PERSON'): 1; ('Tabernacle', 'LOC'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Zerubbabel', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('118.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('psalm be write', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Mollerus', 'ORG'): 1; ('unū', 'ORG'): 1; ('barbaras conflassent', 'ORG'): 1; ('Micheae', 'PERSON'): 1; ('Zachariae vaticinationem', 'PERSON'): 1; ('hunc hymnum de gratiarum', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Ioel Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Jerome', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('davidem', 'ORG'): 1; ('Psalmo', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('quam adse', 'PERSON'): 1; ('Psalmus', 'ORG'): 1; ('Iudaeis', 'ORG'): 1; ('assiduâ repetition popule', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('f•iit exceptus', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('huius Psalmi', 'PERSON'): 1"
A04384,11,saint Hierome Rusticus monk form Nothing christian kingdom heaven promise,man: 0.5; mind: 0.5; thing: 0.5; self: 0.45; lord: 0.45; name: 0.35; apostle: 0.35; word: 0.35; mother: 0.3; christ: 0.3; hand: 0.2; hart: 0.15; son: 0.15; another: 0.1; god: 0.1; speech: 0.1; vice: 0.1; woman: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('a whole year', 'DATE'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Rusticus', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Rusticus', 'PERSON'): 1; ('lilly', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('Phison', 'ORG'): 1; ('ayne', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('bl•', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('vnl•', 'ORG'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Cal•', 'ORG'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('Nepotian•', 'ORG'): 1; ('Nabal Carmelo', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('knit', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('Cicer•', 'ORG'): 1; ('Fronto', 'ORG'): 1; ('Pl•', 'ORG'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Assuerus', 'PERSON'): 1; ('Vasthi', 'ORG'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('the ministry of the', 'ORG'): 1; ('Hypotrates', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Longinus of Crete', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Chimaera', 'LOC'): 1; ('Isais', 'GPE'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Proculus', 'PRODUCT'): 1; ('Tolosa', 'ORG'): 1; ('Sarep•', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1"
A04384,16,saint Hierome Furia self state widowhood letter kind manner crown,man: 0.5; body: 0.5; father: 0.5; child: 0.45; thing: 0.45; widow: 0.45; self: 0.45; christ: 0.45; lord: 0.4; kind: 0.2; sin: 0.2; husband: 0.2; marriage: 0.15; god: 0.05; woman: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 7; ('christian', 'NORP'): 5; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Christ', 'GPE'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Phanuel', 'PERSON'): 2; ('Deborah', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Furia', 'GPE'): 1; ('Titiana', 'PERSON'): 1; ('Camillus', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Paula and Eustochium', 'ORG'): 1; ('Blesilla', 'PERSON'): 1; ('Chremes', 'ORG'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Cornelia', 'GPE'): 1; ('Gracchi', 'ORG'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('read b•', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('suf•', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('tender year', 'DATE'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('mac•', 'PERSON'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('those year', 'DATE'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Ceres', 'PERSON'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('babylonian king', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('silken clothes', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('Siren', 'ORG'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Sarda•', 'PERSON'): 1; ('a man day', 'DATE'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('his great year', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Asser', 'LOC'): 1; ('Aser', 'PERSON'): 1; ('four year old', 'DATE'): 1; ('Sarepta', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('Holophernes', 'GPE'): 1; ('Barach', 'PERSON'): 1; ('ambrosia', 'GPE'): 1; ('Noemi', 'PERSON'): 1; ('Isay', 'GPE'): 1; ('two myte', 'QUANTITY'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Seraphim', 'PRODUCT'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('seven month', 'DATE'): 1; ('almost two year', 'DATE'): 1"
A02351,3,David house rest give enemy God house peace piety rest,place: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; lord: 0.45; kirkes: 0.4; people: 0.4; land: 0.4; parish: 0.35; house: 0.35; way: 0.2; part: 0.15; make: 0.1; number: 0.1; temple: 0.05; country: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('Kirkes', 'GPE'): 6; ('Kirkes', 'ORG'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Kirks', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('daily', 'DATE'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Joshua', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Hannibal', 'GPE'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('luke', 'PERSON'): 2; ('ruth', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Gilead', 'ORG'): 2; ('Iaakob', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Pericles', 'ORG'): 2; ('five hundred', 'CARDINAL'): 2; ('Nehem', 'GPE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('7.3', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('qui extinxit', 'PERSON'): 1; ('Praesbyteros', 'ORG'): 1; ('praesbyterium', 'GPE'): 1; ('Sam 24', 'PERSON'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('9.37', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('49.7', 'MONEY'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('Iaacob', 'GPE'): 1; ('Titulo', 'ORG'): 1; ('Bethel a Babel', 'ORG'): 1; ('Kirke', 'PERSON'): 1; ('137.7', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('14.41', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Vastitas Italiae', 'ORG'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('Sam 18.', 'PERSON'): 1; ('Agg 2', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quae caesaris', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Naomi', 'ORG'): 1; ('the six day', 'DATE'): 1; ('9.22', 'MONEY'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 1.21', 'PERSON'): 1; ('2.41', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('weekday', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Reuben', 'NORP'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('Shiloh', 'GPE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('9.36 .', 'CARDINAL'): 1; ('winter season', 'DATE'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('8.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('Ignorantes', 'PRODUCT'): 1; ('Popple', 'ORG'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('Zaccheus', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('9.33', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('strat', 'PERSON'): 1; ('Alcibiades', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Chittim', 'PERSON'): 1; ('Kedar', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('2.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Baal prophet', 'FAC'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Nebuchadnezar', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('partes•', 'GPE'): 1; ('Labau', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Iackob', 'GPE'): 1; ('Oak•', 'ORG'): 1; ('Sechem', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Carmel :', 'ORG'): 1; ('Bafhan', 'GPE'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('Baptists', 'NORP'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('6.30', 'CARDINAL'): 1; ('royal power', 'ORG'): 1; ('h•r', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 11', 'PERSON'): 1; ('8.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1"
A01981,55,deliverance wrought God mean principal author creator thing governor disposer,passion: 0.5; god: 0.35; death: 0.35; power: 0.35; due: 0.35; right: 0.3; sorrow: 0.3; deliverance: 0.3; king: 0.3; man: 0.2; cause: 0.2; orderer: 0.15; opinion: 0.15; paul: 0.15; paradox: 0.15; pain: 0.15; pharaoh: 0.15; munition: 0.15; notice: 0.15; physician: 0.15; mean: 0.15,"('2', 'CARDINAL'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Dan', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('§', 'NORP'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('49', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('1. 8', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('10 8', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('beneficia commemoremus ad maiorem il ▪ lum benevolenti', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Cor 1', 'ORG'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('20. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Ion 1', 'LAW'): 1; ('3. 26', 'CARDINAL'): 1; ('Meshach', 'PERSON'): 1; ('Abednego', 'NORP'): 1; ('Isa. 43', 'DATE'): 1; ('22 2', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('9 25', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('11. 44', 'DATE'): 1; ('9 40', 'DATE'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ezc.', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('20. 13', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Saints', 'ORG'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('20 12', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('de vero', 'PERSON'): 1; ('cultu l.', 'PERSON'): 1; ('6 c', 'DATE'): 1; ('dei l. 14', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('Gen l. encage', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('34.', 'DATE'): 1; ('Mar. 3', 'DATE'): 1; ('22. 12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('12 15', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Psal.', 'LAW'): 1; ('21', 'DATE'): 1"
A01981,87,estate world God deal occasion saint bring distress mist misery,god: 0.35; prayer: 0.35; thing: 0.35; hear: 0.35; vow: 0.35; lord: 0.35; distress: 0.25; people: 0.2; duty: 0.2; name: 0.2; manner: 0.15; grant: 0.15; prophet: 0.15; profession: 0.15; psal: 0.15; psa: 0.15; prosperity: 0.15; psalmist: 0.15; property: 0.15; presence: 0.15; principal: 0.15; purpose: 0.15; motive: 0.1; evil: 0.1; need: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4. 5', 'DATE'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('118 21', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('every season', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('18. 1', 'DATE'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('9 14', 'DATE'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1"
A01981,107,nonlatinalphabet word sentence verse servant servant psalm Psal. lord nonlatinalphabet,god: 0.45; sacrifice: 0.45; word: 0.45; vers: 0.45; praise: 0.45; phrase: 0.45; psal: 0.45; lord: 0.4; thanksgiving: 0.4; psalm: 0.4; confession: 0.1; deep: 0.05; man: 0.05; psalmist: 0.05; put: 0.05; purpose: 0.05; ptophet: 0.05; quintil: 0.05; prophet: 0.05; protestation: 0.05; reference: 0.05; mercy: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('§', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('135', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Psal •36 .', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet affectus concitatus', 'ORG'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('alte riu• rei gratia assumitur', 'ORG'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('107. 8', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet consiteantur domino', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet sacrifice', 'ORG'): 1; ('239', 'CARDINAL'): 1"
A01981,114,praise God PSAL. Xviii vow lord presence people inference verse,psal: 0.35; prophetae: 0.3; prophet: 0.3; protestation: 0.3; protection: 0.3; ratify: 0.3; principal: 0.3; proffer: 0.3; receive: 0.3; promise: 0.3; vow: 0.2; god: 0.2; praise: 0.2; lord: 0.2; place: 0.2; house: 0.2; make: 0.2; duty: 0.2; matter: 0.15; verse: 0.15; sin: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('§', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('56.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Prophetae', 'ORG'): 1; ('laudem dominicam celebret', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('11. 31', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('voveati', 'ORG'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('lia illa', 'PERSON'): 1; ('quae •fferebantur', 'ORG'): 1; ('Aug. Enar', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('14th', 'ORDINAL'): 1; ('28', 'MONEY'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Salomons', 'NORP'): 1; ('Ezr', 'ORG'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('487 year', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('8. 4', 'DATE'): 1; ('Templ•', 'ORG'): 1"
A09984,2 | 13887,self other ill heart move thing glory church waste word,love: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; heart: 0.5; sin: 0.4; faith: 0.4; man: 0.35; jesus: 0.2; mean: 0.15,"('thou', 'GPE'): 44; ('first', 'ORDINAL'): 15; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 8; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('Sol', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('Answ', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Magdalen', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Iehovah', 'ORG'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Iames 1', 'PRODUCT'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('solu', 'GPE'): 1; ('6. 37', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('1. 18. 19', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('9 22', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Iaacob', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('14. 21', 'DATE'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Ephes 1. 17', 'LAW'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('ignoti nulla cupido', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('18. 1', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('15. 19', 'CARDINAL'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4. 19', 'CARDINAL'): 1"
A07026,12,chapter set church Rome subject council benefit confirm example reason,council: 0.5; pope: 0.5; counsel: 0.5; church: 0.5; father: 0.5; man: 0.5; bishop: 0.5; authority: 0.45; god: 0.4; decree: 0.2; say: 0.15; time: 0.1; matter: 0.1; trent: 0.05; book: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('five', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('the council of Basil', 'ORG'): 4; ('council of Trent', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('Africa', 'LOC'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Cap', 'PERSON'): 3; ('Con', 'ORG'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('Lateran', 'GPE'): 2; ('Trent', 'LOC'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('council of Laterane', 'ORG'): 2; ('the council of Laterane', 'ORG'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Mentz', 'GPE'): 2; ('Constantinople', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('the council of Con', 'ORG'): 2; ('the council of Nicene', 'ORG'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('know•', 'PERSON'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('the council of Carthago', 'ORG'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('the first council of Nicene', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('a good year', 'DATE'): 1; ('1519', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the end of the 2', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('the holy council', 'ORG'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Calixtus', 'ORG'): 1; ('Capi', 'ORG'): 1; ('non decet', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the 14 15', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Deputie', 'PERSON'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Hieronymus', 'NORP'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('Petrus Paul', 'PERSON'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('Oicomenicum', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('1545', 'DATE'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('Wednesday , Friday', 'DATE'): 1; ('Saturdaye', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('1512', 'DATE'): 1; ('Iul', 'PERSON'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Pelagius 2', 'LAW'): 1; ('Marcellus', 'PRODUCT'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('Gregorius', 'ORG'): 1; ('imo dum', 'PERSON'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Vio', 'PERSON'): 1; ('Lateranen', 'PERSON'): 1; ('Pisa', 'ORG'): 1; ('Babylō', 'ORG'): 1; ('obstantibus', 'ORG'): 1; ('ordinationibus', 'CARDINAL'): 1; ('Apostolicis', 'GPE'): 1; ('Paul 3', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('the year 1544', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('the council of Mantua', 'ORG'): 1; ('Mantua', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('the council of roam , council of roam', 'ORG'): 1; ('Phocas', 'GPE'): 1; ('marie', 'PERSON'): 1; ('the council of Triburine , Triburine', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Pallium', 'ORG'): 1; ('Carolus Magnus', 'FAC'): 1; ('Laterane', 'GPE'): 1; ('Nicholas 2', 'PERSON'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Eliberi', 'NORP'): 1; ('the council', 'ORG'): 1; ('Eliberinum', 'FAC'): 1; ('about the year 300', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Constantinus', 'ORG'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Carolus Magnus', 'ORG'): 1; ('627', 'CARDINAL'): 1; ('3.4.5.6.7.8.9.10', 'ORG'): 1; ('81 82.83', 'CARDINAL'): 1; ('quisquis dixerit gratiam de cōsecra .', 'PERSON'): 1; ('Auristanum', 'ORG'): 1; ('Affricanum', 'PERSON'): 1; ('Mileteranum', 'ORG'): 1; ('wherein saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Nicena Syno', 'PERSON'): 1; ('Nicen', 'PERSON'): 1; ('the council of Gan', 'ORG'): 1; ('1.4.9.10.14', 'DATE'): 1; ('Di••incti', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('gangrene', 'PERSON'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('Romano', 'GPE'): 1; ('Synodus', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Gangrensis', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('gran', 'PERSON'): 1; ('Con', 'GPE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Dioc•sim', 'ORG'): 1; ('the council of Africa', 'ORG'): 1; ('92.', 'CARDINAL'): 1; ('Bonifacius', 'GPE'): 1; ('Cele•tinus', 'LOC'): 1; ('Sosimus', 'ORG'): 1; ('Bonefacius', 'ORG'): 1; ('Coelestinus', 'ORG'): 1; ('Mil', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Hilarius', 'ORG'): 1; ('the council of Basile', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
A07026,16,chapter church Rome borrow thing lews article faith Ro. church,jew: 0.45; church: 0.45; rabbi: 0.45; christ: 0.45; book: 0.45; thing: 0.45; mother: 0.45; write: 0.3; text: 0.25; borrow: 0.15; lord: 0.1; jesus: 0.1; man: 0.1; messiah: 0.1; master: 0.1; place: 0.05; altar: 0.05; person: 0.05; pattern: 0.05; placard: 0.05; pickle: 0.05; phrase: 0.05; phariseis: 0.05; petrus: 0.05; plant: 0.05; people: 0.05; ornament: 0.05; call: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('jewish', 'NORP'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Messiah', 'GPE'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('Durandus', 'PERSON'): 2; ('chapter .', 'LAW'): 1; ('the holy Ro.', 'ORG'): 1; ('church', 'PERSON'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Cahana', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Marie', 'PERSON'): 1; ('Rabbi Judas', 'PERSON'): 1; ('Simons', 'ORG'): 1; ('Galirasepa', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('k•ow', 'PERSON'): 1; ('Caballes', 'PRODUCT'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('altar', 'GPE'): 1; ('John de Laterane', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Propitiatorium', 'ORG'): 1; ('sandalia clara', 'GPE'): 1; ('ac vmbilici', 'PERSON'): 1; ('praecisio', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('21.23.77', 'CARDINAL'): 1; ('Durandus', 'ORG'): 1; ('Phariseis', 'ORG'): 1; ('Louen', 'GPE'): 1; ('Rabbottenu', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('23.7', 'CARDINAL'): 1; ('Rabbini', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('qualiter ergo de consec', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('baalim', 'PERSON'): 1; ('baalim .', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A07026,22 | 15250,angel say mass dalliance angel mass find whole world mass,body: 0.5; christ: 0.5; bread: 0.5; word: 0.5; sacrament: 0.5; mass: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; wine: 0.4; scripture: 0.2; blood: 0.2; interpretation: 0.15; say: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 7; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 7; ('Rome', 'GPE'): 7; ('five', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('catholic', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('six', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Missa', 'ORG'): 3; ('Massah', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('noon', 'TIME'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('luke', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Sylvester', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Cana', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('Senona', 'ORG'): 1; ('Missa', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Missa of Massah ▪', 'ORG'): 1; ('Raphidim', 'PERSON'): 1; ('17.7', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('11.38', 'CARDINAL'): 1; ('Maosim', 'PERSON'): 1; ('altaria', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('114.22', 'CARDINAL'): 1; ('es••e', 'PERSON'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('21.42', 'CARDINAL'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('20.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('9.33', 'CARDINAL'): 1; ('2.6.8', 'CARDINAL'): 1; ('15 4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Durandus', 'ORG'): 1; ('Innocentius , de officio Missae', 'ORG'): 1; ('what hour', 'TIME'): 1; ('nine', 'TIME'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('g•e', 'PRODUCT'): 1; ('Eccle', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('126.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1168', 'DATE'): 1; ('Innocentius 3', 'ORG'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('1198', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('6.55', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Basilius', 'ORG'): 1; ('Tertullianus', 'PRODUCT'): 1; ('Theodoretus', 'GPE'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('Damascenus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Trinity Sunday', 'ORG'): 1; ('Econtra', 'PERSON'): 1; ('22.20', 'CARDINAL'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Thomas de Aquino', 'PERSON'): 1; ('Panormitanus', 'GPE'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Mysticum', 'GPE'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('Munst', 'PERSON'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('quot capita', 'PERSON'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('Carroll', 'ORG'): 1; ('signis tantùm', 'PERSON'): 1; ('cibus', 'ORG'): 1; ('sanguis potus', 'PERSON'): 1; ('manet homo christus totus ▪', 'PERSON'): 1; ('mille', 'ORG'): 1"
A07026,22 | 15268,sign substance thing hide flesh meat blood wine Christ sign,bread: 0.5; body: 0.5; word: 0.5; church: 0.5; matter: 0.5; christ: 0.5; wine: 0.5; priest: 0.45; book: 0.45; god: 0.4; sentence: 0.1; mass: 0.05; substance: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('five', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('catholic', 'NORP'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Petrus de Aliaco', 'ORG'): 2; ('Scotus', 'ORG'): 2; ('Thomas de Aquino', 'PERSON'): 2; ('Durandus', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Gardiner', 'PERSON'): 2; ('Johannes de Louanio', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('thirteen', 'CARDINAL'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Louen', 'GPE'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('the holy catholic church', 'ORG'): 2; ('Eckius', 'PERSON'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the council of roam liar', 'ORG'): 1; ('Scotus', 'NORP'): 1; ('Sen•', 'NORP'): 1; ('Peter de Aliaco', 'PERSON'): 1; ('Armacanus', 'DATE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('last fall', 'DATE'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('article 5', 'LAW'): 1; ('richardus de sancto', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('indiuiduum vagum', 'PERSON'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('Louen', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('sen•en', 'LOC'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('de Vrimaria', 'PERSON'): 1; ('Bonauentura', 'ORG'): 1; ('Guido de monte Rocherii', 'PERSON'): 1; ('chapter the 11', 'LAW'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('chapter de sacramento Euchar', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Herode', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('nescio', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('Eckius', 'ORG'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('counce•l', 'ORG'): 1; ('panem eius', 'ORG'): 1; ('Mat 4.3', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Massah', 'PERSON'): 1; ('Massah be Missa', 'PERSON'): 1"
A07026,22 | 15346,purgatory condemn man purgatory take pardon bring hell purgatory kitchen,pope: 0.5; church: 0.5; peter: 0.5; christ: 0.5; man: 0.45; mother: 0.45; rome: 0.4; head: 0.4; saint: 0.4; apostle: 0.25; dear: 0.2; paul: 0.15; scripture: 0.1; room: 0.05; pardon: 0.05; word: 0.05; god: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 21; ('one', 'CARDINAL'): 13; ('Rome', 'GPE'): 12; ('Paul', 'PERSON'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Cephas', 'PERSON'): 5; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Anacletus', 'ORG'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('Petra', 'ORG'): 2; ('capit', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Chaldee', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('de poenitentia', 'PERSON'): 2; ('S. Valentine', 'PERSON'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('de Bustis', 'PERSON'): 1; ('Rosarium', 'PRODUCT'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christe', 'PERSON'): 1; ('s. Michael', 'PERSON'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Regiones', 'NORP'): 1; ('Louen', 'PERSON'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('S. Francis', 'PERSON'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Dominick', 'PERSON'): 1; ('Ex•rauag', 'GPE'): 1; ('Clement 6', 'PERSON'): 1; ('vnige', 'PERSON'): 1; ('John de Fabrica', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('antiq', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('the ocean sea', 'LOC'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Ludovico', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('oblato aruc', 'ORG'): 1; ('Reseruationes', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('two hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('ten million', 'CARDINAL'): 1; ('Samson of Milan', 'ORG'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('a hundred and twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('120000', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('quae ▪ ◊', 'ORG'): 1; ('clemen•s', 'ORG'): 1; ('the holy church', 'ORG'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Vincentius Lirinensis', 'PERSON'): 1; ('Capit', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('beati', 'PERSON'): 1; ('Quae', 'PERSON'): 1; ('just a year before', 'DATE'): 1; ('25.', 'DATE'): 1; ('Cornelius', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('about the year one thousand and seventy', 'DATE'): 1; ('platina write', 'PERSON'): 1; ('ben•o cardinalis', 'PERSON'): 1; ('Henry 4.', 'PERSON'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('five and twenty year', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('Anaclet', 'GPE'): 1; ('sacrosancta', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('9.53', 'CARDINAL'): 1; ('9.46', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22 25.26', 'CARDINAL'): 1; ('20.25.26', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 10.42.45', 'DATE'): 1; ('1.42', 'CARDINAL'): 1; ('John the Euangelist', 'PERSON'): 1; ('Cepha', 'GPE'): 1; ('Cephali', 'NORP'): 1; ('Cheff', 'PERSON'): 1; ('ext', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('S. Clara', 'PERSON'): 1; ('S. Etro•ius', 'ORG'): 1; ('Clare', 'ORG'): 1; ('saint quintine', 'PERSON'): 1; ('S. Etropius', 'PERSON'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('Blindasinus', 'ORG'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('verba••m', 'PERSON'): 1; ('Constan', 'GPE'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('quod etiam', 'PERSON'): 1; ('2.1.1', 'PERSON'): 1; ('Extrauag', 'GPE'): 1; ('de maiorita•e', 'PERSON'): 1; ('tarry', 'PERSON'): 1; ('38.33', 'CARDINAL'): 1; ('r•mi•sionibus', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('11.25.26', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('10.16', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('ho ball', 'PERSON'): 1; ('ho', 'PERSON'): 1"
A07026,22 | 15358,matter while Spain man scripture purpose inquisition dear chief nurse,pope: 0.5; cap: 0.5; man: 0.5; power: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; emperor: 0.5; thing: 0.4; saint: 0.35; lord: 0.2; authority: 0.2; book: 0.15; rome: 0.1; matter: 0.05; write: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Cap', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Henry', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Robert', 'PERSON'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Dionysius', 'ORG'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('Antonius Florentinus', 'ORG'): 2; ('the same year', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Venice', 'GPE'): 2; ('Alexander 3', 'PERSON'): 2; ('Franciscus Dandalius', 'ORG'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Frederick the', 'PERSON'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('holland', 'GPE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 1; ('the council of rein', 'ORG'): 1; ('Bonifacius', 'PERSON'): 1; ('Lee', 'PERSON'): 1; ('Huguenot', 'ORG'): 1; ('127.5', 'CARDINAL'): 1; ('•ationale', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('the council of Carthage', 'ORG'): 1; ('nos li', 'PERSON'): 1; ('quando personam de transl', 'PERSON'): 1; ('quos deus', 'PERSON'): 1; ('3.9.2', 'CARDINAL'): 1; ('17.13.4', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('memoriam', 'GPE'): 1; ('23.9.3', 'CARDINAL'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('ibi glossa', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('•acta .', 'GPE'): 1; ('cvius', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('ordin', 'PERSON'): 1; ('ad aposto•', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Extr', 'PERSON'): 1; ('ad h•norem', 'PERSON'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('holy church', 'ORG'): 1; ('9 qua', 'QUANTITY'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('dubio', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'LOC'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Dionyso', 'PERSON'): 1; ('Bacchus', 'NORP'): 1; ('the saint holiday', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('one whole year', 'DATE'): 1; ('fourty day', 'DATE'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('Herman', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('1309', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Vienne', 'PERSON'): 1; ('Limoges', 'GPE'): 1; ('Poytiers', 'FAC'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('11.36', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel Paul E•erardus', 'PERSON'): 1; ('Annales Au•ntini Lib', 'PERSON'): 1; ('Frederike 2', 'PERSON'): 1; ('Arnoldus', 'ORG'): 1; ('the council of Rein•', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Sigismond , Neap', 'ORG'): 1; ('Creatoris', 'PERSON'): 1; ('quanto', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Panormitan', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Cu•tius', 'ORG'): 1; ('Baldo', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('sine', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Berotus', 'ORG'): 1; ('Rubri', 'GPE'): 1; ('10.', 'TIME'): 1; ('cum tu', 'PERSON'): 1; ('•um', 'GPE'): 1; ('de Vsuris', 'PERSON'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Ludonicus Gomesius', 'ORG'): 1; ('Zodericus Zamorensis', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Barto', 'PERSON'): 1; ('Chassan', 'PERSON'): 1; ('Zodoricus Zamorensis', 'ORG'): 1; ('Bartholus Chassaneus', 'PERSON'): 1; ('quoniam de vnitate', 'PERSON'): 1; ('antonius de ro•ellis', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Petra', 'ORG'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('Rodulpho', 'ORG'): 1; ('Ralph', 'PERSON'): 1; ('Gregory 7', 'PERSON'): 1; ('Henry 4.', 'PERSON'): 1; ('Ralphe', 'PRODUCT'): 1; ('Swaben', 'ORG'): 1; ('Benno', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('Paschalis 2', 'PERSON'): 1; ('Paschalis', 'NORP'): 1; ('Flaunders', 'NORP'): 1; ('810', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1108', 'DATE'): 1; ('Paschalis', 'PERSON'): 1; ('Frederick Barbarossa', 'PERSON'): 1; ('Fredericus Barbarossa', 'PERSON'): 1; ('aspidem', 'GPE'): 1; ('leonem', 'PERSON'): 1; ('certei•e', 'ORG'): 1; ('Quaest', 'GPE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('duke', 'PERSON'): 1; ('Augustinus de Ancona', 'PERSON'): 1; ('Jacobus de Te•ano', 'ORG'): 1; ('Vrbane 6', 'PERSON'): 1; ('reddi•e', 'ORG'): 1; ('caesaris Caesari', 'PERSON'): 1; ('22 21', 'DATE'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('12.17', 'CARDINAL'): 1; ('20 25', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('6.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('9 3.12.33', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Emanuel', 'ORG'): 1; ('Graecia', 'GPE'): 1; ('Graecia', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Innocentius', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('a hundred and twenty thousand', 'CARDINAL'): 1"
A07026,22 | 15414,monk jest read council Nicaen monk Stephanus book Sophronius book,church: 0.5; man: 0.5; flesh: 0.5; image: 0.5; day: 0.5; god: 0.5; meat: 0.45; christ: 0.45; mother: 0.4; saint: 0.35; pope: 0.15; book: 0.1; heretic: 0.05; scripture: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 12; ('Rome', 'GPE'): 7; ('John', 'PERSON'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Durandus', 'PERSON'): 4; ('ten', 'CARDINAL'): 4; ('chapter', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Esaie', 'ORG'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('the fast day', 'DATE'): 3; ('Spain', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('bush', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Quadra', 'PERSON'): 2; ('five day', 'DATE'): 2; ('six hour', 'TIME'): 2; ('Epphatah', 'GPE'): 2; ('Nicaen', 'PERSON'): 1; ('Stephanus', 'PERSON'): 1; ('Nicaen', 'ORG'): 1; ('foe', 'PERSON'): 1; ('520', 'CARDINAL'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the council of eliberum', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('•ckius', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('poetis', 'GPE'): 1; ('quidlibet', 'GPE'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('Micael', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('Antonine', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('•ent', 'LOC'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Sotus', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('72.10', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('east', 'LOC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'PRODUCT'): 1; ('rattelle', 'ORG'): 1; ('saint lungy', 'PERSON'): 1; ('19.34', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Longi', 'PERSON'): 1; ('Longinus', 'ORG'): 1; ('19.37', 'CARDINAL'): 1; ('12.18', 'CARDINAL'): 1; ('Katherine', 'ORG'): 1; ('Barbara', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Billingsgate', 'ORG'): 1; ('Regina', 'LOC'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('sexto', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Diuin', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Rubr', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('il monte de la virgin', 'PERSON'): 1; ('Albertus', 'PERSON'): 1; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Gene', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('a fast day', 'DATE'): 1; ('fish day', 'DATE'): 1; ('Eckius', 'PERSON'): 1; ('fast day', 'DATE'): 1; ('festival day', 'DATE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Lent', 'EVENT'): 1; ('the holy church', 'ORG'): 1; ('three hundred three', 'CARDINAL'): 1; ('six and thirty day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('tenth', 'ORDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('just thirty hour', 'TIME'): 1; ('one penny', 'MONEY'): 1; ('cap significa', 'PERSON'): 1; ('deus', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('maunday', 'DATE'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('Innocentius', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Durandus', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1"
A07026,25,matrimony sacrament Ephes. write mystery Christ Jesus congregation Gentianus tongue,sacrament: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; mother: 0.5; power: 0.5; dear: 0.5; word: 0.5; oil: 0.45; number: 0.25; priest: 0.25; cross: 0.15; water: 0.1; thing: 0.1; matrimony: 0.05; ointment: 0.05; fire: 0.05; heretic: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 36; ('Rome', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('5.32', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('only seven', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Norway', 'GPE'): 1; ('part', 'PERSON'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('Grandwell', 'ORG'): 1; ('Viglius', 'ORG'): 1; ('Franciscus', 'ORG'): 1; ('Sonnius', 'ORG'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('Sent', 'LOC'): 1; ('Iericho', 'PRODUCT'): 1; ('Thomas de Aquino', 'PERSON'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Albertus Magnus', 'ORG'): 1; ('Occam', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Rabanus', 'FAC'): 1; ('Durandus', 'ORG'): 1; ('Petrus Lombardus', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Louen', 'GPE'): 1; ('Louen', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('six hundred sixty six', 'QUANTITY'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('13 18', 'DATE'): 1; ('200.10.1.10', 'CARDINAL'): 1; ('30.1.30.10', 'CARDINAL'): 1; ('TAΛI', 'ORG'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('ka th•s', 'PERSON'): 1; ('666', 'CARDINAL'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia Italica', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('the least seven', 'DATE'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('noctis vigilia', 'PERSON'): 1; ('de donis', 'ORG'): 1; ('maiestati', 'PERSON'): 1; ('non prophana unction viciatum', 'ORG'): 1; ('noctis huius', 'PERSON'): 1; ('laudibus cumulari', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('Mosis', 'ORG'): 1; ('nulla', 'PERSON'): 1; ('nisi Cruce', 'ORG'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('maxima quaeque', 'ORG'): 1; ('Sacramenta', 'GPE'): 1; ('adesto propitius', 'PERSON'): 1; ('multimodis purificationibus praeparato', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('20.10', 'CARDINAL'): 1; ('Eliseus', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('4.34', 'CARDINAL'): 1"
A07026,28,chapter sacrament altar pray Christ god cap part conclusion master,cross: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; church: 0.5; mother: 0.5; worship: 0.5; image: 0.45; creature: 0.4; likeness: 0.35; body: 0.25; power: 0.15; spear: 0.1; reverence: 0.1; nail: 0.05; make: 0.05; sacrament: 0.05; heaven: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Latria', 'GPE'): 2; ('Tau', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Louen', 'GPE'): 1; ('Huguenots', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Theologia Sophistica', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Athenagoras , Arnob', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Lactan', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Orosius', 'PERSON'): 1; ('Esaie', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('John Tekel', 'PERSON'): 1; ('Mentz', 'GPE'): 1; ('Franckfort', 'GPE'): 1; ('1517', 'DATE'): 1; ('Sent', 'ORG'): 1; ('Hyperdulia', 'PERSON'): 1; ('two or three dozen', 'DATE'): 1; ('Lanceae', 'PERSON'): 1; ('intrans', 'NORP'): 1; ('tu vital', 'PERSON'): 1; ('coeli pandis ostia', 'GPE'): 1; ('Fecundata', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('five or six spear', 'DATE'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('Esai', 'ORG'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('inuentio s. crucis', 'PERSON'): 1; ('Ezechiel', 'ORG'): 1; ('Tau , Ezech', 'ORG'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Apo', 'PERSON'): 1; ('7.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('✚', 'PERSON'): 1"
A06472,41,prophet woe iniquity cord vanity cord continue custom man evil,god: 0.5; saint: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; cyrill: 0.5; time: 0.5; love: 0.45; church: 0.4; self: 0.35; heaven: 0.35; man: 0.2; another: 0.2; affection: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Cyrill', 'ORG'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('the year 365', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Iaakob', 'ORG'): 1; ('majestatis opprimetur', 'PERSON'): 1; ('gloria', 'GPE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Mat Christ', 'PERSON'): 1; ('Pictavus', 'PERSON'): 1; ('nescio quae', 'PERSON'): 1; ('vultu spicula sanctus habet', 'ORG'): 1; ('365', 'CARDINAL'): 1; ('Sanctus Cyrillus Hierosolymitanus', 'ORG'): 1; ('S. CIRILLVS', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('340', 'CARDINAL'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Cyrill Deacon', 'ORG'): 1; ('Cyrill of Alexandria', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('430', 'CARDINAL'): 1; ('Phoenicia', 'ORG'): 1; ('Heliopolis', 'GPE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1"
A07769,9 | 17023,breed help mother name wight fire reach thought angel part,thing: 0.4; man: 0.4; god: 0.4; self: 0.4; name: 0.4; life: 0.4; mind: 0.4; substance: 0.35; work: 0.35; time: 0.25; praise: 0.1; portion: 0.1; procreate: 0.1; proclus: 0.1; prison: 0.1; priest: 0.1; prouer: 0.1; power: 0.1; poemander: 0.1; porph: 0.1; nature: 0.1; goodness: 0.05; another: 0.05; knowledge: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('Phoebus', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Porph', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('God spring', 'DATE'): 1; ('Porphyrius', 'PERSON'): 1; ('Proclus', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Xenophanes', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Plotinus Enn', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Hippocrates', 'GPE'): 1; ('Simonides', 'PERSON'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('Syracuse', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Plotin', 'ORG'): 1; ('Pesuit', 'GPE'): 1; ('latibulum suum', 'PERSON'): 1; ('Mercurius Trismegistus', 'ORG'): 1; ('Poemander', 'PRODUCT'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('ehjeh', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Tiismegistus', 'ORG'): 1; ('Mercurius', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('praepositionibus', 'GPE'): 1"
A07769,12,chapter philosophy time doctrine Trinity say doctrine breed man brain,god: 0.5; thing: 0.5; mind: 0.5; spirit: 0.5; world: 0.5; understanding: 0.5; father: 0.5; plato: 0.5; book: 0.35; man: 0.25; lord: 0.25; say: 0.1; word: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 19; ('first', 'ORDINAL'): 16; ('three', 'CARDINAL'): 16; ('Plato', 'PERSON'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('Mercury', 'ORG'): 7; ('lib', 'PERSON'): 6; ('AEgipt', 'ORG'): 6; ('greek', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('egyptians', 'NORP'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('Poemander', 'PRODUCT'): 3; ('AEgiptians', 'NORP'): 3; ('Orpheus', 'PERSON'): 3; ('Plato', 'GPE'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Isis', 'ORG'): 2; ('Pletho Gemistus', 'PERSON'): 2; ('Parmenides', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Poemander', 'ORG'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Platonists', 'NORP'): 2; ('Zoroastres', 'PERSON'): 2; ('Chaldeans', 'NORP'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Zeno', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Epinomis', 'ORG'): 2; ('Dennis', 'PERSON'): 2; ('Memphis', 'GPE'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Solon', 'ORG'): 2; ('Timaeus', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Plato Plato', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle Aristo', 'PERSON'): 1; ('Trinite', 'PERSON'): 1; ('Osiris', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Zoroastres', 'ORG'): 1; ('thousand of year', 'DATE'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Nynus', 'GPE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Chaldey', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Logia', 'GPE'): 1; ('Proclus lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Plato Parmenides', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Ariminis', 'PERSON'): 1; ('Chaldye', 'GPE'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Mercurius Trismegistus Mercury', 'ORG'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Poemander', 'GPE'): 1; ('Logon', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Cyrillus', 'PRODUCT'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('Merc', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Esculapius', 'PRODUCT'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Tulgentius', 'GPE'): 1; ('Suydas Suidas', 'PRODUCT'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('six and thirty thousand , five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Iamblichus Iamblichus', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Theut', 'GPE'): 1; ('Phedon', 'ORG'): 1; ('Philebus', 'ORG'): 1; ('Proclus', 'PRODUCT'): 1; ('Ensoph', 'ORG'): 1; ('Chapt', 'PERSON'): 1; ('Damascius', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Persiens', 'GPE'): 1; ('Orpheus Orpheus', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Strom', 'PRODUCT'): 1; ('Orph', 'GPE'): 1; ('Pherecydes Pherecydes', 'PERSON'): 1; ('Proclus', 'GPE'): 1; ('Pythagoras', 'PERSON'): 1; ('Orph', 'ORG'): 1; ('Argonaut', 'GPE'): 1; ('Aristotle Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Cosmogoni•', 'ORG'): 1; ('Numenius', 'ORG'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('Alcinous', 'NORP'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('ho logo', 'PERSON'): 1; ('Hermius , Erastus', 'ORG'): 1; ('Coriscus', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Erastus', 'ORG'): 1; ('Dennis', 'NORP'): 1; ('Origene Origen', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('h••', 'PERSON'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('mount Carmel', 'ORG'): 1; ('Strabo', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Stromars', 'PRODUCT'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Hermippus', 'NORP'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Proclus Proclus', 'PERSON'): 1; ('Patanit', 'LOC'): 1; ('Osiris', 'GPE'): 1; ('Etimon', 'ORG'): 1; ('Eudoxus', 'ORG'): 1; ('Epinomis', 'GPE'): 1; ('Cratylus', 'PRODUCT'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Trismegistus', 'ORG'): 1; ('Josephus against Appion', 'ORG'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1"
A07769,12 | 17067,Plotinus begetter father beget son manner understanding other place light,god: 0.5; understanding: 0.5; thing: 0.5; father: 0.5; essence: 0.5; son: 0.5; person: 0.45; mind: 0.45; world: 0.3; wisdom: 0.25; self: 0.2; man: 0.15; lib: 0.1; word: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 28; ('three', 'CARDINAL'): 24; ('second', 'ORDINAL'): 20; ('lib', 'PERSON'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('Trinity', 'ORG'): 6; ('Plotin', 'ORG'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Plato', 'PERSON'): 4; ('Plotinus', 'GPE'): 3; ('shall|be', 'PERSON'): 3; ('Enn', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('Julian', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Amelius', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Plotinus', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Cyril', 'ORG'): 2; ('AEgipt', 'ORG'): 2; ('Cyrill', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Plato', 'ORG'): 2; ('Proclus', 'PRODUCT'): 2; ('Platonists', 'NORP'): 2; ('Chalcidius', 'ORG'): 2; ('Thulis', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8. 8', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15. 27', 'DATE'): 1; ('Plotin Enn', 'PERSON'): 1; ('Numenius', 'PERSON'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Cronius', 'ORG'): 1; ('Gaius', 'PERSON'): 1; ('Atticus', 'GPE'): 1; ('Longinus', 'ORG'): 1; ('Philarchaeus', 'ORG'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Porphirie', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Christenfolke', 'ORG'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('Proclus Porphyrius', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Proclus', 'PERSON'): 1; ('Haver', 'ORG'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('natu•e', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Latins', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Plato Timeus', 'ORG'): 1; ('Macrobius Macrobius', 'PERSON'): 1; ('Scipio', 'CARDINAL'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Avicenna Avicenna', 'FAC'): 1; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('egyptians', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Porphirius', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1"
A07769,19,disciple Porphyrius opinion cumber perplexity dispute God skill thing propriety,thing: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; fortune: 0.5; providence: 0.5; nature: 0.5; cause: 0.5; move: 0.45; power: 0.35; end: 0.35; another: 0.15; self: 0.05; whole: 0.05; reason: 0.05; destiny: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 13; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Porphyrius', 'PERSON'): 2; ('Nemertius', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Synesius', 'PERSON'): 1; ('Hierocles', 'GPE'): 1; ('Aristotle Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Nicomachus', 'NORP'): 1; ('Eudemus', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1; ('Plutarch', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Plutarks', 'NORP'): 1; ('Senecaes', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Simplicius', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Oppianus', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Orpheus , Homer', 'ORG'): 1; ('Hesiodus', 'GPE'): 1; ('Aratus', 'ORG'): 1; ('Sophocles , Phocylides', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Proclus', 'PRODUCT'): 1; ('Timeus', 'GPE'): 1; ('junenall', 'PERSON'): 1; ('•ooles', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('between age and age', 'DATE'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('the day and the year', 'DATE'): 1; ('the month and the quarter', 'DATE'): 1; ('Hyad', 'PERSON'): 1; ('the season', 'DATE'): 1; ('d•gstarre', 'PERSON'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('mirandula', 'GPE'): 1"
A07769,21,chapter immortality soul be teach philosopher time believe people nation,man: 0.5; soul: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; thing: 0.5; another: 0.5; book: 0.5; life: 0.5; time: 0.3; plato: 0.25; mind: 0.25; immortality: 0.1; self: 0.05; world: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('Plato', 'PERSON'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('ten', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 3; ('Timaeus', 'PERSON'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Chaldee', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Poemander', 'PRODUCT'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Hermes', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Platonists', 'NORP'): 2; ('Pindar', 'PERSON'): 2; ('Anaxagoras', 'GPE'): 2; ('Diogenes', 'ORG'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('Plato Plato', 'PERSON'): 2; ('Phoedon', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('Ephesus', 'PERSON'): 2; ('xv', 'ORG'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Poemander , Hermes', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Esculapius', 'PRODUCT'): 1; ('Chalcidius', 'ORG'): 1; ('Zoroastres', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Chaldye', 'GPE'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Zoroastres', 'PERSON'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Pherecydes Pherecydes', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Amonium', 'ORG'): 1; ('Phocylides', 'PERSON'): 1; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'ORG'): 1; ('Theognis', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Hesiodus', 'GPE'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Pherecides', 'ORG'): 1; ('Timoeus of Locres', 'ORG'): 1; ('Architas', 'NORP'): 1; ('Pythagoras', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Ale•andria', 'GPE'): 1; ('Philolaus', 'GPE'): 1; ('Epicharmus', 'PERSON'): 1; ('Heraclides', 'ORG'): 1; ('Thales', 'PERSON'): 1; ('Thales', 'GPE'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Lucrece Lucretius', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Xenophō', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Al•ibiades', 'PRODUCT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Simplicius', 'ORG'): 1; ('supernaturalle', 'GPE'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1"
A07769,27,chapter God worship Israel mark religion mark religion right name,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; jew: 0.5; people: 0.5; earth: 0.5; israel: 0.5; religion: 0.45; law: 0.35; time: 0.3; world: 0.15; heaven: 0.15; lib: 0.05; image: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 21; ('Israel', 'GPE'): 17; ('lib', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Alexander', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('AEgipt', 'ORG'): 5; ('assyrian', 'NORP'): 4; ('greek', 'NORP'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('persian', 'NORP'): 3; ('whereunto', 'GPE'): 3; ('Saturn', 'PRODUCT'): 3; ('Iewrie', 'PERSON'): 3; ('Seneca', 'PERSON'): 3; ('only one', 'CARDINAL'): 2; ('AEgiptians', 'NORP'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('104', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Cato', 'ORG'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Persiens', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Ptolemy', 'NORP'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('Julian', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Chaldee', 'NORP'): 2; ('twenty-one', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Porphirius', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Lacedaemon', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 31', 'LAW'): 1; ('Denis', 'PERSON'): 1; ('Halycarnassus', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Appiō', 'ORG'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Senacharibs', 'PERSON'): 1; ('two thousand', 'CARDINAL'): 1; ('18. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Aram', 'PERSON'): 1; ('Arphad', 'PERSON'): 1; ('Sepharnam', 'GPE'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('babylonians', 'NORP'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('Jupiter Bele', 'PERSON'): 1; ('Hecataeus', 'PERSON'): 1; ('Iaddus', 'PERSON'): 1; ('Leuites', 'ORG'): 1; ('Moenina', 'GPE'): 1; ('Parmenio', 'PERSON'): 1; ('Macedony', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Daniell', 'ORG'): 1; ('hundred year', 'DATE'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('seven year to seven year', 'DATE'): 1; ('Leon', 'PERSON'): 1; ('Ptolemy Philadelph', 'PERSON'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Flaccus', 'GPE'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Anubis', 'ORG'): 1; ('Priapus', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the four quarter', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('persian', 'GPE'): 1; ('Austin de ci•itate', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('egyptians', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Galileans', 'PERSON'): 1; ('Abraham Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Iulians', 'NORP'): 1; ('Antioche', 'ORG'): 1; ('Zosimus', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Zosimus', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Platonists', 'NORP'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1"
A07769,38 | 17480,Jew other promise traitor preach disciple town person encounter extreme,god: 0.5; jesus: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; world: 0.5; miracle: 0.5; emperor: 0.5; time: 0.5; oracle: 0.45; christian: 0.25; devil: 0.1; thing: 0.1; christians: 0.05; spirit: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 28; ('Christians', 'NORP'): 14; ('christian', 'NORP'): 12; ('Jew', 'NORP'): 8; ('Apollo', 'ORG'): 8; ('senate', 'ORG'): 6; ('Tiberius', 'ORG'): 6; ('Julian', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Cicero', 'ORG'): 5; ('Alexander', 'PERSON'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jove', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Antonine', 'PERSON'): 3; ('Adrian', 'NORP'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Marcus Aurelius', 'ORG'): 2; ('Vespasian', 'NORP'): 2; ('Traiane', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Augustus', 'ORG'): 2; ('Zosimus', 'GPE'): 2; ('Julian', 'NORP'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('nay', 'PERSON'): 1; ('abject', 'ORG'): 1; ('a two or three day', 'DATE'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('Heliogabalus', 'ORG'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Learn', 'ORG'): 1; ('Rhetoryk', 'PERSON'): 1; ('Gabinius', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Suetonius', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Nero Sueton', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Xiphilus', 'GPE'): 1; ('Malta', 'GPE'): 1; ('Iustine', 'FAC'): 1; ('Marcomanes', 'ORG'): 1; ('prayer beth', 'PERSON'): 1; ('Tertullian Tertulian', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Jesus , Egesippus', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Iulius Capitolimus', 'ORG'): 1; ('Adrian', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Alexander Dion', 'PERSON'): 1; ('Mammea', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('Valerian', 'NORP'): 1; ('Commodus', 'PERSON'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Diodorus , Pausanias', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Ni', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('this present hour', 'TIME'): 1; ('Capitol', 'FAC'): 1; ('Iuuenall Iuuenal', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('Strabo', 'ORG'): 1; ('Lucane', 'PERSON'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Claros', 'GPE'): 1; ('Dodon', 'PERSON'): 1; ('AEgipt', 'ORG'): 1; ('Porphirius', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('Epitherses', 'PRODUCT'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('diocletian', 'NORP'): 1; ('Babylas', 'PERSON'): 1; ('Porphyrius Porphyrius', 'PERSON'): 1; ('Esculapius', 'PRODUCT'): 1; ('Tertullian Tertullian', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('magician', 'NORP'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Porphyrius', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Medaure', 'GPE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Bethsaida', 'GPE'): 1; ('Bethania', 'GPE'): 1; ('no more than one', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Denis', 'PERSON'): 1; ('Ammonius', 'PERSON'): 1; ('Plotin', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Maximus', 'PERSON'): 1; ('Avicenna', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1"
