tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A19952,23,other union CHAP. continuance king answer unite conjunction spirit office,prayer: 0.5; communion: 0.45; faith: 0.45; thing: 0.45; perseverance: 0.45; god: 0.4; saint: 0.4; hope: 0.35; charity: 0.35; lord: 0.2; promise: 0.2; body: 0.15; word: 0.15; church: 0.05; place: 0.05; presumption: 0.05; predestination: 0.05; preach: 0.05; prince: 0.05; point: 0.05; person: 0.05; petilian: 0.05; profit: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('xi', 'ORG'): 1; ('noe', 'NORP'): 1; ('S. AVGVSTINE', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Prosp', 'ORG'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('the council of Laodicea', 'ORG'): 1; ('Laod', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('council of', 'ORG'): 1; ('Nicaea', 'ORG'): 1; ('Conc', 'PERSON'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('council of Ancyra', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Theophilius', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('AVGVST', 'ORG'): 1; ('psam', 'GPE'): 1; ('Petilian', 'NORP'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Hippomanes', 'PERSON'): 1; ('Atalanta', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Lordin', 'PERSON'): 1; ('S. PAVL', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('Ioann', 'ORG'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Marc 11', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('min l. 3.', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('S. AVGVST', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1"
A19952,27,interpretation celebrate father destruction Babylon describe revelation destruction paganism honour,church: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; faith: 0.5; word: 0.45; babylon: 0.45; lord: 0.4; wilderness: 0.4; antichrist: 0.4; woman: 0.4; jew: 0.3; revelation: 0.1; christian: 0.05; religion: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 19; ('Antichrist', 'PERSON'): 18; ('two', 'CARDINAL'): 11; ('christian', 'NORP'): 10; ('Jerusalem', 'GPE'): 9; ('pagan', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('John', 'PERSON'): 6; ('Apoc', 'PERSON'): 5; ('seven', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('Jerome', 'PERSON'): 4; ('Babylon', 'PERSON'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('jewish', 'NORP'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Constantinople', 'ORG'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Matt', 'PERSON'): 3; ('three year and a half', 'DATE'): 3; ('Ioann', 'ORG'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('IEROME', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Babylon', 'ORG'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Alexandria', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('AVGVST', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('18', 'DATE'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Marcelia', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Paulin de instit', 'PERSON'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('Praefat', 'PERSON'): 1; ('Didim', 'ORG'): 1; ('Asell', 'PERSON'): 1; ('Palestina', 'PERSON'): 1; ('RVFFINVS', 'ORG'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Origens', 'PERSON'): 1; ('THEOPHILVS Patriarche Epist', 'ORG'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Demetrias', 'ORG'): 1; ('Anastasius of Epist', 'ORG'): 1; ('Anastasius', 'PERSON'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('DAMASVS', 'ORG'): 1; ('Damos', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Vitalis', 'PERSON'): 1; ('Meletius', 'PERSON'): 1; ('Paulinus', 'GPE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Mahomett', 'PERSON'): 1; ('OECOLAMP', 'ORG'): 1; ('BVLLINGER', 'ORG'): 1; ('Babylon and', 'ORG'): 1; ('Arethas', 'PERSON'): 1; ('Nimrod', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('Isay and Jeremy', 'WORK_OF_ART'): 1; ('OSIVS', 'ORG'): 1; ('Athanas', 'PERSON'): 1; ('Christiās', 'ORG'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('S. AVGVST', 'PERSON'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('80 2', 'DATE'): 1; ('S. Aug', 'PERSON'): 1; ('luciferians', 'NORP'): 1; ('Ieron', 'ORG'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Luciferians', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('AVGVSTIN', 'ORG'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Saint HILLARIE', 'PERSON'): 1; ('CYRILL', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('S. CYRILL', 'PERSON'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('ep', 'GPE'): 1; ('diu', 'PERSON'): 1; ('decret', 'PERSON'): 1; ('de Antich', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('dei l. 20', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('AVGV', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Iosephs', 'GPE'): 1; ('Pindarus', 'PRODUCT'): 1; ('the day Luc', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('S. AVGVSTINE de vnit eules', 'PERSON'): 1; ('John write', 'PERSON'): 1"
A19952,37 | 1214,emperor Theodosius associate emperor Gratian law l. front Code Justinian,bishop: 0.5; pope: 0.5; church: 0.5; saint: 0.5; council: 0.5; flauianus: 0.5; emperor: 0.5; constantinople: 0.5; peter: 0.4; thing: 0.2; antioch: 0.2; cause: 0.1; word: 0.05; letter: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('Constantinople', 'ORG'): 10; ('Antioch', 'ORG'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Theod', 'ORG'): 6; ('eccl', 'PERSON'): 6; ('Alexandria', 'GPE'): 6; ('Theodoret', 'PERSON'): 6; ('Antioch', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('l. 5', 'PERSON'): 5; ('greek', 'NORP'): 5; ('Chrys', 'ORG'): 5; ('Chrysostome', 'GPE'): 5; ('Honorius', 'ORG'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Socrates', 'PRODUCT'): 4; ('DAMASVS', 'PERSON'): 4; ('DAMASVS', 'ORG'): 4; ('Jerome', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Milan', 'GPE'): 4; ('Aristenetus', 'ORG'): 4; ('Theodosius', 'ORG'): 3; ('Miletius', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Ibid', 'PERSON'): 3; ('the council of Constantinople', 'ORG'): 3; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 3; ('Syria', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Cephas', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('Euagrius', 'ORG'): 3; ('THEOPHILVS', 'ORG'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Palladius', 'GPE'): 3; ('Eudoxia', 'GPE'): 3; ('three month', 'DATE'): 3; ('Gratian', 'PERSON'): 2; ('Damasus', 'PERSON'): 2; ('Paulinus', 'GPE'): 2; ('Christum', 'ORG'): 2; ('Vitalis', 'PRODUCT'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('the council of the one hundred and fifty', 'ORG'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('Salamina', 'LOC'): 2; ('cypress', 'LOC'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Sozomene', 'PERSON'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Asia', 'LOC'): 2; ('Amb', 'PERSON'): 2; ('Capua', 'ORG'): 2; ('AVSTIN', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Innoc', 'GPE'): 2; ('Leo', 'PERSON'): 2; ('Photius', 'ORG'): 2; ('George', 'PERSON'): 2; ('CHRISOSTOME', 'ORG'): 2; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Stilicon', 'GPE'): 2; ('Anthemius', 'ORG'): 2; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('Damasus', 'PRODUCT'): 1; ('Peter of Alexādria', 'PERSON'): 1; ('Alexādria', 'GPE'): 1; ('Soct', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'ORG'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Damas', 'PERSON'): 1; ('Vitalis', 'PERSON'): 1; ('five hundred year ago', 'DATE'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('Gregory NAZIANZENE', 'ORG'): 1; ('Cledon', 'PRODUCT'): 1; ('Nazianza', 'PRODUCT'): 1; ('Capadocia', 'GPE'): 1; ('Timothy', 'GPE'): 1; ('Pope DAMASVS', 'PERSON'): 1; ('Apollinarius', 'PERSON'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('Miletius', 'NORP'): 1; ('EPIPHANIVS', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('soz', 'ORG'): 1; ('5 c', 'DATE'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('the council of Aquilea', 'ORG'): 1; ('Russ', 'PERSON'): 1; ('l. ◊ .', 'ORG'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Appollinarius', 'PERSON'): 1; ('eccl l. 5', 'PERSON'): 1; ('eccl l. 7.', 'PERSON'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Suffragan', 'PERSON'): 1; ('the council of Capua', 'ORG'): 1; ('S. Ambrose ◊ Carth', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Amb', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('EVAGRIVS', 'ORG'): 1; ('Theophilus', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Socrates', 'PERSON'): 1; ('Anastasius', 'ORG'): 1; ('Soz', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Beroe', 'PERSON'): 1; ('Isidorus', 'ORG'): 1; ('sec Nicephorus l. 12', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Acacius', 'ORG'): 1; ('Sardinia', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('OPTATVS Mileuitanus', 'ORG'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('noe', 'NORP'): 1; ('Macrobius', 'PERSON'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('Aug. cp .', 'DATE'): 1; ('162', 'CARDINAL'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Successiion', 'ORG'): 1; ('Arcadius', 'ORG'): 1; ('Leo Imp', 'PERSON'): 1; ('Chrisostom', 'ORG'): 1; ('Constantinople Chrys', 'PERSON'): 1; ('Constantinople under Theophilus', 'ORG'): 1; ('vouchsafe', 'PERSON'): 1; ('eastern', 'NORP'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('EVSEBIVS', 'ORG'): 1; ('inter ep', 'PERSON'): 1; ('Leon', 'PERSON'): 1; ('Cōc', 'ORG'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('the council of Mopsuestia', 'ORG'): 1; ('Vigilius', 'NORP'): 1; ('Conc', 'PERSON'): 1; ('Const', 'ORG'): 1; ('Cyriacus', 'ORG'): 1; ('Oocum', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Julius', 'PERSON'): 1; ('Iul', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Pal', 'DATE'): 1; ('Palladius', 'ORG'): 1; ('Phot', 'PERSON'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Venerius', 'ORG'): 1; ('Chromatius', 'ORG'): 1; ('Aquilea', 'ORG'): 1; ('Innoc.', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Sardica', 'PRODUCT'): 1; ('Appeales', 'PERSON'): 1; ('Zozomene', 'PERSON'): 1; ('John of Constantinople', 'PERSON'): 1; ('one thousand year', 'DATE'): 1; ('saint damascene', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Cedrenus', 'ORG'): 1; ('Cedrenus', 'GPE'): 1; ('Zonarus', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Sozimus', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('above 30.', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Pamphilia', 'GPE'): 1; ('Zosim', 'PERSON'): 1; ('Cucusus', 'GPE'): 1; ('Marcel', 'PRODUCT'): 1; ('first year', 'DATE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Arzabacius', 'PERSON'): 1; ('Anthemius', 'LOC'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('3. month', 'DATE'): 1; ('Arcadius', 'GPE'): 1; ('leo Imp', 'PERSON'): 1; ('vit', 'LOC'): 1; ('Cedrenus', 'PERSON'): 1; ('Zonarus', 'PERSON'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('George of Alexādria', 'PERSON'): 1; ('Cedr', 'PERSON'): 1; ('Zonar', 'PERSON'): 1; ('Arcadio', 'ORG'): 1"
A19952,61,decree council sea Appeales V. instance Caluin Mileuitan council hold,council: 0.5; bishop: 0.5; cause: 0.5; pope: 0.5; word: 0.45; mileuitan: 0.45; sea: 0.45; clerk: 0.35; counsel: 0.35; africa: 0.35; carthage: 0.25; church: 0.15; canon: 0.15; inferior: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 20; ('Africa', 'LOC'): 19; ('greek', 'NORP'): 11; ('the Mileuitan council', 'ORG'): 10; ('african', 'NORP'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('AVSTIN', 'ORG'): 6; ('Cecilianus', 'GPE'): 6; ('Celestius', 'PERSON'): 5; ('latin', 'NORP'): 5; ('six', 'CARDINAL'): 5; ('Appeales', 'PERSON'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('Conc', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Zosimus', 'PERSON'): 4; ('the council of Carthage', 'ORG'): 4; ('Honorius', 'ORG'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Episcopal', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('the six council of Carthage', 'ORG'): 3; ('Caluin', 'PERSON'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('Iethro', 'PERSON'): 2; ('ordain', 'GPE'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Rheims', 'NORP'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('Hincm', 'PERSON'): 2; ('Nicholas', 'PERSON'): 2; ('the council of Nicaea', 'ORG'): 2; ('Mileuitan', 'LOC'): 2; ('Pelagius', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('the council of Africa', 'ORG'): 2; ('Carthag', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Centur', 'GPE'): 2; ('chapt', 'PERSON'): 1; ('the first thousand two hundred year ago', 'DATE'): 1; ('Calu', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('mileuit', 'PERSON'): 1; ('the first council of Constantinople', 'ORG'): 1; ('cōc', 'NORP'): 1; ('the three council of Carthage', 'ORG'): 1; ('ninteen year', 'DATE'): 1; ('clerk', 'PERSON'): 1; ('Theodosius Conc', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Nestorius', 'ORG'): 1; ('the council of Ephesus', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the Mileuitan council Innoc ep .', 'ORG'): 1; ('Uictricius', 'ORG'): 1; ('a thousand and', 'CARDINAL'): 1; ('Turon 2', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Leo the first', 'ORG'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Leo ep', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('John Ep', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Thebes', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('287', 'CARDINAL'): 1; ('Charlemaine', 'PERSON'): 1; ('Nicol', 'PERSON'): 1; ('the holy roman church', 'ORG'): 1; ('Gerson', 'ORG'): 1; ('John the twenty three', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('thousand year ago', 'DATE'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('Palestina', 'ORG'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Mil', 'PERSON'): 1; ('Innoc', 'GPE'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Mileuitan council', 'ORG'): 1; ('Caluinists', 'NORP'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Prosp', 'ORG'): 1; ('de Ingr', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Victricius', 'GPE'): 1; ('Innoc ep .', 'PERSON'): 1; ('ad victiic', 'PERSON'): 1; ('Mileuis be', 'PERSON'): 1; ('Aug. ep .', 'DATE'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Celestius', 'NORP'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('two month', 'DATE'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('two hundred and fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('pelagian', 'NORP'): 1; ('Zosimus', 'GPE'): 1; ('Nicol', 'GPE'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('saint ATHANASIVS', 'PERSON'): 1; ('ATHANASIVS', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('the catholic of Africa', 'GPE'): 1; ('seventy', 'CARDINAL'): 1; ('Churches', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('beyond sea', 'ORG'): 1; ('AVS', 'ORG'): 1; ('the universal council', 'ORG'): 1; ('Graec', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('gratians', 'NORP'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('du Prè', 'ORG'): 1; ('1524', 'DATE'): 1; ('Francisc Regnaut', 'PERSON'): 1; ('1553', 'DATE'): 1; ('Guillel', 'PERSON'): 1; ('the hundred and five chapter', 'QUANTITY'): 1; ('the council of Thibout 1555', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Joan Opoporin', 'PERSON'): 1; ('1535', 'DATE'): 1; ('1585', 'DATE'): 1; ('Mileuis', 'PERSON'): 1; ('Grat', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Magdeburg Centur', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('839', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('vel', 'ORG'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('Hippo', 'PERSON'): 1; ('Conc', 'ORG'): 1; ('Conc', 'PRODUCT'): 1; ('Carth', 'ORG'): 1; ('the general council of Africa', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Hincmarus', 'ORG'): 1; ('Capet', 'PERSON'): 1; ('Magdeb', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('494', 'CARDINAL'): 1; ('Celestine', 'PERSON'): 1; ('Cōc', 'NORP'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 10', 'LAW'): 1; ('the Mileuitan Councell', 'ORG'): 1; ('Cresconius', 'GPE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('the council os Carthage', 'ORG'): 1; ('285', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 7', 'LAW'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('thirty three', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 49', 'LAW'): 1"
A19952,71 | 1605,flood tear church rock Ecclesiae crime cock S. EPIPHANIVS Christ,rock: 0.5; word: 0.5; peter: 0.5; saint: 0.5; christ: 0.5; church: 0.5; name: 0.5; lord: 0.5; person: 0.45; sense: 0.3; allusion: 0.15; place: 0.1,"('Peter', 'PERSON'): 59; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Petra', 'ORG'): 9; ('Cephas', 'PERSON'): 9; ('Matt', 'PERSON'): 7; ('Beza', 'PERSON'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 4; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('16', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Absalon', 'ORG'): 3; ('Matthew', 'PERSON'): 3; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Probus', 'ORG'): 2; ('Osius', 'ORG'): 2; ('Noemi', 'PERSON'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Tsur', 'GPE'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('BASILL', 'GPE'): 2; ('latin', 'LANGUAGE'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Cepha', 'GPE'): 2; ('S. EPIPHANIVS', 'PERSON'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('Parm', 'GPE'): 1; ('Alexandr', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('S. CYRILL', 'PERSON'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Porphirius', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('August de Ciuit', 'ORG'): 1; ('christians', 'NORP'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Chanaan', 'GPE'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('Marc 3', 'PERSON'): 1; ('Zebedee', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Uopiscus', 'ORG'): 1; ('Carus', 'ORG'): 1; ('Prob', 'ORG'): 1; ('Charus', 'ORG'): 1; ('ATHANASIVS', 'ORG'): 1; ('the council of Constantinople', 'ORG'): 1; ('Menas', 'PERSON'): 1; ('Agapet', 'ORG'): 1; ('Agapet', 'PERSON'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('Constant', 'PERSON'): 1; ('Conc', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Iona', 'ORG'): 1; ('Bez', 'PERSON'): 1; ('Hilar', 'GPE'): 1; ('S. HILLARIE', 'PERSON'): 1; ('S. PAVL', 'ORG'): 1; ('sam', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Esaie', 'ORG'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Delphus', 'NORP'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Syriacke', 'ORG'): 1; ('Bethell', 'GPE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('l. Anacorat', 'PERSON'): 1; ('EPIPHANIVS', 'ORG'): 1; ('Prosp', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('sixty nine', 'CARDINAL'): 1; ('Donatus', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Ioa', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('eighty', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('the greek Arsen', 'ORG'): 1; ('Eurip', 'GPE'): 1; ('Anaxagoras', 'GPE'): 1; ('Tuesroc', 'GPE'): 1; ('ie bastiray mon eglise', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'ORG'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('Pierre', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Petra Bez', 'PERSON'): 1; ('Peter , Cephas', 'ORG'): 1; ('Helias', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('nazarean', 'NORP'): 1; ('Bariona', 'ORG'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Mesopotamia', 'GPE'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Kipho', 'LOC'): 1; ('Kipho', 'GPE'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('Ascara', 'NORP'): 1; ('Ascara', 'PERSON'): 1; ('thou be zeng', 'PERSON'): 1; ('zeng', 'PERSON'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('ruthenian', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('Syriack', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1"
A19952,72,indivisibility church CHAP. IV. continuance king answer begin luster divide,church: 0.5; body: 0.5; whole: 0.5; division: 0.5; part: 0.5; divide: 0.5; separation: 0.45; christ: 0.3; saint: 0.3; separate: 0.25; coat: 0.2; age: 0.2; heretic: 0.2; unity: 0.05; thing: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('David', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('the catholic church', 'ORG'): 2; ('Prou', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Opuntine', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Achias', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Optatus Mileuitanus', 'ORG'): 1; ('CHRISOSTOME', 'ORG'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Corinth c', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('chapt', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('ethiopian province', 'GPE'): 1; ('Oza', 'PERSON'): 1; ('Pentheus', 'PERSON'): 1; ('Luciferians', 'NORP'): 1; ('Hieron', 'ORG'): 1; ('Luciferian', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Petil', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Crescon', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'CARDINAL'): 1; ('Faust', 'GPE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1"
A19952,75,exclusion heretic body catholic church Vii continuance king answer roman,church: 0.5; heretic: 0.5; saint: 0.5; communion: 0.5; man: 0.5; society: 0.5; christ: 0.5; doctrine: 0.5; faith: 0.35; catholic: 0.2; body: 0.15; sect: 0.15; self: 0.05; baptism: 0.05; avgvstine: 0.05,"('the catholic church', 'ORG'): 13; ('catholic', 'NORP'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 8; ('egyptian', 'NORP'): 7; ('christian', 'NORP'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Galatians', 'NORP'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('ethiopian', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Aug.', 'DATE'): 4; ('Hierome', 'GPE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Id.', 'GPE'): 4; ('Corinthians', 'NORP'): 4; ('greek', 'NORP'): 3; ('Hieron', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Sara', 'PERSON'): 3; ('Muscovite', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Hier', 'PERSON'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Ezech', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('heresy', 'PERSON'): 2; ('saint cyprian', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Optatus Mileuitanus', 'ORG'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('71', 'CARDINAL'): 2; ('Cod', 'PERSON'): 2; ('tit .', 'DATE'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Cypr', 'PERSON'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('chapt', 'PERSON'): 1; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('Musco', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('the council of Cōstātinople', 'ORG'): 1; ('ethiopian', 'PERSON'): 1; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 1; ('twelve hundred year ag', 'DATE'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('Cōc', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Esaie', 'ORG'): 1; ('Ezechiell', 'ORG'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('Sibilla', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Faust', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('8 c .', 'DATE'): 1; ('Esai l. 7', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Ose', 'GPE'): 1; ('Crete', 'ORG'): 1; ('Esai l. 2', 'PERSON'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('dogmatize heretic', 'ORG'): 1; ('Osea', 'ORG'): 1; ('S. EPIPHANIVS', 'PERSON'): 1; ('S. Hierome Ibid', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('l. anacor', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'GPE'): 1; ('3 c', 'DATE'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('Clem', 'NORP'): 1; ('l. 1', 'PERSON'): 1; ('Julian ep', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'PERSON'): 1; ('novatians', 'NORP'): 1; ('Conc Elibert', 'PERSON'): 1; ('Conc', 'PERSON'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('the council of Sardica', 'ORG'): 1; ('Luciferian', 'PERSON'): 1; ('Marcionites', 'NORP'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Contr', 'GPE'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Euang', 'GPE'): 1; ('Conc', 'PRODUCT'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('de heresi', 'PERSON'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('eutychians', 'NORP'): 1; ('Mezentius', 'NORP'): 1; ('Beliall', 'PERSON'): 1; ('Parm l. 2', 'PERSON'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('Saint AVGVSTINE', 'GPE'): 1; ('Callithrix', 'GPE'): 1; ('13 c', 'DATE'): 1; ('1 2', 'CARDINAL'): 1; ('FVLGENTIVS', 'ORG'): 1; ('Petr', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('cum emerit', 'PERSON'): 1; ('S. John 2', 'PERSON'): 1; ('altar', 'GPE'): 1; ('S. AVGVSTINE', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Pupp', 'GPE'): 1; ('altar', 'PERSON'): 1; ('Gellius', 'PRODUCT'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Hormodius', 'ORG'): 1; ('Aristogiton', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('the athenian senate', 'ORG'): 1; ('the fowrth council of Carthage', 'ORG'): 1; ('Conc', 'ORG'): 1; ('4 c .', 'DATE'): 1; ('de haeret', 'PERSON'): 1; ('S. PAVLE', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Vincentius', 'NORP'): 1; ('Galatia', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de baptism .', 'PERSON'): 1; ('Catholiks ◊ l.', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Agar', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('donatists l. 4.', 'PERSON'): 1; ('Hilarie', 'PERSON'): 1; ('Deacon', 'ORG'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Cerinthus', 'NORP'): 1; ('Verax', 'PERSON'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('Delphus', 'NORP'): 1"
A19952,97,exception king separate church CHAP. Xxix continuance king answer king,church: 0.45; discipline: 0.45; catholic: 0.45; saint: 0.4; donatist: 0.4; faith: 0.35; king: 0.35; manner: 0.3; avgvstine: 0.3; doctrine: 0.3; thing: 0.25; time: 0.2; communion: 0.1; reformation: 0.1; pavl: 0.05; passage: 0.05; personage: 0.05; person: 0.05; perseverance: 0.05; persecution: 0.05; people: 0.05; penance: 0.05; pestilence: 0.05; patience: 0.05; nation: 0.05; world: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 9; ('the catholic church', 'ORG'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Chapt', 'PERSON'): 1; ('Xxx', 'PERSON'): 1; ('this last five hundred year', 'DATE'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('162', 'CARDINAL'): 1; ('the last age', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Xxxi', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('the end of the August', 'DATE'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('Mont.', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('Goth', 'ORG'): 1; ('Vandal', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Christiās', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4. Luc. 11', 'CARDINAL'): 1; ('scatter', 'PERSON'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('Vincentius Lyrinensis', 'PERSON'): 1; ('Lirin', 'GPE'): 1; ('Petilian l. 2', 'PERSON'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Caius Seius', 'PERSON'): 1; ('Caia Seia', 'PERSON'): 1; ('Lyrin', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Saint AVGVSTINE', 'GPE'): 1; ('Augu', 'PERSON'): 1; ('sup', 'ORG'): 1; ('gest', 'PERSON'): 1; ('cum emerit', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Bapt', 'PERSON'): 1; ('Donat', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1"
A19952,100,authority rest christian people church title catholic Chapt. continuance king,church: 0.5; christian: 0.5; people: 0.5; promise: 0.5; make: 0.4; number: 0.4; period: 0.4; multitude: 0.35; lord: 0.3; king: 0.3; jew: 0.25; saint: 0.2; god: 0.15; perpetuity: 0.15; man: 0.05; time: 0.05,"('christian', 'NORP'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Jew', 'NORP'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('english', 'NORP'): 7; ('thou', 'GPE'): 7; ('jewish', 'NORP'): 7; ('England', 'GPE'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('the catholic church', 'ORG'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('Juda', 'PERSON'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('45', 'DATE'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'NORP'): 2; ('Esai', 'PERSON'): 2; ('54', 'DATE'): 2; ('48', 'DATE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Noe', 'GPE'): 2; ('Chapt', 'PERSON'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Alexand', 'ORG'): 1; ('ad nouat', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('universal catholic church', 'ORG'): 1; ('catholic church', 'ORG'): 1; ('xxxiii', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('chapt', 'PERSON'): 1; ('xxxiv', 'PERSON'): 1; ('xxxv', 'PERSON'): 1; ('Pape Leo', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Leo the', 'ORG'): 1; ('Leo', 'GPE'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('the christian church', 'ORG'): 1; ('Embricn', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Genes', 'PRODUCT'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Aggeus', 'PERSON'): 1; ('Agg 2', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('49 v.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('Luciferian', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Luc. 12', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('S. AVGVSTINE', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Hier', 'PRODUCT'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Ezec', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('59 v. 19', 'QUANTITY'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('idem c', 'ORG'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('nor night', 'TIME'): 1; ('Esai 62', 'PERSON'): 1; ('Esaie', 'ORG'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('Zachar', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1"
A19511,1,Christ cross doctrine Christ tiding passion cross doctrine soul self,god: 0.5; commandment: 0.5; meditation: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.5; psal: 0.45; passion: 0.4; child: 0.4; ps: 0.4; man: 0.4; soul: 0.2; life: 0.15; ioh: 0.05; doctrine: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('daily', 'DATE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Deut', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Ps', 'ORG'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('John Andrew', 'PERSON'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Joseph Barnes', 'PERSON'): 1; ('1614', 'DATE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Aconitanus', 'LOC'): 1; ('Alphonsus', 'PRODUCT'): 1; ('Aragon', 'ORG'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Serò', 'ORG'): 1; ('Seriò', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Christo', 'GPE'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('119 4', 'CARDINAL'): 1; ('so many million', 'CARDINAL'): 1; ('3 17', 'DATE'): 1; ('a thousand degree 2', 'QUANTITY'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('4 18', 'DATE'): 1; ('the Saboth day', 'DATE'): 1; ('the holy ark', 'LOC'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('15. 32', 'DATE'): 1; ('Sam 6', 'PERSON'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('11. 18', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('23. 12', 'DATE'): 1; ('19 16', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('14 15', 'DATE'): 1; ('14 21', 'DATE'): 1; ('14. 23', 'DATE'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('119 97', 'CARDINAL'): 1; ('39 4', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('23 13', 'DATE'): 1; ('Paul • t•m', 'PERSON'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('David Ps', 'PERSON'): 1; ('39 4', 'DATE'): 1; ('1. 2.', 'CARDINAL'): 1; ('14 13', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('14 6', 'DATE'): 1; ('27 4', 'CARDINAL'): 1; ('Wis.', 'GPE'): 1; ('16 21', 'DATE'): 1; ('11. 16', 'DATE'): 1; ('24 7', 'DATE'): 1; ('7 1', 'DATE'): 1; ('4 7', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('62. 7', 'DATE'): 1; ('Narrabo', 'ORG'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ps 78 7', 'ORG'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('3. 18', 'CARDINAL'): 1; ('1 5', 'CARDINAL'): 1; ('Eunice', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('22 6', 'DATE'): 1; ('4 2', 'CARDINAL'): 1; ('Eph 5 8', 'PERSON'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('Eccl 4. 17', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('10 23', 'DATE'): 1; ('15 5', 'DATE'): 1; ('116.', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('10. 27', 'DATE'): 1; ('6. 5', 'CARDINAL'): 1; ('19 18', 'DATE'): 1; ('Mar. 1', 'DATE'): 1; ('2. 3.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 7', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('3. 5.', 'CARDINAL'): 1; ('John sermon Luk', 'PERSON'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('Israelits', 'PRODUCT'): 1; ('37.', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('10. 25', 'DATE'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15. 58', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ Eph 1.', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('53 5', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('130 3', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9 7', 'DATE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('6 6', 'DATE'): 1; ('11. 25', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('4 13', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('soliciti', 'GPE'): 1; ('Fons', 'PRODUCT'): 1; ('gloria', 'PERSON'): 1"
A19511,4 | 5041,resolve difference law conscience force law law christian bound dominion,god: 0.5; sin: 0.5; law: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; sinner: 0.5; son: 0.45; evil: 0.25; ioh: 0.25; whole: 0.2; anger: 0.2; conscience: 0.2; heaven: 0.15; cor: 0.1; world: 0.05; day: 0.05; thing: 0.05; death: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 19; ('four', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('22', 'CARDINAL'): 7; ('third', 'ORDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('Cor', 'ORG'): 4; ('Prov', 'ORG'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('Io', 'LOC'): 2; ('Mar. 16', 'DATE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('1. 29', 'DATE'): 1; ('caro luxuriosa domari', 'PERSON'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('qualis erit', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('3. 23', 'DATE'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Iames Iam', 'PRODUCT'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Chiron', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Hypanis', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('6. 1', 'CARDINAL'): 1; ('15. 3', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3. 18', 'CARDINAL'): 1; ('11. 25', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('6. 35', 'CARDINAL'): 1; ('20. 29', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('15. 4', 'DATE'): 1; ('28 6', 'DATE'): 1; ('20. 27', 'DATE'): 1; ('11. 20. 29', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('come l.', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('18 7', 'DATE'): 1; ('heb 12 26', 'LAW'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('Adramelech', 'PERSON'): 1; ('Anamelech', 'ORG'): 1; ('Ashteroth', 'GPE'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('17. 30', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19 46', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('59 2', 'CARDINAL'): 1; ('15. 6', 'CARDINAL'): 1; ('10. 13', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('2. 2.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 8', 'DATE'): 1; ('10. 4', 'DATE'): 1; ('Ekron', 'ORG'): 1; ('2. kin 1', 'QUANTITY'): 1; ('21. 9', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('17.', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('Ps. 35. 17', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('nisi', 'NORP'): 1; ('700', 'CARDINAL'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('10. 20', 'DATE'): 1; ('privy chamber', 'ORG'): 1; ('Wis.', 'GPE'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('14 4', 'DATE'): 1; ('15. 8', 'CARDINAL'): 1; ('4 9', 'CARDINAL'): 1; ('3 8', 'CARDINAL'): 1; ('10. 7', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('caterpillar', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('lie many year', 'DATE'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('vasa furoris', 'PERSON'): 1; ('mihi animas', 'PERSON'): 1; ('tolle', 'GPE'): 1; ('Rotam Solis', 'PERSON'): 1; ('the first quarter of the moon', 'DATE'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('how many thousand and million', 'CARDINAL'): 1; ('4. degree', 'QUANTITY'): 1; ('cordis', 'ORG'): 1; ('oris', 'PERSON'): 1; ('operis', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Evah', 'PERSON'): 1"
A19511,9,part type figure allegory simile testament prophecy prophet Adam rib,christ: 0.5; god: 0.5; passion: 0.5; sin: 0.5; ib: 0.5; joseph: 0.5; cause: 0.5; motive: 0.35; type: 0.25; part: 0.2; man: 0.2; figure: 0.2; repentance: 0.15; meditation: 0.1; jew: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('Joseph', 'PERSON'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('Jew', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Rachel', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('64', 'CARDINAL'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('Evah', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'PERSON'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Laea', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Jesse', 'GPE'): 1; ('Mich. 3', 'DATE'): 1; ('Bethlehem', 'GPE'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'NORP'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('47.', 'CARDINAL'): 1; ('49.', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('aswell', 'NORP'): 1; ('Frenchmen', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('George Turberuile', 'PERSON'): 1; ('nocet', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Christopher Barker', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1575', 'DATE'): 1"
A13960,28,Satan witchcraft seduce error cleave skin flesh flesh bone hope,majesty: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; religion: 0.5; queen: 0.4; person: 0.4; elizabeth: 0.25; recusant: 0.1; promise: 0.05; miracle: 0.05; name: 0.05; kingdom: 0.05; papist: 0.05; toleration: 0.05; word: 0.05,"('Elizabeth', 'PERSON'): 8; ('England', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('T. P.', 'PERSON'): 4; ('Watson', 'PERSON'): 4; ('Q. Elizabeth', 'PERSON'): 3; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('Iames', 'ORG'): 3; ('Jesuit', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Spain', 'GPE'): 3; ('1604', 'DATE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('1605', 'DATE'): 2; ('1606', 'DATE'): 2; ('Anno', 'PERSON'): 2; ('1603', 'DATE'): 2; ('83', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Satan', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('the 11. year of queen', 'DATE'): 1; ('the former year', 'DATE'): 1; ('Pius 5', 'PERSON'): 1; ('wherein albeit', 'PERSON'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Tortura Torti', 'ORG'): 1; ('Seminarie', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Armado', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('l', 'ORG'): 1; ('Northumberl', 'ORG'): 1; ('June 27.', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Troynovant', 'GPE'): 1; ('Sinon', 'FAC'): 1; ('Tortura Torti', 'PERSON'): 1; ('Chichester', 'PERSON'): 1; ('scan', 'NORP'): 1; ('first spring', 'DATE'): 1; ('quanto', 'GPE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Anno', 'NORP'): 1; ('Vestigia manifesta', 'PERSON'): 1; ('Garnet the Jesuit', 'ORG'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Recognitionum', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Torti Pag', 'PERSON'): 1; ('nescio quae', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('fuisse', 'ORG'): 1; ('Northamp', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Northampton', 'GPE'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('D. Reynolds', 'PERSON'): 1; ('hart D. Morton', 'PERSON'): 1; ('Greenewell', 'ORG'): 1; ('Garnet', 'PERSON'): 1; ('Robert Winters', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('L.', 'PERSON'): 1; ('Littleton', 'GPE'): 1; ('Watson', 'GPE'): 1; ('Northumbert', 'PERSON'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('Torti', 'ORG'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('Ann', 'GPE'): 1; ('caterpillar', 'ORG'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('Engl', 'GPE'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('22.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('4.34', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('34.24', 'CARDINAL'): 1; ('44.', 'DATE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Q. Mary', 'PERSON'): 1; ('Suffolk', 'NORP'): 1; ('Martyrologist', 'FAC'): 1; ('Francis BTO', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A13960,31,post-script affect reader Antichrist brood mouth martyr suffer persecution conscience,pope: 0.5; priest: 0.5; king: 0.5; religion: 0.5; garnet: 0.5; subject: 0.5; queen: 0.45; god: 0.4; majesty: 0.4; authority: 0.25; jesuit: 0.15; kingdom: 0.1; christ: 0.1; power: 0.05; page: 0.05; heart: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('Jesuit', 'ORG'): 7; ('England', 'GPE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Elizabeth', 'PERSON'): 6; ('Garnet', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Iames', 'ORG'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Cobham', 'ORG'): 2; ('less than six year', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Watson', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Pseudomartyrologist', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Northampton', 'GPE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Azorius the Jesuit', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Antichrist', 'NORP'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('Westmoreland', 'ORG'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('above 1000', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('1604', 'DATE'): 1; ('264', 'CARDINAL'): 1; ('Deanes', 'ORG'): 1; ('Lopez ,', 'PERSON'): 1; ('Parry', 'PERSON'): 1; ('Abington', 'GPE'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('Tichborne', 'PERSON'): 1; ('Digbie', 'PERSON'): 1; ('Percy', 'GPE'): 1; ('Catesbie', 'GPE'): 1; ('Tresham', 'ORG'): 1; ('Rookewood', 'GPE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Q. Elizab', 'PERSON'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('40. year', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'PERSON'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Ballard', 'ORG'): 1; ('Clarke', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('1586', 'DATE'): 1; ('Watsons', 'GPE'): 1; ('1603', 'DATE'): 1; ('four and five', 'CARDINAL'): 1; ('Greenwell', 'ORG'): 1; ('1605', 'DATE'): 1; ('Talia', 'GPE'): 1; ('antequàm acta', 'PERSON'): 1; ('Sixtus', 'PRODUCT'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('inimicos', 'GPE'): 1; ('Carybdim', 'PERSON'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('I. W.', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('permissu superiorum .', 'ORG'): 1; ('John fox', 'PERSON'): 1; ('Mary be vide', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Bonner', 'PERSON'): 1; ('these fifty and odd year since .', 'DATE'): 1; ('Burleigh', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Faux', 'PERSON'): 1; ('Northāpton', 'GPE'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('C.', 'NORP'): 1; ('Thomas Garnet', 'PERSON'): 1; ('Roockwood', 'GPE'): 1; ('Sayer', 'ORG'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('June 1608', 'DATE'): 1; ('some hundred of year', 'DATE'): 1; ('W.', 'NORP'): 1; ('Thomas Garnet Seminarie', 'PERSON'): 1; ('John hart Seminary', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Reignolds', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Azorius', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('chapt', 'PERSON'): 1; ('Philip the second', 'ORG'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Eliza', 'ORG'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Mel', 'PERSON'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Ignati', 'LOC'): 1; ('apologia', 'GPE'): 1; ('ad finem libri adiecta', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('quisquis de illis tacet', 'PERSON'): 1"
A19997,7 | 7713,Capn. sir bend Sam Cor. lord battle doubt Luc. set,god: 0.5; self: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; course: 0.5; gain: 0.5; wisdom: 0.45; country: 0.3; wine: 0.25; whole: 0.2; psal: 0.15; fume: 0.1; sale: 0.1; blessing: 0.1; smoke: 0.1; people: 0.1; sir: 0.05; hydr: 0.05; capn: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Lo', 'PERSON'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('Capnistus', 'ORG'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('Capn', 'ORG'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('18.13', 'CARDINAL'): 2; ('Martialis', 'PERSON'): 2; ('Vespasian', 'NORP'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('5.4', 'CARDINAL'): 2; ('Ezech', 'GPE'): 2; ('25.28', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('14.31', 'CARDINAL'): 1; ('twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('14.32', 'CARDINAL'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('107.23.24.25.26.27.28.29.30.31', 'DATE'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('6.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('106.21', 'CARDINAL'): 1; ('16.28', 'CARDINAL'): 1; ('Marc 8.36', 'PERSON'): 1; ('9.25', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 18.7', 'PERSON'): 1; ('62.2', 'CARDINAL'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('3.41', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('22 49', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('20.37', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chro', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('Algummin', 'GPE'): 1; ('Ophir', 'GPE'): 1; ('ten hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Babilonish', 'NORP'): 1; ('Agnus Deies', 'ORG'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('Antigone', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet fumi', 'GPE'): 1; ('Lucianus', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('golden mountain', 'LOC'): 1; ('vend•e', 'ORG'): 1; ('59.14.15', 'CARDINAL'): 1; ('56.11', 'CARDINAL'): 1; ('Lucribonus', 'GPE'): 1; ('Ennius', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Zenodor', 'GPE'): 1; ('Zenodorus', 'GPE'): 1; ('Alexander Severus', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('qui fumos', 'PERSON'): 1; ('10.32', 'CARDINAL'): 1; ('Jew , Gentiles', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2•', 'CARDINAL'): 1; ('128.1.2', 'DATE'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('pray hearty', 'PERSON'): 1; ('15.16', 'MONEY'): 1; ('Amorites', 'ORG'): 1; ('12 18', 'DATE'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('13.23', 'CARDINAL'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('24.5', 'CARDINAL'): 1; ('24.9', 'CARDINAL'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('12.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('millet', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('5•', 'CARDINAL'): 1; ('26.12', 'MONEY'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('a hundred fold', 'CARDINAL'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('65.13', 'CARDINAL'): 1; ('67.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.22.23', 'DATE'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('Mich. 6.34', 'DATE'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.18.19', 'ORG'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('2 Thess', 'ORG'): 1; ('2.10.11.12', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('a thousand fold', 'CARDINAL'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('17.30', 'CARDINAL'): 1"
A19997,7 | 7734,Hydr. conversion soul call grace Rom. Eph. decree God mean,god: 0.4; time: 0.4; body: 0.4; word: 0.4; part: 0.4; life: 0.4; christ: 0.35; man: 0.3; heart: 0.3; self: 0.3; call: 0.15; power: 0.1; pipe: 0.1; precept: 0.1; preacher: 0.1; prayer: 0.1; proceed: 0.1; poison: 0.1; perdition: 0.1; pet: 0.1; psal: 0.1; savour: 0.1; dog: 0.05; isa: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Ezech', 'ORG'): 2; ('Capnistus', 'ORG'): 2; ('7.6', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'LOC'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('8.29.30 Eph', 'PERSON'): 1; ('1.9.13', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('58.45', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('33.30', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('13.41', 'CARDINAL'): 1; ('your day', 'DATE'): 1; ('15.26', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('26.11', 'CARDINAL'): 1; ('2.22', 'CARDINAL'): 1; ('22.11', 'CARDINAL'): 1; ('22.14.15', 'CARDINAL'): 1; ('55.10', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('33.33', 'CARDINAL'): 1; ('28.9.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('141.5', 'CARDINAL'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('1.16.17', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('107.30', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('10.8', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('119.168', 'CARDINAL'): 1; ('ciceronian', 'NORP'): 1"
A19462,5 | 8938,point move place subject matter hand dream devil dream mean,man: 0.5; star: 0.5; virtue: 0.5; thing: 0.5; dream: 0.5; law: 0.5; god: 0.45; time: 0.45; reason: 0.25; spirit: 0.2; art: 0.2; sign: 0.15; light: 0.05; air: 0.05; body: 0.05; cause: 0.05; manner: 0.05; sort: 0.05,"('Satan', 'FAC'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('this day', 'DATE'): 5; ('dans', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('greek', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('the night', 'TIME'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Tully', 'PERSON'): 2; ('Accursius', 'ORG'): 2; ('magician', 'GPE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Sol', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Frischlin', 'GPE'): 2; ('the 37', 'DATE'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Simantica', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('de Somno Scipionis', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('Amans', 'NORP'): 1; ('de Homero', 'PERSON'): 1; ('Ennius', 'ORG'): 1; ('Cassius Valerius Max', 'ORG'): 1; ('1. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Cassius', 'GPE'): 1; ('Marcus Brutus', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Trophonius Trophonius', 'ORG'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Urim', 'PERSON'): 1; ('Thummim', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Extispicium', 'ORG'): 1; ('Normanes', 'ORG'): 1; ('the month of January', 'DATE'): 1; ('P. Claudius', 'NORP'): 1; ('Tiber', 'PERSON'): 1; ('Sacraf', 'ORG'): 1; ('Temp', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('the Code de Malef', 'PRODUCT'): 1; ('Mathemat', 'ORG'): 1; ('caeteris', 'GPE'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('John uuaynstler', 'PERSON'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('facinorum multitudinem', 'ORG'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Perniciosae', 'ORG'): 1; ('qui Austin', 'PERSON'): 1; ('Mathematici', 'PERSON'): 1; ('Bodin', 'PERSON'): 1; ('Discou', 'GPE'): 1; ('qui aliquam illicitam diuinationem pollicetur', 'PERSON'): 1; ('duke de poenis', 'PERSON'): 1; ('Medicos', 'GPE'): 1; ('Chaldaeus', 'PERSON'): 1; ('Astyages', 'PERSON'): 1; ('Astyages', 'GPE'): 1; ('Madanes', 'PRODUCT'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Jupiter Stator', 'ORG'): 1; ('the second day of his week', 'DATE'): 1; ('cela se voit', 'PERSON'): 1; ('natale maison', 'PERSON'): 1; ('aer vole en fumee', 'ORG'): 1; ('saterre son', 'PERSON'): 1; ('paix nostré', 'PERSON'): 1; ('Semee de maint os', 'PERSON'): 1; ('au lieu de maint rocher', 'PERSON'): 1; ('vitaux', 'PERSON'): 1; ('git son', 'PERSON'): 1; ('aer', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('the four season in the year', 'DATE'): 1; ('Ovid Vacca', 'PERSON'): 1; ('Taurus', 'PRODUCT'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('noctu lucerent', 'PERSON'): 1; ('quandam hominibus', 'PERSON'): 1; ('ornatu suo nos de sapientissimo', 'PERSON'): 1; ('signa', 'ORG'): 1; ('Deutero', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('the 12', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('iam fieri', 'PERSON'): 1; ('ubi iam causa est', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('a whole year', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Basill', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'GPE'): 1; ('Hipocrates', 'ORG'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Celius ,', 'ORG'): 1; ('Rodinginus', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Acturus and Orion', 'ORG'): 1; ('Hyades', 'PRODUCT'): 1; ('the mid day', 'DATE'): 1"
A19462,5 | 8945,other side dream begin dream reason sympathy place dream reason,dream: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; reason: 0.5; divine: 0.5; truth: 0.45; year: 0.4; example: 0.35; prophet: 0.35; cause: 0.3; death: 0.2; mean: 0.1; intent: 0.1; time: 0.1; history: 0.05; vision: 0.05; inspiration: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 10; ('Alexander', 'PERSON'): 6; ('Phocas', 'GPE'): 3; ('Julian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Bodin', 'PERSON'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('Mauricius', 'PERSON'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('Anthony', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Lybianus', 'GPE'): 2; ('Cratippus', 'PERSON'): 2; ('Cerinthus', 'NORP'): 2; ('Herode', 'ORG'): 2; ('swan', 'GPE'): 2; ('a hundred year', 'DATE'): 2; ('Paul Greber', 'PERSON'): 2; ('Navarre', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Calphurnia', 'NORP'): 1; ('Calphurnia', 'ORG'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Catherine', 'PERSON'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('Medici', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Caius Gracchus', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('1. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Ualerius Maximus', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9 chapter', 'QUANTITY'): 1; ('Northland', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Demononania', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Maurice', 'PERSON'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('amaze hereat', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('200.', 'DATE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Argobastus', 'ORG'): 1; ('Claudianus', 'GPE'): 1; ('militat aether', 'PERSON'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('classica venti', 'PERSON'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('Aman', 'ORG'): 1; ('Hester', 'PERSON'): 1; ('Philip Melanchton', 'PERSON'): 1; ('Melanchtō', 'ORG'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('S. John .', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Pharisies', 'ORG'): 1; ('Herode', 'PERSON'): 1; ('John Husse', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the 500 year', 'DATE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('the year 1589', 'DATE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Halcionia', 'PERSON'): 1; ('year 1590', 'DATE'): 1; ('the year 1590', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Henry Howard', 'PERSON'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('18. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Pythones', 'ORG'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Sam 28', 'PERSON'): 1; ('nulla futura', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1"
A14287,15 | 9294,lordship Rowland Vaughan mill timber desire satisfy mill watercourse saw,god: 0.45; prayer: 0.45; life: 0.45; christ: 0.45; man: 0.45; saint: 0.45; work: 0.4; water: 0.35; heart: 0.2; right: 0.2; way: 0.2; lady: 0.2; scripture: 0.15; pleasure: 0.1; house: 0.05; phrase: 0.05; pet: 0.05; policy: 0.05; poet: 0.05; po: 0.05; plant: 0.05; place: 0.05; popery: 0.05; petition: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Rowland Vaughan', 'ORG'): 2; ('lin', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('dozen', 'CARDINAL'): 1; ('a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('nature|be', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Anthony Davies', 'ORG'): 1; ('6. 18', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Robert Milbourne', 'PERSON'): 1; ('1634', 'DATE'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('ANNE AYSCOVGH', 'PERSON'): 1; ('Foxe', 'PERSON'): 1; ('578', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('John lacel', 'PERSON'): 1; ('6. 9', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('Bishop Latimer', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('••ras', 'FAC'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1••', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('heb 5', 'LAW'): 1; ('advoc•t', 'ORG'): 1; ('•luvio', 'GPE'): 1; ('s••gultibus', 'ORG'): 1; ('mihi vi•ebatur addi', 'PERSON'): 1; ('jam posse', 'ORG'): 1; ('ex•iraret orand• qui', 'ORG'): 1; ('illo••n', 'ORG'): 1; ('hali morbo', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('9 26', 'CARDINAL'): 1; ('sin prevail', 'ORG'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('•ooker Eccles', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('almost two', 'CARDINAL'): 1; ('magnifico', 'ORG'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('17. 13', 'DATE'): 1; ('Galcacius Caracciolus', 'ORG'): 1; ('Vicum', 'GPE'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('the year 1551', 'DATE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('crashaw', 'PERSON'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1"
A14610,26,king prince king prince year process thing marvel counsel assure,sin: 0.4; man: 0.4; john: 0.4; mat: 0.4; christ: 0.4; friend: 0.35; ioh: 0.35; sam: 0.3; eccl: 0.25; tim: 0.2; saviour: 0.15; acts: 0.1; rom: 0.1; dear: 0.1; perdition: 0.1; peccato: 0.1; place: 0.1; pet: 0.1; performance: 0.1; pot: 0.1; obedience: 0.1; obey: 0.1; preacher: 0.1; operation: 0.1; god: 0.05; thing: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 27; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('4', 'CARDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('21', 'CARDINAL'): 6; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('5 14', 'DATE'): 4; ('20', 'CARDINAL'): 4; ('this year', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Andrew caveat', 'PERSON'): 2; ('5 31', 'DATE'): 2; ('1. 8', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('7. 11', 'CARDINAL'): 2; ('3 12', 'DATE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('sin', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('31', 'DATE'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('John Andrew', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Wright', 'PERSON'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('1631', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Marlarot', 'PERSON'): 1; ('sanatos admonet', 'PERSON'): 1; ('Eccl 21', 'DATE'): 1; ('41.', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('15. 21', 'DATE'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('41 29', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('22. 31', 'DATE'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('improbus', 'ORG'): 1; ('Iam. 4. 7', 'DATE'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('9 12', 'DATE'): 1; ('19 14', 'DATE'): 1; ('Easie 66', 'PERSON'): 1; ('Nahum', 'GPE'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('Leu.', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('10. 2', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('20 6', 'DATE'): 1; ('Johnh 49', 'PERSON'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('31 3', 'DATE'): 1; ('cum inimici essemus', 'ORG'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('John •', 'PERSON'): 1; ('4. 25', 'CARDINAL'): 1; ('9 15. 28', 'DATE'): 1; ('3. 18', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('9 5', 'CARDINAL'): 1; ('15 18', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('14 2', 'CARDINAL'): 1; ('11. 4', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Nahu', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 9 44', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('21. 8', 'DATE'): 1; ('Mar. 5', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('10. 27', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('16 23', 'DATE'): 1; ('Mat •', 'PERSON'): 1; ('12 29', 'DATE'): 1"
A10187,14 | 13410,concomitant stageplay music saint solet Tan•a debeati Oratio Tom page,music: 0.5; church: 0.5; cap: 0.5; lib: 0.5; tom: 0.5; man: 0.5; song: 0.5; thing: 0.5; god: 0.45; page: 0.45; voice: 0.05; time: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 20; ('2', 'CARDINAL'): 18; ('1', 'CARDINAL'): 16; ('6', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('Christians', 'NORP'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('nec', 'ORG'): 6; ('25', 'CARDINAL'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('10', 'CARDINAL'): 6; ('17', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('quae', 'GPE'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('ibidem', 'PERSON'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Iustin', 'PERSON'): 4; ('Christian', 'NORP'): 3; ('l. 4', 'PERSON'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Ecclesia', 'GPE'): 3; ('eos', 'ORG'): 3; ('Hom', 'GPE'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('Alexander ab Alex', 'PERSON'): 3; ('Oratio', 'ORG'): 2; ('Tom 1.', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('47', 'DATE'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('Iustin', 'NORP'): 2; ('107', 'CARDINAL'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('Legum Dial', 'PERSON'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('114', 'CARDINAL'): 2; ('10.11', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Clerke', 'ORG'): 2; ('Polit', 'NORP'): 2; ('3.5', 'CARDINAL'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Tom 5', 'PERSON'): 2; ('Tom 3.', 'PERSON'): 2; ('quae', 'PERSON'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Cymbala', 'GPE'): 2; ('Tom 3', 'PERSON'): 2; ('Tom 4', 'PERSON'): 2; ('ibi', 'PERSON'): 2; ('Eusebius', 'ORG'): 2; ('Surius', 'ORG'): 2; ('274', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 13', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Bibl', 'PERSON'): 2; ('auribus', 'ORG'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('Bonners', 'NORP'): 2; ('63.64', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Athanasius', 'PERSON'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('Pauli', 'GPE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Agatho', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('melodia', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('24.9', 'CARDINAL'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('6.1', 'CARDINAL'): 2; ('l. 1.', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('nec vanis', 'PERSON'): 1; ('animarū corruptricē melodiā haurire', 'PERSON'): 1; ('Tan•a', 'ORG'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('de legendis libris gentili•̄', 'PERSON'): 1; ('412', 'CARDINAL'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('19.35', 'CARDINAL'): 1; ('6.32', 'CARDINAL'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('15•9', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('16.42', 'CARDINAL'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23.13', 'CARDINAL'): 1; ('29 28', 'DATE'): 1; ('35.15', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('10.39', 'CARDINAL'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('12.45', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens Alexand• Paedag', 'ORG'): 1; ('Explic', 'ORG'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('Theorica', 'GPE'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Remigius', 'NORP'): 1; ('Oecumen•us', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('Ioannis Sarisburiensis', 'ORG'): 1; ('Platonis Crito', 'PERSON'): 1; ('591', 'CARDINAL'): 1; ('599', 'CARDINAL'): 1; ('Polit', 'PERSON'): 1; ('3 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Ovid Fastorum', 'PERSON'): 1; ('Tristium', 'GPE'): 1; ('339.340', 'CARDINAL'): 1; ('341', 'CARDINAL'): 1; ('Strabo Geogr', 'PERSON'): 1; ('48.49', 'CARDINAL'): 1; ('Laconica Instituta', 'PERSON'): 1; ('Athenaeus Dipnos', 'PERSON'): 1; ('Gellius', 'ORG'): 1; ('Noctium Attic', 'ORG'): 1; ('Oratoriae', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Macrobius de Somno Scipionis', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Historiae', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Caelius', 'NORP'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('1. to 10', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander ab Alexandro', 'PERSON'): 1; ('Polydor Virgil', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('Osorius de Instit', 'ORG'): 1; ('l. 4•', 'PERSON'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('de aulico', 'GPE'): 1; ('62.63', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('Paedagogi', 'GPE'): 1; ('Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Caricae Musae', 'PERSON'): 1; ('varia veneficia intemperanti', 'PERSON'): 1; ('artificio mores', 'PERSON'): 1; ('nervosa cogitation nostra', 'ORG'): 1; ('quam longissimè', 'PERSON'): 1; ('flexuum vocis artificio utentes', 'PERSON'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('wh•rish', 'NORP'): 1; ('Explicatio', 'PERSON'): 1; ('Gēribus', 'ORG'): 1; ('quod nota', 'PERSON'): 1; ('S. hier•m', 'PERSON'): 1; ('Furia', 'GPE'): 1; ('comatulos', 'PERSON'): 1; ('fidicinas', 'PERSON'): 1; ('Diaboli', 'PRODUCT'): 1; ('syrenarū carmina', 'PERSON'): 1; ('aedibus', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('Tom 6', 'PERSON'): 1; ('188', 'CARDINAL'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('non vox', 'PERSON'): 1; ('malus quae', 'PERSON'): 1; ('erat', 'ORG'): 1; ('qui similitèr', 'PERSON'): 1; ('qui de dei domo scenam fecêre', 'PERSON'): 1; ('tragedian', 'NORP'): 1; ('Amos', 'GPE'): 1; ('Tom 5.', 'PERSON'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('lyrae canticis', 'PERSON'): 1; ('vestras mulceati :', 'PERSON'): 1; ('luxuriam conferatis', 'PERSON'): 1; ('ibidem', 'ORG'): 1; ('S. Valerian', 'PERSON'): 1; ('482.483', 'CARDINAL'): 1; ('invenimus igitur frequent', 'ORG'): 1; ('impudicitiae viam muniri', 'PERSON'): 1; ('digito', 'DATE'): 1; ('organi blandimenta', 'ORG'): 1; ('famulantibus', 'ORG'): 1; ('inter caetera vulnera diabolus', 'ORG'): 1; ('th•se', 'PERSON'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('419.420', 'CARDINAL'): 1; ('concen•u', 'ORG'): 1; ('sed qui ad flagitiosam lubricitatem', 'PERSON'): 1; ('Castis', 'PERSON'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('quam miserabile spectaculū', 'ORG'): 1; ('•ulierem', 'PERSON'): 1; ('viro cognosci', 'PERSON'): 1; ('ab alijs publicā', 'ORG'): 1; ('inspectari', 'PERSON'): 1; ('ultrò', 'ORG'): 1; ('gehennā', 'ORG'): 1; ('•acet', 'ORG'): 1; ('auro dente', 'PERSON'): 1; ('sublimi cuipiā altari', 'PERSON'): 1; ('idolū', 'NORP'): 1; ('daemoniacū', 'PERSON'): 1; ('forsan ab counterfeit qui', 'ORG'): 1; ('muli•ri aut', 'PERSON'): 1; ('explevit libidinē', 'ORG'): 1; ('Quamobrem', 'ORG'): 1; ('paena duplex', 'ORG'): 1; ('ea quae flagitia committis', 'ORG'): 1; ('improb•m', 'ORG'): 1; ('quae pendent à study v•nit• be', 'ORG'): 1; ('c•u sūt citharistica', 'PERSON'): 1; ('saltatoria', 'GPE'): 1; ('apostolicàm sententiam', 'PERSON'): 1; ('quorū', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('inte•itus', 'ORG'): 1; ('haec sanè dicta', 'PERSON'): 1; ('eos qui', 'PERSON'): 1; ('hilaritaris', 'PERSON'): 1; ('quando nihil', 'PERSON'): 1; ('qui divina', 'PERSON'): 1; ('studia', 'ORG'): 1; ('impendentiū malorū', 'PERSON'): 1; ('flagitiosam hanc', 'ORG'): 1; ('vestrae consuetudinem', 'PERSON'): 1; ('Hexaëmeron', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Diaboli', 'GPE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('acta', 'GPE'): 1; ('611', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('357', 'CARDINAL'): 1; ('pompa illius sunt canora musica', 'ORG'): 1; ('solvitur', 'GPE'): 1; ('Christianus', 'FAC'): 1; ('Baptismi Epist', 'PERSON'): 1; ('1158', 'DATE'): 1; ('S. Cyrill', 'PERSON'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('vbi nam', 'ORG'): 1; ('ac tibicinum concentus cum numerorū', 'ORG'): 1; ('plausibus', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Hesaiam', 'GPE'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('796.797', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory Nazienzen', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Compendiaria Doctrina', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Theatra and Iudos', 'ORG'): 1; ('musicos item', 'PERSON'): 1; ('922', 'CARDINAL'): 1; ('Dominico', 'ORG'): 1; ('citharae thus', 'ORG'): 1; ('Citharen', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('1. to', 'CARDINAL'): 1; ('play•rs', 'PERSON'): 1; ('non benè', 'ORG'): 1; ('quae lamb bona', 'ORG'): 1; ('ibid•m', 'ORG'): 1; ('445', 'CARDINAL'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('ab omnibus quaecunque ad aurium', 'ORG'): 1; ('illecebras', 'PERSON'): 1; ('AElredus', 'ORG'): 1; ('Rivaulx', 'ORG'): 1; ('Yorkshire', 'GPE'): 1; ('about the year 1160', 'DATE'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('specie religionis', 'NORP'): 1; ('qui ea', 'PERSON'): 1; ('quae antiqui', 'PERSON'): 1; ('cessantibus', 'ORG'): 1; ('iam typy', 'PERSON'): 1; ('Organa', 'GPE'): 1; ('terribilis ille', 'PERSON'): 1; ('vocis exprimens', 'ORG'): 1; ('nunc vox stringitur', 'PERSON'): 1; ('aliquando', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('artificiosa quadam', 'PERSON'): 1; ('intercluso', 'PERSON'): 1; ('vocis interceptione', 'PERSON'): 1; ('histrionicis quibusdam', 'PERSON'): 1; ('gestibus', 'GPE'): 1; ('labia', 'GPE'): 1; ('rotant oculi', 'PERSON'): 1; ('ludunt humeri', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('stans', 'NORP'): 1; ('Cymbalorum', 'PERSON'): 1; ('lascivas cantantium', 'ORG'): 1; ('theatrū', 'PERSON'): 1; ('usum assumitur', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('John Saresbury', 'PERSON'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('1140', 'DATE'): 1; ('Tom 15', 'PERSON'): 1; ('347', 'CARDINAL'): 1; ('vero modus', 'PERSON'): 1; ('malitiam abutentis', 'PERSON'): 1; ('Dolet', 'ORG'): 1; ('laudabilis disciplinae', 'PERSON'): 1; ('ab alieno vitio deformari', 'ORG'): 1; ('Amatoria', 'GPE'): 1; ('nunc vero', 'PERSON'): 1; ('laudi ducitur', 'PERSON'): 1; ('amatoria', 'GPE'): 1; ('quae ab ipsis dicuntur elegantius', 'ORG'): 1; ('stulticinia', 'GPE'): 1; ('personare', 'GPE'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('lascivientis vocis luxu', 'PERSON'): 1; ('muli•ribus', 'ORG'): 1; ('caesuris', 'GPE'): 1; ('stupente animulas', 'PERSON'): 1; ('audieris', 'PERSON'): 1; ('Philomena', 'ORG'): 1; ('siquidem est', 'NORP'): 1; ('gravibus', 'ORG'): 1; ('subgravibus', 'ORG'): 1; ('merita examinare', 'PERSON'): 1; ('Pauli', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('destructoriū Vitiorum', 'ORG'): 1; ('cum h•c', 'PERSON'): 1; ('pruriginem', 'GPE'): 1; ('quam devotionem', 'PERSON'): 1; ('vero', 'ORG'): 1; ('•ormula limitantur', 'PERSON'): 1; ('amica', 'GPE'): 1; ('Deum', 'GPE'): 1; ('moderationis formulam', 'PERSON'): 1; ('Organo', 'PERSON'): 1; ('Psalmista', 'PERSON'): 1; ('admonens', 'GPE'): 1; ('p•aeposteri', 'ORG'): 1; ('membris mortua', 'PERSON'): 1; ('•xtincta', 'PERSON'): 1; ('chorū', 'GPE'): 1; ('concordiam Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('Deni', 'PERSON'): 1; ('vitam probat', 'PERSON'): 1; ('Pelusiota', 'NORP'): 1; ('364', 'CARDINAL'): 1; ('patrū', 'PERSON'): 1; ('510', 'CARDINAL'): 1; ('labia mea', 'PERSON'): 1; ('tuum laudem domini moduletur', 'PERSON'): 1; ('psallis deni', 'PERSON'): 1; ('etiam citra', 'ORG'): 1; ('vocis intelligentiam', 'PERSON'): 1; ('rectissimam modestiae regulam', 'PERSON'): 1; ('quam mentis', 'PERSON'): 1; ('indignationem eius', 'ORG'): 1; ('qui vocis gratiam prosti•uit', 'PERSON'): 1; ('clientulam musicam', 'ORG'): 1; ('ignorat', 'NORP'): 1; ('modis babilonijs', 'PERSON'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('nisi quia nitimur', 'PERSON'): 1; ('aquae furtivae dulciores', 'PERSON'): 1; ('paris', 'GPE'): 1; ('Phrygius modus', 'ORG'): 1; ('ab aula graeciae iampridem', 'ORG'): 1; ('caeteri quibus', 'ORG'): 1; ('corruption•m', 'ORG'): 1; ('far John Saresbury', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John day , 1563', 'DATE'): 1; ('Regiae', 'ORG'): 1; ('37.38', 'CARDINAL'): 1; ('plainsong', 'GPE'): 1; ('pricksong', 'PERSON'): 1; ('John Bales', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('barn•s', 'ORG'): 1; ('Polydor Virgil de', 'PERSON'): 1; ('Thomas Waldensis', 'PERSON'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius Espencaeus', 'PERSON'): 1; ('218.219', 'CARDINAL'): 1; ('Walafridus Strabo', 'PERSON'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('962.963', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('the year 653', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Franciscus Petrarcha', 'PERSON'): 1; ('Espencaeus Digres', 'GPE'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('S. Hierom', 'PERSON'): 1; ('Epistola', 'GPE'): 1; ('Dominica', 'GPE'): 1; ('rudibus', 'GPE'): 1; ('Confessionū l. b', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Registro', 'GPE'): 1; ('de Joan', 'PERSON'): 1; ('Constitut', 'GPE'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('Gulielmus Durandus', 'PERSON'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Austen', 'ORG'): 1; ('n•w', 'ORG'): 1; ('Polydor', 'GPE'): 1; ('cantoribus', 'ORG'): 1; ('sita ess• videa•ur', 'PERSON'): 1; ('theatrū', 'NORP'): 1; ('eos fovet', 'PERSON'): 1; ('eos deni', 'PERSON'): 1; ('ornamēto', 'DATE'): 1; ('•ayes', 'ORG'): 1; ('S. Austen', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('scientiarū c', 'PERSON'): 1; ('Cornelius Agrippa', 'PERSON'): 1; ('licentia est', 'PERSON'): 1; ('Organis', 'NORP'): 1; ('divina officia', 'PERSON'): 1; ('magno', 'ORG'): 1; ('lascivis musicis', 'PERSON'): 1; ('strepitibus', 'ORG'): 1; ('latr•nt', 'PERSON'): 1; ('pariter', 'PRODUCT'): 1; ('animo iudicij', 'PERSON'): 1; ('mind•s', 'ORG'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiasticum', 'PERSON'): 1; ('•sse', 'NORP'): 1; ('item aedificia altariū', 'PERSON'): 1; ('Waldenses inf•cti sunt• Bibl', 'ORG'): 1; ('340', 'CARDINAL'): 1; ('•ares', 'ORG'): 1; ('1 Corinth', 'DATE'): 1; ('Erasmus Roterodamus', 'PERSON'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('679', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Gratian Distinctio', 'PERSON'): 1; ('about the year 679', 'DATE'): 1; ('severa•l', 'ORG'): 1; ('Synodus Carnotensis', 'ORG'): 1; ('1526', 'DATE'): 1; ('Surius Conciliorum', 'ORG'): 1; ('Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('740', 'CARDINAL'): 1; ('1528', 'DATE'): 1; ('Burdigense', 'PERSON'): 1; ('1582', 'DATE'): 1; ('Rhemense', 'PERSON'): 1; ('1583', 'DATE'): 1; ('Bituriense', 'PERSON'): 1; ('1584', 'DATE'): 1; ('apud bochellum', 'PERSON'): 1; ('Tit. 7. cap', 'DATE'): 1; ('23.24.26.27.28.30', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('962', 'CARDINAL'): 1; ('sessio', 'PERSON'): 1; ('Decretum', 'ORG'): 1; ('Missae', 'PERSON'): 1; ('movente cor', 'PERSON'): 1; ('ad devotionē compunctionem {', 'PERSON'): 1; ('Hieronimus', 'PERSON'): 1; ('congrua vita negligatur', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('cum', 'ORG'): 1; ('delecta•', 'PRODUCT'): 1; ('ita lasciuus animus', 'ORG'): 1; ('modesta honesta', 'PERSON'): 1; ('Organicis', 'PERSON'): 1; ('qui nihil', 'PERSON'): 1; ('Cantica', 'LOC'): 1; ('lasciviam magis quam', 'PERSON'): 1; ('1536', 'DATE'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Osorius , de regum', 'ORG'): 1; ('120•', 'CARDINAL'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Angelica Cantus', 'ORG'): 1; ('5.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('21.12.13', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Polydor Virgil de invent', 'PERSON'): 1; ('Agrippa , de Vanit .', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('46.47', 'CARDINAL'): 1; ('C•lius Rhodig', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('polyb•us Hist', 'ORG'): 1; ('339', 'CARDINAL'): 1; ('Ath•naeus', 'PERSON'): 1; ('Dipnos', 'PERSON'): 1; ('Agrip', 'PRODUCT'): 1; ('de Van.', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Plutarchi Alcibiades', 'ORG'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Plutarchi Apothog', 'PERSON'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('397', 'CARDINAL'): 1; ('Caelius Rhodig', 'PERSON'): 1; ('Antiqu• Lect', 'PERSON'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Ismenia', 'GPE'): 1; ('reply•d', 'ORG'): 1; ('Diog', 'ORG'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('353', 'CARDINAL'): 1; ('Diogenes Cinnicus', 'ORG'): 1; ('the Plutarchi Laconica Instituta', 'ORG'): 1; ('504', 'CARDINAL'): 1; ('lacedaemonian', 'PERSON'): 1; ('Terpander', 'PERSON'): 1; ('Timotheus', 'PERSON'): 1; ('342', 'CARDINAL'): 1; ('591.597', 'CARDINAL'): 1; ('800.801', 'CARDINAL'): 1; ('802', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Lydian', 'ORG'): 1; ('527', 'CARDINAL'): 1; ('533.534', 'CARDINAL'): 1; ('536', 'CARDINAL'): 1; ('luxuriae tympana', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('254', 'CARDINAL'): 1; ('enervant animos cytharae', 'PERSON'): 1; ('numeris branchia', 'NORP'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('pro tēperantia', 'PERSON'): 1; ('intemperantiam', 'PERSON'): 1; ('1010', 'DATE'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Antiochiae', 'PERSON'): 1; ('Athenaeus', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Herodoti', 'PERSON'): 1; ('Clio', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('Cresus', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Cyrum', 'PERSON'): 1; ('luxuriam lapsos', 'PERSON'): 1; ('ac desidia superavit', 'ORG'): 1; ('the Isay 5.11.12', 'LAW'): 1; ('21.12', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('laeta convivia', 'ORG'): 1; ('convivij abūdantia mortalibus', 'ORG'): 1; ('Euripidis Medea', 'PERSON'): 1"
A10187,15 | 13440,reply playhouse expense prodigality man stage-haunter quality Ambrose Augustine Basil,stageplay: 0.5; man: 0.5; cap: 0.5; lib: 0.5; thing: 0.5; eye: 0.5; page: 0.45; player: 0.45; lust: 0.45; tom: 0.35; god: 0.25; mind: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 67; ('2', 'CARDINAL'): 55; ('1', 'CARDINAL'): 37; ('3', 'CARDINAL'): 35; ('Christians', 'NORP'): 20; ('4', 'CARDINAL'): 19; ('ibidem', 'PERSON'): 18; ('nec', 'ORG'): 17; ('10', 'CARDINAL'): 16; ('thou', 'GPE'): 16; ('8', 'CARDINAL'): 15; ('7', 'CARDINAL'): 15; ('11', 'CARDINAL'): 14; ('1.', 'CARDINAL'): 14; ('6', 'CARDINAL'): 13; ('5', 'CARDINAL'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('quae', 'GPE'): 12; ('Epist', 'PERSON'): 9; ('9', 'CARDINAL'): 8; ('Tom 2', 'PERSON'): 8; ('Rom', 'PERSON'): 8; ('19', 'CARDINAL'): 8; ('13', 'CARDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('l. 2', 'PERSON'): 7; ('4', 'DATE'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('21', 'CARDINAL'): 6; ('Psal', 'NORP'): 6; ('histrionibus', 'ORG'): 6; ('Tit', 'PERSON'): 6; ('17', 'CARDINAL'): 6; ('Basil', 'PERSON'): 5; ('30', 'CARDINAL'): 5; ('daily', 'DATE'): 5; ('August', 'DATE'): 5; ('14', 'CARDINAL'): 5; ('sibi', 'GPE'): 5; ('6.', 'CARDINAL'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('Oratio', 'ORG'): 5; ('Tom 4', 'PERSON'): 5; ('Homil', 'PERSON'): 5; ('London', 'GPE'): 5; ('Bacchus', 'ORG'): 5; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('Chrysostome', 'GPE'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('Tom 5', 'PERSON'): 4; ('ac', 'ORG'): 4; ('100', 'CARDINAL'): 4; ('86', 'CARDINAL'): 4; ('Hom', 'PERSON'): 4; ('illis', 'GPE'): 4; ('29', 'CARDINAL'): 4; ('28', 'DATE'): 4; ('21', 'DATE'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 4; ('20', 'CARDINAL'): 4; ('moribus', 'ORG'): 4; ('1.2', 'CARDINAL'): 4; ('27', 'DATE'): 4; ('Ariadne', 'PERSON'): 4; ('Salvian', 'NORP'): 3; ('202', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('64', 'DATE'): 3; ('44', 'CARDINAL'): 3; ('45', 'CARDINAL'): 3; ('168', 'CARDINAL'): 3; ('133', 'CARDINAL'): 3; ('Babington', 'GPE'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('34', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('3', 'DATE'): 3; ('Ibid', 'PERSON'): 3; ('quam quod', 'PERSON'): 3; ('Lactantius', 'PERSON'): 3; ('Ovid Metamorph', 'PERSON'): 3; ('Relig', 'PERSON'): 3; ('Tom 1', 'PERSON'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'DATE'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Ovid', 'PERSON'): 3; ('Theatra', 'NORP'): 3; ('John Saresbury', 'PERSON'): 2; ('partibus', 'ORG'): 2; ('Horat', 'PERSON'): 2; ('Clemens Alexandrinus', 'PERSON'): 2; ('53', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 5.', 'PERSON'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('ca•', 'PERSON'): 2; ('706', 'CARDINAL'): 2; ('John Sarisbury', 'PERSON'): 2; ('Northbrooke', 'ORG'): 2; ('Gosson', 'PERSON'): 2; ('Reinolds', 'PERSON'): 2; ('149', 'CARDINAL'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('139', 'CARDINAL'): 2; ('Stephen Gosson', 'PERSON'): 2; ('Mariana', 'PERSON'): 2; ('Theologiae', 'GPE'): 2; ('Perkins', 'PERSON'): 2; ('Elton', 'PERSON'): 2; ('Dod', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Ambros', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('102', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 8', 'PERSON'): 2; ('Gratian', 'PERSON'): 2; ('88', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('5.22', 'CARDINAL'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('145', 'CARDINAL'): 2; ('5.3', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('5.19', 'CARDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('9', 'DATE'): 2; ('1581', 'DATE'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('libidinem', 'GPE'): 2; ('103', 'CARDINAL'): 2; ('saint cyprian', 'PERSON'): 2; ('geritur', 'GPE'): 2; ('Christianis', 'NORP'): 2; ('ab istis', 'ORG'): 2; ('Cyprian', 'NORP'): 2; ('Donato', 'PERSON'): 2; ('tragedian', 'NORP'): 2; ('discitur', 'GPE'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('75', 'CARDINAL'): 2; ('Lactantius', 'GPE'): 2; ('Iulius Firmicus', 'ORG'): 2; ('obscaenè', 'PERSON'): 2; ('amoribus', 'ORG'): 2; ('imaginibus', 'ORG'): 2; ('quae', 'PERSON'): 2; ('quibus', 'ORG'): 2; ('vero', 'PRODUCT'): 2; ('quam ut', 'PERSON'): 2; ('45', 'DATE'): 2; ('quod', 'PERSON'): 2; ('spectacula', 'GPE'): 2; ('119', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('AEgypti', 'ORG'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('592', 'CARDINAL'): 2; ('de Civit', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 4.', 'PERSON'): 2; ('auribus', 'ORG'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Catechumenos', 'ORG'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 10', 'PERSON'): 2; ('Ecclesiae', 'ORG'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('Diaboli', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Jove', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('erat', 'NORP'): 2; ('33', 'DATE'): 2; ('Eusebius', 'ORG'): 2; ('Alia', 'GPE'): 2; ('Solae', 'PERSON'): 2; ('155', 'CARDINAL'): 2; ('Bibl', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('54', 'DATE'): 2; ('Surius council', 'ORG'): 2; ('1549', 'DATE'): 2; ('1524', 'DATE'): 2; ('312', 'CARDINAL'): 2; ('ibid•m', 'ORG'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('8o', 'CARDINAL'): 2; ('56', 'DATE'): 2; ('73.74', 'CARDINAL'): 2; ('Convivium', 'ORG'): 2; ('Quum', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('imprimis', 'ORG'): 2; ('Theodorus', 'GPE'): 2; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Nazienzen', 'GPE'): 1; ('Tit. 5', 'DATE'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Sermo l. 2.', 'PERSON'): 1; ('needy brethren', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Vtri', 'PERSON'): 1; ('Interitus', 'ORG'): 1; ('Paedag', 'ORG'): 1; ('popularis favoris', 'PERSON'): 1; ('quod faciunt qui', 'PERSON'): 1; ('circ••ibus', 'ORG'): 1; ('vel etiam theatralibus', 'PERSON'): 1; ('Sermo', 'PERSON'): 1; ('D•minica 8', 'DATE'): 1; ('pentecost•n', 'ORG'): 1; ('E. G. Sermo', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('Theatris', 'GPE'): 1; ('mimis', 'ORG'): 1; ('gladiatoribus', 'ORG'): 1; ('generibus', 'ORG'): 1; ('paenè', 'GPE'): 1; ('suum largitur', 'PERSON'): 1; ('horae f•vorem', 'PERSON'): 1; ('nimirum adquirat', 'PERSON'): 1; ('nihil sibi', 'PERSON'): 1; ('profutu•um', 'NORP'): 1; ('Tom •', 'PERSON'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('apologia', 'GPE'): 1; ('Petrarch', 'GPE'): 1; ('Bodinus', 'GPE'): 1; ('Gualther', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Dial', 'PERSON'): 1; ('a. b', 'PERSON'): 1; ('John Wickleff•', 'PERSON'): 1; ('prudentiam pro', 'PERSON'): 1; ('mēdicis', 'GPE'): 1; ('Dial• l. 3', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('608', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Secunda', 'PERSON'): 1; ('Alexander de Hales , Exposit.', 'ORG'): 1; ('C.D. Tostatus', 'ORG'): 1; ('De', 'ORG'): 1; ('casibus', 'ORG'): 1; ('Exposit', 'PERSON'): 1; ('28.29', 'CARDINAL'): 1; ('master Nor•hbrooke', 'PERSON'): 1; ('Brissonius', 'ORG'): 1; ('Rosella', 'PERSON'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('283•', 'CARDINAL'): 1; ('un•hristian', 'NORP'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('malos praemia sequūtur', 'PERSON'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('tu qui', 'PERSON'): 1; ('laetaris', 'PERSON'): 1; ('laudas quae', 'PERSON'): 1; ('maximè qui tribuitis', 'PERSON'): 1; ('ac fautor', 'ORG'): 1; ('quando verò', 'PERSON'): 1; ('operis loca', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Mat•', 'GPE'): 1; ('51.52', 'CARDINAL'): 1; ('Alensis', 'ORG'): 1; ('Alexander Alensis', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('2.3', 'DATE'): 1; ('regum', 'PERSON'): 1; ('Tom 7.', 'PERSON'): 1; ('C. D. Tostatus', 'ORG'): 1; ('Aleae', 'GPE'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('Downham', 'GPE'): 1; ('Williams', 'PERSON'): 1; ('illis vestiunt', 'GPE'): 1; ('ipsam nequitiam publicam', 'PERSON'): 1; ('operis dei', 'PERSON'): 1; ('sed nequitiam op•ris humani', 'PERSON'): 1; ('sed arti', 'PERSON'): 1; ('nam si homo', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('Enar', 'PERSON'): 1; ('336', 'CARDINAL'): 1; ('curialiū', 'LOC'): 1; ('5.39', 'CARDINAL'): 1; ('Eliz', 'PERSON'): 1; ('75.76', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander alens•s', 'PERSON'): 1; ('summa Rosella', 'PERSON'): 1; ('Histrio', 'PERSON'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('de planct•s Eccl•siae', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('341', 'CARDINAL'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; ('Quoniaem', 'ORG'): 1; ('nempè qui nequitiam fovet', 'PERSON'): 1; ('oribus eorum', 'ORG'): 1; ('pari paena recolis esse', 'ORG'): 1; ('Ioannis Saresburiensis', 'ORG'): 1; ('benè mereri', 'PERSON'): 1; ('quisquis enim', 'PERSON'): 1; ('suo officio', 'PERSON'): 1; ('182', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom•', 'GPE'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('pecuniam non', 'PERSON'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('adulterae sciam', 'PERSON'): 1; ('potero', 'ORG'): 1; ('4. •ap', 'TIME'): 1; ('giantlike sin', 'PERSON'): 1; ('scaena tertia', 'PERSON'): 1; ('Mat 5.29', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Lucae Evang', 'PERSON'): 1; ('Tom 3.', 'PERSON'): 1; ('B. C. cupiditas', 'PERSON'): 1; ('Caena Dom', 'ORG'): 1; ('Mat 5.27', 'PERSON'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.27', 'CARDINAL'): 1; ('15.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('66.18', 'CARDINAL'): 1; ('11• to 19', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('21.27', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('6.8', 'CARDINAL'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('22 15', 'DATE'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('6.21', 'CARDINAL'): 1; ('23•', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('8.5 to 14', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Judas 8', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('9 1 Cor', 'TIME'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('6.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('21.1', 'CARDINAL'): 1; ('illi tradidisti', 'PERSON'): 1; ('sponsi tui voluntatem', 'PERSON'): 1; ('de Velandis', 'PERSON'): 1; ('66 67', 'DATE'): 1; ('68', 'DATE'): 1; ('69', 'DATE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('April 29. 1579', 'DATE'): 1; ('danc•s', 'ORG'): 1; ('Stephen goss•n', 'PERSON'): 1; ('desine canticū o Homer', 'PERSON'): 1; ('fornicationibus inquinare', 'ORG'): 1; ('memoriam vobis', 'PERSON'): 1; ('scortatae', 'ORG'): 1; ('aures vestrae', 'PERSON'): 1; ('fornicati', 'ORG'): 1; ('Adhortatoria', 'GPE'): 1; ('E.F.', 'GPE'): 1; ('uncha•te', 'FAC'): 1; ('Pictures•', 'GPE'): 1; ('spect•culū', 'GPE'): 1; ('quem•dmodun', 'PERSON'): 1; ('ociū', 'ORG'): 1; ('prohibeantur ergo spectacula', 'PERSON'): 1; ('quae nequitia', 'ORG'): 1; ('plena', 'ORG'): 1; ('Paedagogi', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Tragaediae', 'PERSON'): 1; ('lasci•ae', 'PERSON'): 1; ('oculos', 'ORG'): 1; ('Lusts', 'ORG'): 1; ('Veneris', 'PERSON'): 1; ('veneris domus', 'PERSON'): 1; 