tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
B01023,6,exposition shape divine word mean spirit truth revelation mystery Jesus,god: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; devil: 0.45; water: 0.4; king: 0.35; word: 0.35; bread: 0.3; spirit: 0.25; people: 0.25; jesus: 0.2; blasphemy: 0.2; truth: 0.1; fire: 0.05; sun: 0.05; life: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('Jesus', 'PERSON'): 7; ('Dagon', 'ORG'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Cor', 'ORG'): 6; ('Turk', 'PERSON'): 5; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Paul 2', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('15.45', 'CARDINAL'): 2; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('S. John 1.4 .', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Virginians', 'NORP'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('Molech', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('17.29', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('12.49', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('14.7.8', 'CARDINAL'): 1; ('17.7', 'CARDINAL'): 1; ('22.20', 'CARDINAL'): 1; ('23.32.33', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('30.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('21.8', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 5.8', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Salome', 'PERSON'): 1; ('14.26.27', 'CARDINAL'): 1; ('59.10', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('John 4.14', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('47.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('26.27', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('one half quarter', 'DATE'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Dagon', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('5.2 3.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ashdod', 'NORP'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('next day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'PRODUCT'): 1; ('6.48', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('6.51', 'CARDINAL'): 1; ('15.26', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('22.27', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('80.5', 'CARDINAL'): 1; ('30.20', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Olofernes', 'ORG'): 1; ('Nebuchadonozor', 'PERSON'): 1; ('6.2.5', 'CARDINAL'): 1; ('Belzebub', 'ORG'): 1; ('11.15', 'CARDINAL'): 1; ('about 1585.', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Mahomet', 'GPE'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.7 .', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Peter 2.9', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('John write Cap', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('4.41', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('16.33', 'CARDINAL'): 1; ('1.3.4', 'CARDINAL'): 1; ('34.10', 'CARDINAL'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Joshua 5.13.14.15', 'PERSON'): 1; ('16.9', 'CARDINAL'): 1; ('18.9', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 16.17', 'DATE'): 1; ('4.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.8.9.10.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('the day of his', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('30.33', 'CARDINAL'): 1; ('Tophet', 'ORG'): 1; ('9.18.19', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1"
B01023,6 | 85,represent eye confuse mixture opinion sect religion Amsterdam town province,god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; fruit: 0.5; gospel: 0.5; tree: 0.5; lord: 0.45; christ: 0.35; apostle: 0.2; paul: 0.15; vine: 0.1; pope: 0.1; doctrine: 0.1; prophet: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('Cor', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Deut', 'PERSON'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('arian', 'PERSON'): 1; ('12.33', 'CARDINAL'): 1; ('12.35', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Micah', 'GPE'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Edens', 'GPE'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('vnder-bush', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('23.13', 'CARDINAL'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('unfruitful brier', 'PERSON'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('husbandmans', 'NORP'): 1; ('5.56', 'CARDINAL'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('28.15', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Bethlehem', 'GPE'): 1; ('two year old', 'DATE'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.1.2.3.4', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Sam 4.9', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('30.5', 'CARDINAL'): 1; ('12.37', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('14.31', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'MONEY'): 1; ('32.25', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('80.8', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('John 15.1', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Paul 1', 'ORG'): 1; ('9.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('1.24.25', 'CARDINAL'): 1; ('26.25', 'CARDINAL'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('14.1.2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('study', 'PERSON'): 1; ('32.32.33', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorah', 'PERSON'): 1; ('10.8', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Peter 2.1.2.3', 'PERSON'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('11.30', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('Iaakob', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('11.3 .', 'CARDINAL'): 1"
B01023,6 | 142,length purpose descry poison grape reason antidote whole circumstance record,god: 0.5; pope: 0.5; king: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; gospel: 0.45; word: 0.45; thing: 0.35; child: 0.35; church: 0.35; man: 0.25; tree: 0.2; mean: 0.1,"('Jesus', 'PERSON'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('England', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Deut', 'PERSON'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('caterpillar', 'ORG'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('Euah', 'PERSON'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Babylon', 'ORG'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('14.26', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('22.4', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('32.20', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('22.9', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('22.25.26', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('28.7.8', 'CARDINAL'): 1; ('12.3', 'MONEY'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('the Peter - penny', 'ORG'): 1; ('quarterly', 'DATE'): 1; ('500000', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('32.28', 'CARDINAL'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Judaea', 'NORP'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('17.4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('17.8', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('19.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('20.10', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('8.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Reu', 'NORP'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('21.10', 'CARDINAL'): 1; ('22.2', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('every month', 'DATE'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sam 12.3', 'PERSON'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29.', 'CARDINAL'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Wales', 'ORG'): 1; ('Frederike', 'ORG'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Sam 14.25', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Sam 9.2', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('6.2', 'MONEY'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('11.21', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('12.49 .', 'DATE'): 1; ('polish', 'NORP'): 1"
B00785,9,meditation Saturday saviour passion end S. Paul after-suffering remainder suffering,christ: 0.45; day: 0.45; saint: 0.45; god: 0.45; body: 0.45; saviour: 0.45; sorrow: 0.35; thing: 0.35; see: 0.25; odour: 0.2; stone: 0.2; love: 0.2; self: 0.1; place: 0.05; piece: 0.05; practise: 0.05; power: 0.05; pound: 0.05; portrait: 0.05; poet: 0.05; prayer: 0.05; pilate: 0.05; person: 0.05; bless: 0.05; action: 0.05; sepulchre: 0.05,"('thou', 'GPE'): 14; ('this day', 'DATE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Pilate', 'ORG'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('now', 'DATE'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 15.43', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('27.60', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('maiden-corps', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('19.41', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 15.46', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Veranius', 'ORG'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('the last night', 'TIME'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Pilate', 'PRODUCT'): 1; ('2.35', 'CARDINAL'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2.23.36', 'CARDINAL'): 1; ('prey thou then', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Waite', 'PERSON'): 1; ('Oure', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('6.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('one week', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('veniam Corvis — London', 'PERSON'): 1; ('T. Dring', 'ORG'): 1; ('the George in Fleetstreet', 'FAC'): 1; ('Dunstan', 'GPE'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
B03889,66,man confession Jesuit way courtier Jesuit favour confession other monk,jesuit: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; prince: 0.5; god: 0.5; society: 0.5; church: 0.5; college: 0.4; court: 0.3; time: 0.25; affair: 0.15; religion: 0.15; say: 0.1; account: 0.05; advantage: 0.05; make: 0.05,"('Jesuit', 'NORP'): 31; ('Jesuit', 'ORG'): 8; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Indians', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Chineses', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('Margites', 'GPE'): 1; ('multa quidem nôrat', 'PERSON'): 1; ('nôrat', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('populo consulis', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Paedag', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('scio deum', 'PERSON'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('magnificè habitare', 'PERSON'): 1; ('Bibliotheca Lib', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('europaeans', 'NORP'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('Ignatius Loyola', 'ORG'): 1; ('Xaverius', 'ORG'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('••ninicans', 'NORP'): 1; ('Eliah , Elishah', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('de Vit', 'PERSON'): 1; ('pecuniam sub', 'PERSON'): 1; ('egestatis', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Paracelsus', 'PERSON'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Mammon', 'PERSON'): 1; ('Janus', 'PRODUCT'): 1; ('Terence', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('two or three hour', 'TIME'): 1; ('rect•rs', 'PERSON'): 1; ('Missionary', 'GPE'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('above 500 year', 'DATE'): 1; ('secreta', 'PERSON'): 1; ('eadem', 'GPE'): 1; ('amicos perferunt', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('supreme authority', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Sarisburiensis', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Zenophon', 'PERSON'): 1; ('Agesilaus', 'GPE'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('quanto major qui peccat habetur', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Alia', 'GPE'): 1; ('turba', 'GPE'): 1; ('quam non', 'PERSON'): 1; ('ac videri possint', 'ORG'): 1; ('Vestra', 'NORP'): 1; ('nullis magis', 'PERSON'): 1; ('quaelem', 'GPE'): 1; ('quam vobis', 'PERSON'): 1; ('qui', 'GPE'): 1; ('habituri', 'GPE'): 1; ('Bononia', 'GPE'): 1; ('Kal', 'PERSON'): 1"
B07702,3,head pleasure preferment vanity shop shame wanton troop incense lust,pleasure: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; heart: 0.5; virtue: 0.5; king: 0.45; sin: 0.45; christ: 0.4; thing: 0.3; house: 0.25; soul: 0.25; prince: 0.15; heaven: 0.1; lord: 0.05; judgement: 0.05; grace: 0.05,"('Israel', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Prou', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('2.14', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Belshazzar', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Rahel', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Garamantas', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Psal 45.16', 'LAW'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('Alpina', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('Euangell', 'ORG'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('John 9.34', 'PERSON'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('John 2.4', 'PERSON'): 1; ('Gallio', 'GPE'): 1; ('judice', 'PERSON'): 1; ('18.15', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('outward aspect', 'ORG'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('disciplina morum', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.37', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Epicurus', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('Foelix', 'NORP'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Iehouah', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('foris arma', 'PERSON'): 1; ('nisi est', 'PERSON'): 1; ('doctrinae capax', 'PERSON'): 1; ('salubria atque vtilia crean', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('Bethsheba', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('Lemuell', 'PERSON'): 1; ('Lemuel', 'PERSON'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.28', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('one whole day', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Iehoshua', 'ORG'): 1; ('latet anguis', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('ventre gulosus', 'ORG'): 1; ('libidine', 'ORG'): 1; ('nil', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Noctes', 'GPE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Adamite', 'PERSON'): 1; ('Sam 4.22', 'PERSON'): 1; ('Eutichus', 'PERSON'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('homine dignius', 'PERSON'): 1; ('coelum', 'ORG'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quam coelata', 'PERSON'): 1; ('micantibus', 'ORG'): 1; ('quam ficta', 'PERSON'): 1; ('distincta mirar', 'PERSON'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1"
B07702,4,pleasvre use affliction dictate Christ disciple portion world world inhibition,christ: 0.5; god: 0.5; joy: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; lord: 0.5; glory: 0.45; heart: 0.4; life: 0.4; pleasure: 0.3; psal: 0.2; christian: 0.15; world: 0.05; hope: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('Isa', 'ORG'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('Prou', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Christum', 'GPE'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'ORG'): 2; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('17.22', 'CARDINAL'): 1; ('overpass cross', 'ORG'): 1; ('104.15', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Zibah meet David', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 16.1.2 .', 'PERSON'): 1; ('wine comfort', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('10.19', 'CARDINAL'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('3.12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('nec sermonibus aperiri', 'ORG'): 1; ('quibusaam', 'GPE'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('Sam 6.14', 'PERSON'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Barak', 'PERSON'): 1; ('Jabin', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Silas', 'PERSON'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('Zaccheus', 'GPE'): 1; ('19.6', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('28.9', 'CARDINAL'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('8.23', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Curramus', 'ORG'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('vera solatia', 'ORG'): 1; ('quod non de creatura', 'PERSON'): 1; ('sed de creatore concipitur', 'PERSON'): 1; ('Bernard sweet', 'PERSON'): 1; ('6.8', 'CARDINAL'): 1; ('quod delectat', 'PERSON'): 1; ('extiguish', 'NORP'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('28.15', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Peru', 'GPE'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('12.17', 'CARDINAL'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('thirty day', 'DATE'): 1; ('Daniel be', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'DATE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('94.45', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('saint John present', 'PERSON'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('Apec', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('qui pro modica delectatione', 'PERSON'): 1; ('reputat mercatorem', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('est de ijs quae expectamus', 'ORG'): 1; ('de ijs quae', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('20.24', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('2. Thess', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('solus homo', 'PERSON'): 1; ('christus patitur', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('Iam. 1.2.3', 'DATE'): 1; ('15.51', 'CARDINAL'): 1; ('2.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('3.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('therein', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('37.11', 'CARDINAL'): 1; ('saint Bernard', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('6.55', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('John 4.14', 'PERSON'): 1; ('53.5', 'CARDINAL'): 1; ('Blandiua', 'GPE'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('John 15.5', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('about a mile', 'QUANTITY'): 1; ('the christian sea', 'LOC'): 1"
B07708,2,desolation part bound majesty kingdom kingdom Christ want provision establish,lord: 0.5; god: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; land: 0.45; church: 0.4; genes: 0.4; right: 0.2; kingdom: 0.2; hand: 0.15; preacher: 0.15; sir: 0.15; heart: 0.15; time: 0.1; life: 0.05; place: 0.05; israel: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('Israel', 'GPE'): 9; ('Isai', 'ORG'): 6; ('Tim', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('Nehem', 'GPE'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Joshua', 'PERSON'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('Deut', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Iaakob', 'GPE'): 3; ('Jerem', 'PERSON'): 3; ('Leuites', 'ORG'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('49', 'DATE'): 2; ('beth', 'PERSON'): 2; ('2.17', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('5.7', 'CARDINAL'): 2; ('4.10', 'CARDINAL'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('IESVS', 'ORG'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('4.7', 'CARDINAL'): 2; ('Mal', 'PERSON'): 2; ('2.9', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Dagon', 'ORG'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Iudg', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Ierem', 'PERSON'): 2; ('25.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('8.25', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Sam 1.15', 'PERSON'): 1; ('Nehemiah Nehem', 'FAC'): 1; ('5 5', 'CARDINAL'): 1; ('Capucian', 'NORP'): 1; ('36 2', 'CARDINAL'): 1; ('Lysimachus', 'ORG'): 1; ('69.9', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Sam 10', 'PERSON'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('2. Lament', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 13', 'PERSON'): 1; ('Amnon', 'FAC'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; (""th'apostle"", 'NORP'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Sarepthah', 'ORG'): 1; ('4.31', 'CARDINAL'): 1; ('2.34', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'ORG'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('dans', 'NORP'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('ahab', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Belthazzar', 'PERSON'): 1; ('16.20', 'CARDINAL'): 1; ('••nas', 'LOC'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('27.17', 'CARDINAL'): 1; ('•nd 24', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('ho', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1.8.30', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('27.29', 'CARDINAL'): 1; ('Chittim', 'PERSON'): 1; ('Kedar', 'PERSON'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('49.21', 'CARDINAL'): 1; ('Naphthali', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('49.27', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('Baires', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('14.20', 'MONEY'): 1; ('dam mihi animas', 'PERSON'): 1; ('Ieroboam', 'ORG'): 1; ('12.31', 'CARDINAL'): 1; ('•udg', 'ORG'): 1; ('Sam 5', 'PERSON'): 1; ('Cherith', 'PERSON'): 1; ('17.7 •onas', 'PERCENT'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('13 11.14', 'DATE'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('30.12', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('31.21', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('gourean', 'NORP'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('25.25', 'CARDINAL'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1; ('33.20', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Aegypt , Genes', 'ORG'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Abiezer', 'PERSON'): 1; ('Ruben', 'ORG'): 1; ('49.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.45', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('27.23 1', 'DATE'): 1; ('4.16 1', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('20.34', 'CARDINAL'): 1; ('24.2', 'CARDINAL'): 1; ('28.10', 'CARDINAL'): 1; ('56.10', 'CARDINAL'): 1; ('22.10', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('11.17', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 6', 'PERSON'): 1; ('liberty thereof', 'PERSON'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Teraphim', 'ORG'): 1; ('mount Ephraim', 'LOC'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('alitur', 'GPE'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('the holy ministry', 'ORG'): 1; ('Galenus', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Gerar', 'ORG'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('13.57', 'CARDINAL'): 1; ('4.27', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Tatnai , Nehem', 'ORG'): 1; ('4 Esra .', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3 9', 'DATE'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('•axations', 'CARDINAL'): 1; ('griedilie gape', 'PERSON'): 1; ('Gehesi', 'GPE'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Iaakob', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Gehesi', 'PERSON'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('Serò', 'ORG'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('eli', 'ORG'): 1; ('6.26', 'CARDINAL'): 1; ('8 20', 'DATE'): 1; ('2 Chr', 'CARDINAL'): 1; ('30.22', 'CARDINAL'): 1; ('31.4', 'CARDINAL'): 1; ('enlarge mouth', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Andro', 'ORG'): 1"
A83564,6,place Tim. controversy mystery godliness God flesh justify spirit see,god: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; son: 0.5; soul: 0.5; excellency: 0.5; name: 0.5; life: 0.45; thing: 0.45; world: 0.2; heaven: 0.15; glory: 0.1; belove: 0.1; father: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('•nd', 'GPE'): 2; ('Hebr', 'PERSON'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('1.18', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('•nd', 'PERSON'): 1; ('•igh', 'ORG'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Mat 1.21', 'PERSON'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('ti••', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('sonsh•p', 'ORG'): 1; ('na••', 'CARDINAL'): 1; ('2.9 , 10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('An•ichrist', 'ORG'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('28.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('1.30', 'CARDINAL'): 1; ('Pries•', 'GPE'): 1; ('Kin•', 'PERSON'): 1; ('7.2 5', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('•ea', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('•ear', 'DATE'): 1; ('•n', 'PRODUCT'): 1; ('•edeemed', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('•loud', 'PERSON'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('11.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('spea•', 'GPE'): 1; ('•verwhelmed', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('•re', 'DATE'): 1; ('Chri••', 'GPE'): 1; ('deteriora sequor', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Lemuel', 'PERSON'): 1; ('Jididiab', 'PERSON'): 1; ('Salomon Pro', 'PERSON'): 1; ('31.2', 'CARDINAL'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('•orrent', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('53.7', 'CARDINAL'): 1; ('Simonides', 'PERSON'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('syracusian', 'NORP'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('al•', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaak', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('2• 20', 'DATE'): 1; ('vita corpori• christus animae', 'ORG'): 1; ('separatio•', 'GPE'): 1; ('D•', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('49.6', 'MONEY'): 1; ('David calle•', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1"
A83564,6 | 11315,feast make manner variety dainty contribution creature air earth water,christ: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; make: 0.5; death: 0.45; world: 0.45; believer: 0.4; thing: 0.35; say: 0.35; lord: 0.25; sun: 0.1; word: 0.05; life: 0.05; crown: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('1.', 'CARDINAL'): 11; ('it|be', 'PERSON'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('David', 'PERSON'): 6; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('Christum', 'GPE'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('3.11', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('he|be', 'GPE'): 2; ('•elievers', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('6.55', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('22.17', 'CARDINAL'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('25.6', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 22.2', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Philadelphia', 'GPE'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('13.46', 'CARDINAL'): 1; ('13.44', 'CARDINAL'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('84', 'DATE'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('84.11', 'CARDINAL'): 1; ('15.1', 'MONEY'): 1; ('Epaminondas', 'PERSON'): 1; ('Mat 7.24', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Zyon', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('it|be bette•', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('he|be nonlatinalphabet beginner', 'ORG'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('11.36', 'CARDINAL'): 1; ('inprimis Christ', 'ORG'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('si caetera nescis', 'PERSON'): 1; ('nescis nihil', 'PERSON'): 1; ('si caetera discis', 'ORG'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('•nd', 'GPE'): 1; ('•he general assembly', 'ORG'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('119.68', 'CARDINAL'): 1; ('exinanivit seipsum', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('2.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('53.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('24.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Redeemer', 'GPE'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('mar .', 'DATE'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'NORP'): 1; ('wa• mar', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'MONEY'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Isaak', 'ORG'): 1; ('12.3', 'MONEY'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ .', 'PERSON'): 1; ('Aegypt Heb', 'ORG'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('totius orbis', 'PERSON'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('24.17', 'CARDINAL'): 1; ('Jesse Isay', 'PERSON'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('110.1', 'CARDINAL'): 1; ('11.1', 'DATE'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('24 7', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.6', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('wineseller', 'ORG'): 1"
A83564,7,ordinance have honour Christ sake account seal deed live baptism,christ: 0.5; god: 0.5; faith: 0.5; lord: 0.5; grace: 0.5; duty: 0.5; jesus: 0.45; thing: 0.45; believer: 0.25; ordinance: 0.2; man: 0.2; father: 0.15; soul: 0.15; heart: 0.1; apostle: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 16; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('it|be', 'PERSON'): 8; ('David', 'PERSON'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Christ', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Cor', 'ORG'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('24', 'DATE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Evangelicall', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('11.23', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('the same night', 'TIME'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('eminence nonlatinalphabet the lord day', 'ORG'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Josephs brethren', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('122.1', 'CARDINAL'): 1; ('god altar', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('a•k', 'PERSON'): 1; ('Copula', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('32.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity Gal', 'ORG'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('119.128', 'CARDINAL'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('Eph.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('13.8', 'MONEY'): 1; ('10.42', 'CARDINAL'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('5.44.45', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.29', 'CARDINAL'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quam sibi', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('praefixit pagina', 'ORG'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('Ark.', 'GPE'): 1; ('•hey', 'ORG'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('3. third', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10.37', 'CARDINAL'): 1; ('13.14', 'DATE'): 1; ('Cornith', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Apollos', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('•ervice', 'ORG'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('enlarg•', 'GPE'): 1"
A85696,3 | 12348,undermine widow town widow house situate lord heart county goodness,god: 0.5; man: 0.5; king: 0.5; gideon: 0.5; lord: 0.5; son: 0.5; christ: 0.5; government: 0.5; people: 0.45; word: 0.2; mr: 0.2; scripture: 0.05; place: 0.05; commander: 0.05,"('Gideon', 'ORG'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Lucifer', 'PERSON'): 6; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('Vavasor', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('3.6', 'CARDINAL'): 2; ('Jud', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Judg', 'PERSON'): 2; ('Jotham', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Llandynam', 'ORG'): 1; ('the council of state', 'ORG'): 1; ('Ienkyn', 'ORG'): 1; ('John Howel', 'PERSON'): 1; ('Jones', 'PERSON'): 1; ('Brecknock', 'GPE'): 1; ('Dunbar', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('18 Dec. 19', 'DATE'): 1; ('26 Dec.', 'DATE'): 1; ('Christ - Church', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('John 19.11', 'PERSON'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ieremiah', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('29 7', 'DATE'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('10th', 'ORDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('the 13th', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('2.78', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('2.28', 'CARDINAL'): 1; ('Neoterick', 'ORG'): 1; ('the caldean king', 'ORG'): 1; ('Diodati', 'GPE'): 1; ('engli•h', 'NORP'): 1; ('Timothy', 'GPE'): 1; ('Timothy be', 'PERSON'): 1; ('Victoria', 'GPE'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Emeriti', 'ORG'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('Diotrephes', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('8.22', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('17 6', 'DATE'): 1; ('8.15 16', 'DATE'): 1; ('6 15', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('freeman', 'GPE'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('Gideons', 'PRODUCT'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Zeba', 'PERSON'): 1; ('Zalmanna', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Amos 6.13', 'PERSON'): 1; ('22.11', 'CARDINAL'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('Chenaanah', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Ramoth Gilead', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Tripoli', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Chaplains', 'PERSON'): 1; ('thousand a year', 'DATE'): 1; ('Aureus', 'PERSON'): 1; ('Ramus', 'PERSON'): 1"
A87127,20,lord obedience J. H. worthy author divine meditation peruser health,man: 0.5; soul: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; body: 0.5; mercy: 0.5; goodness: 0.45; fall: 0.35; earth: 0.2; death: 0.15; world: 0.15; happiness: 0.1; creation: 0.1; sun: 0.1; make: 0.05; gen: 0.05; creator: 0.05; object: 0.05; foot: 0.05; psal: 0.05; create: 0.05; part: 0.05,"('thou', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.26', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('J. H.', 'PERSON'): 1; ('there|be one', 'ORG'): 1; ('Budds', 'ORG'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('make|it', 'ORG'): 1; ('W. mew .', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('a perpetual day', 'DATE'): 1; ('1.1', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Psal 136.8', 'LAW'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('41.15', 'CARDINAL'): 1; ('Behemoth', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('103.12', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('thy fall', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('136.2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Mordecai', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'PRODUCT'): 1; ('Eden', 'LOC'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Judas 1.6', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Job 1.21', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('51.5', 'CARDINAL'): 1; ('gather grape', 'PERSON'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('57.10', 'CARDINAL'): 1"
A87127,58,bee-hive poem subject God honour co-work instrument soul array immortality,lord: 0.5; god: 0.5; world: 0.5; psal: 0.5; life: 0.5; man: 0.5; year: 0.5; job: 0.5; state: 0.3; bless: 0.25; place: 0.1; light: 0.1; time: 0.05; pound: 0.05; thing: 0.05; cor: 0.05; give: 0.05,"('thou', 'GPE'): 18; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('2 Cor', 'PERSON'): 3; ('sixteen', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('16.26', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Mar. 10.30', 'DATE'): 2; ('bee-hive', 'ORG'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('90.1', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('15.2', 'MONEY'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('127.4', 'CARDINAL'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('127.3', 'CARDINAL'): 1; ('8.36', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('6.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('about three thousand ,', 'CARDINAL'): 1; ('three hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Job 1.21', 'DATE'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('43.7', 'CARDINAL'): 1; ('35.11', 'CARDINAL'): 1; ('1 Sam 22.8', 'QUANTITY'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('119.75', 'CARDINAL'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('3.27', 'CARDINAL'): 1; ('17.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Eliath', 'PERSON'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('the year 1646', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('about three thousand three', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('43.2', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('126.13', 'CARDINAL'): 1; ('the royal exchange', 'ORG'): 1; ('nothing|be night', 'TIME'): 1; ('3.17', 'MONEY'): 1; ('Ʋs', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Calmes', 'GPE'): 1; ('148.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('five thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.15', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('assure , reserve', 'ORG'): 1; ('113.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋntil', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ʋnto', 'ORG'): 1"
A88157,1,answer argument write T. B. scripture weakness argument church ministry,god: 0.5; christ: 0.5; argument: 0.5; church: 0.5; truth: 0.5; man: 0.5; answer: 0.45; child: 0.4; lord: 0.25; scripture: 0.2; hand: 0.2; john: 0.15; nature: 0.1; friend: 0.1; word: 0.1; authority: 0.05,"('nine', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('T. B.', 'PERSON'): 2; ('John Lilburne', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Lambeth', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('John 4.1 .', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1645', 'DATE'): 1; ('John LILBURNE', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Enoch grey', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('bishop', 'PERSON'): 1; ('Bastwicke', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Arch-Episcopall', 'ORG'): 1; ('Francis Masons', 'PERSON'): 1; ('George abbot', 'PERSON'): 1; ('William Lauds', 'PERSON'): 1"
A87001,1,jsraels maiestrat breastplate dart pride envy hypocrisy enemy justice mercy,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; justice: 0.5; law: 0.5; judgement: 0.45; stranger: 0.45; covetousness: 0.35; heart: 0.35; judge: 0.3; truth: 0.3; mercy: 0.15; cause: 0.1; sin: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Charles Hammond', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('E. Crowch', 'PERSON'): 1; ('Taunton', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('6.8', 'CARDINAL'): 1; ('Isralites', 'NORP'): 1; ('Aron', 'PERSON'): 1; ('Jsrael', 'GPE'): 1; ('Burrough', 'ORG'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('40 year', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('Peov', 'ORG'): 1; ('29.2', 'CARDINAL'): 1; ('21 ,', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('rob', 'PERSON'): 1; ('30.8', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('•se', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Iethero', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('commodi•y', 'GPE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('18.25', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes 5', 'LAW'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('Iethro', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('Canan', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('19.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1"
A87001,5,mercy join justice government found justice mercy commonwealth love unity,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; mercy: 0.5; heart: 0.5; justice: 0.5; humility: 0.5; time: 0.5; pride: 0.3; prov: 0.25; hand: 0.2; way: 0.15; destruction: 0.1,"('thou', 'GPE'): 5; ('Samuel', 'PERSON'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('they|will', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jsrael', 'PERSON'): 2; ('36', 'DATE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Jesse', 'PERSON'): 2; ('Morgan', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 1; ('25.35', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Bridewell', 'ORG'): 1; ('they|will come', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Persis', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('fifty two', 'CARDINAL'): 1; ('Geliner', 'PERSON'): 1; ('Vandal', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred to one', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Sarepta', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('4 18', 'DATE'): 1; ('Bathsheba', 'GPE'): 1; ('15.53', 'CARDINAL'): 1; ('Aesop', 'LOC'): 1; ('about by night', 'TIME'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Sanl', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Jsrael', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('57 15', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Samuell', 'PERSON'): 1; ('Liab', 'PERSON'): 1; ('outward behaviour', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Zack', 'PERSON'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('29.26', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A81486,3,duty god love praise workman part work course operation almighty,god: 0.45; work: 0.45; man: 0.45; heart: 0.45; voice: 0.4; author: 0.4; heaven: 0.35; job: 0.35; psal: 0.35; almighty: 0.25; reader: 0.2; lord: 0.15; hand: 0.1; persuade: 0.05; person: 0.05; pope: 0.05; place: 0.05; piece: 0.05; physician: 0.05; possibility: 0.05; particular: 0.05; payment: 0.05; power: 0.05; world: 0.05; thunder: 0.05; cause: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 4; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('R.D. 1655', 'ORG'): 1; ('R. D. 1648', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('R. D. 1654', 'PERSON'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('42.3', 'DATE'): 1; ('21.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('73.9', 'CARDINAL'): 1; ('32.15', 'CARDINAL'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Julius', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 89.7', 'PERSON'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('33.8', 'CARDINAL'): 1; ('humanas motura tonitrua mente', 'PERSON'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('29.3', 'CARDINAL'): 1; ('37.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('77.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Virgil .', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('ipse pater', 'PERSON'): 1; ('nocte', 'GPE'): 1; ('Fulmina', 'GPE'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('mortalia corda', 'PERSON'): 1; ('humilis stravit', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('18.13 , 14', 'DATE'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('37.1', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A81486,6 | 14465,plant herb Molio flower white snow root black ink tree,god: 0.5; creature: 0.5; work: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; heaven: 0.5; world: 0.5; earth: 0.5; time: 0.3; eye: 0.2; day: 0.15; say: 0.15; wisdom: 0.1; year: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('lib', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('bee', 'ORG'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('India', 'GPE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('indian', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('271', 'CARDINAL'): 2; ('Pliny', 'ORG'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Albertus', 'NORP'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('four hundred thousand mile', 'QUANTITY'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Nat', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('104.24', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('25.34', 'CARDINAL'): 2; ('John 14.2', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Molio', 'PERSON'): 1; ('Silon', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('aelian', 'ORG'): 1; ('aelian', 'NORP'): 1; ('70 cubit', 'QUANTITY'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('300 foot', 'QUANTITY'): 1; ('Hexemer', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('montibus corpora', 'PERSON'): 1; ('Juba', 'PERSON'): 1; ('Mauritania', 'GPE'): 1; ('Cajus Caesar', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('six hundred foot', 'QUANTITY'): 1; ('three hundred foot', 'QUANTITY'): 1; ('41.24', 'CARDINAL'): 1; ('Job 41.5', 'GPE'): 1; ('6.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('1573', 'DATE'): 1; ('July 6', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('12 foot', 'QUANTITY'): 1; ('16 foot', 'QUANTITY'): 1; ('15 foot', 'QUANTITY'): 1; ('Stow', 'PERSON'): 1; ('stow chronicle', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('the 16 year of queen Eliz', 'DATE'): 1; ('347', 'CARDINAL'): 1; ('two mile', 'QUANTITY'): 1; ('Yarmouth', 'GPE'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('1583', 'DATE'): 1; ('October 10', 'DATE'): 1; ('3 quarter', 'DATE'): 1; ('14 foot', 'QUANTITY'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('8 foot', 'QUANTITY'): 1; ('nine cubit', 'QUANTITY'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('it|be l trap', 'ORG'): 1; ('Job 40', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Brasile', 'GPE'): 1; ('Geography', 'ORG'): 1; ('Homer Iliad', 'PERSON'): 1; ('Rhodes', 'ORG'): 1; ('Epist', 'LOC'): 1; ('Insecta', 'ORG'): 1; ('Gallen de', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('providence reach little sparrow', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Charles duke', 'PERSON'): 1; ('Burgundy Alsted', 'ORG'): 1; ('Cleopatra', 'PERSON'): 1; ('Reynolds', 'ORG'): 1; ('Emrauid', 'PERSON'): 1; ('Beril', 'PERSON'): 1; ('Abulensis', 'NORP'): 1; ('Ystella', 'PERSON'): 1; ('498', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmi Apoph', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('neigh', 'ORG'): 1; ('30 year', 'DATE'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Architas', 'ORG'): 1; ('Ferdinand', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Solyman', 'PERSON'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('six thousand , six hundred , forty', 'DATE'): 1; ('two hundred and seven', 'CARDINAL'): 1; ('fast day', 'DATE'): 1; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('half a quarter of a hour', 'DATE'): 1; ('the sun be month', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Christallin', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('thirty six thousand year', 'DATE'): 1; ('147.4', 'DATE'): 1; ('a thousand three hundred and odd', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand thousand and two', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Aristot', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('Clem Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('70 language', 'TIME'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('golden spangle', 'FAC'): 1; ('shine diamond', 'PERSON'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Cassian', 'NORP'): 1; ('Rutherford', 'PERSON'): 1; ('48 hour', 'TIME'): 1; ('22.8', 'MONEY'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Jun.', 'GPE'): 1; ('Alio quidem', 'PERSON'): 1; ('nihil inter', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Orbs', 'PERSON'): 1; ('Eunomius', 'GPE'): 1; ('Basil Epist', 'PERSON'): 1; ('1.68', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Kidney', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('artifici suo', 'PERSON'): 1; ('ad gubernationem ʋniversitatis', 'PERSON'): 1; ('gen 1.10', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('inveniet syderum conditorem humilis pieta', 'PERSON'): 1; ('quam syderum', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('de Eclyps', 'ORG'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Crates', 'GPE'): 1; ('107 year', 'DATE'): 1; ('Plato 80', 'ORG'): 1; ('Socrates 98', 'LAW'): 1; ('divinarum scientia', 'PERSON'): 1; ('non ab hominibus', 'ORG'): 1; ('inventa', 'GPE'): 1; ('Immortalis', 'ORG'): 1; ('Peter Ramus', 'PERSON'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('the whole day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Scarabaeus', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'DATE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Apelles', 'PERSON'): 1; ('Dubartas', 'ORG'): 1; ('John 17.3', 'PERSON'): 1; ('Watson', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('adorn', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Nineveh', 'PERSON'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('8 year', 'DATE'): 1; ('three hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('three hundred and sixty thousand', 'QUANTITY'): 1; ('20 year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('46 year', 'DATE'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('two hundred and twenty year', 'DATE'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('wherein dwell', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('65.17', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('two summer', 'DATE'): 1; ('pearl', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A81486,6 | 14657,word Pet. world burn fire fire likelihood Pareus rev. Pareus,thunder: 0.45; god: 0.45; day: 0.45; lightning: 0.45; fire: 0.45; christ: 0.45; heaven: 0.45; earth: 0.4; man: 0.4; judgement: 0.3; lord: 0.25; pillar: 0.05; pistol: 0.05; peter: 0.05; picture: 0.05; piece: 0.05; pier: 0.05; pierius: 0.05; persians: 0.05; plin: 0.05; pliny: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('16.18', 'CARDINAL'): 6; ('the day', 'DATE'): 6; ('that day', 'DATE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('the last day', 'DATE'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Pareus', 'ORG'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Gerhard', 'ORG'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('midnight', 'TIME'): 2; ('Hugo', 'EVENT'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Plin', 'PERSON'): 2; ('Nat', 'PERSON'): 2; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Pareus', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2.10', 'PERSON'): 1; ('1 Sam 2.10', 'QUANTITY'): 1; ('50.3.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jun.', 'GPE'): 1; ('Tremel', 'ORG'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Hez', 'GPE'): 1; ('Holland', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('the many million', 'CARDINAL'): 1; ('Meyer', 'ORG'): 1; ('Mnrlora', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('1173', 'DATE'): 1; ('facturi sunt omnes impii', 'ORG'): 1; ('humanam aestimationem', 'PERSON'): 1; ('qualia nunquam antea à condito mundo', 'ORG'): 1; ('horrenda apparebunt', 'PERSON'): 1; ('tota', 'NORP'): 1; ('machina', 'GPE'): 1; ('jam jam una cum impiis collapsura', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Tossanus', 'GPE'): 1; ('Pareus Pareus', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Judas 6', 'DATE'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Judas 14', 'PERSON'): 1; ('315', 'CARDINAL'): 1; ('John trap Com', 'PERSON'): 1; ('561', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac Ambrose', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; (""3 '"", 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 71.6', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('12 thousand million', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de sym', 'PERSON'): 1; ('locus misericordiae', 'PERSON'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('359', 'CARDINAL'): 1; ('quanto igitur', 'PERSON'): 1; ('ac tremore improbi formidabunt', 'ORG'): 1; ('tonitruis ac', 'PERSON'): 1; ('fulminibus quatientur', 'PERSON'): 1; ('Mendosa', 'PERSON'): 1; ('Belshazzar', 'PERSON'): 1; ('mille fulmina', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('mid night', 'TIME'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('25.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('Tuba', 'GPE'): 1; ('auribus meis', 'ORG'): 1; ('Jezabel', 'PERSON'): 1; ('Vict', 'ORG'): 1; ('nihil habebit', 'PERSON'): 1; ('horror pleno', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Assizes', 'ORG'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('unutterable triumph', 'PERSON'): 1; ('21.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ferus', 'ORG'): 1; ('pavorem hominibus incussit', 'PERSON'): 1; ('Vict', 'PERSON'): 1; ('Strigel', 'PERSON'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Strigelius', 'PERSON'): 1; ('mount Sinai', 'LOC'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Hals Contempl lib', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('827', 'CARDINAL'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('Joachimus Abbas', 'PERSON'): 1; ('the year , 1258', 'DATE'): 1; ('1345', 'DATE'): 1; ('Stiphelius', 'ORG'): 1; ('1533', 'DATE'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Thermopedius , 1599 April 3', 'DATE'): 1; ('the last year , 1657', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Mat 24', 'PERSON'): 1; ('cusanus', 'PERSON'): 1; ('the year , 1700', 'DATE'): 1; ('Cordanus 1800', 'DATE'): 1; ('picus mirandula', 'GPE'): 1; ('1905', 'DATE'): 1; ('24.36', 'CARDINAL'): 1; ('W. S. one', 'PERSON'): 1; ('about the year , 1646', 'DATE'): 1; ('the particular day of the year', 'DATE'): 1; ('Jerom , Mieron .', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('judicandi simus', 'PERSON'): 1; ('loquuntur scripturae', 'PERSON'): 1; ('quam de dei', 'PERSON'): 1; ('terribili', 'GPE'): 1; ('persians', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Diagoras', 'PERSON'): 1; ('Diodorus', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Demetrian', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 90.1', 'PERSON'): 1; ('jordan', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('244', 'CARDINAL'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('Clearchus', 'ORG'): 1; ('Pierius Hierogl', 'PERSON'): 1; ('552', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Pier', 'PERSON'): 1; ('fulminis ocyor alis', 'ORG'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Alladius', 'PERSON'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Diod', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Elide', 'PRODUCT'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Chr', 'ORG'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('1275', 'DATE'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Fulmina', 'GPE'): 1; ('Fulgura', 'ORG'): 1; ('odorem habent', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Lightnig', 'PERSON'): 1; ('19', 'MONEY'): 1; ('184', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('556', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Fumantes', 'NORP'): 1; ('Novus', 'ORG'): 1; ('Sulphura', 'GPE'): 1; ('Exustus crepitat liquidis ardoribus Aether', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Jehovah', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('29.1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1"
A81486,6 | 14715,Zanchius Tom lib cap p. thunderbolt posset power king strength,thunder: 0.5; god: 0.5; lightning: 0.5; cap: 0.5; lord: 0.5; lib: 0.5; time: 0.5; power: 0.25; thing: 0.25; self: 0.25; people: 0.2; voice: 0.2; winter: 0.2; man: 0.1; christ: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 10; ('winter', 'DATE'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('summer', 'DATE'): 5; ('Claudius', 'NORP'): 4; ('Zanch', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Tom 3. lib', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Plin', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('3. p. 360', 'QUANTITY'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Augustus', 'PERSON'): 2; ('meteor', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Nat', 'PERSON'): 2; ('Tiberius Caesar', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Musculus', 'PRODUCT'): 2; ('288', 'CARDINAL'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('363', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 2; ('Zanchius', 'NORP'): 1; ('Tom 3.', 'PERSON'): 1; ('quae regum potentia', 'ORG'): 1; ('40.6', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('10.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Job 37.1', 'ORG'): 1; ('miseri mortales verterent', 'PERSON'): 1; ('Petron', 'PERSON'): 1; ('propterea tonitrua', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('37.1', 'CARDINAL'): 1; ('2d 6', 'CARDINAL'): 1; ('Job 37', 'DATE'): 1; ('29.9', 'CARDINAL'): 1; ('Evagrius', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('3. Hugo', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('26.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Dura', 'PERSON'): 1; ('Aristot', 'GPE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Marcia', 'PERSON'): 1; ('Styx', 'PERSON'): 1; ('Ceneus', 'PERSON'): 1; ('tonante coelo', 'PERSON'): 1; ('Lauro', 'PRODUCT'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('brown', 'PERSON'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('Vicomercatus', 'ORG'): 1; ('Haliphleus', 'GPE'): 1; ('Plinius Nat', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Rivius Epist', 'PERSON'): 1; ('libros de Relig', 'PERSON'): 1; ('245', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('li .', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('29.2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('tempestatibus', 'ORG'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('de Divin', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Cleopatra', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('1584', 'DATE'): 1; ('Tonitru', 'GPE'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Polan Syntag', 'PERSON'): 1; ('841', 'CARDINAL'): 1; ('trap', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Charenton Bridg', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('quaver', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('9.34', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('swan', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('paena Deus', 'PERSON'): 1; ('Quique', 'PERSON'): 1; ('cogitur', 'GPE'): 1; ('ferox', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('justitiam moniti', 'PERSON'): 1; ('nee', 'ORG'): 1; ('Tom 3.1.3 .', 'PERSON'): 1; ('358', 'CARDINAL'): 1; ('Mendoza', 'PERSON'): 1; ('this last winter', 'DATE'): 1; ('November , 1657', 'DATE'): 1; ('Chron', 'ORG'): 1; ('286', 'CARDINAL'): 1; ('1563', 'DATE'): 1; ('the first of December', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('tonitru', 'PERSON'): 1; ('Albertus', 'NORP'): 1; ('Albertus Magnus', 'LOC'): 1; ('aeris', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Magirus Nat', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('materiae fulminum', 'PERSON'): 1; ('inflammari', 'ORG'): 1; ('nisi a validissimo calore', 'PERSON'): 1; ('359', 'CARDINAL'): 1; ('Gellius', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Iames of Daemonology', 'ORG'): 1; ('544', 'CARDINAL'): 1; ('Rowland', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Cressus', 'PERSON'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('thraseus', 'PERSON'): 1; ('Busiris', 'PERSON'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('22.18', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('19.19', 'CARDINAL'): 1; ('magician be convert', 'PERSON'): 1; ('600 pound', 'QUANTITY'): 1; ('Vitellius', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('44.25', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('Jehovah', 'GPE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('utendum', 'PERSON'): 1; ('Psalm 29', 'GPE'): 1; ('Ambrose de Bon', 'PERSON'): 1; ('Bernard , de Temp', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('29.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'DATE'): 1; ('40.9', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('30.5', 'CARDINAL'): 1; ('125.1', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jun. lib', 'PERSON'): 1; ('Oratio magnifica', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Jovin', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('Pammac', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('videor mihi', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Zebede', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('44.1', 'CARDINAL'): 1; ('13.9', 'CARDINAL'): 1; ('clama', 'GPE'): 1; ('ulula', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Quintil', 'LOC'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('one day', 'DATE'): 1"
A84063,1,babe glory break flesh saint life God hide flesh reveal,christ: 0.5; glory: 0.5; flesh: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; man: 0.45; saint: 0.45; spirit: 0.45; child: 0.45; mystery: 0.4; woman: 0.1; resurrection: 0.1; reveal: 0.05; gospel: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('3.3', 'CARDINAL'): 3; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('40.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('William ERBERY .', 'PERSON'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J. C. for Giles', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1653', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('26 Col', 'DATE'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('1.27 , 28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('14.20', 'CARDINAL'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('51.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('6.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('61.9', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('John 16.20', 'PERSON'): 1; ('12.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('30.6', 'CARDINAL'): 1; ('4 27', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('31.33', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Christina', 'NORP'): 1; ('anagram', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('here|be Caesar', 'ORG'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Suedish', 'NORP'): 1; ('Wales', 'GPE'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('m. L.', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1"
A85826,7,God say Lev. name name god lord man Mal. say,obligation: 0.5; god: 0.45; oath: 0.45; name: 0.45; matter: 0.45; man: 0.45; thing: 0.45; promise: 0.45; soul: 0.4; violation: 0.25; call: 0.1; divine: 0.1; word: 0.05; parliament: 0.05; pamphlet: 0.05; peace: 0.05; pawn: 0.05; patrimony: 0.05; path: 0.05; party: 0.05; performance: 0.05; oblige: 0.05,"('§', 'PERSON'): 5; ('§', 'NORP'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('nihil', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Aquinas', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Filiucius', 'PERSON'): 2; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('Joshuah', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelium', 'GPE'): 1; ('simulac', 'ORG'): 1; ('nihil metuunt', 'PERSON'): 1; ('demesne', 'NORP'): 1; ('Regulus', 'PRODUCT'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('sunt qui', 'PERSON'): 1; ('casibus', 'ORG'): 1; ('moveri', 'PRODUCT'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('30.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Aqu', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('invocatur', 'GPE'): 1; ('Filiucii Mor', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('bonum finem', 'PERSON'): 1; ('Sayrus', 'PERSON'): 1; ('Layman', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1"
A85214,3,reader service time instruction sort man better measure look servant,office: 0.5; canon: 0.5; lord: 0.5; law: 0.5; government: 0.5; man: 0.45; christ: 0.45; church: 0.4; foundation: 0.4; kingdom: 0.3; bishop: 0.25; name: 0.2; officer: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Prelacy', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('whereby it|be', 'ORG'): 1; ('Jesus mouth', 'PERSON'): 1; ('mount Zion', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Nahum 1', 'ORG'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('the year of Isa', 'DATE'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Hippocrates', 'ORG'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('turba malorum', 'PERSON'): 1; ('cum probrosi castra superba tenent', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('13. 20', 'CARDINAL'): 1; ('3. 15', 'DATE'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Cartwright', 'ORG'): 1; ('351', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20. 23. 25', 'DATE'): 1; ('Deanes', 'ORG'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('Angelus de Clansio', 'PERSON'): 1; ('Reformatio Legum Ecclesiasticarem', 'PERSON'): 1; ('1571', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1"
A85214,11,argument Vii plant father plant root Mat Prelacy office plant,office: 0.5; fruit: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; bishop: 0.5; prelate: 0.5; man: 0.5; plant: 0.4; church: 0.25; king: 0.2; name: 0.2; authority: 0.15; word: 0.1; sea: 0.1; antichrist: 0.05; world: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 7; ('Apoc', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Ioh', 'LOC'): 4; ('Spain', 'GPE'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Prelacy', 'PERSON'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('Episcopal', 'PERSON'): 3; ('Puritan', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Jesuit', 'ORG'): 3; ('Isa', 'ORG'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Nehem', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('spanish', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('the sword of authority', 'ORG'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('forbish', 'NORP'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('7. 64', 'DATE'): 1; ('Livi', 'ORG'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('Deane', 'PRODUCT'): 1; ('Archdeacon', 'ORG'): 1; ('Arg', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Baine', 'PERSON'): 1; ('about twenty year', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Episcoporum', 'PERSON'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('330', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Mari', 'PERSON'): 1; ('wherein it|be', 'PERSON'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Ashdod', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('15. 27', 'DATE'): 1; ('15. 17', 'DATE'): 1; ('Blackwell', 'PERSON'): 1; ('canibus', 'ORG'): 1; ('matribus', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Scots', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Tentorton', 'GPE'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('12. 13', 'DATE'): 1; ('18 36', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Prebends', 'ORG'): 1; ('the bishop sea', 'LOC'): 1; ('a st John', 'PERSON'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('monachi vestri st•machi sunt amphora bacchi', 'PERSON'): 1; ('turpissima', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Pauls', 'PERSON'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Peter call', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('buff', 'PERSON'): 1; ('24. 31', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Hollander', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Spaniards', 'PERSON'): 1; ('last year', 'DATE'): 1; ('acherontam•vendo', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Lisbon', 'GPE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('spanish', 'LANGUAGE'): 1"
A85214,15,conclusion pretend divine authority hierarchy foundation footing dunghill canon law,man: 0.5; god: 0.5; parliament: 0.5; king: 0.5; prophecy: 0.45; christ: 0.45; england: 0.45; thing: 0.4; charles: 0.4; sword: 0.25; state: 0.25; monarchy: 0.15; lord: 0.1; authority: 0.05; discipline: 0.05,"('Charles', 'PERSON'): 6; ('England', 'GPE'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Scotish', 'NORP'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('Anglicus', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('9 6', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('50. 24', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('33. 17. 20', 'DATE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('•2', 'PERSON'): 1; ('6. 16', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('tempora cum', 'PERSON'): 1; ('ergo flamma vi grassans', 'PERSON'): 1; ('alveus', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Humphrey Blunden', 'PERSON'): 1; ('1651', 'DATE'): 1; ('Paul Grebner', 'ORG'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('Hamilton', 'PERSON'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Alexlexander', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Anonimus', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('he|will', 'NORP'): 1; ('Blackmoor', 'ORG'): 1; ('Utilius', 'ORG'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Grebner', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Scotish', 'LANGUAGE'): 1"
A86533,12,CHAP. constitution church cause matter church subject enquiry attend double,church: 0.5; saint: 0.5; charity: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; member: 0.5; man: 0.5; matter: 0.4; rule: 0.3; right: 0.3; thing: 0.2; kingdom: 0.1; reason: 0.1; house: 0.05; head: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Turks', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'ORG'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('R.', 'NORP'): 2; ('Organieum', 'PERSON'): 1; ('l. 1', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('3.31', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('m. R. acknowledge', 'PERSON'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('43.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('21.27', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Philippi', 'GPE'): 1; ('Caesar house', 'ORG'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('33.23', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('it|be God', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('50.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('R. l. 1.', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('several hour', 'TIME'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('rent', 'PERSON'): 1"
A88953,15,book accuse book welcome stripe wound escape lot truth foe,jew: 0.35; christians: 0.35; christ: 0.35; christian: 0.35; king: 0.35; jesus: 0.35; come: 0.3; truth: 0.3; hear: 0.3; spirit: 0.2; preface: 0.15; profession: 0.15; pain: 0.15; part: 0.15; particular: 0.15; perfect: 0.15; person: 0.15; petrie: 0.15; petry: 0.15; obscure: 0.15; messiah: 0.1; redemption: 0.1; god: 0.05; voice: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 27; ('Christians', 'NORP'): 21; ('christian', 'NORP'): 9; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('jewish', 'NORP'): 5; ('Jew', 'PERSON'): 5; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Messiah', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Querie', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.11', 'CARDINAL'): 1; ('1.29.30', 'DATE'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('3.25', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('9.28', 'CARDINAL'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 8.31', 'DATE'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('petry', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('about 300. year', 'DATE'): 1; ('•a•ation•', 'GPE'): 1; ('this last age', 'DATE'): 1; ('so long ago', 'DATE'): 1; ('Tripho', 'PERSON'): 1; ('Justine', 'PERSON'): 1; ('•he Ap•caly••', 'ORG'): 1; ('jesus', 'PERSON'): 1; ('Jewish', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.23', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('petrie', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A88953,18 | 26372,exerceatur pieta God glorify truth teach piety practise righteousness restore,beast: 0.5; vial: 0.5; time: 0.5; trumpet: 0.5; tribe: 0.5; plague: 0.5; kingdom: 0.5; god: 0.5; earth: 0.35; prophet: 0.25; saint: 0.1; army: 0.1; nation: 0.05; israel: 0.05; pour: 0.05; mr: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('Israel', 'GPE'): 11; ('three', 'CARDINAL'): 11; ('four', 'CARDINAL'): 10; ('12', 'CARDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('sixth', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Gentiles', 'PERSON'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('144000', 'DATE'): 4; ('Babylon', 'PERSON'): 3; ('Armageddon', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('petrie', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('19.20', 'CARDINAL'): 2; ('Clavis apocalyptica', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('glorificetur deus', 'PERSON'): 1; ('exerceatur pieta', 'PERSON'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('John 11.48', 'PERSON'): 1; ('5.34', 'CARDINAL'): 1; ('Gamaliel', 'PERSON'): 1; ('the university of Cambridge', 'ORG'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('the thousand year', 'DATE'): 1; ('Clavis', 'PERSON'): 1; ('1000 year', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('14.60.61', 'CARDINAL'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 15.2', 'LAW'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('the great day of God', 'DATE'): 1; ('qui bestiam', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('a 1000 year', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('chapter 19.6', 'LAW'): 1; ('Hallelujah', 'PERSON'): 1; ('19.6', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 11', 'LAW'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('chapter 10', 'LAW'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('noysou•e', 'ORG'): 1; ('10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('Euphrates', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 7', 'LAW'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Reuben', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1"
