tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A02837,8,Est. Christ man Heb. end priesthood king priest order Melchisedek,part: 0.45; people: 0.45; god: 0.35; man: 0.35; john: 0.35; word: 0.3; salvation: 0.25; order: 0.25; course: 0.2; rom: 0.2; christ: 0.2; king: 0.2; phil: 0.15; pleasure: 0.15; overseer: 0.15; passenger: 0.15; paul: 0.15; perform: 0.15; persecution: 0.15; pet: 0.15; work: 0.1; save: 0.1; acts: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('John', 'PERSON'): 7; ('Tim', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('8.30', 'CARDINAL'): 3; ('Heb', 'ORG'): 2; ('7.21', 'CARDINAL'): 2; ('10.12.13', 'CARDINAL'): 2; ('2.13', 'CARDINAL'): 2; ('27.31', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('1.4', 'CARDINAL'): 2; ('36.26', 'CARDINAL'): 2; ('9.16', 'CARDINAL'): 2; ('2.8', 'CARDINAL'): 2; ('1.9', 'CARDINAL'): 2; ('16.14', 'CARDINAL'): 2; ('Hos', 'PERSON'): 2; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('Melchisedek', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('John 7.46', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('21.24', 'CARDINAL'): 1; ('14.28', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('60.3', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon , Apoc', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 60.10', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('the New-Ierusalem', 'ORG'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('John 4.10', 'PERSON'): 1; ('John 15.16', 'PERSON'): 1; ('John 6.44', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('8.29', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('20.32', 'CARDINAL'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Lydia', 'ORG'): 1; ('6.44', 'CARDINAL'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('31.3', 'CARDINAL'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('37.24', 'CARDINAL'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('17.20', 'CARDINAL'): 1; ('10.33', 'CARDINAL'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('119.10.143.5', 'CARDINAL'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.38', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('119.71', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('14.21', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1"
A00408,5,Secunda know day thing peace saviour affirmation analisis blindness people,peace: 0.5; day: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; repentance: 0.5; world: 0.45; pleasure: 0.45; time: 0.45; lord: 0.05; christ: 0.05; evil: 0.05,"('thou', 'GPE'): 10; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('this thy day', 'DATE'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('Aeneid', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('5.3 .', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('this our day', 'DATE'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Ber', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Zedekiah', 'PERSON'): 2; ('the day of God', 'DATE'): 2; ('Secunda', 'PERSON'): 1; ('quos ego', 'PERSON'): 1; ('praestat componere fluctus', 'ORG'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('•mmortalitie', 'GPE'): 1; ('Obser', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Valerius', 'PERSON'): 1; ('Grego', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('7.30', 'CARDINAL'): 1; ('recedat', 'ORG'): 1; ('Eccle', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('inn', 'GPE'): 1; ('pride', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Cleptesfur', 'GPE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('what hour', 'TIME'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('ieri', 'PERSON'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('holy Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Sodomis', 'PERSON'): 1; ('the salt sea', 'LOC'): 1; ('quod delectat', 'PERSON'): 1; ('earthen foot', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('25', 'MONEY'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('this their day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('43.', 'DATE'): 1; ('22.53', 'CARDINAL'): 1; ('very hour', 'TIME'): 1; ('o•e', 'PERSON'): 1; ('Plini', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('Lupus', 'PERSON'): 1; ('quaeritat incertam', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('34.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('twelve month', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('4. Luc. 13', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('de paen', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Senica', 'PERSON'): 1; ('Metànoia', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('metanôen conuerti', 'PERSON'): 1; ('Ferus', 'ORG'): 1; ('adviam regiam', 'PERSON'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Anoia', 'ORG'): 1; ('Meta', 'ORG'): 1; ('ambiguum non habet ▪ faith', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Oedipus', 'ORG'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('misero', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Threnodiam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Jacobus', 'ORG'): 1; ('Schooleman', 'PERSON'): 1; ('Obs', 'GPE'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('39.7', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 6.3', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1"
A00408,5 | 980,evil hand door punishment defer god visitation contemn Christ Jerusalem,god: 0.5; time: 0.5; day: 0.5; visitation: 0.5; lord: 0.5; sin: 0.5; man: 0.45; heart: 0.4; thing: 0.35; prophet: 0.3; wrath: 0.2; punishment: 0.2; christ: 0.05; word: 0.05,"('the day', 'DATE'): 12; ('this day', 'DATE'): 7; ('Jerusalem', 'GPE'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('two day', 'DATE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one million', 'CARDINAL'): 1; ('97000', 'DATE'): 1; ('10.31', 'CARDINAL'): 1; ('Pôrosis', 'PRODUCT'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Analgesias', 'PERSON'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('2.4.5', 'DATE'): 1; ('this our day', 'DATE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('the world spring', 'DATE'): 1; ('1.78', 'CARDINAL'): 1; ('the day spring', 'DATE'): 1; ('Zachariah', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('the eternal day', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 13.33', 'DATE'): 1; ('3.13.14', 'DATE'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('zepan', 'GPE'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('this their day', 'DATE'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('thou fall', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('106.4', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('89.30', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Horatius', 'PERSON'): 1; ('Leviathan', 'PERSON'): 1; ('41.16', 'CARDINAL'): 1; ('quam si parieti loqueris', 'PERSON'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('36.16', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('13.34', 'CARDINAL'): 1; ('G. W.', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('1609', 'DATE'): 1; ('Cassandra', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Tobiah', 'PERSON'): 1; ('Michol', 'GPE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Chorah', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('caterpillar', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('ill favour', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.31', 'CARDINAL'): 1; ('Ananiah', 'GPE'): 1; ('saphyrah', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1"
A07471,61,another birth bounty child length day matron hap thing sphere,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; time: 0.5; comfort: 0.5; benefit: 0.45; thing: 0.4; grace: 0.4; heart: 0.25; matter: 0.2; affliction: 0.2; remove: 0.2; end: 0.2; happiness: 0.05; another: 0.05; world: 0.05; word: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Absalon', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('susanna', 'PERSON'): 1; ('William Michael', 'PERSON'): 1; ('Aberdene', 'GPE'): 1; ('R. B. preacher', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 15. 18', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Sam 18. 5', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('50. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('last hour', 'TIME'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 21', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('John 16', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Scottish', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('all these year', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Consol', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('secondlie', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1"
A09811,29,CAP. Xxv canon church man confirmation letter reverence appoint canon,man: 0.5; church: 0.5; name: 0.5; saint: 0.5; vicar: 0.5; maintain: 0.5; king: 0.5; canon: 0.5; thing: 0.4; authority: 0.35; iesvs: 0.15; derision: 0.05; god: 0.05,"('IESVS', 'ORG'): 11; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Judas', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Judas of Galile', 'PERSON'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Galilee', 'PERSON'): 2; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 2; ('Tiberius', 'ORG'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Nicene', 'ORG'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Martin', 'ORG'): 2; ('Ephraim', 'PERSON'): 2; ('Vicars', 'PRODUCT'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('Licinius', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Jesus of Galile', 'ORG'): 1; ('Cerinthus', 'NORP'): 1; ('Tyler', 'PERSON'): 1; ('Jack', 'PERSON'): 1; ('G•', 'ORG'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('ego volui', 'PERSON'): 1; ('persuaseris', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Grantham', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('S. Theoph', 'ORG'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('qui nisi', 'PERSON'): 1; ('potentioribus', 'ORG'): 1; ('devorantibus', 'ORG'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('revera', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('viid', 'PERSON'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('Nestorius', 'ORG'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('voluntas tua', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Satanae', 'ORG'): 1; ('Pompis', 'PERSON'): 1; ('Basil de Spir', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('de Coro', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('quam dominus', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('constantinopolitan', 'GPE'): 1; ('the Nicene Creed', 'ORG'): 1; ('Trisagium', 'PERSON'): 1; ('a morning', 'TIME'): 1; ('Glebland', 'GPE'): 1; ('Emanuel', 'PERSON'): 1; ('Iehovah', 'ORG'): 1; ('Wigginton', 'GPE'): 1; ('Hacket', 'ORG'): 1; ('Dorrell', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Cartwright', 'WORK_OF_ART'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18. year', 'DATE'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('Peter Ramus', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Theudas', 'PRODUCT'): 1; ('5.36', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Grantham', 'ORG'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Cathedralls', 'LOC'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Nicen', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Oratio', 'PERSON'): 1; ('wherein ••', 'PERSON'): 1; ('63.1', 'CARDINAL'): 1; ('19.27', 'CARDINAL'): 1"
A06810,7,world side Sam power poison Acham Balaam world Demas work,god: 0.5; man: 0.5; heed: 0.5; thing: 0.5; soul: 0.5; time: 0.5; attention: 0.45; heart: 0.4; lord: 0.35; trouble: 0.25; life: 0.2; world: 0.2; psal: 0.1; enemy: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('17', 'CARDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Judas', 'PERSON'): 4; ('28', 'CARDINAL'): 4; ('Satan', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Noah', 'PERSON'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Samson', 'ORG'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Delilah', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Iam', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('9 21', 'DATE'): 2; ('Iudg', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('119', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('1. 20', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Sam 28', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Acham', 'ORG'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('Homerus', 'GPE'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('55. 12', 'DATE'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('Sinon', 'FAC'): 1; ('39 1', 'DATE'): 1; ('Illaesos', 'LOC'): 1; ('vita haec via est', 'PERSON'): 1; ('6. 18', 'CARDINAL'): 1; ('6. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('patien•e', 'ORG'): 1; ('19 33', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('de loco voluptatis', 'PERSON'): 1; ('de schola', 'PERSON'): 1; ('salvatoris', 'GPE'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Sam 11', 'PERSON'): 1; ('vita', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('tota', 'PERSON'): 1; ('qui fieri', 'ORG'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('mutato', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Delilah', 'ORG'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('peruersa i•stus', 'ORG'): 1; ('peeca•it', 'PERSON'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('outward heat', 'PERSON'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Gen. 5', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6. 9', 'CARDINAL'): 1; ('pond gather scum', 'PERSON'): 1; ('Aegistus', 'ORG'): 1; ('Desidiosus •rat', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('• Sam 11', 'PERSON'): 1; ('9 17', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('18. 14', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('23. 29', 'DATE'): 1; ('51. 3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('34. 18', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('house', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'DATE'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Ahashuerosh', 'PERSON'): 1; ('Mordecai', 'PERSON'): 1; ('Sam 25', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Nabal', 'PERSON'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('Agabus', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('17. 23', 'DATE'): 1; ('throu•h', 'ORG'): 1; ('fal•', 'PERSON'): 1; ('Nabal', 'ORG'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('8. 13', 'DATE'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Laodicean', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('Mary care', 'PERSON'): 1; ('19 51', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 13', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10. 13', 'DATE'): 1; ('15. 11', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('posci• ope•', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('John 5', 'DATE'): 1; ('33. 31', 'DATE'): 1; ('John 13', 'PERSON'): 1; ('gross', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('luke 11', 'PERSON'): 1; ('Reu', 'NORP'): 1; ('16.', 'DATE'): 1"
A06810,8,general head object watch apostle exhort scholar Timothy verse self,man: 0.5; eye: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; light: 0.5; self: 0.45; life: 0.4; word: 0.4; evil: 0.4; heart: 0.3; mat: 0.2; christ: 0.15; psal: 0.05; law: 0.05; tongue: 0.05; practice: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('John', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('23', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1. 20', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('6. 1.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('2. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('quod alijs', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('qui sibinequam', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('20 6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Mat 5', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 20', 'CARDINAL'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('plinie', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 10. 16', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('loquendi authoritas perditur', 'PERSON'): 1; ('quando vox', 'PERSON'): 1; ('10. 41', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('30. 37', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('Segnius', 'ORG'): 1; ('Isidor', 'GPE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Humano', 'PERSON'): 1; ('fletum teneati', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('•2', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('74.', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('41. 15', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('9 22.', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('35. 25', 'DATE'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 1. 29', 'LAW'): 1; ('6 7', 'CARDINAL'): 1; ('92.', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Gaudet', 'PERSON'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('innititur oneri', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Huius', 'PERSON'): 1; ('germina', 'GPE'): 1; ('•ortexin', 'GPE'): 1; ('viret', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Sibonum', 'PERSON'): 1; ('quod de nobis', 'PERSON'): 1; ('laetitiam prosilire', 'PERSON'): 1"
A06810,9,head doctrine particle connexion thing life ill Ezek. son man,man: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; christ: 0.5; timothy: 0.5; soul: 0.45; doctrine: 0.4; salvation: 0.25; peace: 0.25; body: 0.25; honour: 0.2; place: 0.15; faith: 0.15; church: 0.15; knowledge: 0.05; self: 0.05; work: 0.05; love: 0.05; paul: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 13; ('Timothy', 'PERSON'): 12; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('season', 'DATE'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('20.', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('a day', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Prometheus', 'PERSON'): 2; ('Minerva', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('4. 6', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('34', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Paul', 'ORG'): 2; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('sva i•stitia suffragatur', 'ORG'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('Ieremies', 'ORG'): 1; ('48.', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('9 22', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Amos 3. 8', 'PERSON'): 1; ('9 16', 'DATE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('Ethiopia', 'GPE'): 1; ('the hyacinth', 'DATE'): 1; ('Ophir', 'GPE'): 1; ('Iustian', 'NORP'): 1; ('Aesculapius', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('63. 4', 'CARDINAL'): 1; ('outward peace', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('natural•', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('9 1', 'CARDINAL'): 1; ('S•lomon', 'ORG'): 1; ('31. 29', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Pharaohs', 'LOC'): 1; ('da•id', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('5 4', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('quando rex', 'PERSON'): 1; ('quod inbet', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Hermon , Psal', 'ORG'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Bashan', 'GPE'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('the golden bell', 'FAC'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('25. 11', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('quantum mutatur', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('3. 28', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4. 20', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('19 25 26', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('11. 6', 'CARDINAL'): 1"
A06810,9 | 3299,encage profess apostle end work god glory Cor. encage ordain,god: 0.5; rom: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; work: 0.5; merit: 0.5; mercy: 0.45; life: 0.45; grace: 0.45; cor: 0.25; eph: 0.15; end: 0.1; thing: 0.05; glory: 0.05; self: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 26; ('1', 'CARDINAL'): 14; ('5', 'CARDINAL'): 12; ('Rom', 'PERSON'): 10; ('1.', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('12', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Eph', 'PERSON'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Heb', 'ORG'): 5; ('14', 'CARDINAL'): 5; ('Cor', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Phil', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Christ', 'GPE'): 4; ('5.', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'DATE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Gal', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('shall|be', 'PERSON'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('3. 5', 'CARDINAL'): 2; ('1. 6', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Ferus', 'ORG'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('9 11', 'DATE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('supreme', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('2. 18', 'CARDINAL'): 1; ('1. 74.', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('1. 10. 3', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('62.', 'DATE'): 1; ('4. 6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('100 2', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('9 four', 'CARDINAL'): 1; ('10. 14', 'DATE'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('1. 18. 19', 'CARDINAL'): 1; ('11. 6', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Rome 4', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh.', 'DATE'): 1; ('4. 19', 'CARDINAL'): 1; ('15. 10', 'DATE'): 1; ('Rhem', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('sure•y', 'ORG'): 1; ('10. 3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 4', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('o•', 'ORG'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('3. 10. 12', 'CARDINAL'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('1. 18', 'CARDINAL'): 1; ('aswell', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('10 19', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('103 13', 'DATE'): 1; ('Sam 12', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('36.', 'DATE'): 1; ('11. 35', 'DATE'): 1; ('18. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('65.', 'DATE'): 1; ('John 6', 'PERSON'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('Isa. 45', 'DATE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('9 20', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('romaviribus rvit', 'PERSON'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('decet parabola gratiam non', 'PERSON'): 1; ('Isa. 64', 'DATE'): 1; ('8. 18. 3', 'CARDINAL'): 1; ('mercedem polliceri', 'PERSON'): 1; ('gratis promisit', 'PERSON'): 1; ('ponit rationem salutis', 'PERSON'): 1; ('merita nostra', 'PERSON'): 1; ('saluati', 'GPE'): 1; ('quam excludit cum dicit', 'PERSON'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('11. 5', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Iam. 3. 22.', 'DATE'): 1; ('Didacus Stella', 'ORG'): 1; ('Stell', 'PERSON'): 1; ('215', 'CARDINAL'): 1; ('sacrific•s', 'ORG'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('48. 11', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('m•xt•re', 'PERSON'): 1; ('assront angel', 'PERSON'): 1; ('838', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Granes', 'PERSON'): 1; ('19 25', 'DATE'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Philippi', 'GPE'): 1; ('Danaum', 'ORG'): 1; ('crimine ab vno', 'ORG'): 1; ('St Paul', 'PERSON'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('O. a•u•o vocis mundi', 'PERSON'): 1; ('mode•aris', 'DATE'): 1; ('terris diceris', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('morta•l', 'ORG'): 1; ('15. 18', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Howle', 'PERSON'): 1; ('purge', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'PERSON'): 1; ('9 12', 'CARDINAL'): 1; ('miser homo', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('130.', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('19 26', 'CARDINAL'): 1; ('John 3. 7', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('ha•e', 'PERSON'): 1"
A06810,9 | 3319,Paul soul subject power difference subjection sower other reason power,god: 0.5; scripture: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; life: 0.5; word: 0.5; spirit: 0.5; tradition: 0.35; apostle: 0.35; son: 0.3; truth: 0.25; paul: 0.2; saint: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 19; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('christian', 'NORP'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'ORG'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('119', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('20. 31', 'DATE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Mary', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Antichristianisme', 'ORG'): 2; ('Peter of Rome', 'PERSON'): 1; ('infaelix lolium', 'PERSON'): 1; ('reason hereof', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('i•yneth', 'ORDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('10. 27', 'DATE'): 1; ('John 14', 'PERSON'): 1; ('•bey', 'ORG'): 1; ('luke 10', 'PERSON'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('w•rd', 'LOC'): 1; ('15. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Gadd', 'PERSON'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('luciferian', 'NORP'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('St Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Timothy so •iven', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('15. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('2. 3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1. 6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('fi••er', 'ORG'): 1; ('alter', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Tertullus', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1592', 'DATE'): 1; ('Pater', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('3. 16.', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('equidem', 'CARDINAL'): 1; ('63.', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('2. 11. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('10. 18', 'DATE'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('50. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('33. 12', 'DATE'): 1; ('Butdeg', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 1; ('luke Luk', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Theophilus', 'GPE'): 1; ('Luke diligence', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Romae', 'PERSON'): 1; ('Tim. 4', 'DATE'): 1; ('1 3', 'CARDINAL'): 1; ('breaden', 'GPE'): 1; ('mass', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('praes', 'GPE'): 1; ('rel .', 'PERSON'): 1; ('Babilonish', 'NORP'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('pari', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Decr', 'ORG'): 1; ('meretur inter', 'ORG'): 1; ('Ethnicos', 'NORP'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('David Lanthorne', 'PERSON'): 1; ('Abanah', 'PERSON'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Eph.', 'CARDINAL'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Pontifex', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('Papa', 'PERSON'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1"
A09063,12 | 7378,Cicero proof place work mention verse other prophetie Sibylla king,christ: 0.5; world: 0.5; time: 0.5; god: 0.5; juda: 0.5; king: 0.5; prophetie: 0.45; man: 0.35; come: 0.35; augustus: 0.2; jesus: 0.2; thing: 0.15; year: 0.1; messiah: 0.05; jew: 0.05; son: 0.05; peace: 0.05,"('Juda', 'PERSON'): 18; ('first', 'ORDINAL'): 15; ('Jesus', 'PERSON'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('Jew', 'NORP'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('Sibylla', 'ORG'): 7; ('Apollo', 'ORG'): 7; ('Augustus', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Virgile', 'ORG'): 4; ('Augustus', 'ORG'): 4; ('Herod', 'ORG'): 4; ('thirdlie', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Constantine', 'ORG'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Gentiles', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Messiah', 'PERSON'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('Daniel', 'PERSON'): 3; ('Cicero', 'FAC'): 2; ('Antony', 'GPE'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Constantine', 'PERSON'): 2; ('Virgil', 'PERSON'): 2; ('Sibilla', 'ORG'): 2; ('Sibylla', 'PERSON'): 2; ('Sibyl', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Euseb', 'PERSON'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Suidas', 'GPE'): 2; ('Messiah', 'PRODUCT'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Idumaea', 'GPE'): 2; ('Hyrcanus', 'EVENT'): 2; ('Aristobulus', 'PERSON'): 2; ('Aristobulus', 'ORG'): 2; ('Mariamnes', 'LOC'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Cicero l', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('1. 2. 3. 4. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Lentulus', 'PRODUCT'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Cleopatra', 'PERSON'): 1; ('Senat', 'PERSON'): 1; ('Polomie', 'PERSON'): 1; ('Gabinius Dion', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('five million', 'CARDINAL'): 1; ('fowerthlie', 'PERSON'): 1; ('Sibyl', 'GPE'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Suet', 'PRODUCT'): 1; ('Asinius', 'PERSON'): 1; ('Marcellus', 'GPE'): 1; ('Octavia', 'GPE'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('Vltima Cumaei', 'ORG'): 1; ('iam temporis', 'PERSON'): 1; ('magnus', 'GPE'): 1; ('the first golden day', 'DATE'): 1; ('Saturnus', 'GPE'): 1; ('Virgile', 'PRODUCT'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('dimittitur', 'GPE'): 1; ('Chara Deum', 'PERSON'): 1; ('Sibilla', 'PERSON'): 1; ('sceleris vestigia', 'PERSON'): 1; ('Irrita', 'NORP'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Censtantine', 'ORG'): 1; ('Sibilla Erithraea', 'ORG'): 1; ('Sibyila Erythraea', 'ORG'): 1; ('orat', 'PERSON'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('secondlie', 'PERSON'): 1; ('fowerthelie', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Crispus', 'PERSON'): 1; ('Eusebius Caesariensis', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('300.', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Alas', 'PERSON'): 1; ('Thulis', 'GPE'): 1; ('Porphy', 'GPE'): 1; ('Augustus Gaesar', 'PERSON'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('bist', 'NORP'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('Ara', 'PERSON'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christiās', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'TIME'): 1; ('as great brevity', 'MONEY'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('25. day of December', 'DATE'): 1; ('the end of the 41.', 'DATE'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('33. year', 'DATE'): 1; ('Herodes', 'PRODUCT'): 1; ('4. year', 'DATE'): 1; ('5199', 'DATE'): 1; ('4089', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('persian', 'PERSON'): 1; ('500 year before', 'DATE'): 1; ('Octavius Caesar', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Aurel', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('the very same day', 'DATE'): 1; ('Oros', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Roma', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('34. 44', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('9 v. 6', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Hyrcanus', 'GPE'): 1; ('Herod Ascolonita', 'GPE'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('Parthia', 'GPE'): 1; ('Antigonus', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Joseph .', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('Hyrcanus', 'DATE'): 1; ('Alexandra', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Philo the', 'ORG'): 1; ('Sanhedrin', 'NORP'): 1; ('Philo', 'PERSON'): 1; ('Nicolaus Damascenus Joseph .', 'PERSON'): 1; ('14 cap', 'DATE'): 1; ('bethleme', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('almost two thousand year', 'DATE'): 1; ('the late day', 'DATE'): 1; ('David day', 'DATE'): 1; ('Herode', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Zedechias', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('70 year', 'DATE'): 1; ('Thalm', 'GPE'): 1; ('Maimonim Esd', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('RESCHGALVTA', 'ORG'): 1; ('Zorobabel', 'PERSON'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('Rabbi', 'PERSON'): 1; ('Mach', 'PERSON'): 1; ('Kimhi', 'PERSON'): 1; ('Agg Joseph .', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Josephus', 'NORP'): 1"
A05817,1,book hand motion head put mind uncertainty life assurance life,piety: 0.5; god: 0.4; highness: 0.4; life: 0.4; time: 0.4; prince: 0.4; man: 0.4; lord: 0.3; salvation: 0.3; people: 0.15; find: 0.15; pios: 0.1; pietas: 0.1; point: 0.1; pleasure: 0.1; place: 0.1; prayer: 0.1; peace: 0.1; prevail: 0.1; world: 0.1; heaven: 0.05; hand: 0.05; son: 0.05; age: 0.05; mind: 0.05; name: 0.05,"('David', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Salomons', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('Zerubbabel', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Theodosidus', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('49.1', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('26.13', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4 8', 'CARDINAL'): 1; ('principibus', 'ORG'): 1; ('Pietas', 'PERSON'): 1; ('vel exercitus', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Vorstius athean blasphemy', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Robert Carey', 'PERSON'): 1; ('Carey', 'PERSON'): 1; ('Thomas Murray', 'PERSON'): 1; ('Iames Fullerton', 'PERSON'): 1; ('Iehoiada', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('28.9', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('2.52', 'CARDINAL'): 1; ('tolle Malos', 'PERSON'): 1; ('sacra tene', 'PERSON'): 1; ('Paci', 'PERSON'): 1; ('disce pati', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A05817,13,meditation christian day God Enoch beg•n day thought word Rom.,god: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; psal: 0.5; sin: 0.5; thing: 0.5; friend: 0.5; conscience: 0.45; time: 0.4; heart: 0.3; enemy: 0.2; day: 0.1; mean: 0.05,"('thou', 'GPE'): 50; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('nec', 'ORG'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('Prou', 'PERSON'): 5; ('Phil', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 2; ('8.17', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Senec', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('3.2', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('9.5', 'CARDINAL'): 2; ('16.2', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Apotheg', 'GPE'): 2; ('Enoch', 'PRODUCT'): 1; ('beg•n', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('27.2', 'CARDINAL'): 1; ('137.9', 'CARDINAL'): 1; ('cockatrice egg', 'ORG'): 1; ('serp•nt', 'PERSON'): 1; ('12 4', 'DATE'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('13.25', 'CARDINAL'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('quam multis', 'PERSON'): 1; ('qui caret', 'PERSON'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('summos fulmina', 'PERSON'): 1; ('•ontes', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('6.7.8 9', 'CARDINAL'): 1; ('Insaniae', 'PRODUCT'): 1; ('damnandi sunt qui tam multa tam anxiè congerunt', 'PERSON'): 1; ('quum sit tam paucis opus', 'ORG'): 1; ('viuitur', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('6.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('28.20', 'MONEY'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('139.21', 'CARDINAL'): 1; ('Nobile', 'ORG'): 1; ('vincit qui', 'PERSON'): 1; ('disce pati', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Ledet', 'GPE'): 1; ('quam si facta', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('11.20', 'CARDINAL'): 1; ('27.14', 'CARDINAL'): 1; ('49.18', 'CARDINAL'): 1; ('thou .', 'DATE'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('69.9.10 mark', 'QUANTITY'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('non quam d•ù', 'PERSON'): 1; ('quam benè', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('non refer• quanta', 'GPE'): 1; ('sed qualis sit administratio', 'PERSON'): 1; ('thy day', 'DATE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('iisdem', 'ORG'): 1; ('redeuntibus', 'ORG'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('only the present day', 'DATE'): 1; ('12.36', 'CARDINAL'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('10.19', 'CARDINAL'): 1; ('dixisse saepe paenituit', 'ORG'): 1; ('nescet vox missa reuerti', 'PERSON'): 1; ('quam periculosum', 'PERSON'): 1; ('paenitenda loqui', 'PERSON'): 1; ('qui proferenda priù• s•o', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('1 Pet', 'PRODUCT'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('6.30', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('59.5', 'CARDINAL'): 1; ('101.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('31.26', 'CARDINAL'): 1; ('thou Psal', 'PERSON'): 1; ('69.9', 'CARDINAL'): 1; ('4.24.25', 'CARDINAL'): 1; ('unto thou', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('depositam pecuniam', 'PERSON'): 1; ('Mali', 'PERSON'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('nec cum bonis', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Amicum', 'PERSON'): 1; ('quod taceri vis', 'PERSON'): 1; ('quod verbum sonat', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('tam vilis', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Valentinianus Imp', 'PERSON'): 1; ('cum supplitio', 'PERSON'): 1; ('mortis aliquis', 'PERSON'): 1; ('afficiendus esset', 'PERSON'): 1; ('aiebat se malle ad vitam reuocare', 'PERSON'): 1; ('crudelis animi', 'PERSON'): 1; ('5.8.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('100 penny', 'MONEY'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('18.24.28', 'CARDINAL'): 1; ('60 hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('damnum diu nocet', 'ORG'): 1; ('vel cautiores', 'PERSON'): 1; ('reprehendi fer aegrè reprehendenda', 'PERSON'): 1; ('19.22', 'CARDINAL'): 1; ('28.58', 'CARDINAL'): 1; ('5.1.5', 'CARDINAL'): 1; ('239.4.7', 'CARDINAL'): 1; ('iocis iurabit', 'PERSON'): 1; ('mendacio', 'GPE'): 1; ('141.3', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'GPE'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('5.26.14', 'CARDINAL'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('Psa', 'GPE'): 1; ('Deu', 'ORG'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('119.101', 'CARDINAL'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('30.8', 'CARDINAL'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('39.9.11', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('12.12', 'DATE'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('6.27', 'CARDINAL'): 1; ('nam qui', 'PERSON'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('8.31', 'CARDINAL'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ge', 'ORG'): 1; ('32.4', 'CARDINAL'): 1; ('32.25', 'CARDINAL'): 1; ('14.42.43', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('23.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('23.27.28', 'CARDINAL'): 1; ('51.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ama', 'ORG'): 1; ('Blando', 'ORG'): 1; ('latet imperio', 'PERSON'): 1; ('Tyranno', 'ORG'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('16 1', 'DATE'): 1; ('Pericle• quotiès', 'PERSON'): 1; ('clamidem indueret', 'PERSON'): 1; ('consueu•t', 'PERSON'): 1; ('Pericles', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('quanto magis tu', 'PERSON'): 1; ('qu•tiès', 'PRODUCT'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('aequum licet statuerit', 'PERSON'): 1; ('haud aequus fuit', 'FAC'): 1; ('Med', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Regia', 'PERSON'): 1; ('Fr', 'PERSON'): 1; ('40.3', 'CARDINAL'): 1; ('Ius 2 Chron', 'ORG'): 1; ('19.10', 'CARDINAL'): 1; ('27.17', 'CARDINAL'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('fiat iustitia', 'ORG'): 1; ('iam Iudicis', 'PERSON'): 1; ('iudicor ipse modò', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('modò Iudex', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('19 11', 'DATE'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('vita breuis', 'PERSON'): 1; ('22.12', 'CARDINAL'): 1; ('Iames 5.9', 'PRODUCT'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('quam vnusquisque', 'PERSON'): 1; ('quam rei nullus', 'ORG'): 1; ('quam temporis', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('25.21', 'CARDINAL'): 1"
A05817,19,body meat worm Johnh corruption father worm mother sister man,psal: 0.5; psalm: 0.5; god: 0.4; lord: 0.4; christ: 0.4; life: 0.4; creature: 0.3; time: 0.3; father: 0.3; sin: 0.25; heart: 0.15; spirit: 0.1; saviour: 0.1; prince: 0.1; pride: 0.1; providence: 0.1; promise: 0.1; profaneness: 0.1; queen: 0.1; prayer: 0.1; practice: 0.1; word: 0.1,"('Psal', 'PERSON'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('evening', 'TIME'): 3; ('14.6', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('17.14', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'MONEY'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Mat 4.4', 'PERSON'): 1; ('26.26', 'CARDINAL'): 1; ('Ezch', 'ORG'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('5.16', 'DATE'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('24.30', 'CARDINAL'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('21.34', 'CARDINAL'): 1; ('31.20', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 6.6 .', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sam 9.13', 'PERSON'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('104.27', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('147.9', 'CARDINAL'): 1; ('39.3', 'CARDINAL'): 1; ('8 .', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Rhine', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('22.43', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('4 as', 'CARDINAL'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('non vox', 'PERSON'): 1; ('non musica chordula', 'ORG'): 1; ('sed cor', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('51.103', 'DATE'): 1; ('91.137.146', 'DATE'): 1; ('30.32', 'CARDINAL'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('22.23.103.111.113', 'CARDINAL'): 1; ('15.19.25.46.67.112.116', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('8.29', 'CARDINAL'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1"
A05817,32,meditation sickness comfort meditation take end God affliction child affliction,god: 0.45; affliction: 0.45; sin: 0.45; christ: 0.45; child: 0.45; sickness: 0.45; life: 0.45; misery: 0.4; lord: 0.25; cross: 0.25; psal: 0.2; heb: 0.15; love: 0.1; orth: 0.05; nurse: 0.05; paul: 0.05; patriarch: 0.05; patience: 0.05; parent: 0.05; pardon: 0.05; pa: 0.05; overcome: 0.05; peniten: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('3.21', 'CARDINAL'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('emend•t', 'ORG'): 1; ('Esa', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('119.71', 'CARDINAL'): 1; ('119.67', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('11.32', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2.25', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('ira sedingen', 'PERSON'): 1; ('magno saep•', 'ORG'): 1; ('bill', 'PERSON'): 1; ('Anthol', 'ORG'): 1; ('tribulationibus', 'ORG'): 1; ('patriam suspiret', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Mundanus affectus praesentia amat', 'ORG'): 1; ('spiritualia', 'PERSON'): 1; ('•n', 'PRODUCT'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the 2', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Eucher', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.15', 'CARDINAL'): 1; ('ab admixtione', 'ORG'): 1; ('carnabum defecati', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Schola', 'GPE'): 1; ('lucis', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('aci•', 'GPE'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('48.11', 'CARDINAL'): 1; ('1.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('86.7', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1; ('quaerit erroris', 'PERSON'): 1; ('Alb', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('5.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('succurrito Christe', 'ORG'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('virtutem quae', 'PERSON'): 1; ('aliis apertam', 'PERSON'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('de Orth', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('27.34', 'CARDINAL'): 1; ('24.42', 'CARDINAL'): 1; ('fauos', 'ORG'): 1; ('mella', 'PERSON'): 1; ('de Coron', 'PERSON'): 1; ('milit', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Angles', 'PRODUCT'): 1; ('2.17.18', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('viriū', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('de Prod', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('quod corruptelam', 'PERSON'): 1; ('ac verberibus', 'ORG'): 1; ('Lactan', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('5.41', 'CARDINAL'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('12.11', 'CARDINAL'): 1; ('therefore hearty', 'PERSON'): 1"
A02862,3 | 12285,point Iustine Iustin lib iudaeos sacerdote rent custom Jew man,lib: 0.5; king: 0.5; cap: 0.5; priest: 0.5; religion: 0.5; man: 0.5; pontifex: 0.4; emperor: 0.35; office: 0.35; authority: 0.3; time: 0.25; god: 0.25; sacrifice: 0.1,"('lib', 'PERSON'): 44; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('3', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('10', 'CARDINAL'): 9; ('senate', 'ORG'): 9; ('1.', 'CARDINAL'): 8; ('Decad', 'ORG'): 7; ('Pontifex', 'FAC'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Liu', 'PERSON'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('5.', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('Ovid', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Plut', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Suetonius', 'ORG'): 3; ('Tiberius', 'ORG'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Diana', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('herodian', 'GPE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Juno', 'PERSON'): 2; ('Greece', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Romulus', 'GPE'): 2; ('Numa', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Probl', 'PERSON'): 2; ('10.', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Cic', 'PERSON'): 2; ('Plut', 'PRODUCT'): 2; ('Prebl', 'ORG'): 2; ('113', 'CARDINAL'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('Florus', 'ORG'): 2; ('Du•muir', 'ORG'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Galba', 'GPE'): 2; ('Tacit', 'ORG'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Iustine Iustin lib', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('mos est', 'PERSON'): 1; ('cosdem', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('35. 2', 'DATE'): 1; ('Salomon 1', 'LAW'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('17. 19', 'DATE'): 1; ('Eusebius Lib', 'PERSON'): 1; ('Tacitus Lib', 'PERSON'): 1; ('Balak', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Marcilius Ficinus', 'ORG'): 1; ('Trismeg', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Severus', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Diodorus Lib', 'PERSON'): 1; ('Strabo Strab', 'ORG'): 1; ('Albanes', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Tenot', 'ORG'): 1; ('Trismegistus', 'ORG'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Stra', 'PERSON'): 1; ('Suetonius in Calig', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('ecce', 'PERSON'): 1; ('Dianae', 'GPE'): 1; ('Parta', 'GPE'): 1; ('Lucane', 'PERSON'): 1; ('Valerius Flaccus', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('octauum demina marmor ab', 'PERSON'): 1; ('Alexand', 'ORG'): 1; ('Be•ona', 'GPE'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('Virgil Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Anins', 'PERSON'): 1; ('•• rex idem', 'ORG'): 1; ('Diodorus Siculus Lib', 'PERSON'): 1; ('Pantheon', 'ORG'): 1; ('Zela', 'GPE'): 1; ('Mida', 'PERSON'): 1; ('Gordius', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'ORG'): 1; ('Ger', 'PERSON'): 1; ('Cuma', 'PERSON'): 1; ('Siculus Lib', 'PERSON'): 1; ('Orosius Oros', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Pausanias Paus', 'PERSON'): 1; ('baeot', 'GPE'): 1; ('siue lib .', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Phoenicians', 'NORP'): 1; ('Heliogabalus', 'ORG'): 1; ('Lopex Lib', 'PERSON'): 1; ('Ind.', 'GPE'): 1; ('Malabar', 'GPE'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Bramenes', 'NORP'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('Berosus', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Jupiter Belus', 'ORG'): 1; ('Ninias', 'PERSON'): 1; ('Jupiter Belus', 'LOC'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Cic. de diuinat', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Lacedaemonia', 'GPE'): 1; ('Leptines', 'ORG'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Rhet', 'PERSON'): 1; ('Neaeram', 'GPE'): 1; ('•monians', 'NORP'): 1; ('lacaedemonian Jupiter', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Q Curt', 'PERSON'): 1; ('Servius Lib', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Vigilas', 'PERSON'): 1; ('Aenaea', 'PERSON'): 1; ('vigila', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('ita rex placare numina', 'PERSON'): 1; ('Flamen', 'GPE'): 1; ('Dyonisius Halicarnassaeus Hali', 'PERSON'): 1; ('Plutarch Plut', 'PERSON'): 1; ('Pontifex', 'PERSON'): 1; ('Livy Liu', 'PERSON'): 1; ('Dec. 1', 'DATE'): 1; ('Marcius', 'ORG'): 1; ('Cicero Cic', 'PERSON'): 1; ('Livy Lau', 'PERSON'): 1; ('Dionysius Halicarnassaeus', 'ORG'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Bacchamalia Romae', 'PERSON'): 1; ('Italia', 'GPE'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('pr•torem', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('no more than five', 'CARDINAL'): 1; ('Gell', 'PERSON'): 1; ('Festus Pompeius', 'PRODUCT'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('Halic', 'ORG'): 1; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Servius', 'ORG'): 1; ('Ae•eid', 'DATE'): 1; ('Tarquinnium', 'GPE'): 1; ('Porsenna', 'GPE'): 1; ('2. d on•s', 'CARDINAL'): 1; ('Feuestel', 'ORG'): 1; ('de sacer•', 'PERSON'): 1; ('Festus Pomp', 'ORG'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('Dec.', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Sylla', 'NORP'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('secundus de vir', 'PERSON'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('de legib', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Annales', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Annales maximi', 'PERSON'): 1; ('Macrobius Lib', 'PERSON'): 1; ('3. Saturn', 'CARDINAL'): 1; ('Varr', 'GPE'): 1; ('Aemilius be Questor', 'ORG'): 1; ('Marlianus', 'GPE'): 1; ('Plin lib', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Scaevola', 'PERSON'): 1; ('Varro', 'ORG'): 1; ('Pontifex Maximus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Iestus', 'ORG'): 1; ('Valerius Maximus Lib', 'PERSON'): 1; ('Gellius', 'MONEY'): 1; ('Festus Pompeius', 'PERSON'): 1; ('three night', 'TIME'): 1; ('Praetor', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('P. Liciunius', 'ORG'): 1; ('Crassus Lau', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('47.', 'CARDINAL'): 1; ('Aemilius Lepidus', 'ORG'): 1; ('Plut', 'ORG'): 1; ('Plia', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Apul', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('Boet', 'PERSON'): 1; ('Ciccr', 'PERSON'): 1; ('ad vxorem l. 1 .', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('antiq', 'PERSON'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('Halicar lib', 'PERSON'): 1; ('N•rcn•', 'GPE'): 1; ('Linie Liu', 'PERSON'): 1; ('C. Servilius', 'ORG'): 1; ('Cornelius Dolabesta', 'PERSON'): 1; ('Cornelius Dol•bella', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('tert•ad', 'NORP'): 1; ('Elutherij', 'NORP'): 1; ('inter', 'ORG'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Vicarius', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('C. Caesare', 'GPE'): 1; ('C. Caesar', 'PERSON'): 1; ('Pontifex', 'LAW'): 1; ('Servius', 'PERSON'): 1; ('C. Caesar be Pontifex', 'ORG'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('Claudio', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius Caesar', 'ORG'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Traiane', 'PERSON'): 1; ('Veg', 'PERSON'): 1; ('l. non contra', 'PERSON'): 1; ('Tacit', 'PRODUCT'): 1; ('Ennius', 'NORP'): 1; ('Tiberio', 'GPE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Priuilegium', 'ORG'): 1; ('regibus debebatur', 'PERSON'): 1; ('Tacitus Tacit', 'ORG'): 1; ('Jew Desacris', 'PERSON'): 1; ('ludaicis aegyptijs', 'PERSON'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Hadrian', 'NORP'): 1; ('Alexander Severus', 'PERSON'): 1; ('Lampridius', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Seuero', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('Leo the first', 'ORG'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Debes', 'ORG'): 1; ('regiam potestatem tibi', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('imperatorem non', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('imperatorem', 'PERSON'): 1; ('Demetrius Chomatenus', 'ORG'): 1; ('synodalibus', 'ORG'): 1; ('vno verbo dica', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Donatus Donat', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1"
A09112,41,gorge God disloyalty prince CAP. Xii warder position position VVardvv,pope: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; sixtus: 0.5; knight: 0.5; sin: 0.45; god: 0.4; paragraph: 0.35; paul: 0.3; matter: 0.3; father: 0.15; blasphemy: 0.1; contrary: 0.1; untruth: 0.1; opinion: 0.1; point: 0.1; conception: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('S. Paul', 'PERSON'): 5; ('Thomas', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Francis', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('D.', 'NORP'): 3; ('Sixtus', 'FAC'): 3; ('Sixtus', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Frācis', 'DATE'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('Kt', 'ORG'): 2; ('Pius 5', 'LAW'): 2; ('Sixtus 4', 'LAW'): 2; ('Sixtus', 'PRODUCT'): 2; ('CAP', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('vestris', 'PERSON'): 1; ('ipsi enim peruigilant', 'PERSON'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('animabus vestris', 'PERSON'): 1; ('reddituri', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('O.E.', 'PERSON'): 1; ('•••', 'GPE'): 1; ('D. Harding', 'PERSON'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Iuel', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Hugo Capetus', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('h•l', 'PERSON'): 1; ('Portiphorium', 'ORG'): 1; ('the festival day', 'DATE'): 1; ('sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Abraham Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Sixtus Quartus', 'PERSON'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('Martyn', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('1466', 'DATE'): 1; ('Quintus', 'ORG'): 1; ('Quartus', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('huius controuersiae quamlibet', 'PERSON'): 1; ('•el magis', 'FAC'): 1; ('Sixtus', 'LOC'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('gloriosam', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Doctorie•', 'ORG'): 1; ('S. Frācis', 'ORG'): 1; ('B.', 'NORP'): 1"
A09112,43,catholic say pardon chief remedy sin truth doctrine declare falsification,indulgence: 0.5; sin: 0.5; pardon: 0.5; man: 0.5; sir: 0.5; doctrine: 0.45; word: 0.45; god: 0.35; point: 0.35; place: 0.35; francis: 0.2; pope: 0.15; matter: 0.1; saint: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('Francis', 'PERSON'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('four', 'CARDINAL'): 6; ('Durand', 'NORP'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Cath', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('Pag', 'PERSON'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('O. E.', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('69', 'CARDINAL'): 2; ('Cath', 'ORG'): 2; ('Pag', 'ORG'): 2; ('70', 'DATE'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Card', 'ORG'): 2; ('Durandus', 'PERSON'): 2; ('Ambrose , Hilary', 'ORG'): 2; ('O.E. Pag', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarmyne', 'PERSON'): 2; ('•••se', 'CARDINAL'): 1; ('CAP', 'PERSON'): 1; ('Martyn Luther', 'PERSON'): 1; ('Hol', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Catholiks', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('•um remiseriti', 'PERSON'): 1; ('•ayne', 'ORG'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('supreme pastor', 'ORG'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('cap•iuis •dulgentiam', 'PERSON'): 1; ('a• auailabl•', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('La•eran', 'GPE'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('Trent', 'PRODUCT'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Kēnitius', 'ORG'): 1; ('Aquitany', 'GPE'): 1; ('datis', 'NORP'): 1; ('hic si largè des', 'PERSON'): 1; ('Frācis', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('the … day', 'DATE'): 1; ('munda sunt', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Norenberg', 'GPE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('what year', 'DATE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('Tecelius', 'ORG'): 1; ('cozen', 'GPE'): 1; ('Parry', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('1583', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('ma•ie', 'PERSON'): 1; ('Durandus', 'ORG'): 1; ('Hieronymus', 'GPE'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ambrose Hilary', 'LOC'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Frācis', 'CARDINAL'): 1; ('Durand', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Gregorius', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('a thousand year ago', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('•ind', 'NORP'): 1; ('Bellarm• de indul', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('nisi publicis', 'PERSON'): 1; ('Luth', 'GPE'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('pract••e', 'ORG'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Poenitentiariae', 'GPE'): 1; ('pro licentia erigendi de nouo', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1"
A07447,2,Achilles death friend Patroclus loss restrain hand Plancus death dear,christ: 0.5; sheep: 0.5; god: 0.5; society: 0.5; man: 0.5; devil: 0.5; son: 0.45; thing: 0.4; salomon: 0.4; number: 0.15; death: 0.15; unity: 0.1; father: 0.1; love: 0.1; lion: 0.1; self: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 13; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('Salomon', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Ephraim', 'PERSON'): 2; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Orestilla', 'PERSON'): 1; ('Portia', 'PERSON'): 1; ('Marcus Cato', 'ORG'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Camma', 'PERSON'): 1; ('Sinatus', 'ORG'): 1; ('Sinorix', 'PRODUCT'): 1; ('aperto conigue', 'ORG'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Eurydice', 'PERSON'): 1; ('Di•genes', 'ORG'): 1; ('Myndus', 'PERSON'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Buttolphlane', 'ORG'): 1; ('london', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('1597', 'DATE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('4. 9', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('orday', 'DATE'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('Hermon', 'ORG'): 1; ('Job Cap', 'PERSON'): 1; ('Aaron Psal', 'PERSON'): 1; ('Eliphas', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John 10', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('luke 15', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('13', 'MONEY'): 1; ('Canonstone', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1"
A00011,13,king prerogative statute custom kingdom power subject manner jurisdiction Stat.,power: 0.5; oath: 0.45; sense: 0.45; church: 0.45; government: 0.45; right: 0.45; discipline: 0.45; word: 0.35; king: 0.25; kingdom: 0.2; hand: 0.2; whole: 0.15; swear: 0.1; commission: 0.05; plot: 0.05; pleasure: 0.05; prayer: 0.05; practice: 0.05; possess: 0.05; pope: 0.05; policy: 0.05; prelacy: 0.05; perjury: 0.05; parliament: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Deanes', 'ORG'): 3; ('Stat', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1597', 'DATE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Officio', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('in•••rable', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('a whole week', 'DATE'): 1; ('may 12', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Officio', 'GPE'): 1; ('Beneficio', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Divinum', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiasticum', 'PERSON'): 1; ('quiid quod', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('cou•t', 'PERSON'): 1; ('Synodus', 'NORP'): 1; ('integer', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
A01545,17 | 15521,Su•tonius Augustus Suet. Aug. tax rhyme make effect class nave,dice: 0.5; man: 0.5; game: 0.5; use: 0.5; wine: 0.5; prince: 0.45; poet: 0.45; abuse: 0.4; suet: 0.35; king: 0.25; woman: 0.25; sort: 0.15; thing: 0.05; self: 0.05; dicer: 0.05; author: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 18; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('71', 'CARDINAL'): 6; ('8', 'CARDINAL'): 6; ('14', 'CARDINAL'): 6; ('Dan', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Babington', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Sueton', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Joan', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Prou', 'PERSON'): 3; ('26', 'DATE'): 3; ('27', 'DATE'): 3; ('28', 'DATE'): 3; ('Aug. c', 'DATE'): 2; ('68', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Suet', 'PERSON'): 2; ('Claudius', 'NORP'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Taffin', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Blesens', 'PERSON'): 2; ('74', 'CARDINAL'): 2; ('Agrip', 'PRODUCT'): 2; ('Parthia', 'GPE'): 2; ('Aug. c .', 'DATE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Iustin', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Venus', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Venus', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('2.18', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('23', 'DATE'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('25', 'DATE'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('Menaud', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('legibus interdicta', 'ORG'): 2; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('•lea', 'PERSON'): 1; ('Suet', 'ORG'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('Aleae rumorem', 'PERSON'): 1; ('etiam sene•', 'PERSON'): 1; ('Casaub', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('T•los', 'PERSON'): 1; ('39 c', 'DATE'): 1; ('inuenta ••iorum', 'PERSON'): 1; ('dedecorū', 'GPE'): 1; ('infamiam subijt', 'PERSON'): 1; ('Cirsa', 'ORG'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('illud de Gallo', 'PERSON'): 1; ('digi•o', 'ORG'): 1; ('suet', 'PERSON'): 1; ('Adulteria', 'GPE'): 1; ('quidem', 'PERSON'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('perdi•i', 'ORG'): 1; ('liberalis fuissem', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Quadring•nis', 'NORP'): 1; ('H.S.', 'GPE'): 1; ('Ner', 'PERSON'): 1; ('praeterquam decembri mense', 'PERSON'): 1; ('alijs quoque', 'PERSON'): 1; ('tractari solent', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('quoti•s', 'PRODUCT'): 1; ('alea se obleclabat', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('de lord', 'PERSON'): 1; ('•ssedo', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet à', 'ORG'): 1; ('Palamede in••ntam', 'ORG'): 1; ('•eroicis', 'GPE'): 1; ('hesych', 'PERSON'): 1; ('alijs', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('sunt alijs', 'PERSON'): 1; ('de lord .', 'PERSON'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('74', 'DATE'): 1; ('vitae l. 2', 'PERSON'): 1; ('Chaucer', 'ORG'): 1; ('Stilpo', 'PERSON'): 1; ('Corinthros', 'PERSON'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('d•m', 'PERSON'): 1; ('ignauiam hominis', 'PERSON'): 1; ('aleae', 'PERSON'): 1; ('Hadr', 'GPE'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Regi Demetrio', 'PERSON'): 1; ('aur•i', 'LOC'): 1; ('l•uibus', 'ORG'): 1; ('Joan Sarisber', 'PERSON'): 1; ('Pe•r', 'PERSON'): 1; ('Chaucer', 'PERSON'): 1; ('Demetrius king', 'ORG'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Luxus Corinthiacus', 'ORG'): 1; ('Lacon', 'PERSON'): 1; ('Spartans', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('Dion', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('orat', 'PERSON'): 1; ('inpasteriore', 'GPE'): 1; ('T•yran••', 'ORG'): 1; ('Plutar', 'LANGUAGE'): 1; ('dem de fort', 'PERSON'): 1; ('Alea', 'PERSON'): 1; ('Polycrati', 'ORG'): 1; ('alio alijs', 'PERSON'): 1; ('testatur idem', 'PERSON'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('Lysandri Polycratem', 'ORG'): 1; ('Androclide', 'ORG'): 1; ('Trogi', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Parthia', 'ORG'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('multis congressionibus victor', 'ORG'): 1; ('circumuentus', 'ORG'): 1; ('aemisso exercitu', 'PERSON'): 1; ('Henry 5', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('paris', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Quomodò Socrates Lysiae', 'PERSON'): 1; ('Diogen', 'ORG'): 1; ('Liert', 'PERSON'): 1; ('Prae•larè Themistocles', 'PERSON'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('leuioribus', 'ORG'): 1; ('nostris v•tnam audiretur', 'ORG'): 1; ('seria anteferrent', 'ORG'): 1; ('Sarisber', 'PERSON'): 1; ('Venarique', 'ORG'): 1; ('graeco iubeas trocho', 'PERSON'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('v•t••a', 'PRODUCT'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('l. 16', 'PERSON'): 1; ('Athenaeum l. 10', 'PERSON'): 1; ('quem', 'GPE'): 1; ('copiosiss•mè', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('venatione ferarum', 'PERSON'): 1; ('similitudin•m', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('vir acer', 'PERSON'): 1; ('venatu memorabili', 'PERSON'): 1; ('persicis tulit', 'PERSON'): 1; ('Odenat•', 'GPE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Balnea', 'GPE'): 1; ('•alnea', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Guil', 'LOC'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('par', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('apocrypha', 'PERSON'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('7.26', 'CARDINAL'): 1; ('9.18', 'CARDINAL'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('20.27', 'CARDINAL'): 1; ('7.28', 'CARDINAL'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('23.21', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Siracid', 'PERSON'): 1; ('26.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('25.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('anglia', 'GPE'): 1; ('Caluinista', 'PERSON'): 1; ('mulierem', 'PERSON'): 1; ('Diaboli', 'ORG'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('De• l. 2', 'PERSON'): 1; ('Sophocl', 'GPE'): 1; ('Eurip', 'GPE'): 1; ('nimis Cancrinus', 'ORG'): 1; ('apud Athen', 'PERSON'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('volat•r', 'ORG'): 1; ('Menand', 'GPE'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('18.22', 'CARDINAL'): 1; ('31.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('vina sitim', 'PERSON'): 1; ('Festu• auien', 'PERSON'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('Holden', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('n•w', 'ORG'): 1; ('raff•s', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('curiam cupillitas', 'PERSON'): 1; ('credulaqu• spe', 'ORG'): 1; ('flagra•s', 'ORG'): 1; ('d••', 'PERSON'): 1; ('quae vi••osa', 'ORG'): 1; ('exultante cupidi eat ad ludendum concilatur', 'PERSON'): 1; ('minimè de illis', 'ORG'): 1; ('de alea lib', 'PERSON'): 1; ('magister ignauiae', 'PERSON'): 1; ('rei familiaris euersio', 'ORG'): 1; ('temporis iactura', 'PERSON'): 1; ('d•g•itatis', 'NORP'): 1; ('animi angor', 'PERSON'): 1; ('Osorius de regis institut', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet de Thessalis Theopompus', 'ORG'): 1; ('Athen', 'GPE'): 1; ('quod de Herculis', 'PERSON'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('— s• ludi•ur alea pernox', 'PERSON'): 1; ('neclus•sse', 'GPE'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('Sidamnosa sonem', 'PERSON'): 1; ('Ad•asim', 'ORG'): 1; ('Iuuen', 'PERSON'): 1; ('Aleae', 'PERSON'): 1; ('oratoribus', 'ORG'): 1; ('d• aleal', 'PERSON'): 1; ('meli', 'NORP'): 1; ('artis exercitatio', 'PERSON'): 1; ('qua quanto cuique •octior', 'ORG'): 1; ('nequ•or', 'GPE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('Multibiba atque Merobiba', 'ORG'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('curcul', 'PERSON'): 1; ('winebibber', 'PERSON'): 1; ('Aulicus', 'ORG'): 1; ('H. Steph.', 'PERSON'): 1; ('Craton', 'PERSON'): 1; ('Laertiopraesixa', 'PERSON'): 1; ('Theobald', 'PERSON'): 1; ('apud Rog', 'PERSON'): 1; ('Houeden', 'PERSON'): 1; ('publicanosquasi publicos', 'PERSON'): 1; ('flumina omnia', 'PERSON'): 1; ('apud pla•n and de aula', 'PERSON'): 1; ('Pontificia', 'PERSON'): 1; ('pluresibiscim', 'PERSON'): 1; ('profecisse malos', 'PERSON'): 1; ('ludunt pveri', 'PERSON'): 1; ('Casaub', 'PERSON'): 1; ('Suet', 'GPE'): 1; ('de Caio Sueton', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('nicom l. 4.', 'PERSON'): 1; ('tota infamis', 'PERSON'): 1; ('de van .', 'PERSON'): 1; ('mendaciū', 'ORG'): 1; ('odiū', 'ORG'): 1; ('Isidor', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1"
A02358,31,CHAP. Viii Romanists testimony father self cou•t••f•yt report Evagrius Po•ticus,bellarmine: 0.5; bell: 0.5; lib: 0.5; cite: 0.5; counterfeit: 0.5; book: 0.5; cap: 0.5; epistle: 0.5; saint: 0.4; pope: 0.25; manner: 0.2; pont: 0.05; supremacy: 0.05; eccl: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 31; ('Lib', 'PERSON'): 29; ('1', 'CARDINAL'): 23; ('Bellarmine', 'ORG'): 20; ('§', 'NORP'): 15; ('3', 'CARDINAL'): 11; ('Bellarmine', 'NORP'): 11; ('5', 'CARDINAL'): 10; ('Bellarmine', 'GPE'): 10; ('bell', 'PERSON'): 10; ('6', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('lib', 'PERSON'): 8; ('8', 'CARDINAL'): 8; ('14', 'CARDINAL'): 8; ('9', 'CARDINAL'): 7; ('4', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Possevin', 'PERSON'): 5; ('Rhem', 'ORG'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Ierome', 'ORG'): 3; ('l. arb', 'PERSON'): 3; ('de Sanct', 'GPE'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Lucius', 'PERSON'): 3; ('Eusebius', 'ORG'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('l. 2. de confir', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('380', 'CARDINAL'): 2; ('tomb', 'PERSON'): 2; ('de Cler', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Anacletus', 'ORG'): 2; ('Pighius', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Calixtus', 'ORG'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('17.34', 'CARDINAL'): 2; ('Dennice', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Damasus', 'PERSON'): 2; ('de Imag', 'PERSON'): 2; ('Eucherius', 'ORG'): 2; ('L. 2', 'PERSON'): 2; ('possevin declare', 'PERSON'): 2; ('Linus', 'ORG'): 2; ('Primasius', 'ORG'): 2; ('r•emists', 'NORP'): 2; ('Linus', 'GPE'): 2; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Evagrius Po•ticus Hype•borita', 'ORG'): 1; ('Xistus Pythagoreus', 'PERSON'): 1; ('Xistus', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('the golden cup', 'FAC'): 1; ('practi•e', 'ORG'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('ac veluti pveris', 'ORG'): 1; ('absynthiatetra', 'NORP'): 1; ('Contingunt', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('hic vero', 'PERSON'): 1; ('Abdias', 'ORG'): 1; ('Amphilochius', 'ORG'): 1; ('s. Basilii', 'PERSON'): 1; ('L. de confiz', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Deipara', 'PERSON'): 1; ('nun', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Possevin ▪ •pp•r', 'PERSON'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Herveus Natalis', 'PERSON'): 1; ('ver•o Herveus', 'PERSON'): 1; ('Hierar', 'PERSON'): 1; ('cusan', 'ORG'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Stapleton', 'PERSON'): 1; ('the african council', 'ORG'): 1; ('Tur. •l•mma de Eccl', 'ORG'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2. de pon•', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Grat', 'PERSON'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('•rd', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Clement', 'GPE'): 1; ('Anicetus', 'ORG'): 1; ('Zepherius', 'PERSON'): 1; ('Marcus', 'GPE'): 1; ('baron', 'PERSON'): 1; ('221', 'CARDINAL'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('l. 3 de Euch', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Eckius', 'PERSON'): 1; ('Eck', 'PERSON'): 1; ('Aurelius Augustinus', 'ORG'): 1; ('Dionysius Areopagita', 'PERSON'): 1; ('Dennices', 'ORG'): 1; ('bell ▪ lib', 'ORG'): 1; ('Anastasius', 'ORG'): 1; ('de Scrip', 'ORG'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; ('prima', 'PERSON'): 1; ('L. •', 'PERSON'): 1; ('L. 5', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('440', 'CARDINAL'): 1; ('Peresius', 'ORG'): 1; ('Peres', 'PERSON'): 1; ('de trad .', 'PERSON'): 1; ('1•8', 'CARDINAL'): 1; ('Durandus', 'PERSON'): 1; ('Dur', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('390.1', 'CARDINAL'): 1; ('Hi•ronymus', 'ORG'): 1; ('secun•o', 'ORG'): 1; ('G. Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('l. 4. de gra .', 'PERSON'): 1; ('l. ar•', 'PERSON'): 1; ('de sacram', 'PERSON'): 1; ('Canticlos', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Mag', 'PERSON'): 1; ('Hegesippus', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('L••', 'PERSON'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Pastoralis', 'GPE'): 1; ('Coccius', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('tertius', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('origen day', 'DATE'): 1; ('l. 4.1', 'PERSON'): 1; ('Origenes', 'ORG'): 1; ('sylvester day', 'DATE'): 1; ('mis•• l. 3', 'PERSON'): 1; ('l. 2. de ◊ c', 'PERSON'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('L. de script', 'PERSON'): 1; ('Coccius', 'ORG'): 1; ('Prochorus', 'PERSON'): 1; ('l. 2. de pont', 'PERSON'): 1; ('Marcus', 'ORG'): 1; ('340', 'CARDINAL'): 1; ('1145', 'DATE'): 1; ('Marcellus', 'PRODUCT'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('d• Euch', 'PERSON'): 1; ('Origen•', 'ORG'): 1; ('L. de s•ri•t', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Salmeron', 'ORG'): 1; ('Haymo', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Ep', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('ad haec', 'PERSON'): 1; ('Dionysius Arcopagita', 'PERSON'): 1; ('j•m', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose 82', 'LAW'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.32', 'CARDINAL'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Hu', 'PERSON'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('bell', 'ORG'): 1; ('396', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('de Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('Nota', 'GPE'): 1; ('m. de Castro', 'PERSON'): 1; ('Alphonsus de Castro', 'PERSON'): 1; ('•n 1', 'DATE'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('420', 'CARDINAL'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('homi••s', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Historia Lini', 'PERSON'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('claris ascribunt aut•oribus', 'ORG'): 1; ('eos etiam qui', 'PERSON'): 1"
A05462,2,study Hornsey London devote service John Lightfoot reader reader book,god: 0.35; name: 0.35; man: 0.35; iehouah: 0.35; letter: 0.35; prophet: 0.3; nature: 0.25; cap: 0.2; phrase: 0.2; thing: 0.2; heaven: 0.2; jew: 0.15; deity: 0.15; plutarch: 0.15; plea: 0.15; prize: 0.15; prayer: 0.15; praise: 0.15; power: 0.15; publish: 0.15; piece: 0.15; right: 0.1; word: 0.1; time: 0.05; lib: 0.05; rabbi: 0.05; shem: 0.05,"('Iehouah', 'GPE'): 8; ('Jew', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('CAP', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Clem Alex', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Shem', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Hornsey', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('march 5. 1629', 'DATE'): 1; ('John Lightfoot', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Iosihar Iebudah', 'ORG'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('quisquis haec legit', 'PERSON'): 1; ('pariter certus est', 'PERSON'): 1; ('pariter haesitat', 'PERSON'): 1; ('quaerat mecum', 'ORG'): 1; ('errorem s•um cognoscit', 'PERSON'): 1; ('Aug. de trinit', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('•erein', 'PERSON'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the athenian altar', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Na••re', 'PERSON'): 1; ('the day spring', 'DATE'): 1; ('Gath', 'GPE'): 1; ('Ascalon', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Arnob', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Caelites', 'NORP'): 1; ('Inferi', 'GPE'): 1; ('•umani', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('•he', 'ORG'): 1; ('•aught', 'ORG'): 1; ('supreme super••tendent', 'ORG'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('Adonai', 'GPE'): 1; ('Shaddai', 'LOC'): 1; ('el iithbarech', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('15.18', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Shekinah', 'PERSON'): 1; ('Nicene Creed', 'PERSON'): 1; ('Gebhurah', 'PERSON'): 1; ('•bang', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('6.3 .', 'CARDINAL'): 1"
A05462,5,cabalist alchemist extract name nonlatinalphabet number word Iehouah manner way,name: 0.5; letter: 0.5; word: 0.5; son: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; call: 0.45; phrase: 0.45; jesus: 0.35; sea: 0.25; pearl: 0.1; father: 0.1; chaldee: 0.05; child: 0.05; devil: 0.05; javan: 0.05; angel: 0.05; hebrew: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('Elisha', 'PERSON'): 5; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('Chaldee', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('syrian', 'NORP'): 4; ('Jonathan', 'PERSON'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('CAP', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Javan', 'PERSON'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('twenty five', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Elohim', 'ORG'): 2; ('Cains', 'GPE'): 2; ('Tarshish', 'NORP'): 2; ('Dodonim', 'PERSON'): 2; ('Javan', 'GPE'): 2; ('Alastarasom', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('186', 'CARDINAL'): 1; ('propriam Hebraeorum linguam', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Sura', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('½', 'PERSON'): 1; ('Jew Elias', 'PERSON'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('Gehinnom', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Bonfinius', 'PERSON'): 1; ('Hungarian', 'NORP'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('Gaul', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Dehhila', 'ORG'): 1; ('Dahhalah', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('31.53', 'MONEY'): 1; ('Onkelos', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Iarchi', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Merlin', 'NORP'): 1; ('Geoffrey Monmouth', 'PERSON'): 1; ('Alanus de Insulis', 'FAC'): 1; ('those hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('Eve', 'PERSON'): 1; ('Shedhim', 'PERSON'): 1; ('Naamah', 'PERSON'): 1; ('Chaldee Onkelos', 'PERSON'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('Elohim', 'PERSON'): 1; ('Seth', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('seths house', 'ORG'): 1; ('6.2', 'MONEY'): 1; ('Syrian', 'NORP'): 1; ('Anasha', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Chaldaea', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Jones', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Elis', 'PERSON'): 1; ('Tarsus', 'PERSON'): 1; ('Acacia', 'PERSON'): 1; ('Dardania', 'GPE'): 1; ('Dodonia', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet samech', 'ORG'): 1; ('Elis Tarsus', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('baeot', 'GPE'): 1; ('Plutarch', 'GPE'): 1; ('Theseo', 'ORG'): 1; ('Dodona', 'PERSON'): 1; ('Cilicia', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('10', 'MONEY'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Chald', 'GPE'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('Terus', 'GPE'): 1; ('targū', 'CARDINAL'): 1; ('pearl', 'PERSON'): 1"
A05462,60,standard host Reuben army mile square ensign party color stone,god: 0.45; tribe: 0.45; host: 0.45; set: 0.45; camp: 0.45; israel: 0.45; number: 0.4; child: 0.3; devil: 0.25; adam: 0.25; law: 0.15; name: 0.15; prince: 0.1; draw: 0.1; job: 0.1; mourning: 0.05; moses: 0.05; nest: 0.05; naxandrides: 0.05; naphtali: 0.05; onyx: 0.05; mount: 0.05; middle: 0.05; mile: 0.05; son: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 13; ('Israel', 'GPE'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('Adam', 'PERSON'): 6; ('four mile square', 'QUANTITY'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Chaldee', 'NORP'): 4; ('Ephraim', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Egyptians', 'NORP'): 4; ('Reuben', 'NORP'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Benjamin', 'PERSON'): 3; ('CAP', 'PERSON'): 3; ('Arabia', 'GPE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Manasses', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('Emeraud', 'PERSON'): 1; ('Reuben', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'GPE'): 1; ('Shedeur', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('59300', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Eliasaph', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('45600', 'DATE'): 1; ('151450', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('Elishama', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('40500', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Gamliel', 'PERSON'): 1; ('Pedah', 'NORP'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('32200', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Abidan', 'PERSON'): 1; ('Gideoni', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('35400', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('180100', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('dan northward', 'PERSON'): 1; ('Jasper', 'GPE'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Naphtali', 'GPE'): 1; ('Asher', 'PERSON'): 1; ('10000', 'DATE'): 1; ('Ammishaddai', 'PRODUCT'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Abraham Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 30', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('9.31', 'CARDINAL'): 1; ('26.37', 'CARDINAL'): 1; ('Deipn', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Eden', 'LOC'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Pirk•', 'PRODUCT'): 1; ('Eden gate', 'FAC'): 1; ('Sinai', 'ORG'): 1; ('l•w', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Eve', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Amnon', 'FAC'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1"
A06183,5 | 19640,pluma plumb iras feather thank wrath satire sodale man friend,man: 0.5; devil: 0.5; sin: 0.5; thing: 0.5; pride: 0.5; scandal: 0.5; god: 0.5; detraction: 0.25; emperor: 0.25; house: 0.2; flattery: 0.2; life: 0.2; mischief: 0.15; word: 0.1; humility: 0.05; seneca: 0.05; father: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Seneca', 'PRODUCT'): 3; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Machiavelli', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('leaden', 'PERSON'): 1; ('nihil augetur', 'PERSON'): 1; ('Barnard', 'PERSON'): 1; ('Hermes Trimegestus', 'ORG'): 1; ('Aspis', 'PERSON'): 1; ('Andronicus', 'ORG'): 1; ('twenty day', 'DATE'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Oedipus', 'ORG'): 1; ('Poule', 'PERSON'): 1; ('Legist', 'NORP'): 1; ('Vitellius', 'ORG'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Cornelius Tacitus', 'ORG'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('turkish', 'NORP'): 1; ('Bajazeth', 'PERSON'): 1; ('Camillus', 'GPE'): 1; ('Antigonius', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('de•', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Gréece', 'PERSON'): 1; ('the Ovid 4', 'EVENT'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('Damocles', 'PERSON'): 1; ('Aristippus', 'PERSON'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('6. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Siren', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('Mant', 'ORG'): 1; ('Histrio', 'PERSON'): 1; ('virtu•', 'PERSON'): 1; ('odiosa poeta', 'ORG'): 1; ('Mille', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Aspicis', 'PERSON'): 1; ('Herome in Pro', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Ro•', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Er•', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 33', 'LAW'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Caeleius Rodeginus', 'ORG'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Corachas', 'GPE'): 1; ('Colachas', 'NORP'): 1; ('Aristobulus', 'GPE'): 1; ('Politian', 'GPE'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Hidaspes', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Sadoch', 'PERSON'): 1; ('Aristotle : Prolomey of Egypt', 'ORG'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Anthony and Cleopatra', 'ORG'): 1; ('de Messia', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('sixty year old', 'DATE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('Pamphilus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Messia', 'GPE'): 1; ('Thomas Aquine', 'PERSON'): 1; ('quam aliter', 'PERSON'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('bl•', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('two penny', 'MONEY'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Rabin ben-aza•', 'PERSON'): 1; ('his hour', 'TIME'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('appostasie', 'GPE'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('ecce habes', 'PERSON'): 1; ('Caput', 'NORP'): 1; ('laetabitur cum viderit vindictam', 'PERSON'): 1; ('heeProu 1', 'DATE'): 1; ('interi•', 'GPE'): 1; ('Boetius', 'GPE'): 1; ('Cum•', 'PERSON'): 1; ('mnia vicia fugiant', 'ORG'): 1; ('vbi supērbia', 'GPE'): 1; ('humilitas', 'GPE'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('cum gloria', 'PERSON'): 1"
A06183,7,discovery Asmodeus race devil age Asmodeus world Satan direction incest,man: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; wife: 0.5; adultery: 0.5; devil: 0.5; lust: 0.5; heart: 0.5; law: 0.45; country: 0.3; another: 0.15; reason: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 12; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Asmodeus', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Solon', 'ORG'): 2; ('Semiramis', 'ORG'): 1; ('Dinas', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Urias', 'ORG'): 1; ('Xerxes', 'PRODUCT'): 1; ('Athenian', 'NORP'): 1; ('Pritaneum', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Cythera', 'ORG'): 1; ('Spartan', 'NORP'): 1; ('Xenophon', 'GPE'): 1; ('Letheo', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('al•', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('that week', 'DATE'): 1; ('Du Portes', 'ORG'): 1; ('Bandello', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Susanna', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('diuer•', 'ORG'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('less than a quarter of a hour', 'DATE'): 1; ('Facilius', 'NORP'): 1; ('quam pugnando', 'PERSON'): 1; ('Hannibal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('insolentissima', 'GPE'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Thamar', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('sixty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Pano•', 'NORP'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('nune sedge est', 'ORG'): 1; ('Troia', 'GPE'): 1; ('Troy', 'ORG'): 1; ('Agamemnon', 'PERSON'): 1; ('Clytaemnestra', 'ORG'): 1; ('Briseis', 'PERSON'): 1; ('Aegisthus', 'GPE'): 1; ('calipsos', 'ORG'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('quam violare fidem sue centhorali', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('8000', 'CARDINAL'): 1; ('Fulgos', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Nectabanus', 'GPE'): 1; ('Olympus', 'ORG'): 1; ('Dalida', 'GPE'): 1; ('Tereus', 'LOC'): 1; ('Horace', 'GPE'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Demeteret', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Valentinian', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Iustine', 'FAC'): 1; ('crimson satin', 'PERSON'): 1; ('Pandar', 'PERSON'): 1; ('ten pound', 'QUANTITY'): 1; ('Danae', 'PERSON'): 1; ('Mica', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Aristotimus', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('Florence', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Pudicitia', 'GPE'): 1; ('Chrisost', 'ORG'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Onan', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Pedrastia', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Asmodius', 'GPE'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('luxuria est inimica deo , inimica virtutibus', 'ORG'): 1; ('substantiam', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('seventy quienes', 'DATE'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('popule sepi auresEccles', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('tuas spinis', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1"
