tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A55858,2,reader tradesman sin other man esteem worm fool anger bosom,man: 0.45; word: 0.45; lord: 0.45; god: 0.45; hand: 0.45; truth: 0.45; christ: 0.45; thing: 0.4; soul: 0.3; finger: 0.3; book: 0.15; reader: 0.15; eye: 0.05; phrase: 0.05; person: 0.05; preface: 0.05; predecessor: 0.05; pool: 0.05; plainness: 0.05; place: 0.05; press: 0.05; paul: 0.05; party: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('31', 'DATE'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('he|be', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('Robert Prier', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('42.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('58.9', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('33.30', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('35.19', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('7.48', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('R. P.', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('131.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand to one', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('stilo humano', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Rebeccah', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Esau', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1"
A55858,25,CHAP. Xiv application scripture Psal. John rev. Heb. Jerem. Isai.,christ: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; soul: 0.5; john: 0.5; spirit: 0.5; lord: 0.45; word: 0.4; part: 0.2; ruth: 0.2; time: 0.15; food: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('14', 'DATE'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('13', 'DATE'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('8', 'DATE'): 6; ('John', 'PERSON'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('16', 'DATE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('7', 'DATE'): 4; ('12', 'DATE'): 4; ('Isai', 'ORG'): 4; ('6.1', 'CARDINAL'): 4; ('4.16', 'CARDINAL'): 4; ('23.3', 'CARDINAL'): 4; ('ruth', 'PERSON'): 4; ('presbyterians', 'NORP'): 4; ('Christian', 'NORP'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'DATE'): 3; ('27.4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('10.42', 'CARDINAL'): 2; ('John 4.10', 'PERSON'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('4.6', 'CARDINAL'): 2; ('22.24', 'CARDINAL'): 2; ('5.11', 'CARDINAL'): 2; ('5.30', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'DATE'): 2; ('4.22', 'CARDINAL'): 2; ('1.10', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'DATE'): 2; ('4.6', 'DATE'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('7.55', 'CARDINAL'): 2; ('56', 'DATE'): 2; ('12.22', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('3.12', 'CARDINAL'): 2; ('10.36', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('73.25', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'DATE'): 2; ('John 1.3', 'PERSON'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('16.32', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'DATE'): 2; ('49.23', 'CARDINAL'): 2; ('78.70', 'CARDINAL'): 2; ('71', 'DATE'): 2; ('72', 'DATE'): 2; ('2.1', 'CARDINAL'): 2; ('2.7', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('2.18', 'CARDINAL'): 2; ('45.1', 'CARDINAL'): 2; ('2.3', 'CARDINAL'): 2; ('10.19', 'CARDINAL'): 2; ('10.20', 'CARDINAL'): 2; ('3.6', 'CARDINAL'): 2; ('66.16', 'CARDINAL'): 2; ('2.15', 'CARDINAL'): 2; ('103.1', 'CARDINAL'): 2; ('5.13', 'CARDINAL'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('fig', 'ORG'): 2; ('39', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Boaz', 'PERSON'): 2; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('20.11', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('45.9', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('John 3.8', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('17.23', 'CARDINAL'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Mar. 13.21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23 1 Joh', 'DATE'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('21.15', 'CARDINAL'): 1; ('6.11 , 12', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('John 20.11', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('John 7.37', 'PERSON'): 1; ('Godman', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Ophir', 'GPE'): 1; ('Steven', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('2 Sam', 'QUANTITY'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Naomi', 'ORG'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('10.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('the same hour', 'TIME'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('John 17.23', 'PERSON'): 1; ('John 14.10', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A55100,7 | 1650,subject rest argument assertion propound length discuss Salmasius argument rest,king: 0.5; david: 0.5; law: 0.5; power: 0.5; sanhedrin: 0.5; salmasius: 0.45; man: 0.45; solomon: 0.45; god: 0.4; cap: 0.4; people: 0.2; sin: 0.15,"('David', 'PERSON'): 27; ('Solomon', 'PERSON'): 13; ('Sanhedrin', 'NORP'): 13; ('Israel', 'GPE'): 11; ('Salmasius', 'PERSON'): 9; ('Jew', 'NORP'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('Josephus', 'GPE'): 7; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('11', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('Salmasius', 'ORG'): 5; ('17', 'CARDINAL'): 5; ('Reg', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Deut', 'PERSON'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('Judah', 'GPE'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Chron', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Uriah', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('jewish', 'NORP'): 3; ('Josephus', 'NORP'): 3; ('21', 'DATE'): 2; ('judicatur', 'GPE'): 2; ('Maimonides', 'PERSON'): 2; ('Jannaeus', 'PERSON'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('1 kin', 'QUANTITY'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Rehoboam', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Anonymus', 'ORG'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Jerem', 'PERSON'): 2; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('13.14', 'DATE'): 1; ('15.22.23', 'DATE'): 1; ('12.14.15.16.20.22', 'CARDINAL'): 1; ('3.8.10.13.14.15.16.17.21.24', 'CARDINAL'): 1; ('10.11.12.18.21.22.24.25.26.27.28.33.36', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Gemar', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Salmastus', 'ORG'): 1; ('2 Sam', 'QUANTITY'): 1; ('Jos', 'PERSON'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('21.22', 'CARDINAL'): 1; ('Gem', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('9 3', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('Athaliah', 'GPE'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('solomon yoke', 'PERSON'): 1; ('Salmasius , Def.', 'WORK_OF_ART'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Bathshebah', 'GPE'): 1; ('Bathshebah', 'ORG'): 1; ('Salmasius', 'PRODUCT'): 1; ('nullis ipse', 'PERSON'): 1; ('legibus tenebatur', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Theodor', 'ORG'): 1; ('Sozom', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Hondorf', 'PERSON'): 1; ('Lonic', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('Nero', 'PRODUCT'): 1; ('assert', 'PERSON'): 1; ('Sanhedrin', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Sa•nasius', 'GPE'): 1; ('Def.', 'PERSON'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Senatus', 'ORG'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('R. Mos', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('neg', 'PERSON'): 1; ('316', 'CARDINAL'): 1; ('Davidis', 'PERSON'): 1; ('judicantur', 'GPE'): 1; ('San.', 'GPE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('vocari', 'PRODUCT'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the second month', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1"
A55100,7 | 1668,Inst. king Jeremiah hand prince Salmasius inferior way courtesy gratification,power: 0.5; king: 0.5; cap: 0.5; law: 0.5; arbitrary: 0.5; people: 0.5; lib: 0.5; rehoboam: 0.45; man: 0.4; god: 0.35; salmasius: 0.15; thing: 0.1; aristotle: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 17; ('Rehoboam', 'PERSON'): 16; ('2', 'CARDINAL'): 15; ('Naboth', 'ORG'): 12; ('Jew', 'NORP'): 9; ('10', 'CARDINAL'): 8; ('Sanhedrin', 'NORP'): 8; ('Aristotle', 'PERSON'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('11', 'CARDINAL'): 7; ('Herod', 'ORG'): 7; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('Salmasius', 'PERSON'): 5; ('Salmasius', 'ORG'): 5; ('jewish', 'NORP'): 5; ('1 kin', 'QUANTITY'): 4; ('Ahab', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Jeremiah', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Chron', 'PERSON'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 3; ('Zedekiah', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jud', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Jeroboam', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'PERSON'): 2; ('Ant', 'ORG'): 2; ('Hyrcanus', 'GPE'): 2; ('Hyrcanus', 'EVENT'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('judicatur', 'GPE'): 2; ('Concl', 'PERSON'): 2; ('Pindarus', 'ORG'): 2; ('Lycurgus', 'ORG'): 2; ('Polit', 'PERSON'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Pol. 5', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('Arist', 'PERSON'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Max', 'PERSON'): 2; ('reg', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('the council of the old', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('contra', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Def. reg .', 'PERSON'): 1; ('Jesse', 'PRODUCT'): 1; ('Adoram', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('two 1', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Salmasius', 'PRODUCT'): 1; ('Athaliah', 'GPE'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('prop', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Jezebel', 'PRODUCT'): 1; ('wither', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Jezebel', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Ant', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Def.', 'PERSON'): 1; ('Rabbinick', 'GPE'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Cod', 'GPE'): 1; ('San.', 'GPE'): 1; ('2. Answ', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Humanist', 'PRODUCT'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('amphibologick prophet', 'PERSON'): 1; ('Pindarus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Princ', 'GPE'): 1; ('ad famil', 'PERSON'): 1; ('Polit', 'NORP'): 1; ('quod placet', 'PERSON'): 1; ('quod libet licet', 'PERSON'): 1; ('Pol. 3', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Zaleucus', 'GPE'): 1; ('Thales', 'ORG'): 1; ('Philolaus Plato', 'ORG'): 1; ('Dracon', 'ORG'): 1; ('Pittacus', 'ORG'): 1; ('Androdamas', 'PERSON'): 1; ('Pol', 'PERSON'): 1; ('Laer', 'PERSON'): 1; ('Sol', 'PERSON'): 1; ('Trog', 'PERSON'): 1; ('Isocr', 'ORG'): 1; ('Diog', 'PERSON'): 1; ('lady de vit', 'PERSON'): 1; ('Pittac', 'ORG'): 1; ('simonid', 'PERSON'): 1; ('Lycurgus', 'PERSON'): 1; ('Xenoph', 'ORG'): 1; ('Herodot', 'GPE'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Laertius', 'ORG'): 1; ('Minos', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('odyss', 'GPE'): 1; ('lacedaemonian king', 'PERSON'): 1; ('Theopompus', 'ORG'): 1; ('Valerius max', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('princ', 'PERSON'): 1; ('Theseus', 'PERSON'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('Helen', 'GPE'): 1; ('Panath', 'GPE'): 1"
A55100,8,sect government government question offer judgement purpose judgement assertion power,government: 0.5; king: 0.5; time: 0.5; lib: 0.5; people: 0.5; man: 0.5; monarchy: 0.5; cap: 0.5; judge: 0.5; kingdom: 0.25; jew: 0.15; power: 0.05; respect: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 26; ('lib', 'PERSON'): 22; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('1.', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('assert', 'PERSON'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('reg', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('1 kin', 'QUANTITY'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('Judg', 'PERSON'): 4; ('Plin', 'PERSON'): 3; ('nat', 'ORG'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Samuel', 'PERSON'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Chron', 'PERSON'): 3; ('Isocrates', 'GPE'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('2 kin', 'QUANTITY'): 3; ('royal power', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Nic', 'PERSON'): 2; ('de Rom', 'PERSON'): 2; ('Salmas', 'PERSON'): 2; ('Cypr', 'PERSON'): 2; ('van', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Apol', 'PERSON'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Nimrod', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('Polit', 'NORP'): 2; ('Pol. 4 cap', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Darius', 'PERSON'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Justine', 'PERSON'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Abimelech', 'PERSON'): 2; ('Isoc', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('clicht', 'ORG'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('4. 2', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('imaginem coeli', 'PERSON'): 1; ('de Divin', 'PERSON'): 1; ('nom', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('Archil', 'PERSON'): 1; ('Xenoph', 'ORG'): 1; ('fragm', 'PERSON'): 1; ('sec', 'ORG'): 1; ('de Pers', 'ORG'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('Bibl', 'PERSON'): 1; ('Aristotle , Trogus', 'ORG'): 1; ('Salmasius', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('about 131 year', 'DATE'): 1; ('Colonies', 'GPE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pompey Caesar', 'PERSON'): 1; ('liv', 'PERSON'): 1; ('dec .', 'DATE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('hierogl', 'GPE'): 1; ('Polit', 'PERSON'): 1; ('cretians', 'NORP'): 1; ('athenian', 'GPE'): 1; ('cyrenian', 'GPE'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('lacedaemonian', 'PERSON'): 1; ('cretian', 'PERSON'): 1; ('Cyrentan', 'GPE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Florence', 'GPE'): 1; ('Holland', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8 1', 'DATE'): 1; ('13.15.16.17.22', 'DATE'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('1.2.5.6 7', 'CARDINAL'): 1; ('5.6.7.24.28', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jehoshaphat', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('29.30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Ant.', 'PERSON'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('11.12.13.14.16.20', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('idol', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('Sol', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Polit', 'LOC'): 1; ('Or', 'GPE'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('D. Halicarnassius', 'PERSON'): 1; ('Val', 'PERSON'): 1; ('T. Livius', 'ORG'): 1; ('Fenestella', 'PERSON'): 1; ('L. Annaeus', 'PERSON'): 1; ('Panath', 'GPE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('last 1000 year', 'DATE'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Berosus', 'PERSON'): 1; ('1 Sam 13.14.15.22.23', 'QUANTITY'): 1; ('12.13.14.15.16.20', 'CARDINAL'): 1; ('3.8.10.13.14.15.16.17.21', 'CARDINAL'): 1; ('10.11.12.18.21.22.24.25.26.27.28.33', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Jeroboam', 'GPE'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('judaic .', 'GPE'): 1; ('2.3.4.5.6.7.11.12.13.14.15.16', 'DATE'): 1; ('12.18.21', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1"
A50088,10,Psal. satisfy judgement way encage Sam arrogancy mouth lord god,evil: 0.5; psal: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; way: 0.5; lord: 0.5; child: 0.45; virtue: 0.35; another: 0.3; knowledge: 0.15; day: 0.15; age: 0.1; thing: 0.1; life: 0.1; ver: 0.1; mind: 0.1; prov: 0.05; time: 0.05,"('thou', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.4', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('10.42', 'CARDINAL'): 2; ('Mary', 'PERSON'): 2; ('22.26', 'CARDINAL'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2.3', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('50.14', 'CARDINAL'): 1; ('6.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('34.11', 'CARDINAL'): 1; ('111.10', 'CARDINAL'): 1; ('119.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.39', 'CARDINAL'): 1; ('119.24', 'CARDINAL'): 1; ('37.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('63.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.21', 'MONEY'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('seven-year', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('melioribus', 'ORG'): 1; ('odorem Testa', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('34.3', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('119.9', 'CARDINAL'): 1; ('wherewithal shall', 'ORG'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('45.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('36.9', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('23.6', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1"
A50088,13,Psal. garment vesture change Hos. glory shame Isa. house vineyard,ver: 0.5; man: 0.5; lust: 0.5; god: 0.5; counsel: 0.5; way: 0.5; life: 0.5; woman: 0.4; thing: 0.3; law: 0.25; evil: 0.15; prov: 0.15; psal: 0.1; flesh: 0.05; spirit: 0.05; heaven: 0.05,"('thou', 'GPE'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('7.1', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('103.26', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('house', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('106.39', 'CARDINAL'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('15.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('73.24', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('40.7', 'CARDINAL'): 1; ('106.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('h•r', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('139.14', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('twenty year of age', 'DATE'): 1; ('twenty five', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1"
A50088,14,Isa. house vineyard fruit Luk. tree know fruit thorn man,man: 0.35; lord: 0.35; evil: 0.35; thing: 0.35; god: 0.35; virtue: 0.35; branch: 0.35; way: 0.3; ver: 0.25; pleasure: 0.15; plantation: 0.15; prayer: 0.15; power: 0.15; possession: 0.15; plenty: 0.15; prince: 0.15; peace: 0.15; place: 0.15; promise: 0.15; good: 0.1; injury: 0.1; heaven: 0.1; duty: 0.1; psal: 0.05; fruit: 0.05,"('fig', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Eden', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('bush', 'PERSON'): 1; ('grape', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('28.7', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2.3', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('5.44', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('the 10th', 'DATE'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('119.33', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('multitu•e', 'ORG'): 1; ('31.5', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('2.8', 'MONEY'): 1; ('20.18', 'CARDINAL'): 1; ('24.6', 'CARDINAL'): 1; ('32.29', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('22.3', 'DATE'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('37.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1"
A50278,15,book accuse book welcome stripe wound escape lot truth foe,jew: 0.25; christians: 0.25; christ: 0.25; king: 0.25; christian: 0.25; jesus: 0.25; hear: 0.25; priest: 0.25; prophet: 0.25; part: 0.25; particular: 0.25; perfect: 0.25; person: 0.25; petrie: 0.25; petry: 0.25; preface: 0.25; oppose: 0.25; come: 0.2; god: 0.2; spirit: 0.1; truth: 0.1; messiah: 0.1; redemption: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 27; ('Christians', 'NORP'): 22; ('christian', 'NORP'): 8; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('jewish', 'NORP'): 5; ('Jew', 'PERSON'): 5; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Messiah', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Querie', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.11', 'CARDINAL'): 1; ('1.29.30', 'DATE'): 1; ('Mat 4.17', 'PERSON'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('3.25', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('9.28', 'CARDINAL'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 8.31', 'DATE'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('petry', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('about 300. year', 'DATE'): 1; ('this last age', 'DATE'): 1; ('so long ago', 'DATE'): 1; ('Tripho', 'PERSON'): 1; ('Justine', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('jesus', 'PERSON'): 1; ('Jewish', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.23', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('petrie', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A50278,18 | 7388,exerceatur pieta God glorify truth teach piety practise righteousness restore,pour: 0.45; beast: 0.4; time: 0.4; vial: 0.4; trumpet: 0.4; mr: 0.4; destruction: 0.35; part: 0.3; plague: 0.3; god: 0.25; destroy: 0.2; prophet: 0.15; prepare: 0.1; practise: 0.1; principal: 0.1; pride: 0.1; reader: 0.1; power: 0.1; reason: 0.1; powering: 0.1; synchronism: 0.05; army: 0.05; petrie: 0.05; fix: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('four', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Babylon', 'PERSON'): 3; ('19.20', 'CARDINAL'): 2; ('Clavis apocalyptica', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('glorificetur deus', 'PERSON'): 1; ('exerceatur pieta', 'PERSON'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('John 11.48', 'PERSON'): 1; ('5.34', 'CARDINAL'): 1; ('Gamaliel', 'PERSON'): 1; ('the university of Cambridge', 'ORG'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('the thousand year', 'DATE'): 1; ('Clavis', 'PERSON'): 1; ('1000 year', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('14.60.61', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Armageddon', 'GPE'): 1; ('chapter 15.2', 'LAW'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('the great day of God', 'DATE'): 1"
A54916,4 | 8451,O heaven earth acquaintance man happiness hart court king angel,name: 0.5; blood: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; love: 0.5; jesus: 0.5; day: 0.5; dear: 0.5; man: 0.45; mercy: 0.3; christ: 0.1; sin: 0.1; father: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 13; ('thou', 'GPE'): 8; ('IESVS', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('these day past', 'DATE'): 2; ('the same day', 'DATE'): 2; ('Emmanuel', 'PERSON'): 2; ('Marie', 'PERSON'): 2; ('angel', 'PERSON'): 1; ('new-years-day', 'DATE'): 1; ('yearesday', 'DATE'): 1; ('this present day', 'DATE'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Mandragores', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('the eight day', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('dilexi v•s', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('THE. day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Elin', 'PERSON'): 1; ('Adonai', 'PERSON'): 1; ('Saddai', 'PERSON'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('hart can harbour', 'LAW'): 1; ('jubilee', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('the ministry of a angel', 'ORG'): 1; ('Christ , Pastor', 'ORG'): 1; ('Noe', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1"
A54916,24 | 9420,point tree fruit evil evil fruit Matt. fruit tree heart,god: 0.5; soul: 0.5; fruit: 0.5; point: 0.5; self: 0.45; heart: 0.4; heaven: 0.4; day: 0.35; christ: 0.35; lord: 0.2; thing: 0.2; man: 0.15; time: 0.1; eye: 0.1; meditation: 0.1; publican: 0.05; account: 0.05; hand: 0.05; word: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 16; ('thou', 'GPE'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('Jerusalem', 'GPE'): 7; ('WHITSVNDAY', 'ORG'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('month', 'DATE'): 2; ('tolle', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('publican', 'NORP'): 2; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('hart', 'NORP'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('S. Luc', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Barrabas', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('this thy day', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('new day', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('one present hour', 'TIME'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Alas', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('hart full', 'LAW'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('noe', 'NORP'): 1; ('Celle', 'GPE'): 1; ('dam mihi te', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1"
A50468,3,time apply read scripture study divinity master art father profession,time: 0.5; god: 0.5; place: 0.5; lord: 0.5; day: 0.5; minister: 0.5; staunton: 0.5; kingston: 0.35; college: 0.35; year: 0.3; man: 0.2; part: 0.15; mr: 0.1; house: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 18; ('Staunton', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Kingston', 'ORG'): 6; ('Seaton', 'GPE'): 5; ('the lord day', 'DATE'): 4; ('Kingston', 'GPE'): 4; ('Oxford', 'GPE'): 3; ('Bushy', 'GPE'): 3; ('Richard', 'PERSON'): 3; ('Rickmersworth', 'ORG'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('thirty', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('mary', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Chappel', 'PRODUCT'): 2; ('every week', 'DATE'): 2; ('evening', 'TIME'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('Alban', 'ORG'): 2; ('about ten mile', 'QUANTITY'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16.5', 'CARDINAL'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('half a year', 'DATE'): 1; ('Epenetus', 'ORG'): 1; ('Stephanas', 'PERSON'): 1; ('Achaia', 'GPE'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('Harfordshire', 'GPE'): 1; ('Watford', 'ORG'): 1; ('E. S.', 'PERSON'): 1; ('about two year', 'DATE'): 1; ('Watford', 'GPE'): 1; ('Surry', 'PERSON'): 1; ('Noy', 'PERSON'): 1; ('Staunton', 'GPE'): 1; ('Bushy', 'ORG'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Bushy', 'PERSON'): 1; ('Noy', 'ORG'): 1; ('staunton', 'PERSON'): 1; ('Seaton', 'PERSON'): 1; ('about twenty year', 'DATE'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('20.20', 'CARDINAL'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('C. C. C.', 'PERSON'): 1; ('Richard Balthrope', 'PERSON'): 1; ('Esq', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('hope|be', 'PERSON'): 1; ('three year and a half', 'DATE'): 1; ('the year 1635', 'DATE'): 1; ('Praestatar', 'ORG'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Mar. 8.36', 'DATE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Westminster Abby', 'GPE'): 1; ('the year 1648', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Newlin', 'PERSON'): 1; ('C. C. C.', 'GPE'): 1; ('John Reynolds', 'PERSON'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('every lord day early', 'DATE'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('the chapel morning', 'TIME'): 1; ('the year 1660', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Hertfordshire', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Illyricum', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('1662', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('some two year', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('Bovingden', 'GPE'): 1; ('several hundred', 'CARDINAL'): 1; ('some dozen', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('John c', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the eight of July anno Dom', 'DATE'): 1; ('1671', 'DATE'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('the day of the east', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Meter', 'PERSON'): 1"
A50468,3 | 11010,hand lord spirit due redeem lord god bystander duty heaven,god: 0.5; day: 0.5; heart: 0.5; duty: 0.5; man: 0.5; prayer: 0.5; scripture: 0.5; person: 0.45; lord: 0.45; way: 0.3; feb: 0.1; sabbath: 0.05; grace: 0.05; minister: 0.05; thing: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 12; ('Feb. 4. 1629', 'DATE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('night', 'TIME'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('the sabbath day', 'DATE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('the lord day', 'DATE'): 2; ('quum', 'GPE'): 1; ('the ten of July', 'DATE'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('qualis vita', 'PERSON'): 1; ('ita', 'GPE'): 1; ('14 of July', 'DATE'): 1; ('Timothys', 'PERSON'): 1; ('the seventeenth day', 'DATE'): 1; ('the same month', 'DATE'): 1; ('Bovingden', 'ORG'): 1; ('Narrative', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('8.30', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1620', 'DATE'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('26.4', 'DATE'): 1; ('119.115', 'CARDINAL'): 1; ('9.26', 'CARDINAL'): 1; ('Apr. 3. 1663', 'DATE'): 1; ('1666', 'DATE'): 1; ('April 2. 1668', 'DATE'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('119.6', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('April 3. 1663', 'DATE'): 1; ('John 3.14', 'DATE'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('kind melt', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('Langley', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('22.17', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('outward comfort', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('10.21', 'CARDINAL'): 1; ('29.30', 'CARDINAL'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('moris jam mei conscia', 'PERSON'): 1; ('dicta mea remetior', 'PERSON'): 1; ('nihil mihi abscondo', 'PERSON'): 1; ('nihil transeo', 'PERSON'): 1; ('quam inerroribus', 'PERSON'): 1; ('timerem cum', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('56.4', 'DATE'): 1; ('58.13', 'CARDINAL'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('the night season', 'DATE'): 1; ('reader write', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('32.10', 'MONEY'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('103.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.17.18 .', 'CARDINAL'): 1; ('about 14 year old', 'DATE'): 1; ('Birchmore', 'ORG'): 1; ('Kingston', 'ORG'): 1; ('one morning', 'TIME'): 1; ('April .', 'DATE'): 1; ('Feb. 1. 1666', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('between eight and nine', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('verbi es', 'PERSON'): 1; ('another day', 'DATE'): 1; ('25.26', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de doct', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Warborough', 'ORG'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Theologus', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('119.24', 'CARDINAL'): 1; ('Volusian', 'NORP'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('juro', 'PERSON'): 1; ('petrache', 'ORG'): 1; ('scripturas quam regnum', 'PERSON'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('R. Sicil', 'PERSON'): 1; ('a morning', 'TIME'): 1; ('that morning', 'TIME'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('109.4', 'CARDINAL'): 1; ('ego oratio', 'PERSON'): 1; ('vir orationis eram', 'PERSON'): 1; ('Vitus Theodor', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('no day past', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('joach', 'PERSON'): 1; ('cibus', 'ORG'): 1; ('pitus', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Dominicum', 'PERSON'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.3.2 saint 12.16', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('18.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('v. Clarks', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('932', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de civit', 'PERSON'): 1; ('Deil', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('treasury', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.10 .', 'DATE'): 1; ('verbum profusionem importat', 'PERSON'): 1; ('Muis', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Dando', 'ORG'): 1; ('quod pauperi non dederis', 'PERSON'): 1; ('tu solum quod', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('thesauris', 'GPE'): 1; ('quod pauperi prodesse', 'PERSON'): 1; ('aliquando de necessitate amittendum est', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1"
A50468,12 | 11539,lawyer case trial Christians case conscience trial faith time temptation,christ: 0.5; god: 0.5; heart: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; faith: 0.45; jesus: 0.45; word: 0.4; tongue: 0.3; another: 0.25; mouth: 0.2; glory: 0.15; grace: 0.1; day: 0.05; spirit: 0.05; conference: 0.05; wisdom: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Ps', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('holy David', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Mal', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Eccl', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Mincah', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('week or month', 'DATE'): 1; ('24.23', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('14.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('11.36', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('50.34', 'CARDINAL'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Je', 'PERSON'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('66.16', 'CARDINAL'): 1; ('Saul , Psal', 'ORG'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('84.10', 'CARDINAL'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('1.12 .', 'CARDINAL'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('21.23', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('57.8', 'CARDINAL'): 1; ('Chr', 'ORG'): 1; ('22.16', 'CARDINAL'): 1; ('12.34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('116.10', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('25.30', 'CARDINAL'): 1; ('24.48', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('muse', 'PERSON'): 1; ('39.3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('119.24', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3.71', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('31.26', 'CARDINAL'): 1; ('10.19', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('James 3.8', 'PERSON'): 1; ('39.1', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('27.24', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('45.1', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1"
A55658,13,infancy neatness house entry life remainder beginning Sabellicus light Sabellicus,god: 0.5; angel: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; spirit: 0.45; son: 0.35; lord: 0.35; word: 0.35; divine: 0.3; soul: 0.2; mother: 0.15; life: 0.15; nature: 0.15; heart: 0.15; virgin: 0.15; saint: 0.1; heaven: 0.05; self: 0.05; hand: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Gabriel', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('he•', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Sabellicus', 'ORG'): 2; ('Mantuan', 'PERSON'): 2; ('persian', 'NORP'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('Zachary', 'PERSON'): 2; ('every particular hour', 'TIME'): 1; ('Iehovah', 'GPE'): 1; ('three year old', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('Zacharies', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Cedrenus', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('fro•', 'CARDINAL'): 1; ('Cedrenus', 'PERSON'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Magdalene', 'PERSON'): 1; ('her fifteen year', 'DATE'): 1; ('w••', 'ORG'): 1; ('s•••', 'GPE'): 1; ('Dina', 'GPE'): 1; ('h••', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Vernulaeus', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('foun•', 'NORP'): 1; ('hail mary', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('Eustoch', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('MARY', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Obededon', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('the sixth month', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('three and thirty year', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'GPE'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('el God', 'PERSON'): 1; ('1 cap', 'DATE'): 1; ('saint Bernard', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('hi•', 'PRODUCT'): 1; ('sweeth Chrysologus', 'PERSON'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1"
A55658,13 | 11772,loss attend hearse se••lchre provide Joseph man lay Incorruptibility corruption,god: 0.5; christ: 0.5; son: 0.5; mother: 0.45; bless: 0.45; woman: 0.45; man: 0.35; death: 0.35; church: 0.25; father: 0.25; virgin: 0.25; heaven: 0.2; sin: 0.15; thing: 0.15; body: 0.1; saint: 0.05; soul: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('Jew', 'NORP'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Koran', 'WORK_OF_ART'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Magdalen', 'ORG'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Thalmud', 'ORG'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('•as', 'PERSON'): 1; ('Incorruptibility', 'ORG'): 1; ('••me', 'ORG'): 1; ('•elestiall', 'ORG'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Olivet', 'PERSON'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('nagnū .', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Idelphonius', 'ORG'): 1; ('last hour', 'TIME'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('damascen', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('Deipara', 'GPE'): 1; ('Johannes Rivius', 'ORG'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('arise', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Besse', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('mal', 'PERSON'): 1; ('god maid', 'PERSON'): 1; ('Deipara', 'PERSON'): 1; ('Marian', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Sono', 'ORG'): 1; ('Thmea', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('S. Austin lib', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Oecolampadius', 'ORG'): 1; ('Bucerus', 'GPE'): 1; ('Bullingerus', 'ORG'): 1"
A15093,1,way church principal motive Romanisme question nature authority church scripture,church: 0.5; god: 0.5; lordship: 0.5; man: 0.5; opinion: 0.5; prince: 0.5; people: 0.5; thing: 0.45; book: 0.4; world: 0.25; question: 0.2; mind: 0.05; king: 0.05; word: 0.05; make: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('mille', 'ORG'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Constantine', 'ORG'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Constantinople', 'ORG'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Romanisme', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Lancashire', 'GPE'): 1; ('John white', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Quaestio', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('William Barret', 'PERSON'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('Toby', 'PERSON'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Chester', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Gorgon', 'ORG'): 1; ('Solin', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Aesop', 'PERSON'): 1; ('de mendacio', 'PERSON'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('Diog', 'PERSON'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('chrysip', 'GPE'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Auentin', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Franks', 'PERSON'): 1; ('mille francos', 'PERSON'): 1; ('Mille', 'ORG'): 1; ('mille persas', 'ORG'): 1; ('tertullia speech', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('narrat', 'ORG'): 1; ('Nugas', 'PERSON'): 1; ('verba quae', 'PERSON'): 1; ('quae pveri sciunt', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Agathias', 'ORG'): 1; ('Bell', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Chaldaic', 'PERSON'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('18.21', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('possevin', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Roderic', 'GPE'): 1; ('Sancius Episco', 'PERSON'): 1; ('Zamorensis', 'GPE'): 1; ('Cárerius', 'ORG'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('168', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Orange', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Nouemb', 'GPE'): 1; ('1605', 'DATE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Q. Curt', 'PERSON'): 1; ('gratulari quòd', 'ORG'): 1; ('caeterùm misereri', 'PERSON'): 1; ('eorum quibus', 'ORG'): 1; ('Philotas', 'ORG'): 1; ('Sigeb', 'GPE'): 1; ('1088', 'DATE'): 1; ('Anna Caesarissa', 'PERSON'): 1; ('refert Illyric', 'PERSON'): 1; ('Cael', 'PERSON'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1"
A15093,3 | 12086,creed creed lady knee candle light candle lady dear son,christ: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; virgin: 0.5; thing: 0.45; saint: 0.45; man: 0.4; son: 0.4; mother: 0.4; heaven: 0.3; world: 0.2; jesus: 0.15; people: 0.1; creed: 0.1; father: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 8; ('Francis', 'PERSON'): 8; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('catholic', 'NORP'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('Marie', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Eve', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Franciscus', 'ORG'): 2; ('the catholic church', 'ORG'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Ep', 'PERSON'): 2; ('Donatus', 'ORG'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('marie', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('septemb', 'ORG'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Suar', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Dodechinus Append', 'FAC'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('470', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('Hester', 'PERSON'): 1; ('Assuerus', 'PERSON'): 1; ('specul', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('senens', 'GPE'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Bozius de sign .', 'ORG'): 1; ('eccl', 'PERSON'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('679', 'CARDINAL'): 1; ('681', 'CARDINAL'): 1; ('Galatinus', 'PERSON'): 1; ('489', 'CARDINAL'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('MARY', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('515', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Brigit', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('the virgin Mary', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('295', 'CARDINAL'): 1; ('Tursellinus the Jesuit', 'ORG'): 1; ('tunica lacero', 'PERSON'): 1; ('erat iam', 'PERSON'): 1; ('francisci exuuiis', 'PERSON'): 1; ('quâ licet', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('qui modò', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('erat', 'PRODUCT'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Bencius', 'PERSON'): 1; ('sancte', 'PERSON'): 1; ('spirans', 'NORP'): 1; ('quam nullo', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Quale', 'ORG'): 1; ('Cuncta', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('1500.', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Bulla Pij 4', 'ORG'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('VNIFORMLY', 'ORG'): 1; ('I. N.', 'PERSON'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('the holy council of Trent', 'ORG'): 1; ('N.', 'PERSON'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Caesarea', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1"
A15093,5,table digression contain book title number number digression number papist,point: 0.5; church: 0.4; papist: 0.4; faith: 0.4; scripture: 0.4; pope: 0.4; man: 0.35; show: 0.3; god: 0.3; sin: 0.25; rome: 0.2; practice: 0.1; position: 0.1; priesthood: 0.1; priest: 0.1; pretend: 0.1; predestination: 0.1; proceed: 0.1; power: 0.1; peter: 0.1; authority: 0.05; time: 0.05; doctrine: 0.05; matter: 0.05,"('wherein', 'PERSON'): 7; ('Rome', 'GPE'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('40.', 'DATE'): 5; ('40.', 'CARDINAL'): 5; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('35.', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Gregor .', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('5. 4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('7. 10', 'CARDINAL'): 1; ('8. 11', 'CARDINAL'): 1; ('8. 12', 'CARDINAL'): 1; ('9 13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('10. 15', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('13. 17', 'DATE'): 1; ('17. 18', 'CARDINAL'): 1; ('24.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('contra Epist', 'PERSON'): 1; ('fundam', 'PERSON'): 1; ('28.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the Trent council', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('33. 22', 'DATE'): 1; ('35. 23', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('whererein', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('36. 27', 'CARDINAL'): 1; ('36.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('36. 29', 'DATE'): 1; ('36. 30', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('36. 31', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('40. 39', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('41. 44', 'DATE'): 1; ('42. 45', 'DATE'): 1; ('42.', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('name', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('45. 49', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('47.', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('50. 52', 'CARDINAL'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Luthers', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Galen', 'GPE'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('ritibus', 'PERSON'): 1; ('sacris secernitur hoedus', 'PERSON'): 1; ('ab agno', 'FAC'): 1; ('vox tua secreti regula', 'PERSON'): 1; ('magna suis', 'PERSON'): 1; ('Pandit', 'ORG'): 1; ('Medici', 'GPE'): 1; ('Pastoris', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('27.18', 'CARDINAL'): 1; ('apud', 'PERSON'): 1; ('bibl', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Thom', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('11.11', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1"
A15093,67,pope supremacy Ferus Sixt. l. dominion principality thing comment Mat,christ: 0.5; faith: 0.5; church: 0.5; opinion: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; righteousness: 0.4; council: 0.35; substance: 0.3; self: 0.2; thing: 0.15; justification: 0.1; matter: 0.1; successor: 0.1; chief: 0.1; penny: 0.05; justify: 0.05; mat: 0.05; question: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('quem refert', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Thomas Aquine', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('Collen', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Ferus Sixt', 'ORG'): 1; ('senens', 'GPE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Mat l. 3', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Marsilius', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Durand de modo celeb council', 'ORG'): 1; ('Gerson', 'LOC'): 1; ('quem ita', 'PERSON'): 1; ('refert Fr', 'PERSON'): 1; ('138.', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Vesp', 'LOC'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('Cusanus', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('212', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Caietan', 'FAC'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Fr', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('poenit', 'GPE'): 1; ('Panot', 'ORG'): 1; ('Michael Bononiensis Expos', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('Caietan 3', 'LAW'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Pighius', 'ORG'): 1; ('2 c .', 'DATE'): 1; ('Controu', 'PERSON'): 1; ('Ratispon', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1549', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('accepta ea fertu•', 'PERSON'): 1; ('Cens', 'GPE'): 1; ('1547', 'DATE'): 1; ('424', 'CARDINAL'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Enchirid', 'ORG'): 1; ('non habes ergo', 'PERSON'): 1; ('Con', 'PERSON'): 1; ('Marinarius', 'PERSON'): 1; ('the Trent council', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Walden•', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Cornelius Mus , Sixt', 'ORG'): 1; ('lib 4', 'PERSON'): 1; ('twelve year old', 'DATE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('sva', 'PERSON'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('3. d .', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Lyra Hugo', 'FAC'): 1; ('Sigonius', 'PERSON'): 1; ('4. penny', 'MONEY'): 1; ('Canus Loc', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Tolet', 'WORK_OF_ART'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Mat Caietan', 'PERSON'): 1; ('Annot', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Ariminensis', 'LAW'): 1; ('2 penny', 'MONEY'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Alphonsus Lib', 'PERSON'): 1; ('liberty', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3. penny', 'MONEY'): 1; ('Durand', 'NORP'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('picus mirandula', 'PERSON'): 1; ('Marsilius', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'GPE'): 1; ('Bonaventure', 'GPE'): 1; ('Soto', 'PERSON'): 1; ('Egidius', 'PERSON'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Dominicus', 'NORP'): 1; ('Palacio', 'GPE'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Aquine', 'ORG'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Scot , Durand , Biel', 'ORG'): 1; ('Algerus', 'GPE'): 1; ('Guitmundus', 'GPE'): 1; ('Frier Walden', 'PERSON'): 1; ('ambagibus', 'ORG'): 1; ('Syllogismos', 'PERSON'): 1; ('vae versipelli astutiae', 'PERSON'): 1; ('recta', 'PERSON'): 1; ('iccirco mundi stulta delegit deus', 'ORG'): 1; ('Sophistica', 'PERSON'): 1; ('hymn', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'ORG'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Lapith', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent Orat', 'ORG'): 1; ('Diez a Jesuit', 'ORG'): 1; ('Diez', 'ORG'): 1; ('804', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Pasce', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1"
A15093,81,necessity confession Lent sacrament Sum. Armill Caiet Cor pa•orm d•,man: 0.35; shrift: 0.35; confession: 0.35; sin: 0.35; priest: 0.35; god: 0.35; church: 0.35; art: 0.35; contrition: 0.3; conscience: 0.2; pope: 0.15; policy: 0.15; prec: 0.15; preacher: 0.15; prayer: 0.15; practice: 0.15; power: 0.15; prescribe: 0.15; pittance: 0.15; people: 0.15; know: 0.1; medicine: 0.05; page: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('§', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('255', 'CARDINAL'): 2; ('80', 'DATE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('83', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Lent', 'GPE'): 1; ('Sum', 'PERSON'): 1; ('Cor 11', 'ORG'): 1; ('d• •clebrac•missat si .', 'PERSON'): 1; ('Ho••', 'NORP'): 1; ('Caietan', 'FAC'): 1; ('•ho', 'ORG'): 1; ('Mich. Bonon', 'PERSON'): 1; ('Psa', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('259', 'CARDINAL'): 1; ('Caietan 3 Tho', 'LAW'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Nectarius', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Biel', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2.22', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Ouand', 'GPE'): 1; ('4. d .', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob .', 'PERSON'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Llam', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('nudis genibus', 'PERSON'): 1; ('quae deaurata crat', 'ORG'): 1; ('Staphyl', 'PERSON'): 1; ('Cornelius Agrippa', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('ravish virgin', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Chaucer', 'GPE'): 1; ('comfort therein', 'PERSON'): 1; ('the ministry of God', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A15093,95,monk order hold papist reject forsake adversary bind law God,man: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; monk: 0.5; life: 0.5; time: 0.5; thing: 0.5; abbey: 0.3; holiness: 0.3; child: 0.25; virtue: 0.2; page: 0.2; cloister: 0.15; another: 0.05; sin: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('Antony', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Niceph', 'ORG'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('83', 'CARDINAL'): 2; ('200', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Wolsey', 'GPE'): 1; ('Onuphr', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Soz', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('hire', 'PERSON'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('Dracont', 'GPE'): 1; ('Aug. de mor .', 'DATE'): 1; ('eccl', 'PERSON'): 1; ('l. 1', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Sozo', 'PERSON'): 1; ('Ieron', 'ORG'): 1; ('Paulin', 'GPE'): 1; ('Polyd', 'GPE'): 1; ('Alua', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('calicibus', 'ORG'): 1; ('lasciuam musicam', 'PERSON'): 1; ('Timothei pudicis morib', 'PERSON'): 1; ('studia', 'ORG'): 1; ('Richard Dunelm', 'PERSON'): 1; ('Antony', 'LOC'): 1; ('Aluarus Pelagius de planct', 'ORG'): 1; ('73', 'DATE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('year ago', 'DATE'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('deceit', 'GPE'): 1; ('lie hunt', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Venus', 'LOC'): 1; ('wanton young man', 'ORG'): 1; ('Cornelius Agrippa', 'PERSON'): 1; ('De•anit', 'ORG'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Basil , Benet , Bernard , Austine', 'ORG'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('palliata mendicabula', 'PERSON'): 1; ('cucullata monstra', 'PERSON'): 1; ('barbigeri', 'LOC'): 1; ('funigeri', 'NORP'): 1; ('saccoge•uli', 'DATE'): 1; ('atrati', 'GPE'): 1; ('clamydati', 'GPE'): 1; ('paludati , pullati', 'ORG'): 1; ('bracchati', 'GPE'): 1; ('patch rogue', 'ORG'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('halter carrier', 'PERSON'): 1; ('swart', 'ORG'): 1; ('gird', 'ORG'): 1; ('Lycurg', 'GPE'): 1; ('Palingenius', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('folly spring', 'DATE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('matron', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('Ariosto', 'ORG'): 1; ('Orland', 'GPE'): 1; ('stan', 'PERSON'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Bal•', 'ORG'): 1; ('Trithem', 'PERSON'): 1; ('Bened', 'GPE'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('1600', 'CARDINAL'): 1; ('4000', 'CARDINAL'): 1; ('15700', 'DATE'): 1; ('abbot', 'PERSON'): 1; ('15600', 'DATE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1"
