tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A19675,44,CHAP. litany adoration saint be teach church age footstep litany,water: 0.5; god: 0.5; lib: 0.5; litany: 0.5; place: 0.5; pilgrimage: 0.45; church: 0.4; ovid: 0.4; people: 0.35; aspersion: 0.25; time: 0.1; virtue: 0.1; salt: 0.1; chap: 0.05; manner: 0.05; year: 0.05; temple: 0.05; use: 0.05; reason: 0.05; purge: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Ovid', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('August', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('seven hundred year', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Aeneid', 'PERSON'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('litany', 'GPE'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Aenean', 'NORP'): 1; ('Tecta', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('de aqua benedicta', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('18. 6', 'CARDINAL'): 1; ('acceptum', 'ORG'): 1; ('narrat aquam sacratam salubrem', 'ORG'): 1; ('Histor', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('more than three hundred and seventy year', 'CARDINAL'): 1; ('Valentinian', 'PERSON'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('A. Homer', 'PERSON'): 1; ('Agamemnon', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('sulphur lustrat', 'PERSON'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('felicis oliuae', 'PERSON'): 1; ('Moskees', 'ORG'): 1; ('aquae aspersion peceata praesertim', 'ORG'): 1; ('periuria', 'GPE'): 1; ('Blondus lib', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('triumph', 'PERSON'): 1; ('aqua benedicta', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('caedis Exiguatolli', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('quandoquidem', 'GPE'): 1; ('aquae', 'GPE'): 1; ('nec manibus', 'ORG'): 1; ('elui', 'PRODUCT'): 1; ('tolli { que', 'PERSON'): 1; ('aqua mercurij', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Eliseus 2', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Pers', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('peregr', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('suisse', 'LOC'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('adesse', 'NORP'): 1; ('evangel', 'PERSON'): 1; ('Papistae', 'GPE'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('crepundia', 'GPE'): 1; ('Almedina', 'GPE'): 1; ('Compostella', 'PERSON'): 1"
A19675,74,Virgil Ind Trebatio Lib. rite carchesia fundit lacte purpureos Salue,ceremony: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; jesus: 0.45; fast: 0.45; christ: 0.4; church: 0.4; week: 0.35; lent: 0.25; shadow: 0.25; service: 0.2; manner: 0.2; law: 0.15; thing: 0.15; day: 0.15; lib: 0.05; work: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('dvo', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Lent', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('fourteen week', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Jechonias', 'PERSON'): 2; ('Hephphatah', 'GPE'): 2; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('Ind', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('mero', 'PRODUCT'): 1; ('carchesia', 'GPE'): 1; ('humi', 'PERSON'): 1; ('dvo lacte nouo', 'PERSON'): 1; ('ac talia', 'ORG'): 1; ('recepti nequicquam', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Rhenanus', 'FAC'): 1; ('the beginning of anniversary', 'DATE'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Parmelius', 'FAC'): 1; ('Anniuersariorum cum eleemosynis', 'PERSON'): 1; ('veni etiam', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Rome 1', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Thumim', 'ORG'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Marcel', 'PRODUCT'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('forty night', 'TIME'): 1; ('Moses Exod', 'LOC'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('three week', 'DATE'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Grecia', 'PERSON'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('six week', 'DATE'): 1; ('seven week', 'DATE'): 1; ('fifteen day', 'DATE'): 1; ('intervalle', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Imber week', 'DATE'): 1; ('Ieiunium', 'ORG'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Durandus Durand', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('rubr de quartaferia', 'ORG'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Thalmudistes', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('outward mean', 'PERSON'): 1"
A19675,88,CHAP. relic pharisy garnish sepulcher prophet tomb apostle Math. martyr,water: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; prayer: 0.45; jesus: 0.45; church: 0.4; temple: 0.4; chap: 0.35; place: 0.3; people: 0.25; foot: 0.2; lib: 0.15; jew: 0.1; apostle: 0.05; pope: 0.05; hallow: 0.05; call: 0.05; origen: 0.05; ordain: 0.05; pharisy: 0.05; part: 0.05; page: 0.05; ornament: 0.05; pon: 0.05; orig: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('Durand', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Kodech Kadaschim', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('rubr de aqua benedicta', 'ORG'): 1; ('Durandus', 'PERSON'): 1; ('pope cyprian', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Alexander de', 'PERSON'): 1; ('aquam', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Mara', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Eliseus', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('aqua benedicta', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('nil deesse', 'PERSON'): 1; ('aquam benedictam', 'PERSON'): 1; ('nisi diuinam institutionem', 'PERSON'): 1; ('A. aqua benedicta', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Epiphan', 'GPE'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Salamis', 'ORG'): 1; ('Hemerobaptists', 'NORP'): 1; ('ibidem', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Denys', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Caeremon', 'PERSON'): 1; ('Balsamus', 'PERSON'): 1; ('munda', 'PRODUCT'): 1; ('fulgura', 'PERSON'): 1; ('omne', 'ORG'): 1; ('one another foot', 'QUANTITY'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Mandy', 'ORG'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('§', 'GPE'): 1; ('qualiter', 'PERSON'): 1; ('rubr de dedication', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Gratians', 'NORP'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Origen Orig', 'ORG'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Tertullian Tertul', 'ORG'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A19675,135,CHAP. Xix relic invention relic God saint ambrose time man,lib: 0.5; marriage: 0.5; cap: 0.5; person: 0.5; cross: 0.5; council: 0.5; marry: 0.5; place: 0.45; relic: 0.35; manner: 0.3; wife: 0.25; chastity: 0.1; sign: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Constantinople', 'ORG'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Helena', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Armenians', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Eustathius', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Encratites', 'PRODUCT'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Babilas', 'GPE'): 1; ('Leo the', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius Eplph', 'PERSON'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('Heliotropites', 'NORP'): 1; ('Heliotropites', 'GPE'): 1; ('Genua', 'ORG'): 1; ('S. Chrysostome Chrysost', 'ORG'): 1; ('2 de Machab', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Rabanū', 'NORP'): 1; ('Maurum de instit cleric', 'PERSON'): 1; ('Porphyre', 'PERSON'): 1; ('Minutius Felixi•', 'FAC'): 1; ('Caecilius', 'ORG'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('Arnobius Arnob', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('S. Ambr', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Papistae', 'GPE'): 1; ('salua', 'NORP'): 1; ('laudibus', 'ORG'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('exalt', 'GPE'): 1; ('s crucis', 'PERSON'): 1; ('vnica', 'GPE'): 1; ('crucem tuam adoramus', 'PERSON'): 1; ('Niceph', 'PRODUCT'): 1; ('i••', 'PERSON'): 1; ('Panoplia', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('S. Basill', 'PERSON'): 1; ('c•ux', 'ORG'): 1; ('artificiosissimé', 'ORG'): 1; ('insculpta spectabatur', 'PERSON'): 1; ('Venucum Marie', 'ORG'): 1; ('ista c•ux ob addactu rubri', 'PERSON'): 1; ('quod de vera', 'PERSON'): 1; ('augustissimis', 'ORG'): 1; ('Euangell', 'PERSON'): 1; ('Nicodemus', 'GPE'): 1; ('Charinus', 'ORG'): 1; ('Lymbus', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('Celibate', 'ORG'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Pestum', 'GPE'): 1; ('Mantuans', 'NORP'): 1; ('Isse', 'GPE'): 1; ('quorū', 'GPE'): 1; ('quam nunc nostra', 'PERSON'): 1; ('Ancyra', 'PERSON'): 1; ('Neocaesarea', 'PERSON'): 1; ('Arles', 'GPE'): 1; ('Elibera', 'ORG'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('plurimos sacerdote', 'PERSON'): 1; ('syricius', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Persius Sat', 'ORG'): 1; ('poscas tyberino', 'PERSON'): 1; ('S. Hilarie', 'PERSON'): 1; ('Mant', 'ORG'): 1; ('de Hilario', 'PERSON'): 1; ('Oceanus Numidicus , Severus', 'ORG'): 1; ('Philogonius', 'PERSON'): 1; ('Apollinaris', 'PERSON'): 1; ('Synesius', 'PERSON'): 1; ('Nazianzene Greg', 'PERSON'): 1; ('Nazianz', 'ORG'): 1; ('patris orat', 'PERSON'): 1; ('Nicephorus Niceph', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Baptista Mantuanus Mant', 'ORG'): 1; ('Pastorale', 'PRODUCT'): 1; ('Saturnillus', 'PRODUCT'): 1; ('Epiph', 'GPE'): 1; ('Epiph', 'ORG'): 1; ('haer', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Costerus Ench', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('prop', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('idemdocet Mare•millanus', 'ORG'): 1; ('gallico de commodis', 'PERSON'): 1; ('matrimonij', 'ORG'): 1; ('Onan', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius Euseb', 'ORG'): 1; ('Epiphanius Epiph', 'PERSON'): 1; ('Sebaste', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Nicetas', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('sumana council', 'ORG'): 1; ('Marcion', 'LOC'): 1; ('Tertullian Tertul', 'ORG'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Montanists', 'NORP'): 1; ('the year 200', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Nouatians', 'NORP'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('phrygian', 'NORP'): 1; ('mary', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('dositheans', 'NORP'): 1; ('adamians', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('sozoman', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('vide tom', 'PERSON'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Paphnucius', 'ORG'): 1; ('the council of Gangra Conc', 'ORG'): 1; ('Gang', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Trullo', 'GPE'): 1; ('the council of can', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1"
A18905,4,lord faith obedience section Jesus Christ son lord conceive ghost,son: 0.5; father: 0.5; moses: 0.5; god: 0.5; seed: 0.45; ghost: 0.45; nature: 0.35; christ: 0.35; day: 0.25; man: 0.25; holy: 0.15; spirit: 0.15; hell: 0.15; isaac: 0.15; work: 0.15; life: 0.05; thing: 0.05; death: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 4; ('Isaac', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('the three day', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('2. 3', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('Isaac', 'GPE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Kain', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Gen. 3. 15', 'DATE'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Monntaine', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'GPE'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('11. 19', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('4 and', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Abram', 'GPE'): 1; ('Esau', 'ORG'): 1; ('Iaakob', 'GPE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('9 23', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('11. 40', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Hades', 'FAC'): 1; ('Jaakob', 'ORG'): 1; ('37', 'MONEY'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Aleph', 'PERSON'): 1; ('Resh', 'PRODUCT'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Reau', 'ORG'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('210', 'CARDINAL'): 1; ('Aerédh el-Beni', 'PERSON'): 1; ('sheó•ah', 'GPE'): 1; ('Jonahs', 'ORG'): 1; ('3. day', 'DATE'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('Habel', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('what hour', 'TIME'): 1; ('the six day', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1"
A18905,9,mean free crimination suffering suffering Christ Jesus lamb God sin,god: 0.4; life: 0.4; moses: 0.4; sin: 0.4; law: 0.4; lord: 0.4; abraham: 0.4; resurrection: 0.35; body: 0.35; glory: 0.3; saviour: 0.1; presence: 0.1; pollution: 0.1; propriety: 0.1; prophet: 0.1; pronounce: 0.1; prevent: 0.1; psal: 0.1; pharise: 0.1; phrase: 0.1; queller: 0.1; soul: 0.05; apostle: 0.05,"('Abraham', 'PERSON'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Jehouah', 'PERSON'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Moses', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'LOC'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Josephs brethren', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('50. 17', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Jaakob', 'GPE'): 1; ('Jaakob', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Math', 'PRODUCT'): 1; ('20. 1', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('eleauenth hour', 'TIME'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8. 11', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Henoch', 'GPE'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Aelohim', 'ORG'): 1; ('3', 'MONEY'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Erubescas', 'PERSON'): 1; ('Satana', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Ephraim Manasses', 'PERSON'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('9 20. 21', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1"
A11230,1,divine dictionary bible abbreviate whole scripture part T. S. London,chapter: 0.5; god: 0.5; people: 0.5; scripture: 0.5; book: 0.5; israel: 0.5; christ: 0.45; esdras: 0.45; psal: 0.35; king: 0.3; time: 0.2; act: 0.1; thing: 0.05; life: 0.05; judge: 0.05,"('chapter', 'PERSON'): 21; ('Israel', 'GPE'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('16', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Esdras', 'PERSON'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('36', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('119', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('Samuel', 'PERSON'): 3; ('Juda', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('ruth', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'CARDINAL'): 2; ('150', 'CARDINAL'): 2; ('16 1', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Corinthians', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Esther', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('T. S. London', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1615', 'DATE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('21 16 and 22', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('142 144', 'CARDINAL'): 1; ('6. 35', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 2', 'PERSON'): 1; ('Ephesi', 'PERSON'): 1; ('7. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 2', 'PERSON'): 1; ('6. 22', 'CARDINAL'): 1; ('27 73', 'CARDINAL'): 1; ('Jude 20', 'LAW'): 1; ('119. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('94 12', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('9 v. 62', 'CARDINAL'): 1; ('Esai .', 'DATE'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('commonwealth', 'ORG'): 1; ('Diagnes', 'ORG'): 1; ('disorder', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('17••', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 50', 'LAW'): 1; ('chapter 31', 'LAW'): 1; ('Leuiticus 27', 'PRODUCT'): 1; ('Salomon •', 'ORG'): 1; ('Isaiah 66 Joshua 24 Ieremiah 52', 'LAW'): 1; ('Ezekiel 48 1', 'LAW'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Samuel 24', 'PERSON'): 1; ('14 1', 'DATE'): 1; ('3 2', 'DATE'): 1; ('Amos', 'ORG'): 1; ('9 1', 'PRODUCT'): 1; ('1 2', 'CARDINAL'): 1; ('Manasse•', 'GPE'): 1; ('Zachariah 14', 'FAC'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Esdras 9 Ieremiah • 2', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Tobit 14', 'PRODUCT'): 1; ('Beland', 'GPE'): 1; ('51 1', 'DATE'): 1; ('28 2', 'DATE'): 1; ('24 2', 'DATE'): 1; ('Timotheus 4', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('5 1', 'DATE'): 1; ('Peter 5 2', 'PERSON'): 1; ('13 2', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 3', 'PERSON'): 1; ('6 2', 'CARDINAL'): 1; ('John 1 philippian', 'PERSON'): 1; ('4 3', 'DATE'): 1; ('John 1 colossi•ns', 'PERSON'): 1; ('1 1', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Noes', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Leuiticus 10', 'ORG'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('numeri', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Deuteron•', 'ORG'): 1; ('nineteen', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Boos', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('31 19', 'DATE'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('Paralipomenon', 'PERSON'): 1; ('28 2', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('35 36 2', 'DATE'): 1; ('Nehemias', 'ORG'): 1; ('Nehemias', 'GPE'): 1; ('64 3', 'DATE'): 1; ('Zorobabel', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('65 4', 'CARDINAL'): 1; ('Apocriphus', 'GPE'): 1; ('66', 'DATE'): 1; ('R•phael the Archangell', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'DATE'): 1; ('Bethulia', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('Holofernes', 'ORG'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('69', 'DATE'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Mardocheus', 'GPE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('80 1', 'DATE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Mattathias', 'PERSON'): 1; ('Ionathas', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('81 2', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1"
A39623,1,professor bible show invention dissension exaltation propagation gospel add protestant,god: 0.45; church: 0.45; england: 0.45; religion: 0.45; bible: 0.45; hand: 0.45; man: 0.45; protestant: 0.35; scripture: 0.25; teach: 0.25; bishop: 0.15; world: 0.1; peace: 0.05; faith: 0.05; word: 0.05; pope: 0.05; presence: 0.05; prelate: 0.05; print: 0.05; principle: 0.05; prince: 0.05; preserve: 0.05; profess: 0.05; prayer: 0.05; preach: 0.05; propagation: 0.05; thing: 0.05,"('England', 'GPE'): 11; ('english', 'NORP'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Arminian', 'NORP'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('George Lindsey', 'PERSON'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('T•', 'ORG'): 1; ('verb•', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('diffic•', 'PERSON'): 1; ('England', 'PERSON'): 1; ('g•', 'NORP'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('do•', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Cornhill', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Shoreditch', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Poclington', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Tartar', 'ORG'): 1; ('o•', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('tear meek', 'ORG'): 1; ('R•', 'PERSON'): 1"
A37483,15 | 12354,John say God heart speech conscience say conscience hypocrisy God,sun: 0.5; light: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; star: 0.5; psal: 0.45; lord: 0.45; word: 0.4; thing: 0.3; say: 0.25; darkness: 0.15,"('Psal', 'PERSON'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Israel', 'GPE'): 6; ('Esa', 'PERSON'): 5; ('John', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('morning', 'TIME'): 3; ('Psal', 'NORP'): 2; ('1.17', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('10.17', 'CARDINAL'): 2; ('4.4', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('9.2', 'CARDINAL'): 2; ('3.19', 'CARDINAL'): 2; ('Mal', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1.78', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'GPE'): 2; ('1.19', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('22.16', 'CARDINAL'): 2; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('John 4.4', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('86.15', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet much', 'ORG'): 1; ('103.8', 'CARDINAL'): 1; ('130.7', 'CARDINAL'): 1; ('147.5', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('36.6', 'CARDINAL'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('solis', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('i••', 'PERSON'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('Salmeron', 'ORG'): 1; ('Tropic', 'GPE'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('niceno symbolo est', 'FAC'): 1; ('Jam. 1.17', 'DATE'): 1; ('John 14.10', 'PERSON'): 1; ('27.1', 'CARDINAL'): 1; ('84.12', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('43.3', 'CARDINAL'): 1; ('67.1', 'CARDINAL'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('60.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('22.5', 'CARDINAL'): 1; ('36.9', 'CARDINAL'): 1; ('Galatinus', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'PRODUCT'): 1; ('42.6', 'CARDINAL'): 1; ('49.6', 'CARDINAL'): 1; ('60 1', 'DATE'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('luke 2.32', 'PERSON'): 1; ('John 1.4.9', 'PERSON'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('12.35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('13.47', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 3.1', 'LAW'): 1; ('chapter 4.5', 'LAW'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('11.10', 'CARDINAL'): 1; ('17.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('5.45', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.9 .', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('24 32', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('139.9', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('1.10 .', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('2. Luk', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 60.1', 'LAW'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Junius', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('15.47', 'CARDINAL'): 1; ('24.17', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Galatinus', 'LOC'): 1; ('R. Salomo', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Balak', 'PERSON'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('Brentius', 'GPE'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('l. such', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Seth', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1.33', 'CARDINAL'): 1; ('15.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('bringer', 'PERSON'): 1; ('day-dawn', 'TIME'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('32.22', 'DATE'): 1; ('66.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('21.31', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 18.8', 'PERSON'): 1; ('74.1', 'CARDINAL'): 1; ('29.20', 'CARDINAL'): 1; ('22.29', 'DATE'): 1; ('18.28', 'CARDINAL'): 1; ('29.3', 'CARDINAL'): 1; ('20.27', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('25.2', 'CARDINAL'): 1; ('119.105', 'CARDINAL'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('57.16', 'CARDINAL'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('18.15', 'CARDINAL'): 1; ('30.33', 'CARDINAL'): 1"
A37483,16,CHAP. metaphor thing propose person person kind Prosopopeia PROSOPOPEIA thing,god: 0.5; blood: 0.5; hand: 0.5; thing: 0.5; psal: 0.45; man: 0.45; say: 0.45; earth: 0.4; hebrew: 0.35; place: 0.3; job: 0.25; attribute: 0.2; word: 0.1; eye: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 11; ('thou', 'GPE'): 6; ('Abel', 'PERSON'): 6; ('Prosopopeia', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Prov', 'ORG'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 4; ('Sisera', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Tremellius', 'PERSON'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Hos', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('3.17', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Bashan', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('138', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('4.10', 'MONEY'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('Judg', 'PERSON'): 2; ('5.20', 'CARDINAL'): 2; ('Canaanite', 'NORP'): 2; ('19.1', 'CARDINAL'): 2; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Vatablus', 'PRODUCT'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('28.4', 'CARDINAL'): 1; ('35.10', 'CARDINAL'): 1; ('51.8', 'CARDINAL'): 1; ('103.1', 'CARDINAL'): 1; ('bowel', 'PERSON'): 1; ('68.31', 'CARDINAL'): 1; ('Ethiopia', 'GPE'): 1; ('R. Aben Ezra', 'PERSON'): 1; ('R. Salomo', 'PERSON'): 1; ('73.9', 'CARDINAL'): 1; ('137.5', 'CARDINAL'): 1; ('Illyricus', 'ORG'): 1; ('10.32', 'CARDINAL'): 1; ('34.35', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('31.35', 'MONEY'): 1; ('45.5 .', 'DATE'): 1; ('20.6', 'DATE'): 1; ('24.16.21', 'CARDINAL'): 1; ('31.7', 'CARDINAL'): 1; ('20.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('13.8 .', 'DATE'): 1; ('13.18', 'CARDINAL'): 1; ('119.82', 'CARDINAL'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('145.14.15', 'CARDINAL'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('282', 'CARDINAL'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('30.25', 'CARDINAL'): 1; ('Joel', 'PERSON'): 1; ('caterpillar', 'ORG'): 1; ('chapter 2.11.25', 'LAW'): 1; ('30.27', 'CARDINAL'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Joel 2', 'PERSON'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('28.38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('8.37', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Mores', 'ORG'): 1; ('studia', 'ORG'): 1; ('Nigris Campis', 'PERSON'): 1; ('Angusto', 'GPE'): 1; ('Obnixe frumenta humeris', 'PERSON'): 1; ('Cogunt', 'ORG'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('29.1', 'CARDINAL'): 1; ('49.11', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('9.9', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('32.14', 'CARDINAL'): 1; ('22.20', 'CARDINAL'): 1; ('17.37', 'CARDINAL'): 1; ('Gram', 'PERSON'): 1; ('30.28', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'ORG'): 1; ('19.23', 'CARDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('the three first year', 'DATE'): 1; ('the four year', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('the five year', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('chapter 7.7', 'LAW'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('31.9', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('24.22', 'CARDINAL'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('14.8', 'CARDINAL'): 1; ('Chald', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('51.14', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('23.35', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('261', 'CARDINAL'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('31.15', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('Rachel sepulchre', 'PERSON'): 1; ('Bethlem', 'GPE'): 1; ('32.21', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'MONEY'): 1; ('47.19', 'MONEY'): 1; ('9.18', 'CARDINAL'): 1; ('mount Sinai', 'GPE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('32.42', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('34.5', 'CARDINAL'): 1; ('46.10', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('24.27', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Brentius', 'ORG'): 1; ('chapter 4.15', 'LAW'): 1; ('aggeribus', 'ORG'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('31.38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('148.2', 'CARDINAL'): 1; ('38.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('2. day', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('104.20.21 , 22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('1.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1"
A37483,17 | 12650,fountain Siloah another name call nonlatinalphabet Gichon king Chald. place,water: 0.5; psal: 0.5; god: 0.5; esa: 0.5; earth: 0.5; christ: 0.5; man: 0.45; mountain: 0.45; job: 0.4; kingdom: 0.3; heaven: 0.15; take: 0.1; people: 0.05; see: 0.05; hill: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('Esa', 'PERSON'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Jer', 'PERSON'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('Bashan', 'GPE'): 5; ('Chron', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Siloah', 'ORG'): 3; ('18', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Lebanon', 'GPE'): 3; ('Chald', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Juda', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('7.5', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('5.5', 'CARDINAL'): 2; ('3.6', 'CARDINAL'): 2; ('2.14', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('1.33.38', 'DATE'): 1; ('Gichon', 'PERSON'): 1; ('32.4', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon David', 'PERSON'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('familiam Davidis', 'PERSON'): 1; ('idquè admodum aptè', 'ORG'): 1; ('nam Siloah', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Esaiah', 'GPE'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Kimchi', 'GPE'): 1; ('Vatablus', 'GPE'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Puteus', 'GPE'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('Aben Ezra', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Franzius', 'NORP'): 1; ('55.23', 'CARDINAL'): 1; ('69.16', 'CARDINAL'): 1; ('Cisterns', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Fluid', 'GPE'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('20.8', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('75.3', 'CARDINAL'): 1; ('107.26', 'CARDINAL'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('31.8', 'CARDINAL'): 1; ('6.4.7', 'CARDINAL'): 1; ('21.15', 'CARDINAL'): 1; ('30.22', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('liquescant pectora curis', 'PERSON'): 1; ('58.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('22.14.15', 'CARDINAL'): 1; ('119.28', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('15.14', 'DATE'): 1; ('12.11', 'DATE'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('41.22', 'CARDINAL'): 1; ('30.27', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('28.4', 'CARDINAL'): 1; ('28.14', 'MONEY'): 1; ('30.43', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('1 Sam 3.1', 'QUANTITY'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('31.5', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('28.15.17', 'CARDINAL'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('90.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jer 8.6', 'PERSON'): 1; ('51.44', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('19.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('15.2.28', 'CARDINAL'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('45.1', 'CARDINAL'): 1; ('eructavit', 'PERSON'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('29.22', 'CARDINAL'): 1; ('20.46', 'CARDINAL'): 1; ('21.2', 'CARDINAL'): 1; ('45.8', 'CARDINAL'): 1; ('Joel 3.18', 'PERSON'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('12.7 .', 'DATE'): 1; ('42.25', 'CARDINAL'): 1; ('42.18', 'CARDINAL'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('22.23', 'CARDINAL'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('107.39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('141.8', 'CARDINAL'): 1; ('30.16', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('15.73.2', 'DATE'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('45.3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 1.15', 'PERSON'): 1; ('62.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('51.8', 'CARDINAL'): 1; ('9 Esa', 'TIME'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('16.4', 'CARDINAL'): 1; ('36.25', 'CARDINAL'): 1; ('22.16', 'CARDINAL'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.5.7.14', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('26.6', 'CARDINAL'): 1; ('30.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('John 3.31', 'PERSON'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('15.47', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.6', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('3.31', 'CARDINAL'): 1; ('John 4.3', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('John 8.23', 'PERSON'): 1; ('65.17.22', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('21.1', 'CARDINAL'): 1; ('John 14.2', 'PERSON'): 1; ('37.11', 'CARDINAL'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('99.9', 'CARDINAL'): 1; ('121.1', 'CARDINAL'): 1; ('123.1', 'CARDINAL'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('18.8', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 22.8', 'PERSON'): 1; ('30.7', 'CARDINAL'): 1; ('76.4', 'CARDINAL'): 1; ('51.25', 'CARDINAL'): 1; ('Illyricus', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('50 cubit thick', 'QUANTITY'): 1; ('200 royal cubit', 'QUANTITY'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Moses', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('15.14', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('40.4', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('41.15', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('68.15', 'CARDINAL'): 1; ('32.14', 'CARDINAL'): 1; ('22.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('11.2', 'DATE'): 1; ('16.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Carmel', 'ORG'): 1; ('Kerem', 'PERSON'): 1; ('32.15', 'CARDINAL'): 1; ('35.2', 'CARDINAL'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('10.34', 'DATE'): 1"
A37483,38 | 13923,metaphor I. prince heart leper creature deform sore ulcer crown,god: 0.5; christ: 0.5; father: 0.5; image: 0.5; son: 0.5; jesus: 0.5; love: 0.5; person: 0.5; man: 0.45; glory: 0.3; make: 0.05; sinner: 0.05; sin: 0.05; beauty: 0.05; thing: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 12; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Owen', 'PERSON'): 4; ('Isa', 'ORG'): 3; ('2 Cor', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('13.1', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('3.10', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('16.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('V. Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('31.3', 'CARDINAL'): 1; ('7.25', 'CARDINAL'): 1; ('sine summo bono', 'PERSON'): 1; ('nihil bonum', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('53.2', 'CARDINAL'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('million of thousand', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('Hosannahs', 'PERSON'): 1; ('this bless day', 'DATE'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('thy glory|be', 'PERSON'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('quaver', 'GPE'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('charattein', 'ORG'): 1; ('42.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.35', 'PERSON'): 1; ('17.24', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('7.3', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.18', 'PERSON'): 1; ('Mat 11.27', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.46', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10.38', 'CARDINAL'): 1; ('Oeconomy', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Subsistence', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('4 6', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('53.10', 'CARDINAL'): 1; ('8 32', 'DATE'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Iii', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1"
A37483,38 | 14063,Christ bread life Christ king rev. lamb lord lord king,king: 0.5; christ: 0.5; jesus: 0.5; god: 0.5; earth: 0.5; man: 0.5; power: 0.5; lord: 0.5; heaven: 0.45; son: 0.4; angel: 0.1; throne: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 26; ('David', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('Solomon', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Xii', 'PERSON'): 3; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('1.18', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Xvii', 'PERSON'): 2; ('Xviii', 'PERSON'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('2.9', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('earth', 'LOC'): 2; ('2.6', 'CARDINAL'): 2; ('6.16', 'CARDINAL'): 2; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('19.16', 'CARDINAL'): 1; ('jesʋ Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesse', 'PERSON'): 1; ('jesʋ', 'PERSON'): 1; ('1.32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Samuel anoint', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('20.24', 'CARDINAL'): 1; ('king', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('x. king', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.42', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('89.19', 'CARDINAL'): 1; ('43 7', 'DATE'): 1; ('Isa 61.1', 'PRODUCT'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('V. Jesus', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('25 31', 'DATE'): 1; ('Mat 28.18', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('x. Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('28.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('8.40', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19.27 Xiii', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('22.16', 'CARDINAL'): 1; ('8.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Eph 4.9', 'PERSON'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('12.23', 'CARDINAL'): 1; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('7.59', 'CARDINAL'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.12 4', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('4.31', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('82.7', 'CARDINAL'): 1; ('pauperum tabernas', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('x.', 'NORP'): 1; ('jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('2 3', 'CARDINAL'): 1; ('V. Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('x. Jesus', 'PERSON'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('15.47', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.8 Xii', 'QUANTITY'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('anoint', 'ORG'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('freeman', 'GPE'): 1; ('2 5', 'DATE'): 1; ('61.11', 'CARDINAL'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('sword', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('14.20', 'CARDINAL'): 1"
A37483,38 | 14305,friend friendship man occasion suitableness object man man association cause,christ: 0.5; friend: 0.5; advocate: 0.5; man: 0.5; jesus: 0.5; rose: 0.5; cause: 0.5; joh: 0.45; god: 0.45; sharon: 0.25; soul: 0.25; time: 0.1,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 32; ('Sharon', 'PERSON'): 13; ('Jesus', 'PERSON'): 10; ('thou', 'GPE'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('it|be', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1 Joh', 'DATE'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('Simon', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('2.1', 'CARDINAL'): 3; ('••', 'ORG'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Sharon', 'ORG'): 3; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('5.5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('11.42', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('5.10', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('V. Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('x.', 'NORP'): 2; ('Xii', 'PERSON'): 2; ('Xiii', 'PERSON'): 2; ('Xiv', 'PERSON'): 2; ('xv', 'PERSON'): 2; ('Xvii', 'PERSON'): 2; ('Xviii', 'PERSON'): 2; ('xxvi', 'PERSON'): 2; ('8.20', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'ORG'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('49.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('40.17', 'CARDINAL'): 1; ('9 3', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('23.10', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('2 9', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 28.18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Dorcas', 'GPE'): 1; ('8.33', 'CARDINAL'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('2••', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('18.24', 'CARDINAL'): 1; ('24.22', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('5.16', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('27.29', 'CARDINAL'): 1; ('x. Sharon', 'PERSON'): 1; ('Jesse', 'PRODUCT'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('63.2', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('53.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'DATE'): 1; ('55 1', 'DATE'): 1; ('22.1', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('23.2', 'CARDINAL'): 1; ('one season of the year', 'DATE'): 1; ('the winter', 'DATE'): 1; ('jesus', 'PERSON'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('the same yesterday', 'DATE'): 1; ('Bruse', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('cassia', 'GPE'): 1; ('sharon', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('twenty .', 'CARDINAL'): 1; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('Xxvii', 'GPE'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('Zeck', 'PERSON'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('80.15', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('17.6 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('4 8', 'DATE'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('12.49', 'CARDINAL'): 1; ('7.46', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('17.24', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('22.32', 'CARDINAL'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('17.20', 'CARDINAL'): 1; ('53.12', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('8.30', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('11.35', 'CARDINAL'): 1; ('55.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.53', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Mat 4.3', 'ORG'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('17.4', 'CARDINAL'): 1; ('3 26', 'CARDINAL'): 1; ('17.17', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('3.40', 'CARDINAL'): 1; ('19.41', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('23.37', 'CARDINAL'): 1; ('this thy day', 'DATE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('17.9', 'CARDINAL'): 1; ('10.42', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('17.31', 'CARDINAL'): 1"
A37483,38 | 14411,corollary metaphor blessing mercy lord Jesus Christ church believer saint,christ: 0.5; tree: 0.5; jesus: 0.5; god: 0.5; fruit: 0.5; apple: 0.5; ambassador: 0.5; lord: 0.45; life: 0.3; peace: 0.3; shadow: 0.2; lily: 0.2; father: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 25; ('it|be', 'PERSON'): 19; ('Jesus', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'ORG'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Sharon', 'PERSON'): 3; ('Fruit', 'ORG'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('valley', 'LOC'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('2.3', 'CARDINAL'): 2; ('1.19', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Xiii', 'PERSON'): 2; ('Xiv', 'PERSON'): 2; ('xv', 'PERSON'): 2; ('Xvii', 'PERSON'): 2; ('Xviii', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('1.15', 'CARDINAL'): 2; ('16.16', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Jo••', 'PERSON'): 1; ('15.4', 'DATE'): 1; ('25.5', 'CARDINAL'): 1; ('bear fruit', 'ORG'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('793', 'CARDINAL'): 1; ('Una Radice', 'ORG'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Bubbs', 'ORG'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('white .', 'GPE'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('Sardis', 'ORG'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('lily many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Sharon', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('2.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('blossom', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('546', 'CARDINAL'): 1; ('x. the leaf', 'PERSON'): 1; ('xi', 'ORG'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('••6', 'GPE'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('V. Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('25.11', 'CARDINAL'): 1; ('53.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('17.8', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 4.6', 'PRODUCT'): 1; ('25.4', 'CARDINAL'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('1•• Psal', 'PERSON'): 1; ('91.1', 'CARDINAL'): 1; ('x. the', 'PERSON'): 1; ('22.1', 'CARDINAL'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('55.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('7.37', 'CARDINAL'): 1; ('Bitters', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.12 . 6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('2••', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('no••', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Refreshment', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('x.', 'ORG'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('4.28', 'CARDINAL'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('1••', 'CARDINAL'): 1; ('10 8', 'DATE'): 1; ('12.49', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('6.36', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('10.40', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('5 10', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('11.21', 'CARDINAL'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('45.22', 'CARDINAL'): 1; ('22.17', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('19.41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('23.37', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('this thy day', 'DATE'): 1; ('13.34', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('22.43', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('3 36', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('10.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('and many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1"
A37483,155,IV. Jesus Christ anoint oil gladness fellow Psal. spirit consecrate,jesus: 0.4; earth: 0.4; christ: 0.4; king: 0.4; angel: 0.4; power: 0.4; man: 0.4; heaven: 0.4; church: 0.35; mat: 0.25; spirit: 0.1; prov: 0.1; prophet: 0.1; punishment: 0.1; publish: 0.1; psal: 0.1; providence: 0.1; qualification: 0.1; principality: 0.1; privilege: 0.1; rank: 0.1; son: 0.05; subject: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Herod', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Xii', 'PERSON'): 2; ('1.18', 'CARDINAL'): 2; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('43 7', 'DATE'): 1; ('Isa 61.1', 'PRODUCT'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('V. Jesus', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('25 31', 'DATE'): 1; ('Mat 28.18', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('x. Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('28.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('8.40', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19.27 Xiii', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('22.16', 'CARDINAL'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('8.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Eph 4.9', 'PERSON'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('12.23', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('7.59', 'CARDINAL'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.12 4', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('4.31', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('82.7', 'CARDINAL'): 1; ('pauperum tabernas', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('x.', 'NORP'): 1; ('jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1"
A37483,342 | 18656,glory demonstrate argument object father delight father beauty glory child,christ: 0.5; god: 0.5; love: 0.5; jesus: 0.5; man: 0.5; gospel: 0.5; beauty: 0.5; thing: 0.5; lord: 0.3; soul: 0.2; father: 0.15; joh: 0.15; respect: 0.1; power: 0.1,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 23; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('4.', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Isa', 'ORG'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('1.8', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Heb', 'ORG'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('the last day', 'DATE'): 3; ('Eph', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('48.12', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('4.19', 'CARDINAL'): 2; ('Hos', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('8.6 .', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.22', 'CARDINAL'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.36', 'CARDINAL'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jehovah it|be', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.10 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('139.6', 'CARDINAL'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('17.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('Jezebel', 'PERSON'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('44.6', 'CARDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('the beginning and end', 'DATE'): 1; ('Ver', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 8.2 .', 'PERSON'): 1; ('chapter 28.17', 'LAW'): 1; ('24.52', 'CARDINAL'): 1; ('9.38', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 5.23', 'LAW'): 1; ('Mat 9.1', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Mar. 2', 'DATE'): 1; ('••6 Luk', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('12 1', 'DATE'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('13.7', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 1.4', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('fifteen', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('30.20', 'CARDINAL'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('seventeen', 'DATE'): 1; ('Bernardus no••', 'PERSON'): 1; ('1.48', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('eighteen', 'DATE'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('nineteen', 'DATE'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Jesus first', 'PERSON'): 1; ('26.9', 'CARDINAL'): 1; ('27.4', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('31.30', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('53.2', 'CARDINAL'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Aurora', 'PERSON'): 1; ('espy', 'PERSON'): 1; ('Sharon', 'PERSON'): 1; ('he|be', 'TIME'): 1; ('he|be', 'DATE'): 1; ('14.4', 'CARDINAL'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('19.20', 'CARDINAL'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('3.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Jonah', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Richard 2', 'PERSON'): 1; ('Richard 3', 'PERSON'): 1; ('Richard 1', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.7 .', 'DATE'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('28.18', 'CARDINAL'): 1; ('13.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('chapter 1.14', 'LAW'): 1; ('78.54', 'CARDINAL'): 1; ('20.27 5', 'DATE'): 1"
A37483,342 | 19213,inference believer use word war devil sin other mortal enemy,god: 0.5; word: 0.5; seed: 0.5; glass: 0.5; heart: 0.5; man: 0.5; grace: 0.45; gospel: 0.45; thing: 0.45; leaven: 0.35; spirit: 0.15; sin: 0.1; soul: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('119.9', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('3.18', 'CARDINAL'): 2; ('God .', 'DATE'): 2; ('x.', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Sin', 'ORG'): 2; ('Xiii', 'PERSON'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('••ct', 'ORG'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('28.13', 'CARDINAL'): 1; ('18.32', 'CARDINAL'): 1; ('12.13 1', 'DATE'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Leaven', 'PERSON'): 1; ('13.33', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('leaven', 'PERSON'): 1; ('V. Leaven', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('both night', 'TIME'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('9.26', 'CARDINAL'): 1; ('Pluogh', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('10.12 ii', 'CARDINAL'): 1; ('36.26', 'CARDINAL'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('no••', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('John Flavel', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('spirit|be', 'FAC'): 1; ('its season spring', 'DATE'): 1; ('this spring', 'DATE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('the winter', 'DATE'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('13.37', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('2••', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('3.6 x.', 'QUANTITY'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('13.23', 'CARDINAL'): 1; ('15.58', 'CARDINAL'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('6', 'DATE'): 1"
A31368,7,divine epitomize nature inclination man evil table inclination man Evil.,man: 0.5; evil: 0.5; flesh: 0.5; herb: 0.5; life: 0.5; sin: 0.5; crab: 0.4; roger: 0.35; sort: 0.35; give: 0.3; wine: 0.25; root: 0.05; method: 0.05; reader: 0.05; bread: 0.05; hermit: 0.05; book: 0.05; author: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('8o', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Evil', 'PERSON'): 3; ('4o', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('Roger', 'PERSON'): 3; ('D.', 'NORP'): 2; ('12o', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Chesham', 'ORG'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('8. 13', 'DATE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Robert Sollers', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('Ignatii Martyris', 'PERSON'): 1; ('•x bibliothecâ', 'PERSON'): 1; ('Florentinâ', 'GPE'): 1; ('adduntur s. Ignatii Epistolae', 'PERSON'): 1; ('ad haec s. Barnabae Epistola', 'PERSON'): 1; ('Isaacus Vossius', 'PERSON'): 1; ('Johannis Swammerdami Amstelredamensis', 'PERSON'): 1; ('Ʋteri Muliebri Fabrica', 'PERSON'): 1; ('Tabulis', 'GPE'): 1; ('Viris', 'PERSON'): 1; ('nova Methodus', 'PERSON'): 1; ('cavitate corporis ita praeparari', 'PERSON'): 1; ('Regiam', 'PERSON'): 1; ('Londinensem Figuris', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('E. Coles', 'PERSON'): 1; ('cocker', 'PERSON'): 1; ('Urania', 'GPE'): 1; ('E. Cocker 4o', 'PERSON'): 1; ('Strode', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('morbus', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('W. Simpson', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('royal', 'PERSON'): 1; ('Roger crab', 'PERSON'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('10. 21', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1655', 'DATE'): 1; ('the golden anchor', 'FAC'): 1; ('white cross street', 'ORG'): 1; ('carter', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Buckingamshire', 'GPE'): 1; ('Icknam', 'GPE'): 1; ('Uxbridge', 'GPE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Quakers', 'ORG'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('alienem', 'PERSON'): 1; ('4. 4.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4. 2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('ken', 'PERSON'): 1; ('Marriot', 'PERSON'): 1; ('Grays inn', 'FAC'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Domitius', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('Aldermanbury', 'GPE'): 1; ('Maximinus', 'GPE'): 1; ('forty pound', 'QUANTITY'): 1; ('five gallon', 'QUANTITY'): 1"
