tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A29746,16 | 1530,particular ponder will innocency world cause practice calumny aspersion D•,land: 0.5; king: 0.5; law: 0.5; liberty: 0.5; religion: 0.5; war: 0.5; life: 0.5; man: 0.5; defence: 0.45; god: 0.3; case: 0.2; nature: 0.05,"('Scotland', 'GPE'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('irish', 'NORP'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Edinburgh', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('D•', 'NORP'): 1; ('Knox', 'PERSON'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero de officis lib', 'ORG'): 1; ('quam ea', 'PERSON'): 1; ('quae cum republica', 'PERSON'): 1; ('cari sunt parent', 'ORG'): 1; ('cariliberi', 'PRODUCT'): 1; ('Sam 24', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('April 1639', 'DATE'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('18. 1639', 'DATE'): 1; ('Dumbritton', 'PERSON'): 1; ('Irland', 'GPE'): 1; ('Berwick', 'GPE'): 1; ('Liyes', 'PERSON'): 1; ('sva defendendo', 'GPE'): 1; ('Vim•', 'FAC'): 1; ('jura permittunt', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('jura sinunt', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Mat 2', 'PERSON'): 1; ('Mat 10.', 'PERSON'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('325', 'CARDINAL'): 1; ('326', 'CARDINAL'): 1; ('the king commission', 'ORG'): 1; ('Gro•', 'PERSON'): 1; ('Belli ac pacis', 'PERSON'): 1; ('etiam cum interfectione', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Dente Lupus', 'PERSON'): 1; ('Taurus', 'PRODUCT'): 1; ('nisi in•', 'PERSON'): 1; ('Monstratum', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('abuti', 'GPE'): 1; ('Cornna', 'GPE'): 1; ('quam frontibus', 'PERSON'): 1; ('defensio vitae', 'PERSON'): 1; ('Cicero Lib', 'PERSON'): 1; ('de Officiis', 'PERSON'): 1; ('injustitiae dvo genera sunt', 'PERSON'): 1; ('dvo genera decertandi', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'FAC'): 1; ('pro Milone', 'PERSON'): 1"
A29746,19,section reason objection allaidge oath allegiance call other particular enter,oath: 0.5; parliament: 0.5; power: 0.5; church: 0.5; king: 0.5; act: 0.5; person: 0.35; sense: 0.3; supremacy: 0.3; privilege: 0.25; matter: 0.25; cause: 0.2; thing: 0.2; governor: 0.05; crown: 0.05; ans: 0.05,"('Scotland', 'GPE'): 8; ('2.', 'CARDINAL'): 8; ('3.', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('1612', 'DATE'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('1661', 'DATE'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Sect', 'PERSON'): 3; ('Pag', 'ORG'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Iames', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Irland', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1584', 'DATE'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('1587', 'DATE'): 1; ('the 11', 'DATE'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Glasgow', 'PERSON'): 1; ('1610', 'DATE'): 1; ('Kirk', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('Sep. 2 , 1662', 'DATE'): 1; ('168', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Gillespy', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('Quatenus', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Voetius', 'ORG'): 1; ('de Pol', 'PERSON'): 1; ('283', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Vess•', 'PRODUCT'): 1; ('Magist', 'NORP'): 1; ('Andrews', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Welsch', 'PERSON'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('these fiftine year', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Mag', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('ra scripta manet', 'PERSON'): 1; ('generalibus', 'ORG'): 1; ('Doct Sanders', 'PERSON'): 1; ('prael', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('it|be d•', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('termin•', 'FAC'): 1; ('abstean', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1"
A29746,25,section dreadfulness sin covenant covenant league covenant manifest particular be,oath: 0.5; promise: 0.5; covenant: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; lib: 0.5; man: 0.5; breach: 0.5; faith: 0.35; king: 0.25; word: 0.15; people: 0.1; nature: 0.1; nation: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 14; ('Lib', 'PERSON'): 11; ('13', 'CARDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('senate', 'ORG'): 7; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 6; ('21', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Scotland', 'GPE'): 4; ('Cicero', 'ORG'): 4; ('Romans', 'NORP'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Grotius', 'PERSON'): 3; ('§', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Senat', 'PERSON'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('Hannibal', 'GPE'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('31', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Neh', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('Cicero de office', 'ORG'): 2; ('Manlius', 'PERSON'): 2; ('Nerva', 'GPE'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('section twenty', 'LAW'): 1; ('Septembr 5. 1662', 'LAW'): 1; ('the year 1638', 'DATE'): 1; ('mal•', 'ORG'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('cretians', 'NORP'): 1; ('Ti•', 'GPE'): 1; ('Iav•', 'ORG'): 1; ('casibus', 'ORG'): 1; ('Natura', 'ORG'): 1; ('lucis', 'PERSON'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('ide•', 'NORP'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('Isis', 'ORG'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('Sat. 13', 'DATE'): 1; ('ira deorum', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('for•', 'PERSON'): 1; ('diverso crimina fa•', 'ORG'): 1; ('ille', 'NORP'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('the privy council', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Pollicitati•', 'ORG'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('1b', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('vo•', 'PERSON'): 1; ('me•', 'ORG'): 1; ('me•', 'PERSON'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('potius quam veritate', 'PERSON'): 1; ('Spurius', 'ORG'): 1; ('juxta divinas', 'PERSON'): 1; ('humana col•', 'ORG'): 1; ('C. Licinius', 'PERSON'): 1; ('L. Sixtus', 'PERSON'): 1; ('Claudius Crassus', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Saguntum', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Fabius', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Iugurtha', 'PERSON'): 1; ('Numidia', 'GPE'): 1; ('Masanissa', 'ORG'): 1; ('jugurth', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Buch', 'PERSON'): 1; ('heathens acknowledge', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('Regulus', 'GPE'): 1; ('qui longum', 'PERSON'): 1; ('Infidis', 'NORP'): 1; ('Pomponius the Tribun', 'ORG'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Tarquatus', 'ORG'): 1; ('temporibus jusjurandum', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('non dissolvit', 'PERSON'): 1; ('James 2', 'PERSON'): 1; ('William earl', 'PERSON'): 1; ('Sterlin', 'GPE'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('9 and 25', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1"
A29746,25 | 1796,breach vow covenant promise God vow obligation vow obligation oath,covenant: 0.5; god: 0.5; breach: 0.5; oath: 0.5; sin: 0.5; make: 0.5; king: 0.5; man: 0.45; lord: 0.4; posterity: 0.25; people: 0.2; kingdom: 0.1; duty: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('11', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('21', 'CARDINAL'): 6; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('20', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 6; ('Scotland', 'GPE'): 6; ('16', 'CARDINAL'): 5; ('19', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Romans', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('34', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Macedon', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Hannibal', 'GPE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('Neh', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Jonathan', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Ezek', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Medes', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Iona', 'PERSON'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Parl', 'ORG'): 1; ('uncouth', 'PERSON'): 1; ('Ach•', 'ORG'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Samnite', 'PERSON'): 1; ('Philip king', 'ORG'): 1; ('Trojans', 'NORP'): 1; ('Sergius Galba', 'PERSON'): 1; ('7000', 'CARDINAL'): 1; ('Appianus', 'GPE'): 1; ('contra romanam', 'ORG'): 1; ('Sax•', 'NORP'): 1; ('Buchan', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Irland', 'GPE'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('vi materiae', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Grotius de jur', 'ORG'): 1; ('favorabiliora creduntur', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('foedus percussit', 'PERSON'): 1; ('Romanus', 'ORG'): 1; ('maneret idem', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('10. 10', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('prael', 'PERSON'): 1; ('l•', 'PERSON'): 1; ('Covenanters', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1"
A29746,27,section Xxii league covenant vindicate author case thing vanity pretension,oath: 0.5; covenant: 0.5; thing: 0.5; case: 0.5; parliament: 0.45; matter: 0.45; king: 0.45; scotland: 0.4; law: 0.35; obligation: 0.3; church: 0.25; god: 0.15; magistrate: 0.1; subject: 0.1,"('Scotland', 'GPE'): 15; ('Turk', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('30', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('§', 'NORP'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Covenanters', 'ORG'): 4; ('Crofton', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Pag', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Parl', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('christianity', 'NORP'): 1; ('Engl', 'GPE'): 1; ('Timorcus', 'GPE'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Tempus •', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('Sander s• …', 'ORG'): 1; ('p• … ael', 'PERSON'): 1; ('jurati multo', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('de fideli administration', 'ORG'): 1; ('the supreme magistrate express consent', 'ORG'): 1; ('Analepsis Analephthe', 'PRODUCT'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Sanders', 'PERSON'): 1; ('prael', 'PERSON'): 1; ('some year before', 'DATE'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('October 4', 'DATE'): 1; ('Covenanters', 'PERSON'): 1; ('quod semel', 'PERSON'): 1; ('Nebuchadnezzer', 'PERSON'): 1; ('Sa•', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('unlesse• …', 'ORG'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('Scotia', 'PERSON'): 1; ('Parl', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('rea•', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Scotl', 'GPE'): 1; ('Charles the ii', 'PERSON'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Cicero de officis lib', 'ORG'): 1; ('fort•', 'ORG'): 1; ('viro vispossit adhiber•', 'PERSON'): 1; ('Doct Sander s•', 'PERSON'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1"
A29746,27 | 1847,author consider consent superior give vow inferior power consent cause,oath: 0.5; law: 0.5; thing: 0.5; prelacy: 0.5; case: 0.5; man: 0.5; scotland: 0.5; covenant: 0.4; gospel: 0.3; take: 0.2; government: 0.2; obedience: 0.15; matter: 0.15; way: 0.1,"('Scotland', 'GPE'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('§', 'NORP'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Covenanters', 'ORG'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Doct Sanders', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('prael', 'PERSON'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('quando', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2d', 'CARDINAL'): 2; ('Lessius', 'PERSON'): 1; ('Matchiavell', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Charles 5', 'PERSON'): 1; ('Rhine', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('super•', 'PERSON'): 1; ('Spect•', 'ORG'): 1; ('r•', 'PERSON'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('Timorcus', 'GPE'): 1; ('Covenanters', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('Sa•', 'PERSON'): 1; ('Cov', 'FAC'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('N. B.', 'PERSON'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Magist', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('phil', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Baxter', 'PERSON'): 1; ('gataker', 'PERSON'): 1; ('vine', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('cas•', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1"
A91283,6,conclusion word make man judgement sir John hothams action majesty,kingdom: 0.5; king: 0.5; peace: 0.5; parliament: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; war: 0.5; conscience: 0.35; majesty: 0.35; people: 0.3; subject: 0.2; evil: 0.2; act: 0.05; another: 0.05,"('England', 'GPE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('John hothams', 'PERSON'): 1; ('Stephen Gardiners', 'PERSON'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('741', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('John Hotham', 'PERSON'): 1; ('this season', 'DATE'): 1; ('king kingdom', 'GPE'): 1; ('John •otham', 'PERSON'): 1; ('sit night', 'TIME'): 1; ('•ottish', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Silius Italicus', 'ORG'): 1; ('Pan', 'ORG'): 1; ('l. 11', 'PERSON'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('Innumeris', 'GPE'): 1; ('Cives', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'WORK_OF_ART'): 1; ('15 33', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('51. 11', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Brington', 'GPE'): 1; ('Northamptonshire', 'GPE'): 1; ('J. G.', 'PERSON'): 1; ('Richard Royston', 'PERSON'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1"
A90682,14,CHAP. grant mathematics Postulata inference nonlatinalphabet Ammonius Joh. self cause,god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; punishment: 0.5; word: 0.5; death: 0.5; apostle: 0.45; reason: 0.45; rom: 0.25; devil: 0.2; cause: 0.2; saviour: 0.15; thing: 0.1; misery: 0.05; scripture: 0.05; part: 0.05; say: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 21; ('first', 'ORDINAL'): 16; ('1', 'CARDINAL'): 16; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 13; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Rom', 'PERSON'): 6; ('Adam', 'PERSON'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('Austin', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Origen', 'ORG'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('Vossius', 'ORG'): 3; ('Twiss', 'PERSON'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Calvin', 'PERSON'): 3; ('Homil', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'DATE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('spanish', 'NORP'): 2; ('2. 4', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Iam. 1. 15', 'DATE'): 2; ('6. 23', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Grat', 'PERSON'): 2; ('140', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Pelagius', 'ORG'): 2; ('53', 'CARDINAL'): 2; ('Iustin', 'NORP'): 2; ('Apolog', 'GPE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('45', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('alia', 'GPE'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('9 28', 'DATE'): 2; ('Postulata', 'EVENT'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('33. 11', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 33', 'LAW'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('conversionem ad salutem omnium', 'ORG'): 1; ('Pelag', 'GPE'): 1; ('Armin', 'PRODUCT'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Assumption', 'ORG'): 1; ('Helvidius', 'ORG'): 1; ('11. 32', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('gratiam salutarem', 'PERSON'): 1; ('confera•ur', 'ORG'): 1; ('omnibus', 'ORG'): 1; ('miseri•ordia', 'ORG'): 1; ('•isi qui', 'ORG'): 1; ('Purif', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('19 3', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('no more than one', 'CARDINAL'): 1; ('lu•', 'PERSON'): 1; ('qu•a', 'NORP'): 1; ('nisi quia d•o ita visum est', 'PERSON'): 1; ('325', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('quae vera sunt', 'ORG'): 1; ('Faustum', 'LOC'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('Isidorus Pelusiota', 'ORG'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('Loco super•us', 'PERSON'): 1; ('suo praeordinavit', 'PERSON'): 1; ('Id•irco', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('miserrimos', 'PERSON'): 1; ('l. de poenit .', 'PERSON'): 1; ('4. Eccles', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('ligonem', 'PERSON'): 1; ('6. 21', 'DATE'): 1; ('deus velle', 'FAC'): 1; ('gratiam efficacem negare', 'PERSON'): 1; ('v••', 'GPE'): 1; ('l. 1 de prae', 'PERSON'): 1; ('Pela', 'PERSON'): 1; ('Gerard Vossius', 'PERSON'): 1; ('•disicationem proferendum est', 'ORG'): 1; ('creature|be', 'GPE'): 1; ('Decretum', 'ORG'): 1; ('quidem fat•or', 'PERSON'): 1; ('inficiari', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('8. 44', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Callimachus', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Ignatius', 'ORG'): 1; ('Magnes', 'PRODUCT'): 1; ('Ʋsser', 'PERSON'): 1; ('Christianis', 'NORP'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Sy•burg', 'GPE'): 1; ('1593', 'DATE'): 1; ('contra Marcion', 'ORG'): 1; ('1597', 'DATE'): 1; ('Pluribus', 'ORG'): 1; ('paucis aliqua', 'PERSON'): 1; ('pluribus nulla', 'PERSON'): 1; ('cedens perditioni', 'PERSON'): 1; ('erit jam non bonitas', 'ORG'): 1; ('sed malitia', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Clemens Alex', 'PERSON'): 1; ('Clem Rom', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet cap', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Theophil', 'PERSON'): 1; ('Autol', 'ORG'): 1; ('33•', 'CARDINAL'): 1; ('1555', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('194', 'CARDINAL'): 1; ('sed diabolo', 'PERSON'): 1; ('Angelis', 'PERSON'): 1; ('Euthymius', 'GPE'): 1; ('Athanas', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('alibi', 'GPE'): 1; ('Psal. 29', 'DATE'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Interpellat', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('quod perierat', 'PERSON'): 1; ('venit ergo', 'ORG'): 1; ('Hilarius Diacon', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('cur non', 'PERSON'): 1; ('vult omnes', 'ORG'): 1; ('fieri', 'GPE'): 1; ('ipsi velint', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Chrysost', 'ORG'): 1; ('1556', 'DATE'): 1; ('idem ad Eph', 'PERSON'): 1; ('1036', 'CARDINAL'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('miseratur humano generi deus', 'PERSON'): 1; ('vult deus', 'PERSON'): 1; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('liberi', 'NORP'): 1; ('constat deum omnia bona velle', 'ORG'): 1; ('homines suo vitio praecipitantur', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Damascenus', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('— nonlatinalphabet idem contra manichaeos', 'ORG'): 1; ('375', 'CARDINAL'): 1; ('1578', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('duae', 'PERSON'): 1; ('Deo', 'GPE'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('voluntati', 'GPE'): 1; ('approban', 'ORG'): 1; ('voluntati misericordiae', 'PERSON'): 1; ('voluntati justitiae', 'ORG'): 1; ('Postea', 'ORG'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('voluntas tua', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Bernardus', 'PERSON'): 1; ('Natal', 'GPE'): 1; ('quod judicat', 'PERSON'): 1; ('quam animadversio', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('Rivet', 'GPE'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('98', 'DATE'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Marcellinum c', 'ORG'): 1; ('cum sit idem deus omnium', 'ORG'): 1; ('etiam hoc', 'PERSON'): 1; ('quod cum sit', 'PERSON'): 1; ('quidem contra voluntatem', 'ORG'): 1; ('magno', 'PERSON'): 1; ('summo bono', 'PERSON'): 1; ('poenalibus', 'ORG'): 1; ('donis misericordiam', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('inevitabilis illa sententia', 'PERSON'): 1; ('Invitus', 'ORG'): 1; ('quosdam', 'PERSON'): 1; ('Monim', 'LOC'): 1; ('siquidem Apostolus', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('quod multi salvantur', 'PERSON'): 1; ('nascantur', 'GPE'): 1; ('Insanum', 'PERSON'): 1; ('Damnatorem Diaboli', 'PERSON'): 1; ('diabolo serviatur', 'PERSON'): 1; ('cum potius', 'ORG'): 1; ('priusquam deseratur', 'PERSON'): 1; ('neminem deserit', 'PERSON'): 1; ('nec quae illuminavit', 'PERSON'): 1; ('nec quae aedificavit', 'PERSON'): 1; ('nec quae plantavit', 'PERSON'): 1; ('non sunt praedestinati', 'ORG'): 1; ('mansuri', 'GPE'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('recessuri ab eo', 'PERSON'): 1; ('qui falli', 'PERSON'): 1; ('Deni', 'PERSON'): 1; ('Theodor', 'ORG'): 1; ('Heracl', 'ORG'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('anathema illi qui', 'PERSON'): 1; ('Synod', 'PERSON'): 1; ('suo prorsus decipiuntur arbitrio', 'PERSON'): 1; ('ipsi se', 'PERSON'): 1; ('gentleman l. 2.', 'PERSON'): 1; ('praescivit deus', 'ORG'): 1; ('praedestinavit supplicio', 'PERSON'): 1; ('Causam reprobationis', 'PERSON'): 1; ('hominibus', 'GPE'): 1; ('melancht', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'GPE'): 1; ('316', 'CARDINAL'): 1; ('317', 'CARDINAL'): 1; ('Petrus Molinaeus', 'PERSON'): 1; ('Arminianismi', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae Anglic', 'PERSON'): 1; ('praecepto tuto cuique', 'ORG'): 1; ('cum certa spe', 'PERSON'): 1; ('fiducia ad thronum gratiae accedere', 'PERSON'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('producendam necessaria', 'ORG'): 1; ('sufficientia', 'GPE'): 1; ('pro suo beneplacito', 'ORG'): 1; ('perseverantiam', 'PERSON'): 1; ('reliqui nihil', 'PERSON'): 1; ('quod conquerantur', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('Jesum Christum', 'PERSON'): 1; ('controversiam vocare', 'PERSON'): 1; ('Artic', 'ORG'): 1; ('aeterna vita', 'PERSON'): 1; ('humano generi', 'PERSON'): 1; ('semel facta perfecta est', 'FAC'): 1; ('totius mundi', 'PERSON'): 1; ('originalibus', 'ORG'): 1; ('quam', 'PRODUCT'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Vin', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Enn', 'PERSON'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('Hierocl', 'PERSON'): 1; ('258', 'CARDINAL'): 1"
A91192,1,gospel plea interweave lawfulnes continuance settle maintenance minister gospel maintenance,god: 0.5; psal: 0.5; gospel: 0.5; castle: 0.5; man: 0.5; servant: 0.45; oath: 0.35; lord: 0.35; right: 0.35; name: 0.3; peril: 0.3; minister: 0.2; covenant: 0.15; tithe: 0.05,"('thou', 'GPE'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('London', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('William Prynne', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('1653', 'DATE'): 2; ('49', 'DATE'): 2; ('Histriomastix', 'ORG'): 2; ('Decemb', 'ORG'): 2; ('Janua', 'PERSON'): 2; ('July', 'DATE'): 2; ('1650', 'DATE'): 2; ('Taunton', 'GPE'): 2; ('1651', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('146', 'CARDINAL'): 2; ('tenth', 'ORDINAL'): 1; ('Swainswick', 'GPE'): 1; ('Esq Mal', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('non dederis', 'PERSON'): 1; ('Sacerdoti', 'PERSON'): 1; ('Fiscus', 'GPE'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('green arbour', 'GPE'): 1; ('servus etiam', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Februa', 'PERSON'): 1; ('1632', 'DATE'): 1; ('1634', 'DATE'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('1639', 'DATE'): 1; ('North-', 'LOC'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('1637', 'DATE'): 1; ('jersy', 'GPE'): 1; ('Carnarvan', 'ORG'): 1; ('Januar', 'ORG'): 1; ('17. 1637', 'DATE'): 1; ('Novemb', 'GPE'): 1; ('19 1640', 'DATE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('6. 1648', 'DATE'): 1; ('7. 1648', 'DATE'): 1; ('2. 1648', 'DATE'): 1; ('Summersetshire', 'GPE'): 1; ('••adshaw', 'PERSON'): 1; ('V. Taunton', 'PERSON'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('Cornwall', 'GPE'): 1; ('Bradshaw', 'PERSON'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('3. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Iconium', 'GPE'): 1; ('Lystra', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Mat west', 'GPE'): 1; ('1055', 'DATE'): 1; ('422', 'CARDINAL'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('88', 'DATE'): 1; ('89', 'DATE'): 1; ('73.', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Thess', 'LOC'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('11. 36', 'DATE'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6. 19', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('48. 16', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Dan 6', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3. 19 ,', 'CARDINAL'): 1; ('Jona', 'PERSON'): 1; ('about eleven year', 'DATE'): 1; ('histriomast•x', 'ORG'): 1; ('Quenchcole', 'GPE'): 1; ('memento', 'GPE'): 1; ('Judas 3', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('110 4', 'CARDINAL'): 1; ('11•', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('33. 20 ,', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('19 12', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('1. 17', 'DATE'): 1; ('6. 22', 'DATE'): 1; ('9 15', 'DATE'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('10. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('5 4', 'CARDINAL'): 1; ('8. 2.', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('24. 21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('more than 4', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Nicolas', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('83 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Amalek', 'PERSON'): 1; ('Edom', 'GPE'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Hagarens', 'PERSON'): 1; ('tyre', 'GPE'): 1; ('Assur', 'LOC'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('9 10 , 11', 'DATE'): 1; ('Sisera', 'GPE'): 1; ('Jabin', 'PERSON'): 1; ('Kison', 'PERSON'): 1; ('Endor', 'ORG'): 1; ('Oreb', 'ORG'): 1; ('Zeeb', 'PERSON'): 1; ('Zebah', 'PERSON'): 1; ('Salmunna', 'PERSON'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('79.', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1"
A91237,5,Willielmo Mariae Ecclesia nugont Baro•lpho litera SIGILLO camp Cliveland Willielmus,parliament: 0.5; seal: 0.3; man: 0.3; day: 0.3; duty: 0.3; god: 0.25; saviour: 0.25; papist: 0.2; pharisee: 0.2; person: 0.2; peril: 0.2; peace: 0.2; pass: 0.2; post: 0.2; oyer: 0.2; oxford: 0.2; question: 0.2; christ: 0.2; scripture: 0.15; mischief: 0.15; birth: 0.1; sin: 0.1; england: 0.05; commission: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('England', 'GPE'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('R.', 'NORP'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('rex angliae', 'ORG'): 1; ('Willielmo de sancta', 'FAC'): 1; ('Mariae Ecclesia', 'PERSON'): 1; ('Baro•lpho', 'PRODUCT'): 1; ('praecepto suo', 'PERSON'): 1; ('archidiaconatu de Cliveland', 'PERSON'): 1; ('Willielmus de Stigandebi', 'PERSON'): 1; ('Erardus', 'NORP'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('mora', 'PRODUCT'): 1; ('repetentes ab eis', 'ORG'): 1; ('postquam illos redditus ita', 'ORG'): 1; ('novembris', 'GPE'): 1; ('Mamerz', 'ORG'): 1; ('turpe est doctori cum', 'ORG'): 1; ('redargu•t', 'ORG'): 1; ('Geoffry', 'GPE'): 1; ('CVSTODIA habvit', 'GPE'): 1; ('Archidiaconatus', 'ORG'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('July 4', 'DATE'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('June 14', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('July 5. 1643', 'DATE'): 1; ('Oyer and Terminer', 'ORG'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('the supreme court of', 'ORG'): 1; ('Clavis Regni', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('3 10', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('37.', 'TIME'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('hanc', 'PERSON'): 1; ('William Rooke', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('Chri••', 'GPE'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('such day', 'DATE'): 1; ('48. 8', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A92206,19,Sect. Ans. direct remembance bless saviour God Christ word administration,place: 0.45; god: 0.4; sect: 0.4; day: 0.4; sin: 0.4; christ: 0.4; saviour: 0.35; church: 0.35; time: 0.25; part: 0.25; commandment: 0.15; question: 0.1; liberty: 0.1; hand: 0.1; pie: 0.1; petition: 0.1; prayer: 0.1; pottage: 0.1; please: 0.1; prophet: 0.1; phil: 0.1; pastor: 0.1; perizzite: 0.1,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('December', 'DATE'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('this present year , 1646', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('any day of the year', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('48. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the 25 of December', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('19 16 , 17', 'DATE'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('lee', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14. 1', 'DATE'): 1; ('natu•e', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('any day', 'DATE'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('the holy church authority', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Perizzite', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('finis .', 'ORG'): 1; ('Anglicana', 'GPE'): 1; ('the year , 1640', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('John Vicars', 'PERSON'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1"
A95579,1,religion lottery church amazement declare sort religion creep bowel kingdom,church: 0.45; man: 0.45; protestant: 0.45; bishop: 0.45; answ: 0.45; god: 0.4; opinion: 0.4; religion: 0.35; christ: 0.35; argument: 0.3; papist: 0.2; priest: 0.2; kingdom: 0.1; people: 0.1; overcome: 0.05; peace: 0.05; paul: 0.05; pate: 0.05; parliament: 0.05; philosophy: 0.05; onists: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Puritan', 'GPE'): 3; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('H. T.', 'PERSON'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Adamite 7 Familist 8 Anabaptists', 'LAW'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan 13', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('T. F. for F. S. July 20 , 1642', 'PERSON'): 1; ('atheist', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('17. 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Melchesideck', 'PERSON'): 1; ('Arians', 'NORP'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('Familist', 'PRODUCT'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('the first five hundred year', 'DATE'): 1"
A94737,7 | 5032,sect answer H. T. objection protestant succession show apostasy roman,church: 0.5; christ: 0.5; protestant: 0.5; god: 0.5; faith: 0.5; man: 0.5; communion: 0.4; succession: 0.35; pope: 0.25; roman: 0.2; body: 0.2; catholic: 0.2; righteousness: 0.15; bread: 0.1; rom: 0.1; law: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('catholic', 'NORP'): 11; ('H. T.', 'PERSON'): 9; ('Peter', 'PERSON'): 7; ('the catholic church', 'ORG'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Romanists', 'NORP'): 4; ('Linus', 'ORG'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('17', 'DATE'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('the first five century', 'DATE'): 3; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Pius', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('Gentiles', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('a mere midsummer night', 'TIME'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('3. 15', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('12. 12', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('10 14', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('the same night', 'TIME'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('9 26', 'CARDINAL'): 1; ('10. 10', 'DATE'): 1; ('1. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('1. 9', 'CARDINAL'): 1; ('3. 28', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('11. 6', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('3. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Hierosolymitan', 'NORP'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Mahometans', 'NORP'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('2. 5', 'CARDINAL'): 1; ('11. 20 ,', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('the five first century of year', 'DATE'): 1; ('Tridentin', 'NORP'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('octo', 'NORP'): 1; ('poteris', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four and five century', 'DATE'): 1; ('Polycrates', 'ORG'): 1; ('H. T.', 'GPE'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Cletus', 'ORG'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaeus l. 3', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1"
A90287,4,Having man day judgement self security disturbance authority eviction interest,church: 0.5; man: 0.5; whole: 0.5; ordination: 0.5; thing: 0.45; judgement: 0.45; minister: 0.45; hand: 0.4; reverend: 0.3; author: 0.25; part: 0.15; self: 0.15; book: 0.1; discourse: 0.05; way: 0.05; christ: 0.05; another: 0.05; england: 0.05; thought: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('England', 'GPE'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('man day', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('sundry year', 'DATE'): 1; ('Cicero for Ligarius', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Holland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('coelestibus ira', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('14 day', 'DATE'): 1; ('the Vesper of our', 'FAC'): 1; ('the presbyterian judgement', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae Anglicanae', 'PERSON'): 1; ('validam ordinationem', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia Anglicana', 'PERSON'): 1; ('the ministry of the godly', 'ORG'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('quod erat', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('outward beauty', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Waldenses , Albigenses ,', 'ORG'): 1; ('Lollards', 'ORG'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of this nation', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('egregiam verò laudem', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A91227,7,letter mr. Bradshaw assocîate gentleman mind suffering pillory double loss,law: 0.5; god: 0.5; liberty: 0.5; man: 0.45; tyranny: 0.4; justice: 0.4; act: 0.4; power: 0.4; house: 0.35; contrary: 0.3; king: 0.25; eliz: 0.2; parliament: 0.15; imprisonment: 0.1; england: 0.05; ps: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 57; ('2', 'CARDINAL'): 50; ('3', 'CARDINAL'): 24; ('5', 'CARDINAL'): 18; ('12', 'CARDINAL'): 14; ('4', 'CARDINAL'): 11; ('6', 'CARDINAL'): 9; ('28', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('England', 'GPE'): 7; ('15', 'CARDINAL'): 7; ('14', 'CARDINAL'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 6; ('7', 'CARDINAL'): 6; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('24', 'CARDINAL'): 5; ('27', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Mar.', 'GPE'): 4; ('4', 'DATE'): 4; ('5', 'DATE'): 4; ('6', 'DATE'): 4; ('29', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('20', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'DATE'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('R.', 'NORP'): 3; ('Canterbury', 'GPE'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('22', 'DATE'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('2. 4', 'CARDINAL'): 3; ('19 2', 'CARDINAL'): 3; ('31', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Bradshaw', 'PERSON'): 2; ('3 month', 'DATE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Parl', 'PERSON'): 2; ('60', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('666', 'CARDINAL'): 2; ('852', 'CARDINAL'): 2; ('854', 'CARDINAL'): 2; ('879', 'CARDINAL'): 2; ('Strafford', 'PERSON'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('17 march ,', 'DATE'): 2; ('1648', 'DATE'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('10. 29', 'DATE'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'DATE'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('Ezech', 'ORG'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('48', 'CARDINAL'): 2; ('•0', 'ORG'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('6. 8', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('3. 4', 'CARDINAL'): 2; ('Eliz', 'PERSON'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('52', 'CARDINAL'): 2; ('51.', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('35. 5', 'DATE'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('33', 'DATE'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('5000 l.', 'QUANTITY'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('lincolns inn', 'PERSON'): 1; ('9 year', 'DATE'): 1; ('8 year', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Carnarvan', 'ORG'): 1; ('Jersey', 'GPE'): 1; ('ten thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('above 8 year', 'DATE'): 1; ('many hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('whit•hal', 'ORG'): 1; ('bra•sbaws', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Swainswick', 'ORG'): 1; ('about eleven', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('the 30 of June last', 'DATE'): 1; ('50 mile', 'QUANTITY'): 1; ('more than four', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('expen•e', 'GPE'): 1; ('lords-dai', 'ORG'): 1; ('•omol', 'DATE'): 1; ('magna charta c', 'ORG'): 1; ('9 25', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('3 37', 'DATE'): 1; ('3 ▪', 'CARDINAL'): 1; ('9 42', 'CARDINAL'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('8 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('312', 'CARDINAL'): 1; ('322', 'CARDINAL'): 1; ('364', 'CARDINAL'): 1; ('462', 'CARDINAL'): 1; ('466', 'CARDINAL'): 1; ('470', 'CARDINAL'): 1; ('472', 'CARDINAL'): 1; ('483', 'CARDINAL'): 1; ('550', 'CARDINAL'): 1; ('551', 'CARDINAL'): 1; ('767', 'PRODUCT'): 1; ('773', 'CARDINAL'): 1; ('812', 'CARDINAL'): 1; ('813', 'CARDINAL'): 1; ('845', 'CARDINAL'): 1; ('846', 'CARDINAL'): 1; ('851', 'CARDINAL'): 1; ('855', 'CARDINAL'): 1; ('887', 'CARDINAL'): 1; ('424', 'CARDINAL'): 1; ('425', 'CARDINAL'): 1; ('877', 'CARDINAL'): 1; ('n•w Discov ry', 'ORG'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('Tyin', 'PRODUCT'): 1; ('examin•d', 'ORG'): 1; ('felon whatsoever', 'PERSON'): 1; ('Cant•rbury', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('663', 'CARDINAL'): 1; ('227', 'CARDINAL'): 1; ('310', 'CARDINAL'): 1; ('420', 'CARDINAL'): 1; ('428', 'CARDINAL'): 1; ('458', 'CARDINAL'): 1; ('459', 'DATE'): 1; ('878', 'CARDINAL'): 1; ('889', 'CARDINAL'): 1; ('solemn protestation', 'ORG'): 1; ('267 666', 'CARDINAL'): 1; ('491', 'CARDINAL'): 1; ('492', 'CARDINAL'): 1; ('493', 'CARDINAL'): 1; ('11 Feb.', 'DATE'): 1; ('this second year', 'DATE'): 1; ('2 .', 'CARDINAL'): 1; ('17 18 , 21', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('lord day', 'DATE'): 1; ('week day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 25', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Mich. 2', 'DATE'): 1; ('3 .', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('18. 12', 'DATE'): 1; ('Isay 14', 'PERSON'): 1; ('undelay•d', 'ORG'): 1; ('•riminal', 'ORG'): 1; ('magna cha•ta •', 'PERSON'): 1; ('13. 29', 'DATE'): 1; ('1 5', 'CARDINAL'): 1; ('mi•-named ▪ new court', 'ORG'): 1; ('C•ron•', 'PERSON'): 1; ('lancaster', 'PERSON'): 1; ('Spencer', 'PERSON'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('6 8', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('magna charta', 'ORG'): 1; ('1. 3. 28', 'CARDINAL'): 1; ('1. 18', 'CARDINAL'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('50 E. 3', 'CARDINAL'): 1; ('1 2', 'CARDINAL'): 1; ('3 R. 2', 'QUANTITY'): 1; ('6 ▪ R. 2', 'QUANTITY'): 1; ('9 R. 2', 'QUANTITY'): 1; ('1 13', 'CARDINAL'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('1. 11. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Rot', 'ORG'): 1; ('9 2 H. 5', 'DATE'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4 H. 5', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('6. 22', 'CARDINAL'): 1; ('6. 13', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 10.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('10. 4', 'CARDINAL'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('28.', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('6 10.', 'DATE'): 1; ('march 17. 1648', 'DATE'): 1; ('•udicatories', 'PRODUCT'): 1; ('the house of commons ,', 'ORG'): 1; ('g•d', 'PERSON'): 1; ('94. 20', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('quam necis', 'PERSON'): 1; ('Adonibezek', 'GPE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('16. 5', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('34.', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('i•ay', 'ORG'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('f•r .', 'DATE'): 1; ('15. 29', 'DATE'): 1; ('94. 20 ,', 'DATE'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('g•n', 'ORG'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('10. 15', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Cromwell', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('35. 30 , 31', 'DATE'): 1; ('19 10 to 14', 'DATE'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('Sam 4.', 'PERSON'): 1; ('9 31', 'DATE'): 1; ('21. 19', 'CARDINAL'): 1; ('9 7', 'DATE'): 1; ('24. 4', 'DATE'): 1; ('9 12', 'DATE'): 1; ('19 10', 'DATE'): 1; ('Ps. 94. 21', 'DATE'): 1; ('59 2', 'CARDINAL'): 1; ('j•r', 'PERSON'): 1; ('19 3', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('4. 29', 'DATE'): 1; ('9 19 mi•h .', 'TIME'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('2. 8. 12', 'CARDINAL'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('21. 12', 'DATE'): 1; ('Naboth•', 'NORP'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('9 13', 'DATE'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Ps. 10. 8', 'DATE'): 1; ('6. 32', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('4. 31', 'DATE'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Ci••ro', 'LOC'): 1; ('E•asmi Adagia', 'GPE'): 1; ('jus summa injuria', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('pa l. memb ▪', 'PERSON'): 1; ('4 .', 'CARDINAL'): 1; ('800 pound', 'QUANTITY'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('3 Jan. 1643', 'DATE'): 1; ('Coll', 'ORG'): 1; ('417', 'CARDINAL'): 1; ('418', 'CARDINAL'): 1; ('Prynne', 'PERSON'): 1; ('John Bradshaw', 'PERSON'): 1; ('October 30. 1650', 'DATE'): 1"
A91227,10,Tuesday February council state Whitehall order mr. William Prynne discharge,king: 0.5; protestant: 0.5; council: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; parliament: 0.5; government: 0.4; oath: 0.25; act: 0.2; law: 0.2; army: 0.2; court: 0.15; power: 0.1; nation: 0.1; liberty: 0.05; time: 0.05; prynne: 0.05; order: 0.05; lord: 0.05; crown: 0.05; state: 0.05; william: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 20; ('12', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('18', 'CARDINAL'): 5; ('Elisha', 'PERSON'): 5; ('England', 'GPE'): 5; ('William Prynne', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('Hazael', 'PERSON'): 4; ('28', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Pendennis', 'NORP'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('many thousand', 'CARDINAL'): 3; ('Chron', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('the council of state', 'ORG'): 2; ('one thousand pound', 'QUANTITY'): 2; ('John Thurlo', 'PERSON'): 2; ('Prynne', 'PERSON'): 2; ('John Bradshaw', 'PERSON'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Judg', 'PERSON'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('Justin', 'ORG'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('nihil est', 'PERSON'): 2; ('Syria', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Sam 1.', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('3. 10. 11', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Edgar', 'PERSON'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('Tuesday first of February , 1652', 'DATE'): 1; ('Feb. 2. 1652', 'DATE'): 1; ('18. day of February , 1652', 'DATE'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Thurlo Cler', 'PERSON'): 1; ('uprightness', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('April .', 'DATE'): 1; ('17. 1648', 'DATE'): 1; ('Strafford', 'GPE'): 1; ('predecesso•s', 'ORG'): 1; ('loyal•y', 'ORG'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('9 5', 'DATE'): 1; ('57 1', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('the Quintus Curtius Hist', 'ORG'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('12. 13', 'DATE'): 1; ('15 16.', 'DATE'): 1; ('Arrianus Hist ▪ Alexandri', 'ORG'): 1; ('Jacobus', 'ORG'): 1; ('Annales ve•eris Testamenti', 'ORG'): 1; ('Plutarchi Cassander', 'PERSON'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('kindred', 'GPE'): 1; ('interfectis etiam omnibus', 'PERSON'): 1; ('quicunque', 'NORP'): 1; ('Alexandrum', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Walter Raleigh', 'PERSON'): 1; ('beard', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('dete•t', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('ita universa cassandri', 'ORG'): 1; ('Alexandro magno', 'PERSON'): 1; ('seu necis ipsius', 'ORG'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('tragedian', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('73.', 'CARDINAL'): 1; ('Imperia', 'NORP'): 1; ('precio constant', 'PERSON'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Roger Houeden', 'PERSON'): 1; ('680', 'CARDINAL'): 1; ('claudian', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quam servi', 'PERSON'): 1; ('Sam 23', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('3. 4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('71.', 'DATE'): 1; ('Sam 5', 'PERSON'): 1; ('8. 11', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('10. 32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Bradshaw', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'PERSON'): 1; ('three or four year', 'DATE'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('su•ces•es', 'ORG'): 1; ('Strafford', 'PERSON'): 1; ('the commons house', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('presbyterian', 'NORP'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('shipmoney', 'PERSON'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('927', 'CARDINAL'): 1; ('928', 'CARDINAL'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('some hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Receptus', 'ORG'): 1; ('Caria', 'GPE'): 1; ('angliae l. 3. •', 'PERSON'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('442', 'CARDINAL'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('de Knyeth•on', 'PERSON'): 1; ('3 col', 'CARDINAL'): 1; ('2350', 'DATE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Edgar Athelirig', 'PERSON'): 1; ('Harold', 'ORG'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Normandy', 'PERSON'): 1; ('sundry year', 'DATE'): 1; ('one pound', 'QUANTITY'): 1; ('Apulia', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Simcon Dunelmensis Hist', 'ORG'): 1; ('1086', 'DATE'): 1; ('1091 1097', 'DATE'): 1; ('213', 'CARDINAL'): 1; ('216', 'CARDINAL'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('Joannis Bromton', 'PERSON'): 1; ('973', 'CARDINAL'): 1; ('William Rufus', 'PERSON'): 1; ('7. year', 'DATE'): 1; ('Malcombe', 'PERSON'): 1; ('Dufenald', 'PERSON'): 1; ('•hey', 'NORP'): 1; ('Seneca de Ira', 'PERSON'): 1; ('3 4', 'CARDINAL'): 1; ('quam aliquem', 'PERSON'): 1; ('Ezec', 'ORG'): 1; ('17 2', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('33. 20', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Johns', 'PERSON'): 1; ('cunctis videbatur', 'PERSON'): 1; ('For•aig', 'ORG'): 1; ('Stats', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('1653', 'DATE'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('Bohemia Austria', 'GPE'): 1; ('Styria', 'GPE'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('n•y', 'NORP'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('6. 15.', 'CARDINAL'): 1; ('20. 12', 'DATE'): 1"
A97246,8,accuse eye thought chief tak•n failing infirmity corruption nature wickedness,god: 0.45; sin: 0.45; mercy: 0.45; work: 0.45; christ: 0.45; holiness: 0.45; heart: 0.45; self: 0.45; power: 0.3; man: 0.25; thought: 0.15; religion: 0.1; word: 0.1; pride: 0.05; precept: 0.05; puritan: 0.05; psalm: 0.05; psal: 0.05; promise: 0.05; pro: 0.05; put: 0.05; praise: 0.05; lust: 0.05,"('42', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('40 4', 'CARDINAL'): 1; ('6. Psal', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('6. 5', 'DATE'): 1; ('1. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('14 to 25', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('•ye', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3 5', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('auke•d•esse', 'NORP'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('chapter 6', 'LAW'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('at least bear half', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Regenerasy', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Julians', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('15. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('11. 27.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29 30', 'DATE'): 1; ('30.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 65', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('•eady', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1"
A97246,52,mischief Jew Paul Acts minister discretion due regard circumstance manner,man: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; wisdom: 0.45; zeal: 0.45; heart: 0.4; thing: 0.35; day: 0.35; cold: 0.35; church: 0.2; gospel: 0.15; reformation: 0.15; enemy: 0.15; eye: 0.15; queen: 0.1; conscience: 0.1; discretion: 0.1; king: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 3; ('Levit', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('as more than forty', 'CARDINAL'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Zenocrates', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('Strafford', 'PERSON'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Jsrael', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Iosiah', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Zephaniah', 'PERSON'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Bancraft', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('19 15', 'DATE'): 1; ('19 19 20.', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Marcian', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Agag', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15. 23', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1"
A97246,54,ruin enmity resurrection peace severity show adversary security street wisdom,reason: 0.5; man: 0.4; cause: 0.4; god: 0.4; sect: 0.4; blood: 0.4; case: 0.4; john: 0.35; sam: 0.3; censure: 0.2; see: 0.15; act: 0.1; punishment: 0.1; psal: 0.1; record: 0.1; question: 0.1; pursue: 0.1; respect: 0.1; publican: 0.1; prevention: 0.1; process: 0.1; israel: 0.05; thing: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Phineas', 'NORP'): 1; ('Zimry', 'PERSON'): 1; ('Cozby', 'PRODUCT'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Jsrael', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('69. 4', 'DATE'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('6. 16', 'DATE'): 1; ('Nicodemus', 'GPE'): 1; ('John 3. 4', 'DATE'): 1; ('F•stus', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('15. 21', 'DATE'): 1; ('16 2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('22. 29', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('19 42', 'DATE'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Athaliah', 'GPE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('53. 3. third', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Pharisee•', 'ORG'): 1; ('9 3. 34', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('14. 15. 16', 'DATE'): 1; ('24. 45. 46', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('15. 16.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'MONEY'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('120. year', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('a minute', 'TIME'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Hanna', 'ORG'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Jshmael', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('Herod', 'NORP'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('28 3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1"
A97246,75,discretion honesty cunning sin clad virtue shape reproof storm Sect.,hypocrite: 0.45; man: 0.45; god: 0.45; way: 0.45; woe: 0.45; sin: 0.45; religion: 0.45; ill: 0.45; truth: 0.35; professor: 0.25; profession: 0.2; evil: 0.1; sect: 0.1; profess: 0.05; pretence: 0.05; publican: 0.05; protestant: 0.05; prophet: 0.05; puritan: 0.05; prince: 0.05; portion: 0.05,"('Puritan', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('72', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('30. 31', 'DATE'): 1; ('chapter 29', 'LAW'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Michal•', 'PERSON'): 1; ('73. 3. third', 'CARDINAL'): 1; ('•n Jsraelite', 'PRODUCT'): 1; ('Barnard', 'GPE'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('look|it', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('their month', 'DATE'): 1; ('Samuels', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Ieremiah', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('21. 31', 'DATE'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Nathans', 'NORP'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Benhadad', 'GPE'): 1; ('20. 39 to 43', 'DATE'): 1; ('Puritanisme', 'ORG'): 1; ('Sabillus', 'PRODUCT'): 1; ('Cleander', 'PERSON'): 1"
A90537,1,work magistrate cut quiet hint give scripture reason experience case,man: 0.45; work: 0.45; magistrate: 0.45; college: 0.45; nation: 0.45; thing: 0.45; people: 0.4; way: 0.4; religion: 0.3; head: 0.15; tutor: 0.1; end: 0.1; mean: 0.1; prov: 0.1; friend: 0.1; viz: 0.05; part: 0.05; printer: 0.05; print: 0.05; quiet: 0.05; psal: 0.05; protect: 0.05; profession: 0.05; raise: 0.05; precedent: 0.05; preacher: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('14.', 'DATE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('H. P. Junii', 'PERSON'): 2; ('7. 1651', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('H. P. PROV', 'PERSON'): 1; ('William du-gard', 'PERSON'): 1; ('the council of state', 'ORG'): 1; ('1651', 'DATE'): 1; ('the supreme power', 'ORG'): 1; ('navy', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('England', 'PRODUCT'): 1; ('a year or', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('nequitiam', 'PERSON'): 1; ('crimina', 'GPE'): 1; ('jura', 'GPE'): 1; ('probos', 'ORG'): 1; ('hate|be', 'PERSON'): 1; ('J. T.', 'PERSON'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('necessa•ie', 'PRODUCT'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('4. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('6-17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19 7-12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('16. 18 ,', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Cambridg', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Yorkshire', 'GPE'): 1; ('Cornwall', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('sixteen', 'CARDINAL'): 1; ('Cambridg', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A92140,4,CHAP. conscience nature self conscience offence God man part Paul,conscience: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; act: 0.5; heart: 0.45; knowledge: 0.4; law: 0.3; nature: 0.3; christ: 0.25; understanding: 0.25; word: 0.25; power: 0.25; truth: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 25; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('Christ', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Hamond', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Paul Apologie', 'ORG'): 1; ('int•••nesse', 'NORP'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('about 32', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('sinner', 'PERSON'): 1; ('34. 18', 'DATE'): 1; ('18. 4', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('•are', 'ORG'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Thomas 12', 'PERSON'): 1; ('Casetan', 'GPE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Grego', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('punct', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Malderus', 'GPE'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Henriquez', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Durandur', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('17. 3', 'CARDINAL'): 1; ('n•wnesse', 'GPE'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('Molech', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('a hundred , sixty', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('whi•h', 'GPE'): 1; ('three proposition', 'CARDINAL'): 1; ('the moon swim', 'LOC'): 1; ('Caligul•', 'ORG'): 1; ('Chalmer', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('140.', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiah', 'GPE'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('chapter 31', 'LAW'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('3. Sect', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Joshuah', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('Paedagoge', 'GPE'): 1; ('ʋ•e', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('new heresy', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A92140,47,page line read nonlatinalphabet p. l. p. l. p. l.,sir: 0.45; devil: 0.45; pag: 0.45; man: 0.45; priest: 0.45; martin: 0.4; presbytery: 0.35; tithe: 0.35; assembly: 0.25; presbyter: 0.2; synod: 0.2; ordinance: 0.15; time: 0.15; simon: 0.15; people: 0.05; penny: 0.05; pine: 0.05; pinch: 0.05; picture: 0.05; pet: 0.05; persecutor: 0.05; persecution: 0.05; pocket: 0.05; penult: 0.05; father: 0.05,"('Martin', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Pag', 'PERSON'): 4; ('Simon', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Pag', 'ORG'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('elicit', 'PERSON'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('59', 'CARDINAL'): 2; ('62', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('jack', 'PERSON'): 2; ('Martin', 'PERSON'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('Guidentum', 'ORG'): 1; ('Vorstius', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('i•dicari', 'ORG'): 1; ('judicare', 'PERSON'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('religio', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('201', 'CARDINAL'): 1; ('202', 'CARDINAL'): 1; ('206', 'CARDINAL'): 1; ('215', 'CARDINAL'): 1; ('216', 'CARDINAL'): 1; ('confuta•unt', 'ORG'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('232', 'CARDINAL'): 1; ('2•0', 'CARDINAL'): 1; ('l. penult', 'PERSON'): 1; ('impletionem', 'PERSON'): 1; ('254', 'CARDINAL'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('arminians', 'NORP'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('John synod', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('Rowland', 'ORG'): 1; ('Bartholomew', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Martin', 'PERSON'): 1; ('Gad', 'GPE'): 1; ('Johns', 'PERSON'): 1; ('last .', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Martins', 'PERSON'): 1; ('valour•', 'GPE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('persecution', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('43.', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('63.', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the next midsummer', 'DATE'): 1; ('64.', 'CARDINAL'): 1; ('65.', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Tho', 'PERSON'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('these two year', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1"
A91186,2 | 7979,part Jesus Christ king lord head kingdom church earth jurisdiction,king: 0.5; pope: 0.5; god: 0.5; peter: 0.5; saint: 0.5; christ: 0.5; kingdom: 0.5; power: 0.5; governor: 0.4; supremacy: 0.35; emperor: 0.15; world: 0.05; jurisdiction: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 32; ('1', 'CARDINAL'): 28; ('2', 'CARDINAL'): 16; ('3', 'CARDINAL'): 12; ('5', 'CARDINAL'): 12; ('1.', 'CARDINAL'): 9; ('Christians', 'NORP'): 7; ('13', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('Rome', 'GPE'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('23', 'CARDINAL'): 5; ('4 .', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('2 .', 'CARDINAL'): 4; ('Caesar', 'ORG'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('Gratian', 'PERSON'): 4; ('Lu', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('pope', 'PERSON'): 4; ('Laity', 'ORG'): 4; ('kingdom', 'GPE'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('de Romano', 'ORG'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Cesar', 'ORG'): 3; ('16', 'DATE'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('saint Peter', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('3 .', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Regia', 'PERSON'): 2; ('Bellarmin', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('55', 'DATE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Gratian', 'NORP'): 2; ('Ecclesiae', 'ORG'): 2; ('1296', 'DATE'): 2; ('1297', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('2', 'DATE'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('3d', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('regi praecellenti', 'PERSON'): 2; ('Pelagius', 'ORG'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('34', 'DATE'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('John 6', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('Hymno Acrostico de vita', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('Breviarum Romanum', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('non eripit mortalia', 'PERSON'): 1; ('COELESTIA', 'ORG'): 1; ('Collect', 'ORG'): 1; ('Mat Bp', 'GPE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Claudian', 'NORP'): 1; ('Collectanea', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Kings', 'ORG'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('audi circumcisio', 'PERSON'): 1; ('audi', 'ORG'): 1; ('non impediam dominationem', 'PERSON'): 1; ('Herodes', 'PRODUCT'): 1; ('cum christus', 'ORG'): 1; ('nunciaretur', 'GPE'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('Hilary in Psal : 2', 'WORK_OF_ART'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Evangelica', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom Homil', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Johann', 'GPE'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('Lucae', 'PRODUCT'): 1; ('Bernard Homil', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('doctrina•e', 'GPE'): 1; ('Tom • .', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('77', 'DATE'): 1; ('Thomas Waldensis', 'PERSON'): 1; ('sva origine', 'ORG'): 1; ('Coronae', 'ORG'): 1; ('Sacerdotes', 'PRODUCT'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('Summus Sacerdos', 'PERSON'): 1; ('sacerdotali ubi de rebus divinis', 'PERSON'): 1; ('agitur', 'GPE'): 1; ('Regiae', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('recognitio', 'GPE'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('Gaspar Scioppius', 'PERSON'): 1; ('36.', 'CARDINAL'): 1; ('41.', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Crakenthorp', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('17 to 12', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 12', 'DATE'): 1; ('20. 22', 'DATE'): 1; ('Ambrose Oratio 5', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('Lucas Burgensis', 'ORG'): 1; ('Oratio •', 'ORG'): 1; ('Auxentium', 'GPE'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('potestatibus', 'ORG'): 1; ('2 13', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Mat Westminster', 'PERSON'): 1; ('Walsingham', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('angliae', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Neustriae', 'PERSON'): 1; ('1298', 'DATE'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Edw', 'PERSON'): 1; ('S. Ostiensis', 'PERSON'): 1; ('Angelica', 'GPE'): 1; ('Rosella', 'PERSON'): 1; ('Johannis Langecrucius de censibus', 'PERSON'): 1; ('Talliis', 'PERSON'): 1; ('Clericis', 'PERSON'): 1; ('Clericorum', 'PERSON'): 1; ('the supreme power', 'ORG'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('Mat 10. 18 ,', 'PERSON'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('9 5', 'DATE'): 1; ('submit', 'PERSON'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('John 19 9', 'PERSON'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('12. 13', 'DATE'): 1; ('2. 9', 'CARDINAL'): 1; ('5 .', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('9 10', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('pope', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('pope Epist', 'PERSON'): 1; ('Constantinopolitano', 'PERSON'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('64•', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian Dist', 'PERSON'): 1; ('Glosser•', 'PRODUCT'): 1; ('Pontifex', 'LAW'): 1; ('Forsttan', 'GPE'): 1; ('Jurisdictioni', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('the king supreme', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Steuchus de', 'PERSON'): 1; ('Constantini', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard de consideration', 'PERSON'): 1; ('eugeni•m', 'ORG'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Pamphilia', 'GPE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('2. 44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('10. 32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('interdum', 'NORP'): 1; ('eos etiam aperte', 'ORG'): 1; ('necnon cum tota', 'ORG'): 1; ('regi et', 'PERSON'): 1; ('Caesari', 'GPE'): 1; ('six thousand', 'CARDINAL'): 1; ('republican', 'NORP'): 1; ('Herode', 'ORG'): 1; ('pheronem', 'GPE'): 1; ('uxorem', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('pagan king :', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Tertulliani Apologia', 'LOC'): 1; ('Pharisees', 'EVENT'): 1; ('Chrysostom , Haymo', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Soto', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Gualther', 'PERSON'): 1; ('Willet', 'ORG'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('Perrerius', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('forsitan', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('3. 2ly', 'DATE'): 1; ('1. 1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('96', 'DATE'): 1; ('Morney', 'PERSON'): 1; ('Centuriae', 'LANGUAGE'): 1; ('Cleri', 'GPE'): 1; ('Pagan', 'GPE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('Enervatus', 'PERSON'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Peters', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'NORP'): 1; ('populi christiani', 'FAC'): 1; ('denuo totius', 'PERSON'): 1; ('ita quod velit nolit', 'PERSON'): 1; ('quicunque', 'NORP'): 1; ('Praelato', 'GPE'): 1"
A91186,2 | 8054,De• l. saint Augustin Episcopatus intelligat prodesse comment Psal. Quomodo,pope: 0.5; saint: 0.5; king: 0.5; bishop: 0.5; priest: 0.5; title: 0.45; emperor: 0.4; servant: 0.3; god: 0.3; minister: 0.25; peter: 0.25; jurisdiction: 0.2; presbyter: 0.15; church: 0.1; tit: 0.05; christ: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 44; ('2', 'CARDINAL'): 27; ('5', 'CARDINAL'): 21; ('3', 'CARDINAL'): 15; ('Peter', 'PERSON'): 10; ('4', 'CARDINAL'): 10; ('Tit', 'PERSON'): 8; ('7', 'CARDINAL'): 8; ('13', 'CARDINAL'): 7; ('12', 'CARDINAL'): 7; ('9', 'CARDINAL'): 7; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('17', 'CARDINAL'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('Episcopatus', 'ORG'): 4; ('nec', 'ORG'): 4; ('21', 'CARDINAL'): 4; ('18', 'DATE'): 4; ('laborem', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('Magd', 'PERSON'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('Lu', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('saint', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('3d', 'CARDINAL'): 3; ('Augustin', 'ORG'): 2; ('sibi', 'GPE'): 2; ('Timothy and Titus', 'ORG'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('bishop jewel', 'PERSON'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('23', 'DATE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('3. 6', 'CARDINAL'): 2; ('61', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('43', 'DATE'): 2; ('Regale', 'ORG'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('jewel', 'PERSON'): 2; ('Papa', 'ORG'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Eugenius', 'PERSON'): 2; ('de civitate De•', 'ORG'): 1; ('l. 19', 'PERSON'): 1; ('non honoris', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Quomodo', 'PRODUCT'): 1; ('Episcopis', 'GPE'): 1; ('periculosa redditur', 'ORG'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('vestris simus', 'PERSON'): 1; ('qui novit', 'PERSON'): 1; ('tanquam', 'ORG'): 1; ('loco sumus', 'PERSON'): 1; ('Magistro', 'LOC'): 1; ('Schola', 'ORG'): 1; ('condiscipuli sumus', 'PERSON'): 1; ('qui humiliatus', 'PERSON'): 1; ('Uticensis Episcopus', 'PERSON'): 1; ('Sedulius Scotus', 'PERSON'): 1; ('Theodoretus', 'ORG'): 1; ('Theophylactus', 'ORG'): 1; ('Bulgaria', 'GPE'): 1; ('Cantuariensis Archiepiscopus', 'PERSON'): 1; ('Halberstattensis Episcopus', 'PERSON'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Hispalensis Episcopus', 'PERSON'): 1; ('de Officiis', 'PERSON'): 1; ('Ludovico', 'GPE'): 1; ('9 11', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian Causa', 'PERSON'): 1; ('saint Bernard', 'PERSON'): 1; ('qui suum desiderat', 'PERSON'): 1; ('vel honorem', 'PERSON'): 1; ('qui episcopatum desiderat', 'PERSON'): 1; ('Gradum', 'NORP'): 1; ('ipse ergo', 'PERSON'): 1; ('operis ministerium', 'PERSON'): 1; ('gloriam quaerit', 'PERSON'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopi', 'ORG'): 1; ('Diaconia', 'GPE'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('Operam', 'GPE'): 1; ('quam gloriam', 'PERSON'): 1; ('11. 30', 'DATE'): 1; ('14. 23', 'DATE'): 1; ('14 15', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('16 4', 'CARDINAL'): 1; ('20. 17', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('7 Jam', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('13. 17', 'DATE'): 1; ('14 , 20 ,', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('10. 15', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('l. 5', 'PERSON'): 1; ('Possid', 'GPE'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('679', 'CARDINAL'): 1; ('680', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'ORG'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('membra divisa', 'PERSON'): 1; ('sacerdotum glutino', 'ORG'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('idcirco', 'NORP'): 1; ('concordiae mutuae glutino', 'PERSON'): 1; ('collegio', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('ac vastare tentaverit', 'ORG'): 1; ('ejusdem merito', 'PERSON'): 1; ('Sacerdotii', 'ORG'): 1; ('Presbyteros', 'GPE'): 1; ('Episcopos', 'GPE'): 1; ('assert', 'PERSON'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('248', 'CARDINAL'): 1; ('Fran', 'PERSON'): 1; ('knoll', 'ORG'): 1; ('hart dr', 'LAW'): 1; ('Duraeum', 'GPE'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Controv', 'PERSON'): 1; ('Whitaker', 'PERSON'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('Synopsis Papismi', 'PERSON'): 1; ('Willet', 'ORG'): 1; ('Enervatus Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Gersomus Bucerus', 'PERSON'): 1; ('apologia', 'GPE'): 1; ('Hieronymi', 'ORG'): 1; ('Smectymnuus', 'ORG'): 1; ('David Blondellus', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('Jam. 5', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('4. 10', 'CARDINAL'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('15. 2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('5. 29', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('beseech', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('8th', 'ORDINAL'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('21 1', 'DATE'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('9 13', 'CARDINAL'): 1; ('Eph. 4. 12', 'DATE'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('4. 5', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('8. 17', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Ps. 104', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('ezech', 'PERSON'): 1; ('44. 11', 'CARDINAL'): 1; ('45. 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Mar. 10. 43', 'DATE'): 1; ('Luke 4', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 1', 'CARDINAL'): 1; ('4. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('44.', 'DATE'): 1; ('9th', 'ORDINAL'): 1; ('16 2', 'CARDINAL'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('16. 1', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('20. 27', 'DATE'): 1; ('John 13', 'PERSON'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Alva•us Pelagius de planctu', 'ORG'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('Servus', 'ORG'): 1; ('Alvarus Pelagius', 'ORG'): 1; ('sollicitudinem quam sustinet', 'PERSON'): 1; ('Servus', 'PRODUCT'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('de Consid', 'ORG'): 1; ('Summus Pontifex', 'PERSON'): 1; ('honoribus', 'ORG'): 1; ('Alexandro', 'PERSON'): 1; ('Anticho', 'PERSON'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('10th', 'ORDINAL'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('16 1', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('11th', 'ORDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('8. 3', 'CARDINAL'): 1; ('9 9', 'CARDINAL'): 1; ('10. 38', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1. 4. 7', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Exhortat', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('nun', 'ORG'): 1; ('Lalci Sacerdotes', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('Ecclesiae Sacerdotes', 'LOC'): 1; ('Malach', 'GPE'): 1; ('qui baptizati', 'PERSON'): 1; ('Sacerdos', 'GPE'): 1; ('Propheta', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('de civit :', 'PERSON'): 1; ('consecrantur', 'NORP'): 1; ('Sacerdotes', 'NORP'): 1; ('sententiae', 'PERSON'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('saint Bernard , Marlorat', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('4. 5', 'CARDINAL'): 1; ('113 114', 'CARDINAL'): 1; ('harding', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('711', 'CARDINAL'): 1; ('712', 'CARDINAL'): 1; ('713', 'CARDINAL'): 1; ('714', 'CARDINAL'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('Papali', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Sacerdotium', 'ORG'): 1; ('non huius', 'PERSON'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian', 'NORP'): 1; ('christus actibus', 'ORG'): 1; ('dignitatibus', 'ORG'): 1; ('distinctis', 'NORP'): 1; ('Gratian Dist', 'PERSON'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('par', 'ORG'): 1; ('parem', 'GPE'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('supreme ecclesiastical jurisdiction', 'ORG'): 1; ('Romanum', 'ORG'): 1; ('Caeremoniar', 'PERSON'): 1; ('jewel defence', 'PERSON'): 1; ('461', 'CARDINAL'): 1; ('reverentiam Salvatoris', 'PERSON'): 1; ('Caeremon', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('2 28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Marta', 'GPE'): 1; ('13•', 'CARDINAL'): 1; ('Crakenthorp', 'ORG'): 1; ('463', 'CARDINAL'): 1; ('464', 'CARDINAL'): 1; ('473', 'CARDINAL'): 1; ('Coronata', 'PRODUCT'): 1; ('Pepin', 'ORG'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('Hadrian', 'NORP'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('the pope gate', 'FAC'): 1; ('Lambert', 'ORG'): 1; ('Scafnaberg', 'PERSON'): 1; ('249', 'CARDINAL'): 1; ('Abbas Usperg', 'PERSON'): 1; ('235', 'CARDINAL'): 1; ('Sabellicus Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Hermanus Schedel :', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('diverse day', 'DATE'): 1; ('Mat Paris', 'GPE'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Nauclerus', 'ORG'): 1; ('1177', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('1070 , 1071 ,', 'DATE'): 1; ('1072', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Frederick Barbarossa', 'PERSON'): 1; ('basili•k', 'ORG'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('pope retort', 'PERSON'): 1; ('Polychron', 'ORG'): 1; ('Centur', 'PERSON'): 1; ('1071', 'DATE'): 1; ('coronandi imperatorem', 'PERSON'): 1; ('meruerat', 'NORP'): 1; ('quam Angelis', 'PERSON'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('imperatoribus', 'ORG'): 1; ('oscula pedum', 'PERSON'): 1; ('quod non', 'PERSON'): 1; ('Iohanne Evangelista', 'PERSON'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Servus', 'NORP'): 1; ('Magnus', 'GPE'): 1; ('rex superbiae', 'ORG'): 1; ('rex regum', 'GPE'): 1; ('Dominorum', 'PERSON'): 1; ('qu••mne', 'GPE'): 1; ('Templum', 'NORP'): 1; ('nulla splendidior gemma', 'ORG'): 1; ('pontificis', 'PERSON'): 1; ('Thomas Waldensis', 'PERSON'): 1; ('apostolatu primus erat', 'ORG'): 1; ('saint de Consid', 'PERSON'): 1; ('oblivisci etiam', 'PERSON'): 1; ('quod maximus', 'PERSON'): 1; ('tolle ergo nunc haereditaria haec perizomata ab', 'ORG'): 1; ('ignominiam', 'GPE'): 1; ('fugacis honoris huius', 'PERSON'): 1; ('matris tuus', 'EVENT'): 1; ('matutinales velociter', 'PERSON'): 1; ('cito pertransituras', 'PERSON'): 1; ('quod homo', 'PERSON'): 1; ('plorans', 'NORP'): 1; ('hominem', 'PERSON'): 1; ('non ad honorem', 'PERSON'): 1; ('hominem natus de muliere', 'ORG'): 1; ('brevi', 'ORG'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('multis', 'PRODUCT'): 1; ('animae simul', 'ORG'): 1; ('cogita etiam qualis', 'PERSON'): 1; ('nec Psal', 'PERSON'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('non attolli', 'PERSON'): 1; ('Locus', 'ORG'): 1; ('omnem', 'ORG'): 1; ('habitationem', 'ORG'): 1"
