tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A95331,3,ceremony Jew proselyte institution disciple John John Baptist order heaven,baptism: 0.5; sin: 0.5; christ: 0.5; god: 0.45; life: 0.45; covenant: 0.4; church: 0.3; water: 0.3; grace: 0.3; john: 0.25; faith: 0.25; spirit: 0.25; state: 0.2; word: 0.15; saint: 0.1; jesus: 0.05; baptize: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 18; ('§', 'NORP'): 9; ('John', 'PERSON'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 7; ('9', 'CARDINAL'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('jewish', 'NORP'): 4; ('Evangelical', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('S. Paul', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Titus 3', 'LAW'): 2; ('de Baptis', 'GPE'): 2; ('Johan', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('proselyte', 'PERSON'): 1; ('Audi', 'PRODUCT'): 1; ('Johannis baptisma', 'PERSON'): 1; ('remissionem', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('subsequutura', 'GPE'): 1; ('hieronym', 'PERSON'): 1; ('Luciferian', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('outward thing', 'PERSON'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('mark 16', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('John 3.', 'PERSON'): 1; ('Seleucus', 'GPE'): 1; ('S. August ▪ haeres', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('6. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('Neophytes', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('S. August', 'ORG'): 1; ('porta gratiae', 'PERSON'): 1; ('ecclesiae consuetudinem', 'PERSON'): 1; ('sacramentum initiationis', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet ▪ Cyril', 'ORG'): 1; ('Catec', 'NORP'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('S. luke', 'PERSON'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('Nicodemus', 'GPE'): 1; ('3 5', 'DATE'): 1; ('Census', 'ORG'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('l. 4. orth .', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nostrum', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('nec quicquam', 'PERSON'): 1; ('imbuuntur quam contemnere deos', 'PERSON'): 1; ('patriam', 'PERSON'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('36. 25', 'DATE'): 1; ('Nicen', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Ven', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Ananias', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('Anastasius Sinaita', 'ORG'): 1; ('anon ita', 'GPE'): 1; ('homil', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'GPE'): 1; ('subito', 'PERSON'): 1; ('cum indulgentissimo', 'PERSON'): 1; ('S. Greg.', 'PERSON'): 1; ('m. l. 9', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Daemonis', 'NORP'): 1; ('Phavorin', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('the Jerusalem Creed', 'ORG'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Theodoret Ep', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Salmeron', 'ORG'): 1; ('tom , 13', 'DATE'): 1; ('487', 'CARDINAL'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3. 26', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('9 and 31', 'CARDINAL'): 1; ('their year', 'DATE'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1"
A95331,3 | 30,benefit baptism verification sanctification baptise person spirit grace Sanctus Paulin.,god: 0.5; spirit: 0.5; baptism: 0.5; water: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; sin: 0.45; christ: 0.45; baptize: 0.35; faith: 0.2; soul: 0.15; body: 0.15; death: 0.1; saint: 0.1; church: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 18; ('§', 'NORP'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Justin', 'ORG'): 3; ('S. Basil.', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Sanctus', 'ORG'): 1; ('spiritus amnem', 'PERSON'): 1; ('Paulin', 'GPE'): 1; ('Serenum', 'FAC'): 1; ('concipit unda deum', 'ORG'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('John 3', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('the ministry of the', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('S. Cyril Hieros', 'PERSON'): 1; ('Catech', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('10. 32', 'DATE'): 1; ('the former day', 'DATE'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Synonymas', 'GPE'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('1 Joh', 'DATE'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('de Spir', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('Disc', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Socr', 'ORG'): 1; ('idem lib .', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Atticus of C. P.', 'ORG'): 1; ('Arnulph', 'PERSON'): 1; ('Vincentius Bellovacensis', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Paul , Heb', 'ORG'): 1; ('Epiphan', 'ORG'): 1; ('Nazanz', 'ORG'): 1; ('Heros', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Caes', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Tryphon', 'ORG'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Proverbial', 'ORG'): 1; ('the Jerusalem Creed', 'ORG'): 1; ('Dial', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('apud acta', 'PERSON'): 1; ('miscentur', 'GPE'): 1; ('spiritualia semina', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Deo', 'ORG'): 1; ('mater ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('aquae', 'PERSON'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('paedag', 'ORG'): 1; ('quisquis', 'PERSON'): 1; ('hos', 'ORG'): 1; ('Semideus', 'ORG'): 1"
A95331,4 | 59,effect baptism child spirit sanctification baptize water spirit sacrilege treasure,child: 0.5; god: 0.5; spirit: 0.5; infant: 0.5; man: 0.5; baptism: 0.5; principle: 0.45; grace: 0.4; parent: 0.2; water: 0.2; baptize: 0.2; nature: 0.15; christian: 0.15; reason: 0.1; thing: 0.05; church: 0.05; soul: 0.05,"('§', 'NORP'): 9; ('christian', 'NORP'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Adam', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Christian', 'NORP'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('imaginem', 'PERSON'): 1; ('similitudinem', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus lib', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Tatianus', 'PRODUCT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('infantibus', 'ORG'): 1; ('factus', 'ORG'): 1; ('sanctificans', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('quam etiam', 'PERSON'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('abrah', 'PERSON'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('S. Ambrose', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Denis', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('illi debetur', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A91279,7,CHAP. Iii Classis president supplication prayer intercession thanksgiving king gospel,king: 0.5; prayer: 0.5; thanksgiving: 0.5; supplication: 0.5; god: 0.5; intercession: 0.5; man: 0.45; gospel: 0.45; kingdom: 0.3; christians: 0.25; lord: 0.15; christ: 0.15; duty: 0.1; apostle: 0.1; jesus: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 31; ('2', 'CARDINAL'): 23; ('Christians', 'NORP'): 13; ('5', 'CARDINAL'): 10; ('Lu', 'PERSON'): 9; ('12', 'CARDINAL'): 8; ('13', 'CARDINAL'): 8; ('Paul', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('David', 'PERSON'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('pagan', 'GPE'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('kingdom', 'GPE'): 4; ('14', 'DATE'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'DATE'): 3; ('45', 'DATE'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('1. 11', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('13', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'DATE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('3 .', 'CARDINAL'): 3; ('Timothy', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('33', 'DATE'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('2. 20', 'CARDINAL'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('4. 2', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('1. 3', 'CARDINAL'): 2; ('4 .', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostom', 'PERSON'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('Theodoret', 'PERSON'): 2; ('Sedulius', 'PERSON'): 2; ('Claudius', 'NORP'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('29', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('72. 15', 'DATE'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('9 9', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 13', 'PERSON'): 1; ('10. 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('1. 42', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'DATE'): 1; ('69', 'DATE'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('39 37', 'DATE'): 1; ('21. 5', 'DATE'): 1; ('Mar. 11', 'DATE'): 1; ('19 29', 'DATE'): 1; ('10. 13', 'DATE'): 1; ('Mat 19 28', 'PERSON'): 1; ('20. 21', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('18. 36', 'DATE'): 1; ('4 1.', 'DATE'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('22. 20', 'CARDINAL'): 1; ('15. 2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('kingship', 'GPE'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('Quakers', 'ORG'): 1; ('August 1659', 'DATE'): 1; ('the university of Cambridge', 'ORG'): 1; ('Quaker', 'ORG'): 1; ('George Whitehead', 'PERSON'): 1; ('George fox', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('a whole hour', 'TIME'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('9 15', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('13. 46', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('15. 7', 'DATE'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('21. 19', 'DATE'): 1; ('22 21', 'DATE'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('15. 15', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 18', 'CARDINAL'): 1; ('2. 40', 'CARDINAL'): 1; ('15. 32', 'DATE'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 9', 'CARDINAL'): 1; ('2. 6', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('Judas 3.', 'PERSON'): 1; ('4ly', 'ORDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Hymeneus', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Ps. 72. 20', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('15. 30', 'DATE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('12 23', 'DATE'): 1; ('Ps. 72', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('18. 1', 'DATE'): 1; ('6. 18', 'CARDINAL'): 1; ('3• 10', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('6. 4', 'DATE'): 1; ('12 5', 'CARDINAL'): 1; ('5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Remigius', 'NORP'): 1; ('divi•es', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('Peter encage Pet', 'ORG'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('Rhemigius', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('above 500 year', 'DATE'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Socrates Scholasticus', 'PERSON'): 1; ('the century', 'DATE'): 1; ('▪ fox', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('6. 27', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('21. 12', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Hymno', 'PERSON'): 1; ('Herodes', 'PRODUCT'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('non abripit mortalia qui', 'PERSON'): 1; ('rex iste qui', 'ORG'): 1; ('Claudius l. 1.', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('15. 20', 'DATE'): 1; ('pagan king', 'PERSON'): 1; ('12. 20', 'DATE'): 1; ('christian Liberties', 'ORG'): 1; ('Stephens', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Jam. 5', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Arrian', 'GPE'): 1"
A91279,13 | 582,Pudet Ovid CHAP. Vii chapter president christian signal loyalty piety,god: 0.45; hist: 0.45; christian: 0.45; emperor: 0.45; prayer: 0.45; eccl: 0.45; eusebius: 0.4; praise: 0.3; euseb: 0.25; tyrant: 0.2; bishop: 0.15; life: 0.15; set: 0.1; maximinianus: 0.1; author: 0.05; person: 0.05; persecute: 0.05; place: 0.05; piety: 0.05; piece: 0.05; pharaoh: 0.05; pest: 0.05; pomp: 0.05; persecutor: 0.05; peace: 0.05; year: 0.05; supplication: 0.05,"('christian', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('l. 4', 'PERSON'): 3; ('fundentibus', 'ORG'): 2; ('Maximinianus', 'PERSON'): 2; ('Hist l. 8', 'PERSON'): 2; ('Imperatore', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Eusebius', 'ORG'): 2; ('Primordiis', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('l.', 'PERSON'): 2; ('9 c', 'DATE'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('310', 'CARDINAL'): 2; ('Eusebius', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('325', 'CARDINAL'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Eutychius', 'PRODUCT'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('Eutychii Annales', 'PERSON'): 1; ('360', 'CARDINAL'): 1; ('Marcus Antonius Severus', 'ORG'): 1; ('Christianis', 'NORP'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('illo martyrium', 'ORG'): 1; ('qui ergo', 'PERSON'): 1; ('suo pluviam', 'PERSON'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('illis igitur', 'ORG'): 1; ('copiam demisit', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('Eutychii Annal', 'PERSON'): 1; ('411', 'CARDINAL'): 1; ('412', 'CARDINAL'): 1; ('427', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('20 , 22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('ipse verò ad se', 'PERSON'): 1; ('Literas', 'PERSON'): 1; ('quicunque', 'CARDINAL'): 1; ('carceribus', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Imperatore Christianis', 'ORG'): 1; ('deus ipsi sanitatem', 'ORG'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('quam antea gauderet', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Christiana', 'PERSON'): 1; ('Officia', 'PERSON'): 1; ('Eusebius Eccl', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('9 c .', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('pro sva ipsorum salute', 'ORG'): 1; ('incolumis', 'NORP'): 1; ('sollicitudi•e', 'ORG'): 1; ('Nicepborus', 'GPE'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('Pagan', 'GPE'): 1; ('majorem impietatis', 'ORG'): 1; ('occidi jussit', 'PERSON'): 1; ('Imperio', 'GPE'): 1; ('penitus', 'ORG'): 1; ('interfecti', 'PERSON'): 1; ('Christianis', 'ORG'): 1; ('qua pveri', 'PERSON'): 1; ('mari', 'GPE'): 1; ('Niceph Eccl', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Niceph', 'PRODUCT'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Constantine Eusebius de vita', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('council of nice', 'ORG'): 1; ('usher de Eccles', 'PERSON'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('pro s• ab', 'ORG'): 1; ('praesidibus supplicaretur', 'ORG'): 1; ('mandavit', 'GPE'): 1; ('the 30th', 'DATE'): 1; ('336', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
A91279,15 | 1480,lord father almighty God servant James world divine providence flower,king: 0.5; kingdom: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; people: 0.5; david: 0.5; servant: 0.5; christ: 0.5; archbishop: 0.5; jesus: 0.3; end: 0.05; peace: 0.05; benediction: 0.05; father: 0.05,"('thou', 'GPE'): 19; ('David', 'PERSON'): 12; ('Abraham', 'PERSON'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('Christum', 'GPE'): 6; ('James', 'PERSON'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 4; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('Honorifica', 'GPE'): 2; ('diebus', 'ORG'): 2; ('regno', 'GPE'): 2; ('uberi', 'ORG'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('deus qui', 'PERSON'): 2; ('huius', 'PERSON'): 2; ('tuum jacobum', 'PERSON'): 2; ('Patre', 'ORG'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('this present day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('vel dvo Cantores', 'PERSON'): 1; ('letaniam haec adjungantu•', 'PERSON'): 1; ('Justicia', 'PERSON'): 1; ('tuum de hostibus', 'ORG'): 1; ('Moysi', 'LOC'): 1; ('Praelatis', 'PRODUCT'): 1; ('multiplicem victoriam', 'PERSON'): 1; ('salomonem', 'PERSON'): 1; ('tuum quem', 'PERSON'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('josuae fortitudine munitus', 'PERSON'): 1; ('Davidi', 'ORG'): 1; ('cum plebibus sibi', 'ORG'): 1; ('eidem potenter regaliter que', 'ORG'): 1; ('concordiam eorum animos', 'PERSON'): 1; ('scuto', 'GPE'): 1; ('jugiter protectus', 'PERSON'): 1; ('armisque coelestibus circundatus', 'ORG'): 1; ('optabilis victoriae', 'PERSON'): 1; ('inferat', 'NORP'): 1; ('militantibus', 'ORG'): 1; ('Coelos', 'ORG'): 1; ('gloria', 'GPE'): 1; ('Davidis', 'PERSON'): 1; ('tuo inspiramine cum mansuetudine ita', 'ORG'): 1; ('sit tuo clipeo', 'PERSON'): 1; ('cum proceribus', 'PERSON'): 1; ('regibus', 'NORP'): 1; ('Catervas magnanimus', 'PERSON'): 1; ('locuplet', 'PERSON'): 1; ('patriam', 'PERSON'): 1; ('libris tribuis', 'PERSON'): 1; ('praesta', 'PERSON'): 1; ('ineffabilis', 'NORP'): 1; ('generis humani', 'PERSON'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('Abrahae', 'ORG'): 1; ('tuum', 'PERSON'): 1; ('Regam', 'GPE'): 1; ('cum exercitu suo per intercessionem omnium', 'PERSON'): 1; ('Regni firma', 'PERSON'): 1; ('rubro', 'GPE'): 1; ('Praelio', 'GPE'): 1; ('Samuelem', 'GPE'): 1; ('templo', 'GPE'): 1; ('ac sapientiae', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Inimicorum lorica', 'GPE'): 1; ('Clipeus', 'PERSON'): 1; ('proceres svi', 'PERSON'): 1; ('loquantur justitiam', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Josua', 'PERSON'): 1; ('dominaris', 'PERSON'): 1; ('tuo jacebo', 'PERSON'): 1; ('regimine maneat semper idoneus', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('Christiana', 'GPE'): 1; ('operibus', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('domine sancte', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('effusionem diluvii crimina mundi', 'ORG'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Israeliticum', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('tui vocem davidi', 'PERSON'): 1; ('pinguedinem hunc', 'PERSON'): 1; ('sibi subdito praestare', 'ORG'): 1; ('Aaronis', 'PERSON'): 1; ('Consiliis', 'ORG'): 1; ('Toti Plebi', 'PERSON'): 1; ('Samuel David', 'PERSON'): 1; ('regem', 'GPE'): 1; ('benedictus', 'ORG'): 1; ('quod ipse', 'PERSON'): 1; ('Sadoc', 'ORG'): 1; ('Nathan', 'PERSON'): 1; ('Solomon king', 'PERSON'): 1; ('deus sereuibus', 'ORG'): 1; ('benedictionibus spiritualis', 'ORG'): 1; ('opulentiam', 'PERSON'): 1; ('Pallatii', 'ORG'): 1; ('Regiae', 'ORG'): 1; ('fulgura maximo profusa lumine videatur', 'ORG'): 1; ('fortissimus', 'ORG'): 1; ('maxima cum', 'PRODUCT'): 1; ('regalis munifieentiae', 'PERSON'): 1; ('fortissimus', 'NORP'): 1; ('pro maxima fortitudine regalis potentiae', 'ORG'): 1; ('optimatibus', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('svi', 'PERSON'): 1; ('sa tempora', 'ORG'): 1; ('faelicia praesentis', 'PERSON'): 1; ('perpetua beatitudine', 'LOC'): 1; ('grant', 'PERSON'): 1; ('Nota', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Jesus Christe', 'PERSON'): 1; ('participibus', 'ORG'): 1; ('caput tuum infundat', 'PERSON'): 1; ('regno justis moderaminibus', 'ORG'): 1; ('regnare merearis', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('rex regum cuivit', 'ORG'): 1; ('misisti', 'CARDINAL'): 1; ('tuum pretioso', 'LOC'): 1; ('conteris bella', 'PERSON'): 1; ('tua misericordia', 'ORG'): 1; ('adesse digneris', 'PERSON'): 1; ('qui tua expetit protection', 'PERSON'): 1; ('hostibus', 'ORG'): 1; ('fac eum domine beatum esse', 'ORG'): 1; ('victorem de invictissimis', 'PERSON'): 1; ('Corona', 'GPE'): 1; ('tota mente', 'PERSON'): 1; ('tuam ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('nullis insidiantibus', 'PERSON'): 1; ('malis', 'PRODUCT'): 1; ('justitiam convertat', 'PERSON'): 1; ('domine cor', 'PERSON'): 1; ('amorem tuus gratiae', 'ORG'): 1; ('Sacerdotes', 'PRODUCT'): 1; ('justitiam per', 'PERSON'): 1; ('kindle', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Colobium', 'NORP'): 1; ('Regalia', 'GPE'): 1; ('benè regas', 'ORG'): 1; ('sanctam ecclesiam', 'ORG'): 1; ('Christianum', 'ORG'): 1; ('defendas', 'PERSON'): 1; ('recte pascifice', 'PERSON'): 1; ('tuo juvamine dirigas', 'PERSON'): 1; ('de temporali', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('domine', 'NORP'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('adeptam benè', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('praestitum', 'GPE'): 1; ('honorem dignare', 'PERSON'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('latitia', 'GPE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('accipe virgam', 'PERSON'): 1; ('qua intelligas', 'PERSON'): 1; ('viam doce', 'PERSON'): 1; ('Lapsis', 'GPE'): 1; ('qui de se', 'PERSON'): 1; ('introierit salvabitur', 'ORG'): 1; ('ipse qui est', 'PERSON'): 1; ('qui aperit', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Nemo aperit', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('tua deus', 'PERSON'): 1; ('praeparticibus', 'ORG'): 1; ('benedicat tibi', 'ORG'): 1; ('Sta', 'PERSON'): 1; ('quem huc usque paterna succession', 'ORG'): 1; ('judicio', 'PERSON'): 1; ('traditionem', 'ORG'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('propinquiorem prospice', 'PERSON'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('locis congruis', 'PERSON'): 1; ('memineris', 'GPE'): 1; ('Cleri', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'ORG'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1"
A91279,17,morning coronation bishop nobleman commissioner Burroughes number morning presence constable,king: 0.5; lord: 0.5; archbishop: 0.5; god: 0.5; people: 0.5; hand: 0.5; crown: 0.5; prayer: 0.45; kingdom: 0.35; servant: 0.25; majesty: 0.25; church: 0.2,"('thou', 'GPE'): 16; ('Charles', 'PERSON'): 13; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Scotland', 'GPE'): 4; ('archbishop', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('many year', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Joshuah', 'PERSON'): 2; ('his day', 'DATE'): 2; ('Nota', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Bohun', 'GPE'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('J. A. B.', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('claudian', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('seu', 'ORG'): 2; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Burroughes', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('that morning', 'TIME'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('veni creator', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sadocke', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Chamb', 'ORG'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('Bibliothecae Histor', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('lotus', 'ORG'): 1; ('insignibus splendidâque', 'ORG'): 1; ('mos erat', 'PERSON'): 1; ('regi astantem magna', 'PERSON'): 1; ('cum bonis', 'ORG'): 1; ('caeteris', 'GPE'): 1; ('omni•us', 'DATE'): 1; ('regi', 'PERSON'): 1; ('TUENTI', 'ORG'): 1; ('quod videlicet piam ergâ deos', 'PERSON'): 1; ('magnanimus', 'ORG'): 1; ('tandem omnis concupiscentiae victor', 'ORG'): 1; ('gratiam rependat', 'PERSON'): 1; ('peroravit antistes', 'GPE'): 1; ('regem quidem culpa', 'PERSON'): 1; ('eximens', 'CARDINAL'): 1; ('vitam diis', 'PERSON'): 1; ('regem exhortaretur', 'PERSON'): 1; ('ille cebris', 'ORG'): 1; ('modestiam', 'PRODUCT'): 1; ('sacris libellis sacerdos', 'PERSON'): 1; ('vitam conducentia', 'PERSON'): 1; ('sacris praelegebat', 'PERSON'): 1; ('animo consideratas', 'PERSON'): 1; ('praescriptam', 'ORG'): 1; ('administrationem simili', 'PERSON'): 1; ('etiam de ambulandi', 'ORG'): 1; ('definitum', 'ORG'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('certam', 'GPE'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('repletionem immodicam', 'PERSON'): 1; ('hâc ergà subdito', 'ORG'): 1; ('justitiâ cum rege', 'PERSON'): 1; ('collegia', 'GPE'): 1; ('Aegyptiorum Naetio', 'ORG'): 1; ('QUOCIRCA', 'PERSON'): 1; ('MEMORATIS INTEGRUM', 'ORG'): 1; ('CONSTITUTIO', 'ORG'): 1; ('ad haec', 'PERSON'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('vitam qui debet', 'PERSON'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('secreti numinis', 'PERSON'): 1; ('Imperii', 'GPE'): 1; ('alterna vicem', 'PERSON'): 1; ('gradibus', 'ORG'): 1; ('Unaque', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('arcibus echo', 'ORG'): 1; ('stil•conis', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('196', 'CARDINAL'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('quisquis sub', 'PERSON'): 1; ('nunquam libertas gratior', 'ORG'): 1; ('quam sub rege pio', 'PERSON'): 1; ('Concorditqus', 'ORG'): 1; ('de se judicium non indignatur haberi', 'PERSON'): 1; ('casta', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('Verior Augusti', 'ORG'): 1; ('fiducia belli', 'PERSON'): 1; ('Pristina Romuleis', 'ORG'): 1; ('artibus', 'ORG'): 1; ('larem', 'PERSON'): 1; ('Auspiciis', 'ORG'): 1; ('nom de', 'ORG'): 1; ('vostre majesty', 'PERSON'): 1; ('Sam 2.', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A90280,8,CHAP. V. testimony spirit tradition miracle Sect. consideration other testimony,word: 0.5; scripture: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; tradition: 0.5; self: 0.5; sect: 0.4; testimony: 0.4; authority: 0.35; mind: 0.25; spirit: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Rome', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'GPE'): 3; ('2ly', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Alcoran', 'PERSON'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('latin', 'NORP'): 1; ('Morin', 'ORG'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Dante', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('more than a', 'CARDINAL'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('doctrina alteri', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 8. 19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('some hundred of year', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('quaelibet', 'GPE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('causam nostram', 'PERSON'): 1; ('apud vos de humano arbitratu', 'PERSON'): 1; ('nisi homini', 'PERSON'): 1; ('placuerit', 'ORG'): 1; ('propiti•s', 'PRODUCT'): 1"
A97353,21 | 6251,branch antecedent judgement point mind age age judgement force offer,man: 0.5; church: 0.5; unity: 0.5; scripture: 0.5; thing: 0.5; protestant: 0.5; law: 0.5; agree: 0.5; christ: 0.35; uniformity: 0.2; division: 0.15; concord: 0.15; nature: 0.1; god: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Nonconformists', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('ken', 'PERSON'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('forty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thirty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('two hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Conformists', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('solitudinem faciunt', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('so many hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('Juvenal', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Sovonarola', 'PERSON'): 1; ('Campanella', 'GPE'): 1; ('Galilaeus', 'PERSON'): 1; ('Walter Raleigh', 'PERSON'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('Martyn Marprelate', 'PERSON'): 1; ('Martyn Marpriest', 'PERSON'): 1; ('Persius', 'ORG'): 1; ('Orestes', 'GPE'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('87.', 'CARDINAL'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('Vaninus', 'GPE'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('Cathedrals', 'ORG'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Credenda', 'GPE'): 1; ('appetenda', 'GPE'): 1; ('agenda', 'GPE'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('socinians', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Hilary', 'GPE'): 1"
A97353,24,term concord christian church term cause persecution schism confute utation,god: 0.5; lord: 0.5; england: 0.5; mr: 0.5; world: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; nation: 0.3; thing: 0.25; gospel: 0.2; day: 0.2; name: 0.15; king: 0.1; christ: 0.1; word: 0.05; christian: 0.05; jew: 0.05; hand: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('America', 'GPE'): 5; ('England', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Augustus', 'PERSON'): 3; ('Cranford', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('shepherd', 'PERSON'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Io', 'LOC'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('Bede', 'NORP'): 2; ('Hist', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Bishop', 'ORG'): 1; ('Richard Baxtor', 'PERSON'): 1; ('Herennius', 'PERSON'): 1; ('rationem', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('no less than two', 'CARDINAL'): 1; ('Easter', 'FAC'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('conaris', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('nulla', 'PERSON'): 1; ('mendacii utilitas', 'FAC'): 1; ('damnum diu nocet', 'ORG'): 1; ('richardus GUILIELMI .', 'PERSON'): 1; ('american', 'NORP'): 1; ('8. 8', 'CARDINAL'): 1; ('8. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Aethiopes', 'GPE'): 1; ('Esai', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W. H.', 'PERSON'): 1; ('Slater', 'PERSON'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Chrysippus', 'PRODUCT'): 1; ('381', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Theophilus', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('D. Heins', 'PERSON'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet hesych', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Philo the Jew', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('20. 37', 'DATE'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('11. 21', 'DATE'): 1; ('Iudaei', 'ORG'): 1; ('majesty Hist', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('9 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Sixt', 'ORG'): 1; ('Bib', 'PERSON'): 1; ('S. l. 2. R. p. 97', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('50.', 'DATE'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('15. 32', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('Tullian', 'NORP'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('impiae lib', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('paucis deus sinitur', 'PERSON'): 1; ('9 12', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('18. 9', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('20 19', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('19 4', 'CARDINAL'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Annales', 'GPE'): 1; ('Eutropius', 'PERSON'): 1; ('Sozom', 'GPE'): 1; ('9 c . 11', 'DATE'): 1; ('Marcus', 'GPE'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Ponticus Virunnius', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Romanum', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Verstegan C. 5', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('257', 'CARDINAL'): 1; ('wheelocke', 'PERSON'): 1; ('Par•', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('England God', 'WORK_OF_ART'): 1; ('these last few year', 'DATE'): 1; ('Esa. 43', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Theodoric', 'PERSON'): 1; ('Brunechild', 'PERSON'): 1; ('Aldibert', 'ORG'): 1; ('Aldiberga of England', 'ORG'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('H. Spelman', 'PERSON'): 1; ('epistolas britannicas', 'PERSON'): 1; ('New-England', 'GPE'): 1; ('New-England', 'LOC'): 1; ('Winchester', 'FAC'): 1; ('Holinsh', 'PERSON'): 1; ('eight hundred year', 'DATE'): 1; ('Ecbert', 'PERSON'): 1; ('Heptarchate', 'GPE'): 1; ('Mercia', 'PERSON'): 1; ('Northumberland', 'GPE'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('12 8', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Davids', 'PERSON'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Tertull', 'LOC'): 1"
A94301,12,object cannibal nature nation rest Peter martyr answer inhabitant stock,world: 0.5; gospel: 0.5; christ: 0.5; apostle: 0.5; jew: 0.5; nation: 0.45; end: 0.45; saint: 0.45; israel: 0.25; paul: 0.2; creature: 0.2; time: 0.2; gentile: 0.2; indians: 0.05; part: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('Jew', 'NORP'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('Indians', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('american', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Gentiles', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Socrat', 'GPE'): 2; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Maiiz', 'GPE'): 1; ('Benzo', 'PERSON'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Chichia', 'PERSON'): 1; ('Macanas', 'PERSON'): 1; ('Americans', 'NORP'): 1; ('Jewish', 'NORP'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('Hispan', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Bartholomeus de las Casas', 'ORG'): 1; ('10000', 'DATE'): 1; ('20000', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('10. 18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 16', 'DATE'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('discessuri ab', 'ORG'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('de Symb', 'PERSON'): 1; ('Cassian , de Incarn', 'ORG'): 1; ('9 28', 'DATE'): 1; ('July', 'DATE'): 1; ('Witek land de Sphaera', 'ORG'): 1; ('Festum', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('G.', 'PERSON'): 1; ('Symb', 'GPE'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Regula quidem', 'PERSON'): 1; ('Clem Ep', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('quam latin', 'PERSON'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('138', 'PERSON'): 1; ('de T. 119', 'PERSON'): 1; ('Disput', 'PERSON'): 1; ('Vigilius', 'NORP'): 1; ('Authenticum', 'LOC'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('saint mark', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius Ep', 'PERSON'): 1; ('Philadelph', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian Britannorum inaccessa Romanis', 'PERSON'): 1; ('christo patuerunt', 'PERSON'): 1; ('ad v. Iud', 'PERSON'): 1; ('the follow century', 'DATE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('profan', 'PERSON'): 1; ('1300 year', 'DATE'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Nissene', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Zephan', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12. 10 , 11', 'DATE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('11. 26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('59 20', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('11. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Willet', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'GPE'): 1; ('Augustine de Civit', 'PERSON'): 1; ('D. l. 18', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Gregory Mor', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('mei p. 31', 'PERSON'): 1; ('Coepitah', 'PERSON'): 1; ('Sum', 'ORG'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Epit.', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Vilagagno', 'GPE'): 1; ('Brasil', 'PERSON'): 1; ('1500 year', 'DATE'): 1; ('Malvenda', 'PERSON'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1"
A94301,30,CHAP. success novangle Indians reader discourse print day sunrising gospel,god: 0.5; man: 0.5; indians: 0.5; sin: 0.5; question: 0.5; christ: 0.5; mr: 0.35; heart: 0.3; thing: 0.25; another: 0.2; prayer: 0.2; day: 0.2; time: 0.15; lord: 0.15; child: 0.05; woman: 0.05; elliot: 0.05; word: 0.05,"('Indians', 'NORP'): 47; ('indian', 'NORP'): 26; ('first', 'ORDINAL'): 17; ('Elliot', 'PERSON'): 17; ('one', 'CARDINAL'): 14; ('english', 'LANGUAGE'): 13; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('english', 'NORP'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('11', 'CARDINAL'): 7; ('10', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('Indian', 'NORP'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('20', 'CARDINAL'): 5; ('22', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('24', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('night', 'TIME'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('Sachim', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Noonanetum', 'GPE'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('1646', 'DATE'): 2; ('Waaubon', 'GPE'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Sachim', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('the lord day', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('Winslow', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('x. the', 'ORG'): 1; ('New-England', 'GPE'): 1; ('Fulk Clifton', 'PERSON'): 1; ('street hill', 'ORG'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('Octo', 'GPE'): 1; ('28.', 'DATE'): 1; ('Cornelius', 'WORK_OF_ART'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('a hour and a quarter', 'TIME'): 1; ('Massachusets', 'GPE'): 1; ('Conectacut', 'PERSON'): 1; ('Quimipenik', 'PERSON'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('November 11. 1646', 'DATE'): 1; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('about a hour', 'TIME'): 1; ('Musquantum', 'GPE'): 1; ('a quarter', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Wigwan', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Novemb', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Wampas', 'PERSON'): 1; ('brak', 'GPE'): 1; ('above half a hour', 'TIME'): 1; ('the three night', 'TIME'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('six penny', 'MONEY'): 1; ('December 9', 'DATE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('shepherd', 'PERSON'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('Wampam', 'PERSON'): 1; ('Sachims', 'NORP'): 1; ('concord', 'GPE'): 1; ('20 s', 'DATE'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('march', 'DATE'): 1; ('3. 1647', 'DATE'): 1; ('VVampooas', 'ORG'): 1; ('about two year', 'DATE'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('englishmans', 'NORP'): 1; ('the lecture day', 'DATE'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Ephe', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('wampoonas', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('fourteen', 'DATE'): 1; ('fifteen year old', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Nanwunwudsquas', 'NORP'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('a few hour', 'TIME'): 1; ('at least twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Dorchester', 'PERSON'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('12. 1648', 'DATE'): 1; ('miscarry', 'PERSON'): 1; ('the last spring', 'DATE'): 1; ('8. 1649', 'DATE'): 1; ('Merimak', 'ORG'): 1; ('Wamee', 'PERSON'): 1; ('this summer', 'DATE'): 1; ('sixty mile', 'QUANTITY'): 1; ('three or four day', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('9 8', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('their family morning and evening', 'TIME'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('10. 25', 'CARDINAL'): 1; ('2 treaty', 'QUANTITY'): 1; ('1 Chron', 'PERCENT'): 1; ('36.', 'DATE'): 1; ('New-England', 'LOC'): 1; ('18. 44', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('55.', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('American', 'NORP'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Ephrata', 'GPE'): 1; ('Bethelem', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('9 15', 'DATE'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('15. 26', 'DATE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Achaia', 'GPE'): 1; ('Jerome T. 2', 'PERSON'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('less than twenty four', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('Crantz', 'ORG'): 1; ('Metrop', 'PERSON'): 1; ('Hamburgh', 'GPE'): 1; ('Zueno', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('9 37', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('1 Chr', 'CARDINAL'): 1"
A92155,39,parish wall out-parish Danes D. Dukeson sequester plunder Covent-garden hall,sequester: 0.5; ner: 0.5; man: 0.5; sen: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; plunder: 0.5; time: 0.45; truth: 0.4; blood: 0.15; england: 0.15; church: 0.1; london: 0.1; imprison: 0.1; make: 0.05,"('Ner', 'PERSON'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('D.', 'NORP'): 4; ('London', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('France', 'GPE'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Danes', 'NORP'): 1; ('D. Dukeson', 'PERSON'): 1; ('hall sequester', 'PERSON'): 1; ('D. Heywood', 'PERSON'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('James Clarkenwell', 'PERSON'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('Leonard', 'PERSON'): 1; ('lmprison', 'PERSON'): 1; ('Gresham', 'PERSON'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('D. Johnson', 'PERSON'): 1; ('Mazdalen Bermondley', 'PERSON'): 1; ('2. m.', 'CARDINAL'): 1; ('Prebends', 'FAC'): 1; ('the AbbyChurch Westminster', 'ORG'): 1; ('D. Featley', 'PERSON'): 1; ('Newington', 'GPE'): 1; ('hackney', 'PERSON'): 1; ('Islington', 'ORG'): 1; ('•slington', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Pauls', 'GPE'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('about 40', 'CARDINAL'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('36.', 'DATE'): 1; ('6. 22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1. 28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('louve itch ear', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('17.18', 'CARDINAL'): 1; ('brain', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('September , 1647', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Thomas Goodwin', 'PERSON'): 1; ('John Playford', 'PERSON'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('forty three', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel Rutherford', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Simon miller', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('L. An', 'PERSON'): 1; ('Octavia', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('timoris', 'GPE'): 1; ('clementia', 'GPE'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('regenda magis', 'PERSON'): 1; ('facta superi comprobent', 'ORG'): 1; ('Stultè', 'ORG'): 1; ('cum faciam', 'PERSON'): 1; ('Deos', 'PERSON'): 1; ('quod licet', 'PERSON'): 1; ('fortuna', 'PERSON'): 1; ('crede', 'PERSON'): 1; ('Dea', 'PERSON'): 1; ('Inertis', 'NORP'): 1; ('quod decet', 'PERSON'): 1; ('non quod licet', 'PERSON'): 1; ('Invisum', 'PERSON'): 1; ('meliùs', 'PERSON'): 1; ('decet timeri caesarem', 'PERSON'): 1; ('metuant', 'PERSON'): 1; ('iussisque nostris', 'PERSON'): 1; ('iusta impera', 'PERSON'): 1; ('statuam ipse', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('Despectus', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('quam honesta', 'PERSON'): 1; ('miseri erant', 'PERSON'): 1"
A92147,44,quest prerogative law due king prerogative king conceive power power,king: 0.5; law: 0.5; god: 0.5; power: 0.5; people: 0.5; tyrant: 0.5; judge: 0.5; give: 0.4; man: 0.4; arnisaeus: 0.3; dominion: 0.1; inferior: 0.1; act: 0.05; use: 0.05; good: 0.05; sam: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('Arnisaeus', 'PERSON'): 10; ('Saul', 'PERSON'): 8; ('Samuel', 'PERSON'): 6; ('Israel', 'GPE'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('jura majestatis', 'PERSON'): 4; ('Deut', 'PERSON'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Daniel', 'PERSON'): 3; ('20', 'DATE'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('Samuels', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Cesar', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Darius', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'DATE'): 2; ('Royalists', 'NORP'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9 11', 'DATE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Eli', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('thirty-nine', 'CARDINAL'): 1; ('threefold', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('19 20', 'CARDINAL'): 1; ('jura Regalia', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('jura regalia', 'ORG'): 1; ('Livius', 'ORG'): 1; ('jura imperii', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('22. 20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Prorenat•', 'GPE'): 1; ('Arnisaeus de …', 'ORG'): 1; ('15•', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('non jura potestatis', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('101. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('17. 18', 'DATE'): 1; ('Samuel 1 Sam 8.', 'PERSON'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('9 11', 'CARDINAL'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Eli :', 'ORG'): 1; ('Brentius', 'GPE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Seneca 1', 'LAW'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ac licentiae par est', 'ORG'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('Tyranni', 'PERSON'): 1; ('non nisi', 'PERSON'): 1; ('publica utilitas persuadet', 'FAC'): 1; ('Tirannis', 'NORP'): 1; ('quidem vult', 'PERSON'): 1; ('quae sibi licent', 'ORG'): 1; ('quae libet', 'PERSON'): 1; ('Sam 8.', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11. 32', 'DATE'): 1; ('Samuel pervert judgement', 'PERSON'): 1; ('the kingdom of Judah', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('8. 19', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('3. Esa', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('8. 7', 'DATE'): 1; ('8. 11', 'DATE'): 1; ('quod licet', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Barcklay', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('may ex•ct usury', 'DATE'): 1; ('Ieroboam', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('quaeque', 'NORP'): 1; ('nutrix ubera', 'PERSON'): 1; ('Tigris', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('distru', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('17. 16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Brentius', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('•lockes', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('l. digna vox', 'PERSON'): 1; ('tuitionis se', 'PERSON'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('l. Altius', 'PERSON'): 1; ('Lod', 'PERSON'): 1; ('Molin', 'GPE'): 1; ('dis', 'ORG'): 1; ('Soto', 'PERSON'): 1"
A88521,1,envy daughter pride author murder revenge beginner secret sedition virtue,man: 0.45; army: 0.45; proceed: 0.45; god: 0.45; way: 0.45; son: 0.45; name: 0.35; hand: 0.3; ground: 0.3; christ: 0.2; soul: 0.15; call: 0.1; say: 0.1; jew: 0.1; interest: 0.1; charge: 0.05; cause: 0.05; person: 0.05; persecute: 0.05; poison: 0.05; point: 0.05; poet: 0.05; please: 0.05; plea: 0.05; plato: 0.05; pounset: 0.05; parliament: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('Thomas Fairfax', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('Ben', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('G. Horton', 'PERSON'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('togae laesêre rempublicam', 'ORG'): 1; ('quam Loricae', 'PERSON'): 1; ('Oracula', 'GPE'): 1; ('nisi alligatus', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Budgerow', 'GPE'): 1; ('Dowgate', 'GPE'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('poss••t', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('alteri videntur', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Benjamin', 'ORG'): 1; ('35. 18', 'DATE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1"
A88587,3 | 9113,malignant thing Sectarians king throne mr. year preacher prophet while,king: 0.5; parliament: 0.5; house: 0.5; minister: 0.5; army: 0.5; force: 0.5; person: 0.5; protestation: 0.5; raise: 0.5; people: 0.4; covenant: 0.1,"('3.', 'CARDINAL'): 7; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('London', 'GPE'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('i P. Pag', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('100', 'CARDINAL'): 2; ('Stevens', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('this very day', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Collect', 'ORG'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('200', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Sectarians', 'NORP'): 1; ('love', 'PERSON'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('one century', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('•ay', 'GPE'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('the supreme authority of the kingdom', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('July', 'DATE'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('co•• to Westminster', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('John price', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('41. 43', 'DATE'): 1; ('879', 'CARDINAL'): 1; ('2•8', 'CARDINAL'): 1; ('695', 'CARDINAL'): 1; ('657', 'CARDINAL'): 1; ('991', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('ingag•', 'CARDINAL'): 1; ('19 proposition', 'CARDINAL'): 1; ('June , 1642', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('violen•e', 'ORG'): 1; ('b••h', 'GPE'): 1; ('loyal•y', 'ORG'): 1; ('a hundred to one', 'CARDINAL'): 1; ('the house of Common•', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('John Goodwin Anticaval', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Ord', 'PERSON'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('T. Fairfax', 'ORG'): 1; ('Fairfax', 'GPE'): 1; ('the supreme judicatory', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('conse•t', 'ORG'): 1; ('3 yea', 'CARDINAL'): 1; ('may 1647', 'DATE'): 1; ('march 1649', 'DATE'): 1; ('Essex', 'NORP'): 1; ('William waller', 'PERSON'): 1; ('Scripture', 'PERSON'): 1; ('rebuke thou', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A88587,3 | 9185,mr. love king troubler England Achan Israel P. page l.,man: 0.5; king: 0.5; tyrant: 0.5; book: 0.5; magistrate: 0.5; beza: 0.5; word: 0.45; author: 0.45; mr: 0.4; people: 0.4; answ: 0.15; page: 0.1; power: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('it|be', 'PERSON'): 9; ('love', 'PERSON'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Pareus', 'ORG'): 7; ('England', 'GPE'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('32', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Answ', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Beza', 'PERSON'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('John Knox', 'PERSON'): 3; ('Vindiciae', 'PRODUCT'): 3; ('35', 'CARDINAL'): 3; ('Dudley Fennor', 'PERSON'): 3; ('Zuinglius', 'PERSON'): 3; ('Rutherford', 'PERSON'): 3; ('Achan', 'ORG'): 2; ('Achan', 'GPE'): 2; ('Ense', 'ORG'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('Knox', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Polit', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Brutus', 'PERSON'): 2; ('105', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuite', 'ORG'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('262', 'CARDINAL'): 2; ('Theolog', 'PERSON'): 2; ('80', 'CARDINAL'): 2; ('Zuinglius', 'NORP'): 2; ('42', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 1.', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('233', 'CARDINAL'): 2; ('quam unit', 'PERSON'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('l. 11', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('78.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('goodman', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1556', 'DATE'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Ehud', 'ORG'): 1; ('Eglon', 'PERSON'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('i P. Pag', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Toby Matthewes', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('P. D. m.', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Beza lib .', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('Brutu•', 'PERSON'): 1; ('Christianae c', 'ORG'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('haereticis puniendis', 'FAC'): 1; ('this Iunius Brutus', 'ORG'): 1; ('Doleman', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Junius Bru•us', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Christierne', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Christierne', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Mortimer', 'PERSON'): 1; ('casu necesstatis licita', 'ORG'): 1; ('infe••oorem ◊ superiorem', 'PERSON'): 1; ('D. Paraeus', 'PERSON'): 1; ('christians', 'NORP'): 1; ('quam alio', 'PERSON'): 1; ('quos•un', 'GPE'): 1; ('subject••', 'ORG'): 1; ('•lus', 'PRODUCT'): 1; ('etiam infidelibus sed', 'ORG'): 1; ('D. Paraeus', 'ORG'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Paraeum', 'NORP'): 1; ('Prop.', 'LAW'): 1; ('magistratu inferiori constituti', 'ORG'): 1; ('adversus superiorem', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam seu', 'PERSON'): 1; ('religionem etiam armis', 'PERSON'): 1; ('aut ad manifestam idolotatriam', 'PERSON'): 1; ('vel subdito alio svae', 'PERSON'): 1; ('Philip Pareus', 'PERSON'): 1; ('Dudley Fennor', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Dudleium Fennor', 'ORG'): 1; ('de Politeia', 'PERSON'): 1; ('Tyrannus', 'ORG'): 1; ('O. Cromwell', 'PERSON'): 1; ('Tyrannus', 'GPE'): 1; ('Dudley Fennors', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Quum Consensu', 'PERSON'): 1; ('suffragi•s', 'ORG'): 1; ('Zuingl', 'GPE'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('quopaecto', 'PERSON'): 1; ('movendus sit ab officio', 'PERSON'): 1; ('Zuingl•••', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('ambitionem irrumpit', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('pryns', 'PERSON'): 1; ('Royalists', 'NORP'): 1; ('330', 'CARDINAL'): 1; ('Il.', 'PERSON'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Ib', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1"
A88587,3 | 9239,church-government bishop book commonprayer badge glory stain perjury law love,army: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; king: 0.5; necessity: 0.5; success: 0.5; death: 0.5; minister: 0.45; party: 0.45; cause: 0.2; parliament: 0.15; blood: 0.15; put: 0.05; spirit: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('3.', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Athaliah', 'GPE'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('more than thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Answ', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('meek', 'PERSON'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('John Goodwin', 'PERSON'): 1; ('Pragmaticus', 'GPE'): 1; ('Aulicus', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('the presbyterian party', 'ORG'): 1; ('40.', 'CARDINAL'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('l. •2 .', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('several year', 'DATE'): 1; ('16000', 'CARDINAL'): 1; ('100000', 'CARDINAL'): 1; ('Scots', 'ORG'): 1; ('Kentish', 'NORP'): 1; ('Essex', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('20. 18. 23', 'DATE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('40000', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('notanda', 'PRODUCT'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('Jehoiadah', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Jehoiada', 'GPE'): 1; ('Iehoiada', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'GPE'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('gore', 'PERSON'): 1; ('Owen', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the year , 1647', 'DATE'): 1; ('Nov. 1648', 'DATE'): 1; ('20000', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('quam perpeiranda', 'PERSON'): 1; ('aliqua iniquitas', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('calamies', 'PERSON'): 1; ('Calamy', 'PERSON'): 1"
A87160,28,Myrmidonum mile Trajan emperor number Jew slay make Marcus Turbo,chapter: 0.5; time: 0.5; matth: 0.5; john: 0.45; nation: 0.45; desolation: 0.45; city: 0.45; stone: 0.4; jerusalem: 0.35; place: 0.25; thing: 0.25; emperor: 0.15; name: 0.1; jesus: 0.05; prophecy: 0.05; accomplish: 0.05; jew: 0.05,"('Matth', 'PERSON'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Jerusalem', 'GPE'): 8; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('Jew', 'NORP'): 5; ('jewish', 'NORP'): 4; ('Luk', 'PERSON'): 4; ('Caesar', 'ORG'): 4; ('Adrian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Luke', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Julius Severus', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Phlegon', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('hourly', 'TIME'): 2; ('quis talia', 'ORG'): 1; ('Myrmidonum', 'GPE'): 1; ('dolopumve', 'GPE'): 1; ('aut duri mile ʋlyssi', 'PERSON'): 1; ('Trajan', 'PERSON'): 1; ('Marcus Turbo', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Lucius Quintus', 'PERSON'): 1; ('the eighteenth year', 'DATE'): 1; ('five hundred and fourscore thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Aelius Adrianus', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('27.24', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('23.35', 'DATE'): 1; ('19.41', 'DATE'): 1; ('this thy day', 'DATE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('21.20', 'CARDINAL'): 1; ('19.15', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('23.28', 'CARDINAL'): 1; ('about a hundred year', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('16.21', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 17.9.22', 'LAW'): 1; ('chapter 20 17', 'LAW'): 1; ('chapter 26.1.11.31.45', 'LAW'): 1; ('13.33', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 16.16', 'LAW'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('14.2.28', 'CARDINAL'): 1; ('12.38', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 21.38', 'LAW'): 1; ('13.31', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.18', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 7.33', 'LAW'): 1; ('chapter 8.21.28', 'LAW'): 1; ('chapter 12.31', 'LAW'): 1; ('16.32', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('26 34', 'DATE'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('John 6.64.70', 'PERSON'): 1; ('13.10.26', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 17.12', 'LAW'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('John 7.38', 'PERSON'): 1; ('chapter 14.16.26', 'LAW'): 1; ('chapter 15.26', 'LAW'): 1; ('chapter 16.7', 'LAW'): 1; ('24 49', 'DATE'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('14 12', 'DATE'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 24.9', 'LAW'): 1; ('John 16.1', 'PERSON'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('24.5', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('24.6', 'CARDINAL'): 1; ('24.9', 'DATE'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('John 10.16', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('17.17', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 18.8', 'LAW'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1"
A81992,21,CHAP. Xvi position war government destroy law hear religion slay,war: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; nation: 0.45; peace: 0.4; state: 0.4; another: 0.3; religion: 0.2; safety: 0.2; people: 0.15; child: 0.1; enemy: 0.1; thing: 0.1; shop: 0.05; place: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('6.', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2. 6', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('your day', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('concord', 'ORG'): 1; ('Concordia', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('terras Astraea', 'ORG'): 1; ('victa iaceo pieta', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'GPE'): 1; ('Dignus', 'GPE'): 1; ('curvae rigidum falces conflantur', 'ORG'): 1; ('ensem', 'GPE'): 1; ('Destructio', 'PERSON'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('those many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Virginia', 'GPE'): 1; ('of many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('civilibus', 'ORG'): 1; ('nihil miserius', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('12. 25', 'CARDINAL'): 1; ('the sea coast observe', 'LOC'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Gath', 'GPE'): 1; ('Askalon', 'ORG'): 1; ('Ruben', 'ORG'): 1"
A88972,6,general assembly Sanhedrim resolution prerogative court faith associate body Christ,king: 0.5; power: 0.5; commissioner: 0.5; knox: 0.5; order: 0.5; god: 0.45; sovereignty: 0.4; man: 0.35; reformation: 0.35; assembly: 0.35; church: 0.25; religion: 0.15; commonalty: 0.1; authority: 0.05; bind: 0.05,"('Knox', 'PERSON'): 18; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Burrowes', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Nobles', 'ORG'): 4; ('Sanhedrim', 'ORG'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('1557', 'DATE'): 2; ('Hist', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('217', 'CARDINAL'): 2; ('Knox Hist', 'PERSON'): 2; ('Stirling', 'GPE'): 2; ('Temporalia', 'PERSON'): 1; ('un-king', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2. second', 'CARDINAL'): 1; ('Corporation', 'ORG'): 1; ('Edinburgh', 'GPE'): 1; ('two .', 'DATE'): 1; ('the university and college', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('the king voice', 'ORG'): 1; ('Iudicata', 'PRODUCT'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('judicatory', 'PERSON'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('Buchanan , Melvil ,', 'ORG'): 1; ('Bruce', 'PERSON'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('catholic church', 'ORG'): 1; ('credenda', 'GPE'): 1; ('supreme judicatory will reserve', 'ORG'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('catholic mystery', 'ORG'): 1; ('Arianisme , Arminianisme , Macedonianisme', 'ORG'): 1; ('Socianisme', 'PERSON'): 1; ('Normam', 'ORG'): 1; ('bishop', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 1; ('Laici', 'PERSON'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('it|be Commissioners', 'ORG'): 1; ('verenda retego', 'PERSON'): 1; ('inverecunda confuto', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('it|be prescript', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Knox Histor', 'PERSON'): 1; ('213', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Knox', 'ORG'): 1; ('343', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Phineas', 'NORP'): 1; ('Ehud', 'ORG'): 1; ('Iael', 'GPE'): 1; ('Sisera', 'PERSON'): 1; ('Matathias', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('1558', 'DATE'): 1; ('2•8', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('256', 'CARDINAL'): 1; ('1559', 'DATE'): 1; ('two or three day', 'DATE'): 1; ('Angus , Mornis', 'ORG'): 1; ('Lowthian', 'NORP'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('rob', 'ORG'): 1; ('Iohnstowne', 'GPE'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('268', 'CARDINAL'): 1; ('269', 'CARDINAL'): 1; ('272', 'CARDINAL'): 1; ('Glasgow', 'PERSON'): 1; ('274', 'CARDINAL'): 1; ('Cananite', 'NORP'): 1; ('275', 'CARDINAL'): 1; ('276', 'CARDINAL'): 1"
A85452,48,CHAP. government N. England nurture people knee year being prime,christ: 0.5; man: 0.5; government: 0.5; people: 0.5; lord: 0.5; mr: 0.5; work: 0.5; truth: 0.5; england: 0.45; place: 0.3; year: 0.1; william: 0.05; church: 0.05; right: 0.05,"('England', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('this year', 'DATE'): 2; ('Gideon', 'ORG'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('N. England', 'LOC'): 1; ('the year 1637', 'DATE'): 1; ('the season of the year', 'DATE'): 1; ('the end of the day', 'DATE'): 1; ('John Winthrope', 'PERSON'): 1; ('Thomas Dudley Esq', 'PERSON'): 1; ('1 25', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('supreme power', 'ORG'): 1; ('about 12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('Simon Brodestreet', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('broad liberty', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Cornwall', 'GPE'): 1; ('Dover', 'GPE'): 1; ('Barwick', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Elisba', 'ORG'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Garner', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('William Hathorn', 'PERSON'): 1; ('Nathaniel Duncan', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('John Glovar', 'PERSON'): 1; ('Daniel Gogkin', 'PERSON'): 1; ('Virginia', 'GPE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Richard Russell', 'PERSON'): 1; ('Edward Rawson', 'PERSON'): 1; ('Newberry', 'PERSON'): 1; ('William Hubbard', 'PERSON'): 1; ('Iphshwich', 'GPE'): 1; ('Ʋmphry Atherton', 'PERSON'): 1; ('Edward Jackson', 'PERSON'): 1; ('Eleazar Lusher', 'PERSON'): 1; ('Joseph hill', 'PERSON'): 1; ('Whipple', 'PERSON'): 1; ('Francis Norton', 'PERSON'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('William Torry', 'PERSON'): 1; ('John Johnson', 'PERSON'): 1; ('William Parker', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('nay brethren', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Joshuas', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('N. E.', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('N. England', 'PERSON'): 1; ('Jeptha', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A85431,5,Lib. satyr Juvenal man way wanderer act civility water act,jew: 0.5; gentile: 0.5; nation: 0.5; god: 0.5; enmity: 0.5; enemy: 0.45; place: 0.45; man: 0.45; act: 0.35; beast: 0.2; manner: 0.15; people: 0.15; juvenal: 0.1; christ: 0.1; woman: 0.1,"('Jew', 'NORP'): 20; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('jewish', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Diodorus', 'GPE'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Ezra 4', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('nisi sacra colenti', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Juvenal', 'PERSON'): 1; ('Samaaia', 'GPE'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('15. 25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('21. 11', 'DATE'): 1; ('nuptias eorum innuptas', 'ORG'): 1; ('homicidium', 'CARDINAL'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('Josephus Albo', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritane', 'PERSON'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Apellas', 'GPE'): 1; ('Judaeus Apella', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Recutitos', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Sat', 'PRODUCT'): 1; ('Persius', 'ORG'): 1; ('Juvenal', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Malvenda', 'PERSON'): 1; ('de antichristo', 'PERSON'): 1; ('judaeos', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('mian de Marco lib', 'PERSON'): 1; ('animo persequebantur', 'PERSON'): 1; ('Marcus', 'GPE'): 1; ('Judaea', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Marcomanni', 'ORG'): 1; ('Sarmatas', 'ORG'): 1; ('tandem', 'ORG'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('Americans', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('24. 9', 'DATE'): 1; ('42.', 'DATE'): 1; ('nec distare putant', 'ORG'): 1; ('humana carne suillam', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('8. 9 and', 'CARDINAL'): 1; ('9 16', 'DATE'): 1; ('greek many hundred year', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Diod', 'PERSON'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Esther', 'GPE'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('alio hostile odium', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Thess', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Ezekiel and Jeremy', 'ORG'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('David Ps', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A85431,7,nonlatinalphabet point sacrifice intend whole frame contexture word v. abolish,god: 0.5; enmity: 0.5; sacrifice: 0.5; flesh: 0.5; covenant: 0.5; man: 0.5; peace: 0.5; cross: 0.45; jew: 0.4; abolish: 0.4; people: 0.15; make: 0.05; use: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('Jew', 'NORP'): 9; ('16', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('15', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('Gentiles', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1 Coloss', 'CARDINAL'): 1; ('20 , 22', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('express v.', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('one v. 15', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('the 2 Cor', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Liquet', 'ORG'): 1; ('Sacrificiis', 'ORG'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('15. 12', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremies', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('Laevam', 'PRODUCT'): 1; ('pariter inter', 'PERSON'): 1; ('divisam hostiam copiae', 'PERSON'): 1; ('liv', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Albanes', 'GPE'): 1; ('latin Foedus', 'NORP'): 1; ('Sanctio', 'PERSON'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Sacrificiis', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('foedera porcâ', 'PERSON'): 1; ('Aeneid Virgil .', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be express', 'ORG'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('4 2', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1"
A85431,11,force efficacy meet body text reconcile God body clause body,body: 0.4; christ: 0.4; god: 0.4; whole: 0.4; church: 0.4; supper: 0.4; death: 0.4; communion: 0.35; blood: 0.3; ordinance: 0.2; reconciliation: 0.2; principal: 0.1; privilege: 0.1; participation: 0.1; passeover: 0.1; passion: 0.1; peace: 0.1; person: 0.1; place: 0.1; poet: 0.1; part: 0.1; institution: 0.1; apostle: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 21; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('10. 17', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('sociavit inter', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('qui eidem mensae sacrae', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet totius', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('Passeover', 'ORG'): 1; ('Lent', 'EVENT'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('tarry', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1"
A87137,1,prerogative government discourse book preliminary Oceana enlarge interpret vindicate mistake,people: 0.5; government: 0.4; god: 0.4; man: 0.4; commonwealth: 0.4; king: 0.4; nature: 0.4; monarchy: 0.4; prince: 0.35; heaven: 0.2; book: 0.15; parliament: 0.1; pack: 0.1; pen: 0.1; paul: 0.1; party: 0.1; piece: 0.1; observation: 0.1; ordinance: 0.1; ploughman: 0.1; controversy: 0.05; sword: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 4; ('Venice', 'GPE'): 3; ('senate', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Machiavelli', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Oceana', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('H. Hamond', 'PERSON'): 1; ('Seaman', 'PERSON'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('James Harrington', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('la multitudine', 'ORG'): 1; ('Savia', 'PERSON'): 1; (""piu costante ch'vn"", 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1658', 'DATE'): 1; ('Prudentia', 'ORG'): 1; ('Nylus', 'PRODUCT'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Lacedaemon', 'ORG'): 1; ('Lacedaemon', 'GPE'): 1; ('one thousand year', 'DATE'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Melchizedec', 'GPE'): 1; ('Melchizedec', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1"
A81336,33,section Xvi man self right character esteem express self matter,bishop: 0.35; bill: 0.35; episcopacy: 0.35; right: 0.35; divine: 0.35; god: 0.35; word: 0.35; man: 0.35; self: 0.25; name: 0.2; people: 0.15; paul: 0.15; point: 0.15; place: 0.15; peter: 0.15; pet: 0.15; power: 0.15; oversight: 0.15; pastor: 0.15; praeses: 0.15; ordinance: 0.15; sense: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Deanes', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Ignatius', 'ORG'): 2; ('section Xvi', 'PERSON'): 1; ('speaker', 'PERSON'): 1; ('totam materiam', 'PERSON'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Episcopatus Divinus', 'ORG'): 1; ('Episcopatus Humanus', 'PERSON'): 1; ('Episcopatus Satanicus', 'PERSON'): 1; ('Episcopus Pastor', 'ORG'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('Episcopo', 'GPE'): 1; ('velut domino', 'PERSON'): 1; ('animabus vestris', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Humanus Episcopatus', 'PERSON'): 1; ('Ecclestastico', 'PERSON'): 1; ('Speaker', 'PERSON'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('1600 year', 'DATE'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Ignatius', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Magnes', 'PRODUCT'): 1"
A81336,34,bishop bishop precedent other mean Ignatius authority self epistle word,church: 0.5; bishop: 0.5; episcopacy: 0.5; apostle: 0.5; government: 0.5; man: 0.5; sir: 0.5; age: 0.35; time: 0.3; way: 0.25; presbyter: 0.2; word: 0.15; god: 0.15; imparity: 0.05; self: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 15; ('three', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('S. Paul', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('Episcopal', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Ignatius', 'ORG'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('S. Peter', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('70', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('2. 25', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Diotrephes', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Philem', 'GPE'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('Chamier', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('a Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Aston', 'GPE'): 1; ('Clemens', 'GPE'): 1; ('Irenaeus', 'GPE'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('european', 'NORP'): 1; ('the african church', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'LOC'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Farell', 'ORG'): 1; ('Frumentius', 'NORP'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Tenterden', 'LOC'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('terminantibus', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Vincentius Lirinensis', 'PERSON'): 1; ('quod ubique', 'PERSON'): 1; ('quod ab omnibus', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('Marcion', 'ORG'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Mathias', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('20. 25', 'CARDINAL'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Andronicus', 'ORG'): 1; ('Epaphroditus', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('16 7', 'DATE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Phi', 'PERSON'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('15. 8', 'DATE'): 1; ('Deacon', 'ORG'): 1; ('41. 27', 'DATE'): 1; ('2 25', 'CARDINAL'): 1; ('ultima', 'GPE'): 1; ('Diotrephes', 'ORG'): 1; ('3 Jo', 'QUANTITY'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Pestilentia Cathedrae', 'FAC'): 1; ('ipse miror', 'PERSON'): 1; ('the first four century', 'DATE'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('plebeian', 'NORP'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('speaker', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Kedar', 'ORG'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('1600 yea', 'TIME'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('13 12', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('10 1', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PRODUCT'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Rom', 'ORG'): 1; ('16 3. 21.', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet fellow-soldier', 'ORG'): 1; ('13 17', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1"
A85415,2 | 13860,say brethren material word clause scripture expression passage point please,man: 0.5; error: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; passage: 0.45; grace: 0.45; say: 0.4; doctrine: 0.35; heart: 0.3; opinion: 0.3; heresy: 0.25; province: 0.2; author: 0.1; page: 0.1; self: 0.05; mr: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Pelagius', 'ORG'): 4; ('London', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('John ball', 'PERSON'): 2; ('Subscribers', 'PRODUCT'): 2; ('Daniel gawdry', 'PERSON'): 2; ('Edmond Calamie', 'PERSON'): 2; ('Anthony', 'PERSON'): 2; ('Eunomius', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('91', 'CARDINAL'): 2; ('Subscribers', 'ORG'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('Austin', 'GPE'): 2; ('Pelag', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Aug. Epist', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Arminius', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('sensu sano', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('15. 46', 'DATE'): 1; ('11th', 'ORDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('the very fire day after day', 'DATE'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('ball', 'PERSON'): 1; ('226', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Simeon Ash', 'PERSON'): 1; ('Edward Reynolds', 'PERSON'): 1; ('Thomas hill', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Donatistae', 'PERSON'): 1; ('praese', 'NORP'): 1; ('se veritatē censurae', 'PERSON'): 1; ('P. Mart', 'ORG'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('785', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('the ministry of Christ', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('uprightness', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('ash', 'PERSON'): 1; ('Candrey', 'PERSON'): 1; ('Calamie', 'PERSON'): 1; ('burgess', 'PERSON'): 1; ('Orleans', 'NORP'): 1; ('Ecclesarum', 'GPE'): 1; ('nostrarū', 'GPE'): 1; ('Blois', 'GPE'): 1; ('Synopsis de natura', 'ORG'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'DATE'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('the ministry of the', 'ORG'): 1; ('rationibus', 'ORG'): 1; ('qui generalissimâ', 'PERSON'): 1; ('Deo', 'PERSON'): 1; ('Paulus', 'GPE'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('inexcusabilis ipsi sint', 'PERSON'): 1; ('Synopsis', 'ORG'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Orleans', 'GPE'): 1; ('London Subscribers', 'ORG'): 1; ('1o', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('2o', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 2', 'LAW'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('nullis unquam saeculis homines', 'PERSON'): 1; ('doctrina salutis', 'PERSON'): 1; ('naturam ita perfundit suâ juice deus', 'ORG'): 1; ('alieni', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Evangelium', 'GPE'): 1; ('quae de eo nihil', 'PERSON'): 1; ('indubiè', 'GPE'): 1; ('quae legis', 'ORG'): 1; ('quae cucupiunt fieri sibi', 'ORG'): 1; ('hinc fier', 'PERSON'): 1; ('Cornelio', 'PRODUCT'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('ingrati iniquitate', 'ORG'): 1; ('revelatam jam ipsis veritatem', 'PERSON'): 1; ('nihil praetereà', 'PERSON'): 1; ('operi legis', 'PERSON'): 1; ('cordibus', 'ORG'): 1; ('recto illi', 'PERSON'): 1; ('honesta studia', 'PERSON'): 1; ('cōscientiam contrà', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('Judaeis', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('fuisse', 'ORG'): 1; ('ten degree', 'QUANTITY'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Sinon', 'FAC'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('auribus', 'ORG'): 1; ('damnetur ille', 'PERSON'): 1; ('Hicron', 'PERSON'): 1; ('Pelagianisme', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('pelagians', 'NORP'): 1; ('th••', 'ORG'): 1; ('vitam malam', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Pelagiagiani', 'NORP'): 1; ('quando dicunt', 'PERSON'): 1; ('non juberet deus', 'GPE'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('non posse', 'ORG'): 1; ('Aug. de Grat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('blasphemiam eorum', 'PERSON'): 1; ('sed ab omnibus', 'PERSON'): 1; ('servari', 'GPE'): 1; ('I•', 'PERSON'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1"
A85407,7,call satisfy answer reason end law prefer letter close affair,man: 0.5; god: 0.5; letter: 0.5; answer: 0.5; advantage: 0.45; eye: 0.4; say: 0.4; change: 0.3; back: 0.25; case: 0.2; paul: 0.2; person: 0.15; thing: 0.15; scripture: 0.15; reason: 0.15; make: 0.1; satisfy: 0.05; mistake: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Querie', 'PERSON'): 3; ('Jeremie', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jeremiah', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Phelimon', 'ORG'): 1; ('Impeditira', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Philemon', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('2 11', 'DATE'): 1; ('Jeremies', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Query', 'ORG'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Query V.', 'PERSON'): 1; ('nec fuit mendax', 'ORG'): 1; ('subintellectis debitis conditionibus', 'PERSON'): 1; ('nec etiam est', 'ORG'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('ille qui aliquid promittit', 'ORG'): 1; ('si ve•o non', 'PERSON'): 1; ('viditur', 'GPE'): 1; ('Alio', 'PERSON'): 1; ('qui non ivit Corinthum', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('110.', 'PERCENT'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('these few year past', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Deut 16. 19', 'LAW'): 1"
A87530,3 | 14225,sir opinion law house parliament power king power majesty person,oath: 0.5; law: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; honour: 0.5; conscience: 0.5; reason: 0.45; take: 0.4; lord: 0.35; allegiance: 0.25; action: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('quod', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Achilles', 'GPE'): 2; ('Thersites', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('trahit protectionem', 'PERSON'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('Fortescue', 'ORG'): 1; ('legum angliae', 'PERSON'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24 14', 'DATE'): 1; ('Felix', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('s••', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('• Ec•', 'ORG'): 1; ('•••', 'GPE'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('prec•p', 'PERSON'): 1; ('Paul , Heb', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('9 20', 'DATE'): 1; ('o•h', 'NORP'): 1; ('2. 43', 'DATE'): 1; ('17 16', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('•••••all', 'PERSON'): 1; ('Juvenall', 'PERSON'): 1; ('Aeacidae similis vulcaniaque arma capessa', 'PERSON'): 1; ('quam tibi thersiti', 'PERSON'): 1; ('Aeacides', 'ORG'): 1; ('he•', 'DATE'): 1; ('liber•y', 'ORG'): 1; ('the king party', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Paul 1', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('12. 12', 'DATE'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Jomes 5', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11. 25', 'CARDINAL'): 1; ('66.', 'DATE'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('3 9', 'DATE'): 1; ('Littleton', 'PERSON'): 1; ('•ell', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('••me', 'ORG'): 1; ('Thomas Weyland', 'PERSON'): 1; ('R••ph Heng•a•', 'PERSON'): 1; ('John L••••o•', 'PERSON'): 1; ('William B••mpt••', 'PERSON'): 1; ('Edw', 'PERSON'): 1; ('King•', 'DATE'): 1; ('•••fe', 'CARDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('4 13', 'CARDINAL'): 1; ('y•e', 'PERSON'): 1; ('g•e', 'ORG'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('y••', 'ORG'): 1; ('•v•ll', 'WORK_OF_ART'): 1; ('•• •••', 'ORG'): 1"
