tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A49349,4 | 545,reform religion contrary word God England part faith practice party,church: 0.5; power: 0.5; god: 0.5; government: 0.5; law: 0.5; truth: 0.5; word: 0.45; doctrine: 0.35; covenant: 0.25; england: 0.2; presbytery: 0.2; bishop: 0.15; man: 0.15; king: 0.1; majesty: 0.05; peace: 0.05; episcopal: 0.05,"('England', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Episcopal', 'PERSON'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('Turk', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 7.15', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('1500 year', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('1.2.3.4.5.6.7.8.9.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('the supreme power', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('Leiutenan', 'GPE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('noon day', 'DATE'): 1; ('Fearn', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiastico', 'PERSON'): 1; ('Cope', 'PERSON'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('Deans', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('quam argumenta pond•rare', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('8.19', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('minima', 'PRODUCT'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('James Apol', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1"
A49349,4 | 589,self perjury treason blood sacrilege majesty breach oath take coronation,law: 0.5; kingdom: 0.5; covenant: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; majesty: 0.45; religion: 0.45; liberty: 0.4; peace: 0.4; power: 0.35; contrary: 0.2; heart: 0.05; man: 0.05; action: 0.05; article: 0.05; practice: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('quae', 'GPE'): 3; ('english', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('impleri', 'NORP'): 1; ('almost six year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Schismaticus', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('J. Jenkens', 'PERSON'): 1; ('quae culpare sole', 'ORG'): 1; ('cum culpa redarguit ipsum', 'ORG'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('quod tu facis', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('jubet', 'PERSON'): 1; ('Novemb', 'GPE'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('Dec.', 'DATE'): 1; ('13 march 1647', 'DATE'): 1; ('tempora reservasti', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('fiat justitia', 'ORG'): 1; ('Jenkens', 'PERSON'): 1; ('this their day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('liberty', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('Ordin', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Angliginae', 'ORG'): 1; ('angliginae', 'ORG'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('some year past , July 1647', 'DATE'): 1; ('vitam sine', 'PERSON'): 1; ('praelio vulnerari', 'PERSON'): 1; ('vulneri', 'ORG'): 1; ('these dismal day', 'DATE'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('that many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1"
A41331,10 | 841,counsel heart soul God sin creature open discover sin sin,man: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; thing: 0.5; creature: 0.5; lust: 0.45; time: 0.45; way: 0.4; evil: 0.35; mr: 0.35; christians: 0.3; heart: 0.15; answer: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('thou', 'GPE'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Knewstubs', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('Rogers', 'PERSON'): 3; ('Roger', 'PERSON'): 3; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('7.8', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Sibbs', 'GPE'): 1; ('50.21', 'CARDINAL'): 1; ('51.3', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('a evil day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Intellectus', 'NORP'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('jonadabs', 'PERSON'): 1; ('Jonadab', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('12.12', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('7.26', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('that quarter', 'DATE'): 1; ('almost sixty year', 'DATE'): 1; ('Prussia', 'GPE'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the ministry of one', 'ORG'): 1; ('one half year', 'DATE'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('84 11', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('the long day', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('33.14', 'CARDINAL'): 1; ('Dantzick', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('21.4', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('25.30', 'CARDINAL'): 1; ('Richard Roger', 'PERSON'): 1; ('Daniel Rogers', 'PERSON'): 1; ('Knewstubl', 'PERSON'): 1; ('Knewstubs', 'PERSON'): 1; ('John Roger', 'PERSON'): 1; ('Dedham', 'PERSON'): 1; ('17.22', 'CARDINAL'): 1; ('12.25', 'CARDINAL'): 1"
A41331,13 | 1195,argument essence faith faith mix act faith sense persuasion assurance,faith: 0.5; god: 0.5; spirit: 0.5; christ: 0.5; testimony: 0.5; proposition: 0.5; divine: 0.5; man: 0.5; assurance: 0.45; witness: 0.3; sin: 0.2; conclusion: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('Christians', 'NORP'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('Bolton', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Roger', 'PERSON'): 2; ('20 29', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('20.27', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('nec subest aliquando', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quam fidei', 'PERSON'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('tanti viri', 'PERSON'): 1; ('Bradwardin', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Bradwardin', 'GPE'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Tertium', 'ORG'): 1; ('Gener', 'PERSON'): 1; ('326', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('ravish comfort', 'PERSON'): 1; ('the last day of the week', 'DATE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('328', 'CARDINAL'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('Gregory de Valentin', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('21.8', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('35.3', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12.21', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1"
A40038,3 | 1648,cunning people hand man subject noise obedience loyalty argument king,church: 0.5; doctrine: 0.5; king: 0.5; pope: 0.5; man: 0.5; roman: 0.5; catholic: 0.45; romanists: 0.45; self: 0.45; cardinal: 0.3; council: 0.2; truth: 0.05; page: 0.05; word: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 9; ('Romanists', 'NORP'): 7; ('England', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('James', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Allen', 'PERSON'): 3; ('Perron', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Romanist', 'NORP'): 3; ('Jo', 'PERSON'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory Vii', 'PERSON'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Lessius', 'PERSON'): 2; ('Lateran', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Brecknock', 'GPE'): 2; ('Ordine', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Convers', 'ORG'): 1; ('Engl', 'PERSON'): 1; ('581', 'CARDINAL'): 1; ('582', 'CARDINAL'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('Gracehos', 'PERSON'): 1; ('Scotish', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Ignatius Loyola', 'PERSON'): 1; ('Maffeius', 'ORG'): 1; ('Ignat', 'PRODUCT'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('knavish', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Elizabeth day', 'DATE'): 1; ('Geo', 'PRODUCT'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Whitgift', 'PRODUCT'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('1623', 'DATE'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('almost a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Drury the Jesuit', 'ORG'): 1; ('Holborn', 'GPE'): 1; ('Morton', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Henry Viii', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('831', 'CARDINAL'): 1; ('Romanist', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('la', 'GPE'): 1; ('de la verité', 'PERSON'): 1; ('roy de la Gr', 'PERSON'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'DATE'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Charles ii', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Anderton', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('655', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Pontificum My••ades', 'FAC'): 1; ('Imperialis', 'NORP'): 1; ('Regios', 'ORG'): 1; ('Romani', 'NORP'): 1; ('praesulis arbitratu', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Julianus Taboetius', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('six hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Boniface Viii', 'PERSON'): 1; ('Baronius', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Mancinus', 'LOC'): 1; ('Capistranus', 'ORG'): 1; ('Botero', 'ORG'): 1; ('Gretser', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('Gregorius Nunnius', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Adolphus Schulckenius', 'PRODUCT'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('catholic .', 'GPE'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('•nd', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Solarzanus', 'PERSON'): 1; ('Singletonus', 'ORG'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Petrus Bertrandus', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Johannes Mariana', 'PERSON'): 1; ('spanish Jesuit', 'WORK_OF_ART'): 1; ('English Romanist', 'NORP'): 1; ('jesus', 'PERSON'): 1; ('Mariana', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Laurentius Ortiz de Iberrola', 'PERSON'): 1; ('1605', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('504', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand year ago', 'DATE'): 1; ('expurgatorian', 'NORP'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('pope , council', 'ORG'): 1; ('Polychronius', 'ORG'): 1; ('Macarius', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Anton', 'GPE'): 1; ('Luis du-may', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Austria', 'PERSON'): 1; ('Brecknockshire', 'GPE'): 1; ('two mile', 'QUANTITY'): 1; ('Lhyn Savathan', 'PERSON'): 1; ('Linsavethan', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Polychron', 'ORG'): 1; ('Ranulph Higden', 'PERSON'): 1; ('Chester', 'ORG'): 1; ('Terrae', 'ORG'): 1; ('John Trevisa', 'PERSON'): 1; ('Barkley', 'PERSON'): 1; ('almost three hundred year ago', 'DATE'): 1; ('Alma', 'PERSON'): 1; ('Insurgunt', 'PERSON'): 1; ('Molin', 'GPE'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('Buckeridge Episc', 'PERSON'): 1; ('the Charon Remonst', 'WORK_OF_ART'): 1; ('236', 'CARDINAL'): 1; ('237', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1"
A40038,3 | 1680,Romanist doctrine encouragement rule lay guide impossibility enterprise invent crutch,pardon: 0.5; year: 0.5; saint: 0.5; church: 0.5; grant: 0.5; pope: 0.5; day: 0.5; sin: 0.45; prayer: 0.4; fol: 0.4; absolution: 0.2; soul: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 8; ('1000 year', 'DATE'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('Vid', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Vatican', 'FAC'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('John Xxii', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Maria Maggiore', 'PERSON'): 3; ('200 year', 'DATE'): 3; ('Sunday', 'DATE'): 3; ('Sebastian', 'NORP'): 3; ('Laurence', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('7 gros', 'QUANTITY'): 3; ('5 gros', 'QUANTITY'): 3; ('Romanists', 'NORP'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('August', 'DATE'): 2; ('100 year', 'DATE'): 2; ('300 year', 'DATE'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('del Popolo', 'GPE'): 2; ('7000 year', 'DATE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('58', 'CARDINAL'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('1523', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('6 gros', 'QUANTITY'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Tractatus Illustrium', 'ORG'): 2; ('165', 'CARDINAL'): 2; ('73', 'CARDINAL'): 2; ('300 day', 'DATE'): 2; ('61', 'CARDINAL'): 2; ('stabat', 'PERSON'): 2; ('mater dolorosa', 'PERSON'): 2; ('pope John', 'PERSON'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('7 year', 'DATE'): 2; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christe', 'PERSON'): 2; ('10000 year', 'DATE'): 2; ('Romanist', 'GPE'): 1; ('Provinciales', 'ORG'): 1; ('Lettres Provinciales', 'ORG'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('334', 'CARDINAL'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('14 year', 'DATE'): 1; ('18 year', 'DATE'): 1; ('pope Silvester', 'ORG'): 1; ('47 year', 'DATE'): 1; ('Agnes', 'LOC'): 1; ('46 year', 'DATE'): 1; ('48 year', 'DATE'): 1; ('Lucia', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Clara', 'PERSON'): 1; ('Catherina', 'PERSON'): 1; ('Agnes church', 'LOC'): 1; ('feast-day', 'DATE'): 1; ('Susanna', 'PERSON'): 1; ('S. Croce', 'PERSON'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('254 year', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Martins', 'PERSON'): 1; ('these few hundred', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('John be church', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('all 33000 year', 'DATE'): 1; ('saint mary', 'PERSON'): 1; ('saint catherina church', 'FAC'): 1; ('Petronella be Church', 'ORG'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Maria Annunciata', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('1040 year', 'DATE'): 1; ('2800 year', 'DATE'): 1; ('3000 year', 'DATE'): 1; ('St Paul', 'PERSON'): 1; ('every fountain a thousand year', 'DATE'): 1; ('all 3000 year', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('8000 year', 'DATE'): 1; ('9000 year', 'DATE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('12000 year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('John the Lateran', 'PERSON'): 1; ('twenty-nine', 'CARDINAL'): 1; ('Croce', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('Maria Rotonda', 'PERSON'): 1; ('Ara', 'PERSON'): 1; ('Maria Ara', 'PERSON'): 1; ('Fiscus Papalis', 'ORG'): 1; ('Caralog be Indulgentiarum', 'ORG'): 1; ('crashaw', 'PERSON'): 1; ('196', 'MONEY'): 1; ('Digby', 'PERSON'): 1; ('Bibl', 'GPE'): 1; ('•xon', 'ORG'): 1; ('Impressum Romae 1509', 'PERSON'): 1; ('Alma', 'PERSON'): 1; ('Onuphrius de', 'ORG'): 1; ('Romae Ecclesiis', 'PERSON'): 1; ('ste•r de Villamont', 'PERSON'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('162', 'CARDINAL'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Eutegyhazae', 'ORG'): 1; ('latin quinque', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('hispani', 'PERSON'): 1; ('Galli', 'PERSON'): 1; ('Solavi', 'PERSON'): 1; ('Teutones', 'ORG'): 1; ('Hunni', 'ORG'): 1; ('274', 'CARDINAL'): 1; ('Clavigeri', 'NORP'): 1; ('Latios', 'NORP'): 1; ('Salvari', 'NORP'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('193', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Nurnberg', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('64 , 65', 'DATE'): 1; ('Thomas James', 'PERSON'): 1; ('s. Cancellariae', 'ORG'): 1; ('about 4 penny', 'MONEY'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('about 1 s', 'CARDINAL'): 1; ('8 gros', 'QUANTITY'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9 gros', 'QUANTITY'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('carlin', 'PERSON'): 1; (""W. craf••aw's"", 'PERSON'): 1; ('Leo ten', 'PERSON'): 1; ('1522', 'DATE'): 1; ('Molin', 'GPE'): 1; ('355', 'CARDINAL'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('Laur', 'ORG'): 1; ('Colen', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Tom 16', 'PERSON'): 1; ('Claudius Espencaeus', 'ORG'): 1; ('Sorbonne', 'ORG'): 1; ('Espenc', 'PERSON'): 1; ('titum', 'GPE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Gregory Xiii', 'PERSON'): 1; ('Franciscus Zilettus', 'ORG'): 1; ('Venice 1584', 'EVENT'): 1; ('Tom 15', 'PERSON'): 1; ('368', 'CARDINAL'): 1; ('Papae', 'GPE'): 1; ('544', 'CARDINAL'): 1; ('545', 'CARDINAL'): 1; ('546', 'CARDINAL'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('Laurentius', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Alexander Vii', 'PERSON'): 1; ('V. Praxis', 'PERSON'): 1; ('Leo ten , Mart', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('joc•-seti•', 'PERSON'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Dominican', 'NORP'): 1; ('Tetzelius', 'ORG'): 1; ('Wulph', 'PERSON'): 1; ('Muscul', 'ORG'): 1; ('loci commune', 'PERSON'): 1; ('394', 'CARDINAL'): 1; ('Mat Flav', 'PERSON'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('quando Papa', 'ORG'): 1; ('plenariam absolutionem', 'PERSON'): 1; ('quod absolvit', 'PERSON'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('poena quoad', 'PERSON'): 1; ('Domin', 'PERSON'): 1; ('Tusch', 'PERSON'): 1; ('conclusionum juris', 'PERSON'): 1; ('Tom 4. v. indulgent', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('English-Romanist', 'NORP'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1527', 'DATE'): 1; ('a. pope', 'PERSON'): 1; ('a. caro', 'PERSON'): 1; ('christi caro', 'PERSON'): 1; ('100 day', 'DATE'): 1; ('Celestine', 'PERSON'): 1; ('a. the B. virgin', 'PERSON'): 1; ('pope Anastasius', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('a. Jesus Christe', 'ORG'): 1; ('500 day', 'DATE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('christi sanctifica', 'PERSON'): 1; ('3000 day', 'DATE'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('a. te amantissime domine', 'PERSON'): 1; ('5465', 'DATE'): 1; ('Paris 1534', 'EVENT'): 1; ('Benedict Xii', 'PERSON'): 1; ('6646 day', 'DATE'): 1; ('Pope', 'PERSON'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('4000 day', 'DATE'): 1; ('a. domine animabus', 'PERSON'): 1; ('as many day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('salve lux mundi', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('a. prayer', 'PERSON'): 1; ('500 year', 'DATE'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('73', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('92.', 'CARDINAL'): 1; ('maria gratia plena', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('sanctissima maria', 'PERSON'): 1; ('11000 year', 'DATE'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('prayer', 'PERSON'): 1; ('1000000 year', 'DATE'): 1"
A40038,3 | 1710,pardon number year viz. Romanists prayer fol. a. Propitius soul,pope: 0.5; church: 0.5; soul: 0.5; page: 0.5; hell: 0.5; purgatory: 0.5; infallibility: 0.4; god: 0.4; authority: 0.35; roman: 0.35; say: 0.15; cap: 0.1; way: 0.1; jesuit: 0.05; prince: 0.05; religion: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('pope', 'PERSON'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('lib', 'PERSON'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Jesuit', 'NORP'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Romanist', 'NORP'): 3; ('Chron', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Dist', 'NORP'): 3; ('Ib', 'NORP'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('Romanists', 'NORP'): 2; ('late day', 'DATE'): 2; ('Jew', 'GPE'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Adulteria', 'GPE'): 2; ('Homicidia', 'GPE'): 2; ('Papa', 'ORG'): 2; ('Clermont', 'GPE'): 2; ('Cathedra', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('fiat', 'ORG'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('ten hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a. begin', 'PERSON'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('new', 'PERSON'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('78', 'DATE'): 1; ('Gee', 'ORG'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Philip Osullevan', 'PERSON'): 1; ('Patrick', 'PERSON'): 1; ('Jones', 'PERSON'): 1; ('Narrative', 'PERSON'): 1; ('Cluny Abby', 'PERSON'): 1; ('1 Jan.', 'DATE'): 1; ('Antwerp', 'GPE'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Diac', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('apud Surium', 'PERSON'): 1; ('Vincent', 'PERSON'): 1; ('Belluacens', 'PERSON'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Antonin', 'PERSON'): 1; ('Tit. 12', 'DATE'): 1; ('B. Brigittae Revelat', 'ORG'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Barth .', 'GPE'): 1; ('Medina', 'GPE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Sigebert', 'PERSON'): 1; ('Gembl', 'PERSON'): 1; ('592', 'CARDINAL'): 1; ('Viterbie•s', 'PERSON'): 1; ('Panth', 'LOC'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Be•gamo', 'ORG'): 1; ('284', 'CARDINAL'): 1; ('Zac', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Tecla', 'PERSON'): 1; ('Falaonilla', 'ORG'): 1; ('Alphonsus Ciaconius', 'PRODUCT'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Sennert', 'PERSON'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('nundi••tionibus simul', 'LOC'): 1; ('Germania', 'GPE'): 1; ('quando quilibet …', 'PERSON'): 1; ('Incestus', 'ORG'): 1; ('Perjuria', 'GPE'): 1; ('Rapinae', 'GPE'): 1; ('Foenera', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('tota', 'PERSON'): 1; ('Lerna', 'PERSON'): 1; ('semel originem', 'PERSON'): 1; ('quod enim', 'PERSON'): 1; ('quando sibi', 'PERSON'): 1; ('peccandi licentiam ac', 'PERSON'): 1; ('impunitatem nedum', 'PERSON'): 1; ('vita', 'GPE'): 1; ('licet immodico', 'PERSON'): 1; ('comparari posse', 'ORG'): 1; ('nundinatoribus', 'ORG'): 1; ('Indulgentiarlis', 'ORG'): 1; ('semel persuasum', 'PERSON'): 1; ('numeret', 'PERSON'): 1; ('cum quibus', 'ORG'): 1; ('ita dispensatum', 'PERSON'): 1; ('Pejerandi', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('absolutionem emptitiam virtute', 'PERSON'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('jurans', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae Rom', 'PERSON'): 1; ('Papae', 'GPE'): 1; ('successioribus', 'ORG'): 1; ('sed collegio', 'PERSON'): 1; ('de Censuris Eccles', 'PERSON'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('655', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('1450', 'DATE'): 1; ('Andr', 'PERSON'): 1; ('Val de ecclesiastica', 'PERSON'): 1; ('politica', 'GPE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('89', 'DATE'): 1; ('Lesbian', 'NORP'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Coelos', 'PRODUCT'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('ipse infallibilitatem', 'PERSON'): 1; ('concesserit', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Infallibilis', 'PERSON'): 1; ('questionibus juris', 'ORG'): 1; ('Aula Collegii Claromontani', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('twelve day of December 1661', 'DATE'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Enimvero', 'PERSON'): 1; ('Canonicis', 'GPE'): 1; ('it|be Dist', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('non nos Gloss', 'PERSON'): 1; ('81', 'DATE'): 1; ('si qui', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Generali', 'PERSON'): 1; ('Tit. 8', 'DATE'): 1; ('debemus itidem', 'PERSON'): 1; ('Ignat', 'CARDINAL'): 1; ('apud finem', 'PERSON'): 1; ('Regulae', 'PERSON'): 1; ('Orthodoxa Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Ignatius Loyola', 'PERSON'): 1; ('1548', 'DATE'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('Paul Iii', 'PERSON'): 1; ('Exercitia', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Andrew Melvin', 'PERSON'): 1; ('norma est juris', 'FAC'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('alto', 'GPE'): 1; ('Posse', 'GPE'): 1; ('par', 'ORG'): 1; ('aequa potestas', 'ORG'): 1; ('Paulo Papa', 'PERSON'): 1; ('contra Evangelium', 'ORG'): 1; ('haud quisquam', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Johan', 'PERSON'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('circa materiam excommunicationum', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Abel Redivivus', 'PERSON'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('Hogan Mogan', 'PERSON'): 1; ('Bulla Coenae', 'ORG'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Maundy', 'ORG'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('e•s', 'PRODUCT'): 1; ('zelo', 'ORG'): 1; ('matris', 'GPE'): 1; ('eorum', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('canonlaw', 'ORG'): 1; ('8 cap', 'DATE'): 1; ('527', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('de Alteriis', 'ORG'): 1; ('this doughty', 'DATE'): 1; ('Salvo', 'PERSON'): 1; ('Romanist', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('212', 'CARDINAL'): 1; ('213', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('Charon', 'PERSON'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Labyrinth', 'PERSON'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('the church ▪ council', 'ORG'): 1; ('73 , 74', 'DATE'): 1; ('Covin', 'PERSON'): 1; ('S. W.', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Widdrington', 'GPE'): 1; ('Charon', 'GPE'): 1; ('Barckley', 'PERSON'): 1; ('Coton', 'GPE'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('dominantur temporale', 'PERSON'): 1; ('hos igitur jesuitas', 'ORG'): 1; ('Nebulones Hypocritas', 'PRODUCT'): 1; ('Coelica', 'NORP'): 1; ('vita nam', 'PERSON'): 1; ('Christianv', 'PERSON'): 1; ('hoc doctrina tanquam ficta', 'ORG'): 1; ('Insana', 'LOC'): 1; ('Vitia', 'PERSON'): 1; ('SEVITIA', 'ORG'): 1; ('mortis imago', 'PERSON'): 1; ('dans', 'NORP'): 1; ('Sueco', 'PERSON'): 1; ('Gallo Sicarius', 'PERSON'): 1; ('Suitam', 'GPE'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Ignatius', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('los Mandamientes de los', 'GPE'): 1; ('Divinos', 'PERSON'): 1; ('sugetar', 'GPE'): 1; ('el mundo', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Carnero', 'ORG'): 1; ('Comprar Barato', 'PERSON'): 1; ('Con el blanco', 'ORG'): 1; ('el tinto', 'PERSON'): 1; ('el lomo', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('guardarse bien', 'PERSON'): 1; ('Obrar lo suyo y lo ageno', 'PERSON'): 1; ('Hazar', 'NORP'): 1; (""casas d'estado"", 'ORG'): 1; ('Mandamientes', 'GPE'): 1; ('para mi', 'PERSON'): 1; ('nada', 'GPE'): 1; ('para vos', 'PRODUCT'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Caeca', 'ORG'): 1"
A40038,3 | 1755,clark Watson priest rant Jesuit teacher Instructors sedition treason year,pope: 0.5; king: 0.5; church: 0.5; page: 0.5; self: 0.5; subject: 0.45; authority: 0.45; world: 0.4; prince: 0.3; word: 0.3; man: 0.3; god: 0.1; romanists: 0.05; use: 0.05; jesuit: 0.05; say: 0.05,"('Romanists', 'NORP'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Puritan', 'GPE'): 3; ('Alcoran', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Luther', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Quum', 'PERSON'): 2; ('Romanist', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Id.', 'GPE'): 2; ('1550', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('mahometan', 'NORP'): 2; ('183', 'CARDINAL'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('114', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('178', 'CARDINAL'): 2; ('Watson', 'PERSON'): 1; ('Apologeti', 'PERSON'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Gretserus', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Pasquin', 'PERSON'): 1; ('•pol', 'PERSON'): 1; ('pour', 'PERSON'): 1; ('382', 'CARDINAL'): 1; ('habilis sit Caeraphe', 'ORG'): 1; ('infirmis humeris damnata', 'ORG'): 1; ('induis arma', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('dam miseris', 'PERSON'): 1; ('Conde', 'ORG'): 1; ('Pasquino', 'PERSON'): 1; ('nolim', 'PERSON'): 1; ('Pontificum', 'LOC'): 1; ('Petri', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Christicolorum', 'ORG'): 1; ('coeptis', 'NORP'): 1; ('sumpsi', 'PERSON'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('MITTERE', 'ORG'): 1; ('•t•er', 'LAW'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('S. W.', 'PERSON'): 1; ('181', 'CARDINAL'): 1; ('171', 'CARDINAL'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Charles ii', 'PERSON'): 1; ('Ravaillac', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('dethron emperor', 'ORG'): 1; ('quod bella civilia', 'PERSON'): 1; ('Imperio', 'GPE'): 1; ('laesae majestatis', 'PERSON'): 1; ('nota', 'GPE'): 1; ('Jo.', 'PERSON'): 1; ('613', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Surat', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Childeric', 'ORG'): 1; ('Assasini', 'PERSON'): 1; ('Phoenicia', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Spelman glossa•ium', 'PERSON'): 1; ('§ Assasini', 'PERSON'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Tartars', 'ORG'): 1; ('Peru', 'GPE'): 1; ('Benzo Hist', 'PERSON'): 1; ('l•b', 'PERSON'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('Tom 5', 'PERSON'): 1; ('de Ecclesia', 'ORG'): 1; ('294', 'CARDINAL'): 1; ('il bull', 'PERSON'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Maximilian', 'PERSON'): 1; (""d'un Bourgeois de Paris"", 'PERSON'): 1; ('Chigi', 'PRODUCT'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Sancho', 'GPE'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Garan', 'GPE'): 1; ('ennuy-cent', 'MONEY'): 1; ('pope Adrian', 'PERSON'): 1; ('Saracen', 'NORP'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Bandas', 'ORG'): 1; ('George the Suffragan of', 'PERSON'): 1; ('Erfordt', 'GPE'): 1; ('Oth', 'GPE'): 1; ('Meland', 'GPE'): 1; ('521', 'CARDINAL'): 1; ('428', 'CARDINAL'): 1; ('Boniface Dorneman', 'PERSON'): 1; ('Hallandorp', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Boor', 'ORG'): 1; ('Marpurg', 'FAC'): 1; ('Hessia', 'GPE'): 1; ('Burckhard', 'PERSON'): 1; ('572', 'CARDINAL'): 1; ('Fryar Jehan de Rochetaillade', 'PERSON'): 1; ('Jehan Froissard', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('182', 'CARDINAL'): 1; ('1530', 'DATE'): 1; ('goodman', 'ORG'): 1; ('Swedish', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('678', 'CARDINAL'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('Lutherus', 'PERSON'): 1; ('alcidem memorato', 'PERSON'): 1; ('Graecia mendax', 'PERSON'): 1; ('Lutheri', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Alcides', 'ORG'): 1; ('Luthers', 'PERSON'): 1; ('s•t', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('mi••', 'PERSON'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('Confut', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('cham brood', 'PERSON'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('222', 'CARDINAL'): 1; ('h•gueno•s', 'ORG'): 1; ('1111', 'DATE'): 1; ('Myles Huggard', 'PERSON'): 1; ('806', 'CARDINAL'): 1; ('854', 'CARDINAL'): 1; ('William Reynolds', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Argumento', 'GPE'): 1; ('Gifford', 'PERSON'): 1; ('Damnatus', 'ORG'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Quaeritur', 'PERSON'): 1; ('azorius grant', 'PERSON'): 1; ('Mot', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'PERSON'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('Ignat', 'ORG'): 1; ('184', 'CARDINAL'): 1; ('B. d de Cle•imond', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; (""l'invidia fosse una Febre"", 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('§ de tradition', 'ORG'): 1; ('de talmad', 'PERSON'): 1; ('manu mensam', 'PERSON'): 1; ('q••', 'NORP'): 1; ('vit•', 'NORP'): 1; ('Pius V.', 'PERSON'): 1; ('Gabriel Powel', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1"
A40038,5,defend assistance God favour virgin hall college Clermont society Jesus,god: 0.45; francis: 0.45; page: 0.45; christ: 0.45; id: 0.45; lib: 0.45; saint: 0.45; jesus: 0.3; thing: 0.3; man: 0.3; foot: 0.1; say: 0.1; jesuit: 0.1; lord: 0.1; abraham: 0.05; note: 0.05; moses: 0.05; oratory: 0.05; october: 0.05; observe: 0.05; number: 0.05; nullo: 0.05; pagan: 0.05; nazareth: 0.05; miracle: 0.05,"('Francis', 'PERSON'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Id.', 'GPE'): 3; ('203', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Caligula', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Id.', 'NORP'): 2; ('160', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 2.', 'PERSON'): 2; ('Franciscus', 'ORG'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('269', 'CARDINAL'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Clermont', 'GPE'): 1; ('twelve day of December 1661', 'DATE'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('S. Francis', 'PERSON'): 1; ('S. Dominick', 'PERSON'): 1; ('Ignatius Loyola', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Trinitarians', 'NORP'): 1; ('Carmelite', 'ORG'): 1; ('Commodus', 'GPE'): 1; ('Heliogabalus', 'ORG'): 1; ('Menecrates', 'NORP'): 1; ('Sueton', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Q. Curt', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Caligula be Pazel', 'PERSON'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('Xerxes', 'ORG'): 1; ('Catona', 'GPE'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('terry voyage', 'PERSON'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; ('368', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('de Pisis', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; (""L'Alcoran des Cordeliers"", 'ORG'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('45 ,', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Bartholomeus de Pisis', 'ORG'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('299', 'CARDINAL'): 1; ('Villegas', 'PERSON'): 1; ('October 4', 'DATE'): 1; ('513', 'CARDINAL'): 1; ('Coquaus Antimorn', 'PERSON'): 1; ('245', 'CARDINAL'): 1; ('1117', 'DATE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('bull command', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('268', 'CARDINAL'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Horatius Tursellinus', 'PERSON'): 1; ('Roman Jesuit', 'NORP'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Possevin', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('295', 'CARDINAL'): 1; ('tunica lacero', 'PERSON'): 1; ('Francisci', 'ORG'): 1; ('qua licet', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('christus erat', 'ORG'): 1; ('Cowlon Christ', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Fran Benc', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscus Bencius', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('sancte patrum', 'PERSON'): 1; ('spirans', 'NORP'): 1; ('quam nullo', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Quale', 'ORG'): 1; ('Cuncta', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('202', 'CARDINAL'): 1; ('7•2', 'FAC'): 1; (""L'Alcaran"", 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Id. l. 1.', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6. 17', 'CARDINAL'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('44. 19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Pisanus', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Isaias', 'GPE'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; (""l'alc"", 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('25. 40', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1"
A40038,7,say Gab. prateol elench l. Sect. page Eunomius Eunomian tenet,order: 0.5; saint: 0.5; virgin: 0.5; man: 0.5; francis: 0.5; god: 0.45; id: 0.45; time: 0.4; another: 0.4; page: 0.4; name: 0.3; heaven: 0.05; friar: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('Francis', 'PERSON'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Ib', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Nic', 'PERSON'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('Chron', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Id.', 'GPE'): 4; ('Dominick', 'PERSON'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('Gonon', 'PERSON'): 4; ('Franciscans', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Paris', 'GPE'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('218', 'CARDINAL'): 2; ('Alcoran', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('203', 'CARDINAL'): 2; ('Dominick', 'ORG'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('Antonin', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Jansen', 'PERSON'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('Ignatius Loyola', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Valderama , Deza and Rebulloza', 'ORG'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('angel', 'PERSON'): 2; ('Viii', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Gab', 'PERSON'): 1; ('prateol', 'PERSON'): 1; ('elench', 'ORG'): 1; ('168', 'CARDINAL'): 1; ('Eunomian', 'NORP'): 1; ('Francis Gonon', 'PERSON'): 1; ('S. Deiparae', 'PERSON'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('206', 'CARDINAL'): 1; ('313', 'CARDINAL'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('196', 'CARDINAL'): 1; ('franciscan', 'NORP'): 1; ('Barth', 'LOC'): 1; ('Pisis', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('verbum de poenitentia', 'PERSON'): 1; ('Fran', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Fryar Giles', 'PERSON'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('angel guard', 'PERSON'): 1; ('ten mile', 'QUANTITY'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('293', 'CARDINAL'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Fryar ◊ Alc', 'ORG'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Cordelier', 'ORG'): 1; ('Daniels', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('Fryar Id.', 'ORG'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('Francisci c•m', 'PERSON'): 1; ('1399', 'DATE'): 1; ('Henricus Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Martyrol', 'ORG'): 1; ('Francisc', 'PERSON'): 1; ('Novemb', 'GPE'): 1; ('4. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Monasterio', 'PERSON'): 1; ('October 11', 'DATE'): 1; ('chron', 'PERSON'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('ten to one', 'CARDINAL'): 1; ('Jansenius', 'PERSON'): 1; ('Domin', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('188', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Villegas', 'PERSON'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('Soriano', 'PERSON'): 1; ('Calabria', 'NORP'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Magdalene', 'PERSON'): 1; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('Castille', 'GPE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Geogr', 'ORG'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('298', 'CARDINAL'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('212', 'CARDINAL'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('221', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('9 15', 'DATE'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('Jacobus Payva', 'PERSON'): 1; ('65. 22', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Valderama', 'PERSON'): 1; ('Loyala', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Pedro', 'PERSON'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('Ignatius', 'PERSON'): 1; ('October 1611', 'DATE'): 1; ('Sorbonists', 'ORG'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('Francois', 'GPE'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Jaques de Montholon', 'PERSON'): 1; ('Peter Cotten', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Montholon', 'PERSON'): 1; ('462', 'CARDINAL'): 1; ('463', 'CARDINAL'): 1; ('584', 'CARDINAL'): 1; ('33. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius Loyola', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('j•s', 'PERSON'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('Benedictans', 'NORP'): 1; ('the first three hundred year', 'DATE'): 1; ('648', 'CARDINAL'): 1; ('649', 'CARDINAL'): 1; ('Pachonius', 'PERSON'): 1; ('tit 77', 'DATE'): 1; ('Trinitarian', 'NORP'): 1; ('•', 'LOC'): 1; ('de B• ••ie', 'PERSON'): 1; ('de les C••sai••', 'PERSON'): 1; ('466', 'CARDINAL'): 1; ('Artois', 'GPE'): 1; ('Ordinatus', 'ORG'): 1; ('summo Deo', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Frenchman', 'NORP'): 1; ('four and five hundred year ago', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Ca•a•', 'PERSON'): 1; ('Cassanaeus', 'PERSON'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('319', 'CARDINAL'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('the next Saturday', 'DATE'): 1; ('Moulin Defence de la', 'PERSON'): 1; ('article 21', 'LAW'): 1; ('441', 'CARDINAL'): 1; ('8 October 1601', 'DATE'): 1; ('Cayer', 'PERSON'): 1; ('Fryar Francis', 'PERSON'): 1; ('Sienna', 'PERSON'): 1; ('Gonon', 'GPE'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('345', 'CARDINAL'): 1; ('Carmelites', 'ORG'): 1; ('256', 'CARDINAL'): 1; ('Picardy', 'GPE'): 1; ('Nortbert', 'PERSON'): 1; ('Magdeburg', 'GPE'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('the virgin marry', 'PERSON'): 1; ('Cistertium', 'GPE'): 1; ('Cisteaux', 'GPE'): 1; ('Burgundy', 'ORG'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('jest', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('666', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Lansius', 'PERSON'): 1; ('Prefat', 'PERSON'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Styx', 'PERSON'): 1; ('thirty-nine million', 'QUANTITY'): 1; ('Bernardus Bauhusius', 'PERSON'): 1; ('Antwerp', 'GPE'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('Dux', 'PERSON'): 1; ('Fons', 'GPE'): 1; ('Petra', 'ORG'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('3628800', 'CARDINAL'): 1; ('quot sidera coeli', 'PERSON'): 1; ('a thousand twenty two', 'CARDINAL'): 1; ('erici de Puys', 'PERSON'): 1; ('Lansius', 'ORG'): 1; ('40320', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Specul', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('espouse', 'PERSON'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('Womb', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('pro B. Virg', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('3•6', 'CARDINAL'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Hermanus', 'PERSON'): 1; ('363', 'CARDINAL'): 1; ('364', 'CARDINAL'): 1; ('•am••si', 'ORG'): 1; ('••huc us•s •ss••', 'PERSON'): 1; ('Mary right', 'PERSON'): 1; ('hanc ego tibi virginem', 'PERSON'): 1; ('B. Josepho', 'PERSON'): 1; ('cum sponsa accipere', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('deinceps josephum nominari', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('297', 'CARDINAL'): 1; ('almost a hundred year', 'DATE'): 1; ('207', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Cistertian', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('235', 'CARDINAL'): 1; ('Abundus', 'ORG'): 1; ('525', 'CARDINAL'): 1; ('526', 'CARDINAL'): 1; ('Stephanus Justitius', 'PERSON'): 1"
A40038,7 | 1884,Christ foreskin people Antwerp Heldesham Germany brag Romans saint John,saint: 0.5; another: 0.5; id: 0.5; sect: 0.5; year: 0.5; christ: 0.5; virgin: 0.45; time: 0.45; page: 0.35; francis: 0.25; friar: 0.2; church: 0.2; arm: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 24; ('Id.', 'GPE'): 12; ('Francis', 'PERSON'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Romanists', 'NORP'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Hist', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Sebastian', 'PERSON'): 2; ('Narbonne', 'PERSON'): 2; ('Gonon', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('April', 'DATE'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('Thomas Becket', 'PERSON'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('three year', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('seven year', 'DATE'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('Ruffin', 'PERSON'): 2; ('Fryar', 'PERSON'): 2; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('Antwerp', 'GPE'): 1; ('Heldesham', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('John Laterans', 'PERSON'): 1; ('Byzanson', 'PERSON'): 1; ('Charroux', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Calcata', 'ORG'): 1; ('twenty mile', 'QUANTITY'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Sylvester', 'PERSON'): 1; ('Malta', 'GPE'): 1; ('Amiens', 'PERSON'): 1; ('John Angelique', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('Bezanson', 'PERSON'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Tolouse', 'GPE'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Arles', 'GPE'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('Mathias', 'PERSON'): 1; ('Padua', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Authun', 'ORG'): 1; ('Marseilles', 'GPE'): 1; ('Avalon', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Soisson', 'PERSON'): 1; ('Nantes', 'GPE'): 1; ('Anne', 'PERSON'): 1; ('Provence', 'GPE'): 1; ('Turingue', 'GPE'): 1; ('Duran', 'GPE'): 1; ('Romanes', 'ORG'): 1; ('Auvergne', 'GPE'): 1; ('anger|be', 'ORG'): 1; ('Soisson', 'GPE'): 1; ('Piligni', 'ORG'): 1; ('Colloq', 'FAC'): 1; ('Religionis', 'NORP'): 1; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('Exercit', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac Casaubon', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Catherine', 'PERSON'): 1; ('Sienna', 'PERSON'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('310', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Infantulus', 'NORP'): 1; ('Alcoran', 'NORP'): 1; ('Id.', 'NORP'): 1; ('254', 'CARDINAL'): 1; ('366', 'CARDINAL'): 1; ('Caesarius', 'PRODUCT'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('406', 'CARDINAL'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('274', 'CARDINAL'): 1; ('Hostradus', 'PERSON'): 1; ('Bzovius Annal', 'PERSON'): 1; ('1236', 'DATE'): 1; ('1505', 'DATE'): 1; ('418', 'CARDINAL'): 1; ('Osanna', 'GPE'): 1; ('Mantoa', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('specul', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Conradus de Offida', 'ORG'): 1; ('Monast', 'ORG'): 1; ('Vii April', 'DATE'): 1; ('about a hundred year ago', 'DATE'): 1; ('1580', 'DATE'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('Joannes', 'GPE'): 1; ('Occania', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Lyduvina', 'GPE'): 1; ('Ib', 'NORP'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('440', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Tracy', 'PERSON'): 1; ('Thomas a Becket', 'ORG'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('l. s .', 'PERSON'): 1; ('063', 'CARDINAL'): 1; ('832 12 3', 'CARDINAL'): 1; ('003', 'CARDINAL'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('004 01 8', 'DATE'): 1; ('954', 'CARDINAL'): 1; ('06 3', 'DATE'): 1; ('church', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('more than 600', 'CARDINAL'): 1; ('summo altari nil', 'PERSON'): 1; ('John 20', 'DATE'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('Diminum', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Mass.', 'GPE'): 1; ('Frenchman', 'ORG'): 1; ('I. ʋnchristian', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('Adamite', 'PERSON'): 1; ('Quaker', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('abbot', 'PERSON'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Antanatomia', 'GPE'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('his live several year', 'DATE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('Marulus', 'PRODUCT'): 1; ('thirty cubit', 'QUANTITY'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'DATE'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Marulus l. 3.', 'PERSON'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('Sylvania', 'GPE'): 1; ('sixty year', 'DATE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Tit. 80', 'DATE'): 1; ('Ronualdus', 'PERSON'): 1; ('Thiefto', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; (""Fryar l' Alc"", 'ORG'): 1; ('cord l. 1.', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Assisi', 'GPE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Quartain', 'PRODUCT'): 1; ('a very cold winter', 'DATE'): 1; ('Peter Catanai', 'PERSON'): 1; ('320', 'CARDINAL'): 1; ('Fryar Id. l. 1.', 'PERSON'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('241', 'CARDINAL'): 1; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'DATE'): 1; ('Fratricellus', 'GPE'): 1; ('Viterbo', 'PERSON'): 1; ('Fryar Id. l. 2', 'PERSON'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'DATE'): 1; ('stink', 'PERSON'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('next morning', 'TIME'): 1; ('jaculatorem', 'GPE'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('Clare', 'ORG'): 1; ('ʋsua•d', 'ORG'): 1; ('Generali•', 'ORG'): 1; ('Maingoldus', 'LOC'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('Caes', 'PERSON'): 1; ('Martyrol', 'PERSON'): 1; ('Offa', 'GPE'): 1; ('almost a thousand year ago', 'DATE'): 1; ('Cromwel', 'PRODUCT'): 1; ('no less than eleven thousand', 'MONEY'): 1; ('S. Ʋrsole', 'PERSON'): 1; ('383', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Harpsfeld', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('61•', 'CARDINAL'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('the year 1607', 'DATE'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('the 21 October', 'DATE'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('roman', 'PERSON'): 1"
A40038,7 | 1931,case time Pet. Natal lib cap rock self preservation saint,saint: 0.5; devil: 0.5; story: 0.5; id: 0.5; lib: 0.45; cap: 0.4; page: 0.4; sect: 0.4; god: 0.35; wolf: 0.3; heaven: 0.15; hist: 0.1; church: 0.1; francis: 0.1; christ: 0.1; people: 0.1; time: 0.05,"('Francis', 'PERSON'): 9; ('Id.', 'GPE'): 9; ('lib', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('95', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('wolf', 'PERSON'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('Joseph Anchieta', 'PERSON'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('76', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Hist', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('215', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('195', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Barbara', 'PERSON'): 1; ('94', 'DATE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('Xavier', 'CARDINAL'): 1; ('625', 'CARDINAL'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('barrel', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('flagon', 'PERSON'): 1; ('Monast', 'ORG'): 1; ('Francisc', 'PERSON'): 1; ('Xxi Aug. Sect.', 'PERSON'): 1; ('Fryar Antony', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('vita s. Bernard', 'PERSON'): 1; ('saint bernards', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('buck', 'PERSON'): 1; ('Aido', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Anselme', 'GPE'): 1; ('Ni•remberg', 'GPE'): 1; ('nat', 'PERSON'): 1; ('Remigius', 'NORP'): 1; ('Jodocus', 'ORG'): 1; ('Maxentius', 'PERSON'): 1; ('96', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Brigid', 'PERSON'): 1; ('2 c', 'DATE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Dauroult', 'ORG'): 1; ('Nortbert', 'GPE'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('Jans••', 'PERSON'): 1; ('Dominick', 'ORG'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('Villegas', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Blasius', 'PERSON'): 1; (""l' Alc"", 'ORG'): 1; ('cord l. 1.', 'PERSON'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Fryar Rollus', 'PERSON'): 1; ('192', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('Fryar Anthony', 'PERSON'): 1; ('Pet. de Natal', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('Branden', 'ORG'): 1; ('l', 'ORG'): 1; ('a•c', 'ORG'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('Nieremberg', 'GPE'): 1; ('de Mitac', 'GPE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Eugubio', 'PERSON'): 1; ('188', 'CARDINAL'): 1; ('189', 'CARDINAL'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('seize', 'ORG'): 1; ('Thomas a Becket', 'ORG'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Hainault', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Caesarius', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('laudem Creatorisbombisantes', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('3. Sect', 'CARDINAL'): 1; ('bozius', 'PERSON'): 1; ('bee-hive-church', 'PRODUCT'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Natur', 'PERSON'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Valerius Polydorus', 'PERSON'): 1; ('Daemonum', 'PERSON'): 1; ('Fustis Daemonum', 'PERSON'): 1; ('Hieronymus Mengus', 'PERSON'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('Satanae', 'ORG'): 1; ('Antonius Stampa', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Margaret', 'PERSON'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Juliana', 'PERSON'): 1; ('saint Lupus', 'PERSON'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('8 c', 'DATE'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('saint Niceta', 'PERSON'): 1; ('Niceta', 'PERSON'): 1; ('Maximinianus', 'PERSON'): 1; ('Jac', 'PERSON'): 1; ('Dustan', 'PERSON'): 1; ('disc•p', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('l. l. 5', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('Mass.', 'GPE'): 1; ('1153', 'DATE'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'DATE'): 1; ('88', 'DATE'): 1; ('89', 'DATE'): 1; ('90', 'DATE'): 1; ('1206', 'DATE'): 1; ('216', 'CARDINAL'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('218', 'CARDINAL'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('221', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Osullevan', 'PERSON'): 1; ('Patritiana', 'GPE'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('winter-night', 'TIME'): 1; ('Patrick', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Barelete', 'ORG'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('302', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Jacob and Esau', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('Assuerus', 'PERSON'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('301', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('196', 'CARDINAL'): 1; ('Fryar', 'PERSON'): 1; ('Caesariu•', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Specul', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Go•onus', 'FAC'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('Demetas', 'ORG'): 1; ('2. •', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('sea CHAP', 'ORG'): 1; ('Philip Sidneys', 'PERSON'): 1; ('Scriptorum Galliae', 'PERSON'): 1; ('1635', 'DATE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Volaterran', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('266', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander Severus', 'PERSON'): 1; ('Ant.', 'ORG'): 1; ('Panormita de rebus gestis alphonsi', 'ORG'): 1; ('Alonso', 'PERSON'): 1; ('Aragon', 'ORG'): 1; ('creeng courtier', 'PERSON'): 1"
A40038,7 | 1960,pope way command other world commendation strength power virtue authority,pope: 0.5; world: 0.5; sect: 0.5; power: 0.5; god: 0.5; authority: 0.45; king: 0.45; christ: 0.45; thing: 0.4; cap: 0.3; man: 0.1; heaven: 0.1; page: 0.1; peter: 0.1; church: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('Peter', 'PERSON'): 8; ('lib', 'PERSON'): 6; ('Dist', 'NORP'): 6; ('pope', 'PERSON'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Obed', 'PERSON'): 5; ('eight', 'CARDINAL'): 4; ('Extra', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('56', 'CARDINAL'): 3; ('31', 'CARDINAL'): 3; ('Vid', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('de Major', 'PERSON'): 3; ('96', 'CARDINAL'): 3; ('Id.', 'GPE'): 2; ('Constantine', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Bzov', 'PERSON'): 2; ('de Rom', 'PERSON'): 2; ('Portugal', 'GPE'): 2; ('Venetians', 'NORP'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('behold', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('216', 'CARDINAL'): 2; ('Jac', 'PERSON'): 2; ('Bellarm', 'PERSON'): 2; ('Augustinus de Ancona', 'FAC'): 1; ('three hundred year ago', 'DATE'): 1; ('John Xxi', 'PERSON'): 1; ('Xxii', 'GPE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Sylvester', 'PERSON'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Cossa', 'PERSON'): 1; ('John Xxii', 'PERSON'): 1; ('Xxiii', 'DATE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('232', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred year anno 1131.', 'DATE'): 1; ('Rheimes', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Sermo', 'GPE'): 1; ('Synod', 'PERSON'): 1; ('Rhemens', 'PERSON'): 1; ('saint Bernard', 'PERSON'): 1; ('1131', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Melchisedech', 'NORP'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('vid abrah', 'PERSON'): 1; ('Stephanus Tigliatius', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('1076', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Fernando de Velasco', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('57', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('66', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Scala', 'PERSON'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('Diego Pacettus', 'PERSON'): 1; ('Emanuel', 'ORG'): 1; ('Bernardus Justinianus', 'GPE'): 1; ('Coelos', 'PERSON'): 1; ('Julius', 'PRODUCT'): 1; ('Michael Risius', 'PERSON'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Narius Bandinaeus', 'PERSON'): 1; ('Sienna', 'PERSON'): 1; ('daystar', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Genoa', 'PERSON'): 1; ('Sienna', 'GPE'): 1; ('Lucca', 'GPE'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Florence', 'GPE'): 1; ('Parma', 'GPE'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Ferrara', 'LOC'): 1; ('Leo the ten', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Johannes Babo', 'ORG'): 1; ('Burdaesia', 'GPE'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('pope Pius', 'PERSON'): 1; ('Sixtus', 'ORG'): 1; ('53 ,', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('Sext', 'LOC'): 1; ('Fundamenta', 'DATE'): 1; ('non decet', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Enimvero', 'PERSON'): 1; ('Canonicis', 'GPE'): 1; ('Caus', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Dist', 'LOC'): 1; ('81', 'DATE'): 1; ('si qui sunt', 'PERSON'): 1; ('Lancelottus Institut', 'PERSON'): 1; ('juris', 'PERSON'): 1; ('decreta', 'PERSON'): 1; ('Tit. 5', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('unius rei', 'ORG'): 1; ('— sententiam', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('facerc justitiam corrigendo jura', 'PERSON'): 1; ('Tit.', 'DATE'): 1; ('quanto perjonam', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('satis', 'PERSON'): 1; ('cum inter', 'ORG'): 1; ('nonnull•s', 'PRODUCT'): 1; ('Declaramus', 'PERSON'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('Fran', 'PERSON'): 1; ('hastings wastward', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Garn', 'PERSON'): 1; ('Andraeas Eudaemon-Johannes', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1526 1522 1556 1561 1559', 'DATE'): 1; ('1585 1572 * 1601 * 1584 * 1612', 'DATE'): 1; ('Vid', 'ORG'): 1; ('Moulin', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Francois Ravaillac', 'GPE'): 1; (""c'estoit"", 'NORP'): 1; ('•stoit', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Casauban', 'PERSON'): 1; ('Ducaeum', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('cl•m••t', 'ORG'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('• Papa', 'ORG'): 1; ('qui maxima rerume', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nec deuse', 'ORG'): 1; ('nec homo', 'ORG'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Peter Job', 'PERSON'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('duo', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Rodericus', 'GPE'): 1; ('Tit. 22', 'DATE'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('de jurisdict .', 'PERSON'): 1; ('4. cent', 'MONEY'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('369', 'CARDINAL'): 1; ('a. henricus', 'PERSON'): 1; ('Marcus Vitalis', 'PERSON'): 1; ('Zuccolius', 'GPE'): 1; ('Rome Pont', 'ORG'): 1; ('Alexander Carerius', 'PERSON'): 1; ('Stephanus', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('Regia', 'PERSON'): 1; ('Tom 34', 'PERSON'): 1; ('449', 'CARDINAL'): 1; ('Bonifac', 'GPE'): 1; ('Isidor', 'ORG'): 1; ('Mascouius de majestate', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('D. Guido Decisiones', 'ORG'): 1; ('Quaest', 'GPE'): 1; ('589', 'CARDINAL'): 1; ('Jason', 'PERSON'): 1; ('14•', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('de Lyra', 'PERSON'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('17. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Padua', 'GPE'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('nisi', 'NORP'): 1; ('contra conscientiam peccare', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('the Contra Barklaium', 'FAC'): 1; ('Card', 'PERSON'): 1; ('about twenty year ago', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Colunna', 'GPE'): 1; ('Laur', 'ORG'): 1; ('Roma triumphan', 'ORG'): 1; ('Jesuit Melchior Id.', 'ORG'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'DATE'): 1; ('Herm', 'ORG'): 1; ('de Electra', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'DATE'): 1"
A40038,7 | 1993,elogy self allusion pope surname Pamphilio saviour compose election D.,pope: 0.5; holiness: 0.5; king: 0.5; emperor: 0.5; god: 0.5; page: 0.5; world: 0.45; people: 0.35; man: 0.35; pamphilius: 0.2; church: 0.15; christ: 0.1; power: 0.1; priest: 0.1; chair: 0.05; cardinal: 0.05; lib: 0.05; ass: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('terris', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Lateran', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'PERSON'): 2; ('291', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Gerson', 'PERSON'): 2; ('Jo', 'PERSON'): 2; ('Pamphilio', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('PHAMPHILI', 'NORP'): 1; ('amor patris', 'PERSON'): 1; ('a• mediatorem', 'PRODUCT'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('hominum ab', 'PERSON'): 1; ('B. Mariae', 'PERSON'): 1; ('factus fuit Sacerdos', 'ORG'): 1; ('Melchisedech', 'ORG'): 1; ('Pontifex', 'PRODUCT'): 1; ('optimus maximus', 'PERSON'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('tu ab', 'PERSON'): 1; ('Praedestinatus', 'PRODUCT'): 1; ('Pamphilius', 'ORG'): 1; ('ac dici Pamphilius', 'ORG'): 1; ('ʋniversalis nimirum', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('non nisi', 'PERSON'): 1; ('Evangelus ego', 'PERSON'): 1; ('quod etiam graecè', 'PERSON'): 1; ('scripsi decem abhinc annis', 'PERSON'): 1; ('Graeca', 'GPE'): 1; ('Academia Basiliana', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('rex pacificus eris', 'ORG'): 1; ('Italo-Graecus ego Joan', 'ORG'): 1; ('Baptista', 'PERSON'): 1; ('Plat', 'ORG'): 1; ('Paulo', 'ORG'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('552', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Vigilius', 'PERSON'): 1; ('Albizzi', 'PERSON'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('Palermo', 'GPE'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Aemilius Hist', 'PERSON'): 1; ('francor', 'PERSON'): 1; ('Philippi Iii', 'PERSON'): 1; ('Obed', 'PERSON'): 1; ('about forty seven', 'CARDINAL'): 1; ('Chimaera', 'ORG'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('a. Stanislaius Orichorius', 'PERSON'): 1; ('Gaspar Scioppius', 'PERSON'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('Asini cum Tintinnabul•', 'PERSON'): 1; ('Schoppius', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Italiae', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('298', 'CARDINAL'): 1; ('Frederick Barbarossa', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('three several day', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('ceremonia•um', 'PRODUCT'): 1; ('1560', 'DATE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Sylvester', 'PERSON'): 1; ('D•n••io', 'ORG'): 1; ('privil•gi ••', 'ORG'): 1; ('Sac•a• .', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Cordis', 'ORG'): 1; ('Roma', 'ORG'): 1; ('domini Dominorum', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Sacrar', 'GPE'): 1; ('Cerem', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Julius', 'PERSON'): 1; ('H. esti•ne Apol', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('porta mi quel mio', 'PERSON'): 1; ('di Dio', 'PERSON'): 1; ('Johannes Andraeas', 'ORG'): 1; ('Aleria', 'ORG'): 1; ('Corsica', 'PRODUCT'): 1; ('Leonis', 'PERSON'): 1; ('Fran', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Bourbon', 'PERSON'): 1; ('Gaieta', 'ORG'): 1; ('Calchas', 'PERSON'): 1; ('robora Achilles', 'PERSON'): 1; ('Nestor', 'PERSON'): 1; ('Borbonius Heros', 'ORG'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Amazon', 'ORG'): 1; ('Sofala', 'GPE'): 1; ('East', 'LOC'): 1; ('Purchas Pilgr', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1539', 'DATE'): 1; ('Andraeas', 'ORG'): 1; ('Magerus Transenna Theologica', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('crederis', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Parisian', 'NORP'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('etiam qui sapiente', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Stephanus', 'LOC'): 1; ('Tours', 'ORG'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('John Xxiii', 'PERSON'): 1; ('acta Pontif', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('253', 'CARDINAL'): 1; ('s•c', 'ORG'): 1; ('Prerogatives', 'ORG'): 1; ('Transenna Theologica', 'PERSON'): 1; ('Limosin', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Avignon', 'ORG'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('twenty four month', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('facet', 'PERSON'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('18•', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('1•9', 'CARDINAL'): 1; ('el Campo', 'ORG'): 1; ('Estramadura', 'GPE'): 1; ('three mile', 'QUANTITY'): 1; ('Gotham', 'PERSON'): 1"
A40038,8 | 2073,comment Directo•um inquisitor Nicol Eimerici part p. Franciscus Pegna doctrine,king: 0.5; pope: 0.5; cap: 0.5; power: 0.5; authority: 0.5; id: 0.45; subject: 0.4; doctrine: 0.4; pag: 0.35; lib: 0.2; another: 0.2; kingdom: 0.2; page: 0.15; estate: 0.15,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('lib', 'PERSON'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Pag', 'PERSON'): 5; ('France', 'GPE'): 5; ('Cap', 'PERSON'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('Pag', 'ORG'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('Marta', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Spain', 'GPE'): 3; ('Pont', 'GPE'): 3; ('Tit', 'PERSON'): 3; ('Spaniard', 'NORP'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('Regnis', 'NORP'): 2; ('Tom 13', 'PERSON'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('251', 'CARDINAL'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Dominican', 'NORP'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('Portugal', 'GPE'): 2; ('Eccles', 'GPE'): 2; ('Nunnius', 'PERSON'): 2; (""qu'il"", 'CARDINAL'): 2; ('Directo•um', 'PRODUCT'): 1; ('Nicol', 'PERSON'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('661', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscus Pegna', 'PERSON'): 1; ('Fryar', 'PERSON'): 1; ('Rosella casu••n', 'PERSON'): 1; ('vel summa Rosella', 'PERSON'): 1; ('v. haereticus', 'PERSON'): 1; ('Baptista Trovomala', 'PERSON'): 1; ('Rosella', 'PERSON'): 1; ('de Beneficio', 'GPE'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('Augustinus Beroius', 'PERSON'): 1; ('neopolitan', 'GPE'): 1; ('potentiam habet', 'PERSON'): 1; ('Reges', 'ORG'): 1; ('jacobus', 'PERSON'): 1; ('the Novus Horno', 'ORG'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Paulus V.', 'PERSON'): 1; ('Paulus Lopiz', 'PERSON'): 1; ('la politica', 'GPE'): 1; ('las muy', 'PERSON'): 1; ('Ycandalo', 'LOC'): 1; ('podra el Papa', 'PERSON'): 1; ('lego de la', 'ORG'): 1; ('Imperio', 'GPE'): 1; ('los Regnos', 'GPE'): 1; ('Gente', 'PERSON'): 1; ('Chulderino', 'ORG'): 1; ('regno de Francia', 'PERSON'): 1; ('Castillo de Bovadillo', 'PERSON'): 1; ('Stuart', 'ORG'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('Ludovicus de Cassanate', 'ORG'): 1; ('Franciscus de los herreros', 'ORG'): 1; ('Berardus', 'ORG'): 1; ('Antonius de loredo Coronos', 'ORG'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Johannes Blasius', 'PERSON'): 1; ('Reges', 'LOC'): 1; ('temporalis', 'ORG'): 1; ('sacramento', 'GPE'): 1; ('principibus', 'ORG'): 1; ('astricti', 'ORG'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('principatu', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Rodericus de Arriaga', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('the university of Prague', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('monitionibus', 'ORG'): 1; ('Censuris', 'PERSON'): 1; ('privando illos', 'PERSON'): 1; ('etiam vi eos', 'PERSON'): 1; ('rod .', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('S. Tho', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('849', 'CARDINAL'): 1; ('Antonio Zapata', 'PERSON'): 1; ('Roger Widrington', 'PERSON'): 1; ('Preston', 'ORG'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('Alphonsus Salmeron', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Alph', 'PERSON'): 1; ('Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('tertiam potestatem', 'PERSON'): 1; ('410', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('ad objecta vero', 'PERSON'): 1; ('679', 'CARDINAL'): 1; ('B. Pauli', 'PERSON'): 1; ('jam de', 'PERSON'): 1; ('Bavaria', 'GPE'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('de Theolog', 'PERSON'): 1; ('juresconsulto•um', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Pavia', 'GPE'): 1; ('regno', 'PERSON'): 1; ('sed etiam', 'PERSON'): 1; ('Menoch', 'GPE'): 1; ('808', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Jacobus Menochius', 'PERSON'): 1; ('C.', 'NORP'): 1; ('Roger Widdrington', 'PERSON'): 1; ('Preston', 'GPE'): 1; ('catholicae veritati aperte', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Apologetica Rog', 'PERSON'): 1; ('Widdringtoni', 'PERSON'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('442', 'CARDINAL'): 1; ('Preston', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('D. Thom', 'ORG'): 1; ('Alexander Pesantius', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('Jacobus Simancas', 'PERSON'): 1; ('Haeresim', 'LOC'): 1; ('Salman', 'PERSON'): 1; ('259', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Simancas', 'LOC'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('213', 'CARDINAL'): 1; ('214', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Molin', 'GPE'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('Imperatoris depositionem', 'PERSON'): 1; ('220', 'CARDINAL'): 1; ('merito', 'PERSON'): 1; ('Graecis', 'GPE'): 1; ('Regni', 'PERSON'): 1; ('221', 'CARDINAL'): 1; ('princeps aliquis haereticus', 'ORG'): 1; ('Schismaticus', 'GPE'): 1; ('gladio temporali', 'PERSON'): 1; ('depositionem', 'GPE'): 1; ('expulsionem', 'GPE'): 1; ('Manuel', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Thomas à Kempis', 'PERSON'): 1; ('post sententiam declarativum de crimines', 'ORG'): 1; ('subdito', 'GPE'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('de Ledesm', 'PERSON'): 1; ('Theologia Moralis', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('apostasiam', 'PERSON'): 1; ('subdito si quos habet', 'GPE'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('quam cito', 'PERSON'): 1; ('propter apostasiam', 'PERSON'): 1; ('subdito', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('John Xxii', 'PERSON'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscus Panicarola', 'ORG'): 1; ('de literali', 'PERSON'): 1; ('mystica', 'GPE'): 1; ('juris canon', 'GPE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('270', 'CARDINAL'): 1; ('Carraria', 'GPE'): 1; ('summa de exemplis', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('S. Geminiano', 'PERSON'): 1; ('Gregotius Nunnius', 'PERSON'): 1; ('Augustan', 'LOC'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('•••g', 'ORG'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('d• ve•a', 'PERSON'): 1; ('T•••', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('508', 'CARDINAL'): 1; ('511', 'CARDINAL'): 1; ('••••mato', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('521', 'CARDINAL'): 1; ('gravissi••', 'PERSON'): 1; ('•int dedi• ••ele•bus effic•tor proculdubio', 'PERSON'): 1; ('d•abus', 'ORG'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('545', 'CARDINAL'): 1; ('a•ud intole•abile', 'ORG'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('Pont•ex', 'ORG'): 1; ('muneris autho•i•ate', 'PERSON'): 1; ('eorum negligentiam', 'PERSON'): 1; ('aut malitiam', 'PERSON'): 1; ('justitia conculcatur', 'PERSON'): 1; ('557', 'CARDINAL'): 1; ('quam recentione Theologi', 'PERSON'): 1; ('558', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('520', 'CARDINAL'): 1; ('433', 'CARDINAL'): 1; ('434', 'CARDINAL'): 1; ('Gratianus', 'PERSON'): 1; ('sana', 'PERSON'): 1; ('ministra', 'CARDINAL'): 1; ('nempe facis', 'PERSON'): 1; ('Ascanio di Colunna', 'PERSON'): 1; ('V•neta Episcopos', 'PERSON'): 1; ('2•', 'CARDINAL'): 1; ('Venetians', 'NORP'): 1; ('1••', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas a Talamello', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Camillus Gallinius', 'PERSON'): 1; ('Perron', 'PERSON'): 1; ('about fourteen year old', 'DATE'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('1614', 'DATE'): 1; ('Jan. 1613 / 5', 'DATE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('the Trent - council', 'ORG'): 1; ('three proposition', 'MONEY'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; (""qui s'"", 'PERSON'): 1; ('Roys', 'PERSON'): 1; (""qu'elle soit"", 'PERSON'): 1; ('Temporelle', 'GPE'): 1; ('aucun droit', 'PERSON'): 1; ('sur son Royaume', 'PERSON'): 1; ('de la fidelity', 'PERSON'): 1; ('luy doivent', 'PERSON'): 1; ('cu pretext que', 'ORG'): 1; (""qu'il"", 'ORG'): 1; ('las beneficier', 'GPE'): 1; ('du Royaume', 'PERSON'): 1; (""d'estre"", 'ORG'): 1; ('precepteurs', 'PERSON'): 1; ('Verete', 'PERSON'): 1; (""contre l'establissement de l'estat de France"", 'PERSON'): 1; ('telle faux', 'PERSON'): 1; (""qui l'escriront"", 'PERSON'): 1; (""s'il se trouve aucun"", 'PERSON'): 1; (""d'autre qualite"", 'PERSON'): 1; ('serontles ecclesiastics des mesme', 'ORG'): 1; ('ambiguite nigh equivocation', 'ORG'): 1; (""d'estre punish de mesnie"", 'ORG'): 1; ('fauteurs', 'ORDINAL'): 1; ('enemis de cet', 'ORG'): 1; ('article leu par chacun', 'LAW'): 1"
A40038,8 | 2171,sander judgement case John story Oxford doctor law queen Mary,king: 0.5; pope: 0.5; page: 0.5; id: 0.5; authority: 0.5; power: 0.5; another: 0.45; lib: 0.4; cap: 0.35; depose: 0.3; book: 0.2; subject: 0.15; man: 0.05; queen: 0.05; prince: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('lib', 'PERSON'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Spain', 'GPE'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('Henry', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Bellarmine', 'NORP'): 3; ('Bellarm', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Navarre', 'PERSON'): 2; ('Portugal', 'GPE'): 2; ('proem', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Card', 'PRODUCT'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Jesuite', 'ORG'): 2; ('Apol', 'PERSON'): 2; ('juris canon', 'GPE'): 2; ('Bovio', 'PERSON'): 2; ('Spaniard', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; (""qu'il"", 'ORG'): 2; ('John', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Elizabeth Id.', 'ORG'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('736', 'CARDINAL'): 1; ('737', 'CARDINAL'): 1; ('Aelius', 'ORG'): 1; ('Civiles', 'ORG'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('rex veer', 'ORG'): 1; ('regno spolian', 'PERSON'): 1; ('majestatis reus', 'PERSON'): 1; ('regno mulctanda', 'PERSON'): 1; ('juris consultissimi', 'PERSON'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('rationibus', 'ORG'): 1; ('John Albret', 'PERSON'): 1; ('Narvarre', 'PERSON'): 1; ('Gaspar Sala', 'PERSON'): 1; ('Catalonia', 'GPE'): 1; ('antonius de Sousa de Macedo', 'PERSON'): 1; ('Braganza', 'ORG'): 1; ('Lusitan', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('510', 'CARDINAL'): 1; ('511', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('Nicolaus Rebbe', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Conradus Brunus', 'ORG'): 1; ('Hierarch', 'ORG'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('266', 'CARDINAL'): 1; ('Albertus Pighius', 'ORG'): 1; ('Zachary', 'DATE'): 1; ('Hora', 'NORP'): 1; ('niuno', 'ORG'): 1; (""che l'autorità de"", 'PERSON'): 1; ('Pontesici', 'GPE'): 1; ('stenda', 'GPE'): 1; ('voglia', 'GPE'): 1; ('certio risposta per la verita', 'PERSON'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('Lyranus', 'GPE'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('Leland', 'GPE'): 1; ('Samuel Clark', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Walter Raleigh', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('at least a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('de Roman', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Ib', 'PERSON'): 1; ('nec ulla', 'NORP'): 1; ('Regnis', 'PRODUCT'): 1; ('Imperia', 'GPE'): 1; ('quidem inter', 'ORG'): 1; ('haeretico', 'ORG'): 1; ('subdito eorum ab', 'ORG'): 1; ('Mat Tort', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('it|be Jac', 'GPE'): 1; ('Romanist', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('329', 'CARDINAL'): 1; ('Guilielmus Barclaius', 'PERSON'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('Andraeas Coppenstein', 'PERSON'): 1; ('Dominican', 'NORP'): 1; ('Solida Christianor', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Perron', 'PERSON'): 1; ('Jacobus Gretserus', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Gretser', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('1153', 'DATE'): 1; ('1154', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Commentar', 'PRODUCT'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Pontifex', 'FAC'): 1; ('regno arceat', 'PERSON'): 1; ('nostrum judicium ad pontificis judicium', 'GPE'): 1; ('591', 'CARDINAL'): 1; ('984', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('de Haeret', 'PERSON'): 1; ('Honorius van Axel', 'PERSON'): 1; ('the Carmelite Fryar', 'ORG'): 1; ('Giovanni', 'GPE'): 1; ('Antonio Bovio', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Doveva', 'GPE'): 1; ('del Carico Pastorale', 'FAC'): 1; ('fac', 'ORG'): 1; (""dello trasferire de gli Imperii d'oriente"", 'PERSON'): 1; ('Regni', 'ORG'): 1; ('Christiana', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('effe•to', 'DATE'): 1; ('appovato da tutta la christianica', 'PERSON'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Risposta', 'ORG'): 1; ('Paolo', 'GPE'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('William Allen', 'PERSON'): 1; ('Allain', 'GPE'): 1; ('Lancashire', 'GPE'): 1; ('Douai', 'FAC'): 1; ('Netherlands', 'GPE'): 1; ('William Stanley', 'PERSON'): 1; ('Deventer', 'NORP'): 1; ('Stanley', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Apostolick', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('207', 'CARDINAL'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Kings', 'ORG'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('73', 'DATE'): 1; ('Westmoreland Id.', 'ORG'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('Armado', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Martino', 'GPE'): 1; ('Philip the', 'ORG'): 1; ('Crete', 'PERSON'): 1; ('Candia', 'ORG'): 1; ('Canea', 'GPE'): 1; ('Cydon', 'PERSON'): 1; ('Cydonia', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Oliver speech', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Andr', 'PERSON'): 1; ('eudaem', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Casauboni', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Parallelus Torti', 'PERSON'): 1; ('Tortoris', 'PERSON'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('ultro', 'NORP'): 1; ('contumaciam ac tyrannidem principum excommunication ac deposition ulcisceretur .', 'ORG'): 1; ('the year 1594', 'DATE'): 1; ('Jehan', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('de Verone', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Fran. de Verone Apologie', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('excommunie', 'PERSON'): 1; ('droit de la couronne .', 'PERSON'): 1; ('donne', 'PERSON'): 1; ('ordonne de dieu', 'PERSON'): 1; ('de ce', 'PERSON'): 1; ('nigh absoudre', 'ORG'): 1; (""V. qu'il"", 'PERSON'): 1; ('ny de la', 'PERSON'): 1; (""qu'il"", 'CARDINAL'): 1; (""n'est loysible de"", 'ORG'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('Royaume', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('1595', 'DATE'): 1; ('Verone', 'ORG'): 1; ('Poitiers', 'ORG'): 1; ('Verone', 'PERSON'): 1; ('Jacques', 'PERSON'): 1; ('Frenchman', 'NORP'): 1; ('Bouchier', 'PRODUCT'): 1; ('Regni', 'PERSON'): 1; ('vel regum', 'PERSON'): 1; ('Haeresis', 'GPE'): 1; ('apostasia', 'GPE'): 1; ('similia', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('regibus', 'NORP'): 1; ('cum nihil', 'PERSON'): 1; ('admo nuisse profuerit', 'ORG'): 1; ('cum censuras contemni audierit', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('deponi deni', 'PERSON'): 1; ('commodum', 'GPE'): 1; ('alteri commodiori', 'PERSON'): 1; ('de justa henric ▪', 'ORG'): 1; ('Boucher', 'PERSON'): 1; ('1589', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('398', 'CARDINAL'): 1; ('399', 'CARDINAL'): 1; ('370', 'CARDINAL'): 1; ('373', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Polit', 'NORP'): 1; ('318', 'CARDINAL'): 1; ('319', 'CARDINAL'): 1; ('323', 'CARDINAL'): 1; ('361', 'CARDINAL'): 1; ('362', 'CARDINAL'): 1; ('Sixtus', 'FAC'): 1; ('Thomas Harding', 'PERSON'): 1; ('Childerick', 'ORG'): 1; ('181', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('John rastell', 'PERSON'): 1; ('the Portugal Quaestiones Regulares', 'ORG'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 4', 'PERSON'): 1; ('Tit.', 'DATE'): 1; ('Rodericus', 'GPE'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'DATE'): 1; ('Mahometans', 'NORP'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1"
A45197,3 | 8181,right crime measure degree law government grace admit title thing,government: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; religion: 0.5; king: 0.5; right: 0.5; evil: 0.5; god: 0.5; obedience: 0.4; self: 0.25; parliament: 0.2; authority: 0.15,"('Cap', 'PERSON'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 4; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Moses', 'PRODUCT'): 2; ('Korah', 'GPE'): 2; ('Dathan', 'GPE'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('tutelae', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Abiram', 'GPE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Korah', 'PERSON'): 1; ('graccos', 'GPE'): 1; ('Puritanism', 'NORP'): 1; ('Nemesis', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Sponsiones', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the winter', 'DATE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1"
A45197,4 | 8292,Christ judge right right roman empire possession sovereign authority whole,government: 0.5; king: 0.5; right: 0.5; man: 0.5; religion: 0.5; people: 0.45; power: 0.45; crown: 0.4; law: 0.35; kingdom: 0.2; prince: 0.2; war: 0.15; self: 0.1; god: 0.1; make: 0.05; christian: 0.05,"('christian', 'NORP'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('kingdom', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('weekly', 'DATE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Robert Filmer', 'PERSON'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('the christian religion institute', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('non eripit terrestria', 'PERSON'): 1; ('Sedulius', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('regum', 'PERSON'): 1; ('Arrian', 'NORP'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Imperio', 'GPE'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('Illuminato', 'ORG'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Isiodorus Pelusiota', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Coleman', 'PERSON'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('forty one', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('sva vulnera', 'ORG'): 1; ('Thuanus', 'GPE'): 1; ('Philip de Comines', 'ORG'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('mihi quidem', 'PERSON'): 1; ('incidisse', 'NORP'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('divina necessitate', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Orestes', 'GPE'): 1"
A45197,4 | 8372,Adam sovereign authority descendents thing institution paternity authority duty parent,man: 0.5; church: 0.5; king: 0.5; government: 0.5; authority: 0.5; law: 0.45; god: 0.45; reason: 0.45; nature: 0.4; power: 0.2; sovereign: 0.1; child: 0.1; thing: 0.1; peace: 0.05; son: 0.05; parent: 0.05; father: 0.05; adam: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('England', 'GPE'): 7; ('Abraham', 'PERSON'): 5; ('Melchizedech', 'ORG'): 4; ('Noah', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Thamar', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Judah', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('the house of commons', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Shecinah', 'PERSON'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('Tubal Cain', 'ORG'): 1; ('Jubal', 'GPE'): 1; ('alike duke', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('Robert Filmer', 'PERSON'): 1; ('Selden de jure naturae', 'ORG'): 1; ('792', 'CARDINAL'): 1; ('Salem', 'GPE'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('807', 'CARDINAL'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Patriarcha', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('the king hereafter', 'ORG'): 1; ('nescis quid dicis', 'PERSON'): 1; ('Connectas', 'ORG'): 1; ('omne', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Nonconformists', 'ORG'): 1; ('majoribus', 'ORG'): 1; ('malis', 'PRODUCT'): 1; ('aut etiam', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('Cassander', 'PRODUCT'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Suffragans', 'NORP'): 1; ('harden', 'PERSON'): 1; ('Whitsuntide', 'PERSON'): 1"
A45197,4 | 8419,business church man clerk subtlety school man faith love God,church: 0.5; law: 0.5; dissenter: 0.5; separation: 0.5; religion: 0.5; god: 0.35; man: 0.3; popery: 0.3; reformation: 0.25; england: 0.25; priest: 0.2; design: 0.2; reason: 0.15; protestant: 0.15; thing: 0.1; self: 0.05; time: 0.05; christian: 0.05; people: 0.05; papist: 0.05,"('England', 'GPE'): 9; ('christian', 'NORP'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('tempora fandi', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('candour', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Stillingfleet', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('secret comfort', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('J. J. J. O. E. B.', 'PERSON'): 1; ('W. P.', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('about ten year', 'DATE'): 1; ('Polyphemus', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Proemium', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Miser', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Jackson', 'PERSON'): 1; ('parley', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('littora', 'PERSON'): 1; ('littoribus', 'ORG'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('fluctibus', 'ORG'): 1; ('imprecor arma armis', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1"
A45197,7,trouble mankind sort fool reputation nature understanding lose want book,god: 0.5; government: 0.5; law: 0.5; man: 0.5; power: 0.5; nature: 0.5; thing: 0.5; king: 0.4; reason: 0.3; bill: 0.25; world: 0.15; sovereign: 0.1; consideration: 0.1; house: 0.05; self: 0.05; religion: 0.05; commons: 0.05,"('the next Paragraph', 'DATE'): 4; ('christian', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Paragraph', 'NORP'): 1; ('six and', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Leven', 'PERSON'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('outdo', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Hobbs', 'PERSON'): 1; ('Falkner', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Diroe', 'PERSON'): 1; ('Protestatio', 'GPE'): 1; ('Labienus', 'PERSON'): 1; ('Jupiter Ammon', 'FAC'): 1; ('quaeri Labiene jubes', 'PERSON'): 1; ('armis occubuisse', 'ORG'): 1; ('quam regna', 'PERSON'): 1; ('Opposita', 'ORG'): 1; ('Honestum', 'GPE'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 2.13', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Judiciis', 'PRODUCT'): 1; ('Politys', 'GPE'): 1"
A44973,5 | 8787,quest begin plant christian religion day Answ. understanding affection remembrance,answ: 0.5; god: 0.5; quest: 0.5; law: 0.5; minister: 0.5; christ: 0.5; obedience: 0.4; man: 0.4; way: 0.35; heart: 0.25; scripture: 0.15; faith: 0.15; spirit: 0.1; soul: 0.1; duty: 0.05; peace: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 17; ('it|be', 'PERSON'): 12; ('Nonconformists', 'ORG'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('presbyterians', 'NORP'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('these day', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Russia', 'GPE'): 1; ('a million or', 'CARDINAL'): 1; ('two million', 'CARDINAL'): 1; ('20 l.', 'QUANTITY'): 1; ('the afternoon', 'TIME'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Nicholson', 'ORG'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('about thirty year ago', 'DATE'): 1; ('Hildersham', 'PERSON'): 1; ('Dod', 'PERSON'): 1; ('Sanderson', 'GPE'): 1; ('Reynolds', 'ORG'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Chester', 'PERSON'): 1; ('Doctrina Evangelii', 'PERSON'): 1; ('Divina ac tota spiritualis', 'FAC'): 1; ('etiam verbis explicanda', 'ORG'): 1; ('rationibus confirmanda', 'LOC'): 1; ('theologicis usurpandae sunt', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nisi', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Hyde', 'PERSON'): 1; ('hale', 'PERSON'): 1; ('Dissenten', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Quakers', 'ORG'): 1; ('Conformists', 'NORP'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('17.37', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('holy David', 'PERSON'): 1; ('Junius', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('presbyterian', 'NORP'): 1; ('J. G.', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('arminians', 'NORP'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('quod cor', 'PERSON'): 1; ('balsam', 'PERSON'): 1; ('Vindiciae', 'PRODUCT'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('Bishop Nicholson', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Christum media•re', 'ORG'): 1; ('down', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('8.37', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1"
A42228,3,commander enemy force party confuse thing object mind thing heap,man: 0.5; body: 0.5; life: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; soul: 0.5; self: 0.45; wife: 0.4; reason: 0.25; christ: 0.25; place: 0.15; equal: 0.15; mind: 0.1; whole: 0.1; child: 0.05; father: 0.05; friend: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Antiphanes', 'GPE'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Chuach', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('two whole night', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Pylades', 'PRODUCT'): 1; ('Orestes', 'GPE'): 1; ('some more year', 'DATE'): 1; ('last year', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Maurier', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Calend', 'ORG'): 1; ('1621', 'DATE'): 1"
A40846,1,conference pope Xth. Cardinal discovery mass scripture make worthy father,mass: 0.5; word: 0.5; pope: 0.5; father: 0.5; holiness: 0.5; patrick: 0.5; scripture: 0.45; man: 0.35; lord: 0.3; lady: 0.25; find: 0.15; priest: 0.15; saint: 0.1; place: 0.1; god: 0.05; thing: 0.05; church: 0.05,"('Patrick', 'PERSON'): 22; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('Peter', 'PERSON'): 8; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('french', 'NORP'): 6; ('Mass.', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Rome', 'GPE'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Missa', 'ORG'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('irish', 'NORP'): 2; ('3. 15', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('saint luke', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Chalcedon', 'GPE'): 2; ('Catechumenes', 'ORG'): 2; ('Vatican', 'FAC'): 2; ('Franca Versio', 'PERSON'): 2; ('Louvain', 'GPE'): 2; ('Missa', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('marquis', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Calvinists', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Gessur', 'GPE'): 2; ('pope', 'PERSON'): 1; ('latet anguis', 'PERSON'): 1; ('herba', 'GPE'): 1; ('Vetat', 'GPE'): 1; ('T. R. and', 'PERSON'): 1; ('N. T.', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'PERSON'): 1; ('1674', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Obadiah', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('five hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Burgundy', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Angelo', 'PERSON'): 1; ('Lorraine', 'PERSON'): 1; ('1664', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('the english Jesuit of Rheims', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('ministrantibus illis domino', 'ORG'): 1; ('the Version of Louvain', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('Cajetan', 'GPE'): 1; ('saint luke name', 'PERSON'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('400 year', 'DATE'): 1; ('Noah ark', 'FAC'): 1; ('Theseus', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('9 21', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('10. 11', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Latina', 'ORG'): 1; ('Latina', 'PERSON'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Meritum', 'GPE'): 1; ('Viscount', 'PERSON'): 1; ('Meritum', 'NORP'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Spaniard', 'GPE'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('Swisser', 'PRODUCT'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Traditio', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('36. 40', 'DATE'): 1; ('the iversal catholic church', 'ORG'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Patrick', 'ORG'): 1"
