tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A43841,2,book self animadversion concern answer stricture remark circumstance time overwhelm,mr: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; church: 0.5; people: 0.45; king: 0.45; son: 0.3; book: 0.3; lord: 0.25; time: 0.25; baxter: 0.2; peace: 0.15; liturgy: 0.1; minister: 0.05,"('Juda', 'PERSON'): 3; ('Baxter', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Bibles', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Fowler', 'PRODUCT'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Hobbs', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Titus 1', 'LAW'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('Nicholas Fuller', 'PERSON'): 1; ('Capell', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Figgs', 'PERSON'): 1; ('Figgs', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('tenter', 'PERSON'): 1; ('Mispeh', 'PERSON'): 1; ('quam sapiens', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Paragraph', 'NORP'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Edita', 'ORG'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('Misna', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('nisi una possumus', 'ORG'): 1; ('Otho', 'ORG'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Salem', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Invidiae quondam stimulis', 'FAC'): 1; ('Allecto', 'NORP'): 1; ('cum cerneret urbe', 'ORG'): 1; ('baxter', 'PERSON'): 1"
A40669,17 | 2097,war ground fear invasion war stress lay argument supporter cause,war: 0.5; country: 0.5; people: 0.5; man: 0.5; pope: 0.5; army: 0.45; part: 0.4; page: 0.4; prince: 0.35; nation: 0.3; emperor: 0.2; god: 0.15; fear: 0.1; soldier: 0.05; lib: 0.05; jerusalem: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('Jerusalem', 'GPE'): 7; ('Christians', 'NORP'): 6; ('Constantinople', 'ORG'): 6; ('Italy', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Palestine', 'GPE'): 4; ('Fran', 'PERSON'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('Malmesb', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Asia', 'LOC'): 3; ('Saracen', 'NORP'): 3; ('Europe', 'LOC'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('38', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Daniel', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Paris', 'GPE'): 3; ('Bouillon', 'ORG'): 3; ('133', 'CARDINAL'): 3; ('french', 'NORP'): 3; ('Germany', 'GPE'): 3; ('Hungary', 'GPE'): 3; ('Alexius', 'ORG'): 3; ('Grecia', 'PERSON'): 2; ('Bosphorus', 'PERSON'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('Albert', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Henry', 'GPE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Aemilius', 'ORG'): 2; ('109', 'CARDINAL'): 2; ('Godfrey duke', 'PERSON'): 2; ('dutch', 'NORP'): 2; ('Robert earl', 'PERSON'): 2; ('Emmicho', 'PERSON'): 2; ('Poland', 'GPE'): 2; ('Lituania', 'GPE'): 2; ('Sweden', 'GPE'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('Alexius', 'GPE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Saracens', 'PERSON'): 1; ('Sabell', 'PERSON'): 1; ('Eun', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('354', 'CARDINAL'): 1; ('Aquitain', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Hieros', 'PERSON'): 1; ('reine•cius', 'ORG'): 1; ('Praef', 'GPE'): 1; ('Judea', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('S. Hilarion hie•on .', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Paulinum', 'FAC'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('Besoldum', 'GPE'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('sequentibus', 'ORG'): 1; ('Bibliander', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Magog', 'LOC'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Hildebrand', 'LOC'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Chronology', 'ORG'): 1; ('Larva', 'PERSON'): 1; ('Benno', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Vrban', 'GPE'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('Lampadius', 'ORG'): 1; ('266', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Christendom', 'LOC'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('702', 'CARDINAL'): 1; ('703', 'CARDINAL'): 1; ('muscipulis simplicem', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('nisi aurum', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Sartensy', 'PERSON'): 1; ('Monsa', 'PERSON'): 1; ('Baldwin', 'PERSON'): 1; ('49.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('nimiam sanctitatem', 'PERSON'): 1; ('Whitaker , de eccl', 'ORG'): 1; ('contro', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Amazon', 'ORG'): 1; ('three hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Hugh', 'PERSON'): 1; ('Godfrey', 'PERSON'): 1; ('Eustace', 'PERSON'): 1; ('Stephen earl', 'PERSON'): 1; ('Bloys', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Reimund', 'PRODUCT'): 1; ('Tholo', 'GPE'): 1; ('Flanders', 'ORG'): 1; ('earl of', 'PERSON'): 1; ('Saint-Paul', 'ORG'): 1; ('Baldwine de Burge', 'PERSON'): 1; ('Aimar', 'PRODUCT'): 1; ('Puy and Legate', 'ORG'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Orange', 'GPE'): 1; ('Ursperg', 'PERSON'): 1; ('416', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('de viris Ger', 'ORG'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Godescalcus', 'ORG'): 1; ('Herman', 'PERSON'): 1; ('Atlas', 'PERSON'): 1; ('middle province', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Tarentum', 'ORG'): 1; ('Tancred', 'PERSON'): 1; ('apulian', 'NORP'): 1; ('twelve thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Lombardy be', 'PERSON'): 1; ('England', 'PERSON'): 1; ('Robert duke', 'PERSON'): 1; ('Normandy', 'ORG'): 1; ('William Rufus', 'PERSON'): 1; ('Beauchamp', 'ORG'): 1; ('Saracen', 'LOC'): 1; ('Amilius', 'GPE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Tartar', 'FAC'): 1; ('Prussia', 'GPE'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Teutonick', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Norway', 'GPE'): 1; ('Gustavus', 'PERSON'): 1; ('1096', 'DATE'): 1; ('Mar. 8', 'DATE'): 1; ('Walter', 'PERSON'): 1; ('many thousand foot', 'QUANTITY'): 1; ('Calvisius', 'ORG'): 1; ('893', 'CARDINAL'): 1; ('Ann 1096', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('July', 'DATE'): 1; ('Gorescalcus', 'ORG'): 1; ('Rhine', 'PERSON'): 1; ('vrspergen', 'PERSON'): 1; ('227', 'CARDINAL'): 1; ('228', 'CARDINAL'): 1; ('Coloman', 'PRODUCT'): 1; ('the christian army', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. 15', 'DATE'): 1; ('Boemund', 'PERSON'): 1; ('Reimund', 'ORG'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('Dec. 23', 'DATE'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('adagio', 'GPE'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1"
A40669,25 | 3233,Jerusalem self ear eye whit situation hill dale emblem fortune,king: 0.5; turk: 0.5; prince: 0.5; empire: 0.5; jerusalem: 0.5; kingdom: 0.5; day: 0.5; city: 0.45; title: 0.35; land: 0.3; war: 0.15; pope: 0.1; time: 0.1; page: 0.05,"('Jerusalem', 'GPE'): 20; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('this day', 'DATE'): 9; ('England', 'GPE'): 7; ('french', 'NORP'): 6; ('Spain', 'GPE'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Europe', 'LOC'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('Turks', 'NORP'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Naples', 'GPE'): 3; ('Aragon', 'ORG'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Turk', 'PERSON'): 3; ('Bydulph', 'PERSON'): 2; ('Padre', 'PERSON'): 2; ('Cornwall', 'GPE'): 2; ('Elisabeth', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Palestine', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Montferrat', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Brienne', 'GPE'): 2; ('Armenia', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('eleven', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Sicily', 'GPE'): 2; ('spring', 'DATE'): 2; ('Tunis', 'NORP'): 2; ('Algiers', 'LOC'): 2; ('Spaniard', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('122.', 'CARDINAL'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('Pisans', 'NORP'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('some hundred year', 'DATE'): 1; ('John chamond', 'PERSON'): 1; ('Carew', 'GPE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('lancel', 'ORG'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('2 96', 'DATE'): 1; ('deterra sancta', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('the platonic year', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Cyprus', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Anjou', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Lorraine', 'GPE'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Bourbon', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Iames de lusigna', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Charles de lusigna', 'PERSON'): 1; ('Galilee', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Genoa', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('la-Vall', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Lewis •he eleven', 'ORG'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Cyprus', 'PRODUCT'): 1; ('about the year 1466', 'DATE'): 1; ('Genoa', 'PERSON'): 1; ('squirrel', 'PERSON'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Savoy', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Cyprus', 'LOC'): 1; ('Sabcllicus', 'NORP'): 1; ('378', 'CARDINAL'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Erle', 'ORG'): 1; ('Aungeoy Erle', 'ORG'): 1; ('Fouke', 'LOC'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('Paralyticus', 'GPE'): 1; ('Godfray Boleyn', 'PERSON'): 1; ('Robert Curthose', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Paramont', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('d domino', 'ORG'): 1; ('acquiritur suo :', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Frederick the', 'PERSON'): 1; ('farre', 'ORDINAL'): 1; ('Charles of Anjou', 'PERSON'): 1; ('four thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Edwin Sandys', 'PERSON'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('hackney', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('692', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Heylin', 'GPE'): 1; ('Microcos', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('a hundred and twenty year', 'CARDINAL'): 1; ('Mammaluke', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Buda', 'ORG'): 1; ('Tauris', 'GPE'): 1; ('about three thousand mile', 'QUANTITY'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('timariot', 'PERSON'): 1; ('seven hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Beneficiari', 'GPE'): 1; ('a hundred and fifty thousand', 'QUANTITY'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('eight knoll', 'QUANTITY'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Cairo', 'GPE'): 1; ('Aleppo', 'NORP'): 1; ('Tauris', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('hour of a day', 'TIME'): 1; ('latin Christians', 'NORP'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('fifty year ago', 'DATE'): 1; ('Turcomania', 'GPE'): 1"
A43646,53,conclusion period mind employment busy thought heart-school lecture •elf-knowledge task,chap: 0.5; god: 0.5; roman: 0.5; devil: 0.5; man: 0.5; heathen: 0.5; jupiter: 0.5; sun: 0.45; name: 0.45; city: 0.25; troy: 0.25; lordship: 0.05; divinity: 0.05,"('Jupiter', 'LOC'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('Troy', 'GPE'): 6; ('4.', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Thebes', 'LOC'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('greek', 'NORP'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('48', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('68', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('93', 'CARDINAL'): 2; ('128', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Beelzebub', 'ORG'): 2; ('Lucifer', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('phoenician', 'NORP'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('B. D. London', 'PERSON'): 1; ('B. G.', 'PERSON'): 1; ('Pitt', 'PERSON'): 1; ('the white-hart', 'FAC'): 1; ('Little-Britain', 'GPE'): 1; ('1671', 'DATE'): 1; ('Orlando Bridgman', 'PERSON'): 1; ('Marius de Assigny', 'ORG'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Cybele 6 Chap', 'ORG'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Diana', 'GPE'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Mercurius', 'GPE'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Aurora', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Neptunus', 'GPE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Phoenicia', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('Perseus', 'GPE'): 1; ('12•', 'CARDINAL'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Theseus', 'GPE'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Castor', 'ORG'): 1; ('Pollux', 'GPE'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('Orpheus ▪ 154 Chap', 'ORG'): 1; ('Jason', 'PERSON'): 1; ('Argonaut', 'PRODUCT'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('Cadmus', 'EVENT'): 1; ('168', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Oedipus 172 Chap', 'ORG'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('Antigone', 'ORG'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('Tantalus', 'GPE'): 1; ('190 Chap', 'ORG'): 1; ('Atreus', 'GPE'): 1; ('Thyestes', 'ORG'): 1; ('196', 'CARDINAL'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('202', 'CARDINAL'): 1; ('207', 'CARDINAL'): 1; ('213', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Agamemnon', 'GPE'): 1; ('Orestes', 'GPE'): 1; ('•ine', 'ORG'): 1; ('237', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋlysses', 'GPE'): 1; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('267', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('274', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Galtruchius', 'GPE'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('the festival day', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'PRODUCT'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('198', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Allegoris•', 'PERSON'): 1; ('Averroes', 'GPE'): 1; ('mahometan', 'NORP'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Abaddon', 'ORG'): 1; ('Alexand', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Muscarius', 'PERSON'): 1; ('Mithra', 'PERSON'): 1; ('Osiris', 'PERSON'): 1; ('Tharamis', 'PERSON'): 1; ('Jupit', 'GPE'): 1; ('Diespiter', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Lucetius', 'PERSON'): 1; ('Aristaeus , Aratrius', 'ORG'): 1; ('Gell', 'PERSON'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Suidas', 'ORG'): 1; ('Rabins', 'PERSON'): 1"
A42508,41,collection mystery egyptian name hieroglyphic preface sciency hare Egyptians year,god: 0.5; hieroglyphic: 0.5; nature: 0.5; knowledge: 0.5; creature: 0.5; thing: 0.5; mystery: 0.5; egyptians: 0.5; man: 0.45; priest: 0.35; world: 0.1; secret: 0.05; represent: 0.05,"('Egyptians', 'NORP'): 7; ('egyptian', 'NORP'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('many year', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Motio', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Pythagoras', 'NORP'): 1; ('Heredotus', 'ORG'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Memphis', 'ORG'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('Kneph', 'GPE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('quisquis habet', 'PERSON'): 1; ('fortunamque suo temperet', 'PERSON'): 1; ('Virtus', 'ORG'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Phoenicians', 'NORP'): 1; ('one hundred', 'CARDINAL'): 1; ('as many foot', 'QUANTITY'): 1"
A40073,18,Apollo bring nonlatinalphabet heaven soul mortal man Hierocles verse God,pleasure: 0.4; man: 0.4; god: 0.4; thing: 0.4; soul: 0.4; say: 0.35; virtue: 0.35; person: 0.3; riches: 0.3; mind: 0.3; call: 0.2; lust: 0.2; place: 0.1; praise: 0.1; practice: 0.1; possess: 0.1; price: 0.1; plato: 0.1; pet: 0.1; product: 0.1; mischief: 0.05; blessing: 0.05; spirit: 0.05; sense: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Hierocles', 'GPE'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('3. 18', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16. 12', 'DATE'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('non arca', 'PERSON'): 1; ('appellari', 'ORG'): 1; ('inanem videbo', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('xi', 'ORG'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('both day', 'DATE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('epicuraean', 'NORP'): 1"
A40073,23,advantage christian virtue degree state vouchsafe world divine providence saviour,god: 0.5; man: 0.5; doctrine: 0.5; gospel: 0.5; thing: 0.45; person: 0.45; body: 0.45; son: 0.35; life: 0.2; reward: 0.2; divine: 0.2; nature: 0.15; soul: 0.15; make: 0.15; holiness: 0.1; reason: 0.05; christ: 0.05; world: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Hierocles', 'GPE'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Pythagoras', 'LOC'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('God|be', 'PRODUCT'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('de Senectute', 'ORG'): 1; ('quod animos', 'PERSON'): 1; ('nec mihi errorem', 'PERSON'): 1; ('extorqueri volo', 'ORG'): 1; ('sin mortuus', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('11. 9', 'DATE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('one degree', 'QUANTITY'): 1; ('Patrick', 'PERSON'): 1; ('12. 12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('these 1 Cor', 'PERSON'): 1; ('6. 15 ,', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('19 and 20', 'CARDINAL'): 1; ('Paul 2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('3. 21', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Platonists', 'NORP'): 1; ('Simplicius', 'ORG'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A40073,26,CHAP. Xvii inference be say design Christianity abuse roman catholic,doctrine: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; saint: 0.5; idolatry: 0.5; virgin: 0.45; instance: 0.35; prayer: 0.35; man: 0.35; divine: 0.3; bless: 0.25; religion: 0.2; papist: 0.15; image: 0.05; pope: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Christianity', 'NORP'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('the council of Trent', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('S. Laurence', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Hierocles', 'GPE'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('depart saint', 'PERSON'): 1; ('Dispenser', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('one thousand five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('the polonian church', 'ORG'): 1; ('virgin viam ad vitam', 'PERSON'): 1; ('trinitatis mater', 'PERSON'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Leipsich', 'ORG'): 1; ('S. Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('one hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('christus servit', 'ORG'): 1; ('adjungerem', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('seven degree', 'QUANTITY'): 1; ('heinou•', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Chillingworth', 'PERSON'): 1; ('Antichristianism Christianity', 'ORG'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('Averroes', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('England', 'GPE'): 1"
A41790,7,part brother principle Christ doctrine distinction communion part th• church,church: 0.5; principle: 0.5; brethren: 0.5; truth: 0.45; man: 0.45; part: 0.45; lord: 0.4; communion: 0.4; christ: 0.35; doctrine: 0.3; god: 0.3; congregation: 0.2; thing: 0.15; table: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('four', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Christianity', 'NORP'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('Heb', 'ORG'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('He•', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Thessalonica', 'GPE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('6. 2', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('•orm', 'ORG'): 1; ('••ch', 'GPE'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('thos•', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('•eclare', 'LOC'): 1; ('Joshuah', 'PERSON'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('11. 12', 'DATE'): 1; ('Iud•', 'ORG'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('17. 12', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('•oly', 'ORG'): 1; ('•earchers', 'ORG'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Ba•n•bas', 'PERSON'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('Edification•', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Gallatians', 'NORP'): 1; ('Si•vanus', 'GPE'): 1; ('Timotheus', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Doctrin•', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('ov•r head', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('adai', 'ORG'): 1; ('Spiri•', 'LOC'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('30. 18 , 19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('•herein', 'PERSON'): 1; ('•y', 'GPE'): 1; ('••eir', 'GPE'): 1; ('bre••ren', 'NORP'): 1; ('•hrists', 'NORP'): 1; ('black|be', 'GPE'): 1; ('Clandestine', 'ORG'): 1; ('weap•n', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('19th', 'DATE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('manifes•', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1"
A45320,4 | 6337,answer stroke blow liturgy respect regard whole frame matter translate,church: 0.5; apostle: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; scripture: 0.5; book: 0.45; christ: 0.45; self: 0.35; liturgy: 0.35; order: 0.3; bishop: 0.2; worship: 0.15; antichrist: 0.15; power: 0.05; service: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('England', 'GPE'): 8; ('Antichristianisme', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('20.', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('imag•', 'ORG'): 1; ('levibus', 'ORG'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('meminisse horret', 'PERSON'): 1; ('Arthur', 'PERSON'): 1; ('Robin', 'PERSON'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('extemporary', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('last and worst day', 'DATE'): 1; ('Dat•', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('some year ago', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Idolatmus', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('pieta quae talia curet', 'ORG'): 1; ('digna', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('ordinanc•s', 'ORG'): 1; ('•ntichristianty', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Priscilla', 'PERSON'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('21. 15', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('1 Corinth', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Johannes de Vordg', 'ORG'): 1; ('Timothy and Titus', 'ORG'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('neg antibus', 'PERSON'): 1"
A45320,4 | 6346,administration episcopacy office image beast horn hose home beast man,church: 0.5; bishop: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; order: 0.5; god: 0.5; congregation: 0.4; time: 0.4; england: 0.3; religion: 0.25; kingdom: 0.2; christ: 0.15; world: 0.15; reformation: 0.1; room: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('England', 'GPE'): 8; ('Rome', 'GPE'): 6; ('Antichristianisme', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the supreme church', 'ORG'): 1; ('dio•esan bishop', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('duth', 'GPE'): 1; ('•isse', 'GPE'): 1; ('associat•', 'ORG'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('Easter', 'LOC'): 1; ('Simon Zelotes', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Amphibalus', 'ORG'): 1; ('237', 'CARDINAL'): 1; ('some 100 of year', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('scar•e', 'ORG'): 1; ('Geddon', 'ORG'): 1; ('memorem', 'PERSON'): 1; ('Virginia', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('unchristian person', 'PERSON'): 1; ('Pharises', 'ORG'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('these year', 'DATE'): 1; ('Passeover', 'PERSON'): 1; ('primo qui', 'PERSON'): 1; ('Tib', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('corda recedunt', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Rib', 'PERSON'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jesse', 'PRODUCT'): 1; ('oris', 'NORP'): 1; ('operis vox', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Vindictae', 'PERSON'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1"
A45320,4 | 6361,drain discipline unity fomentation envy faction state bill divorce power,church: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; state: 0.5; government: 0.5; man: 0.45; kingdom: 0.35; congregation: 0.3; work: 0.25; independent: 0.25; exempt: 0.2; people: 0.15; law: 0.15; popery: 0.1; power: 0.1; king: 0.05; parliament: 0.05; religion: 0.05; time: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Antichristianisme', 'ORG'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Hocus', 'ORG'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('thirty pound', 'QUANTITY'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Callendar', 'PERSON'): 1; ('the 32 day of the month', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('every month', 'DATE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('New-England', 'LOC'): 1; ('american', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('non digna', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Cathedralls', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('extemporary', 'DATE'): 1; ('Ecclesias•icis', 'GPE'): 1; ('Civilibus', 'ORG'): 1; ('Gideons', 'LAW'): 1; ('Iett', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('infelix', 'NORP'): 1; ('pro molli', 'PERSON'): 1; ('Narcisso Carduus', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
A45471,3,argument scripture ground divine faith offend protestant part religion ground,church: 0.5; opinion: 0.5; way: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; council: 0.5; tradition: 0.5; god: 0.45; reason: 0.35; part: 0.25; truth: 0.15; faith: 0.1; heretic: 0.1; ground: 0.05; scripture: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Rome', 'GPE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('greek', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Synesius', 'PERSON'): 3; ('Dominicans', 'NORP'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Tom 2.', 'PERSON'): 2; ('Papias', 'PERSON'): 2; ('Justin', 'ORG'): 2; ('Isidorus Pelusiota', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Ariminum', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('the council of Florence', 'ORG'): 1; ('Canus', 'FAC'): 1; ('272', 'CARDINAL'): 1; ('Nicephorus Callistus', 'ORG'): 1; ('Ariminum', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('John 22', 'PERSON'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('at least 250 year', 'DATE'): 1; ('Dial', 'PERSON'): 1; ('307', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('propugnacula defendunt', 'GPE'): 1; ('Fevardentius', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Sesqui', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Arrius', 'PERSON'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('555', 'CARDINAL'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('206', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Coesarius', 'PERSON'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('Evagrius', 'PERSON'): 1; ('Ireneus', 'NORP'): 1; ('god grace', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('two hundred year', 'DATE'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Ludovicus Vives', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1"
A41435,2 | 7968,historian reason institution time rage persecution church abundance member storm,church: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; confession: 0.5; pardon: 0.5; priest: 0.5; god: 0.5; make: 0.35; time: 0.35; case: 0.2; word: 0.2; council: 0.1; whole: 0.1; penitent: 0.05; world: 0.05; absolution: 0.05; sinner: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Rome', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('the council of Trent', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Constantinople', 'ORG'): 2; ('Nectarius', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Sacramento', 'GPE'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('novatians', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('about two hundred year', 'DATE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Eudemon', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1215', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Strasburgh', 'PERSON'): 1; ('Beatus Rhenanus', 'ORG'): 1; ('Scotus', 'NORP'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('Mens', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('Caesarea', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('saint cyprian', 'NORP'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('fratribus', 'ORG'): 1; ('diabolo vulneratis', 'PERSON'): 1; ('poenitentiam medelam quaeratur', 'PERSON'): 1; ('remissionem', 'ORG'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('quae soli deo fit', 'ORG'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('apud Beat', 'PERSON'): 1; ('Rhen', 'PERSON'): 1; ('vero quae Sacerdoti', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Escobar', 'GPE'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Caussin', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Conc', 'PRODUCT'): 1; ('Sess', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('vero', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('justificationem', 'ORG'): 1; ('peccatorem nequeat', 'PERSON'): 1; ('Melchior Canus', 'FAC'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1"
A40102,5,Min. dispute ancient saint author Barnabas other Clemens reason saint,people: 0.5; min: 0.5; par: 0.5; name: 0.5; quaker: 0.5; word: 0.4; quakers: 0.4; question: 0.4; ministry: 0.3; give: 0.3; book: 0.25; ellwood: 0.15; cause: 0.1; reason: 0.05; minister: 0.05; acknowledgement: 0.05; profit: 0.05,"('Par', 'ORG'): 10; ('Quaker', 'ORG'): 6; ('Ellwood', 'ORG'): 3; ('Quakers', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('T. E.', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Conf', 'GPE'): 2; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('the year 1671', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('G. F. Min', 'PERSON'): 1; ('G. F', 'PERSON'): 1; ('Guy Faux', 'PERSON'): 1; ('Ellwood', 'GPE'): 1; ('people|be', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Procrustes', 'ORG'): 1; ('Limb', 'ORG'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('18. 13', 'DATE'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('6. 8', 'DATE'): 1; ('John 1. 11', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the 23d', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1"
A40102,6,Min. scripture purpose nonproficiency people send other cause hearer Ieremiah,man: 0.5; god: 0.5; minister: 0.5; heart: 0.5; min: 0.5; ministry: 0.5; people: 0.5; church: 0.5; par: 0.5; power: 0.3; word: 0.1; hypocrite: 0.05; quaker: 0.05,"('Par', 'ORG'): 19; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Quaker', 'ORG'): 6; ('Quakers', 'ORG'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('Tit', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('the ministry of man', 'ORG'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('T. E.', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Zacharias', 'PERSON'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Ieremiah .', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('1. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Epiph', 'GPE'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('Trin', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Ellwood', 'ORG'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('20 , 22', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Isa. 29', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('David Ps', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('viri cordati', 'PERSON'): 1; ('M•', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('6. 32', 'DATE'): 1; ('C•', 'NORP'): 1; ('vel d•', 'PERSON'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('the end of the day', 'DATE'): 1; ('Iguar•', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('national ministry', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('T. E. infer', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('good|be', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1"
A40102,6 | 8176,Min. word saint Chrysostom author Quaker opinion authority triumph p.,man: 0.5; martyr: 0.5; oath: 0.5; sacrament: 0.5; min: 0.5; quakers: 0.5; god: 0.5; par: 0.5; bishop: 0.35; book: 0.15; church: 0.15; lord: 0.15; doctrine: 0.05; quaker: 0.05; people: 0.05; minister: 0.05,"('Par', 'ORG'): 14; ('Quakers', 'ORG'): 13; ('Quaker', 'ORG'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('T. E.', 'PERSON'): 5; ('Bradford', 'GPE'): 5; ('Martyrol', 'ORG'): 5; ('Judas', 'PERSON'): 5; ('Ellwood', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('275', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('fox', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Taylor', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Bonner', 'PERSON'): 2; ('Anabaptist', 'NORP'): 2; ('576', 'CARDINAL'): 2; ('York', 'LOC'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('188', 'CARDINAL'): 1; ('Theoph', 'PRODUCT'): 1; ('Aug. de doct', 'DATE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Smithfield', 'ORG'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Mary bloody', 'PERSON'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('saint sepulchre', 'PERSON'): 1; ('Cranmer', 'GPE'): 1; ('Ridley , Latimer', 'ORG'): 1; ('305', 'CARDINAL'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('Winchester', 'GPE'): 1; ('Hadley', 'PERSON'): 1; ('493', 'CARDINAL'): 1; ('503', 'CARDINAL'): 1; ('667', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Martyrol', 'PERSON'): 1; ('432', 'CARDINAL'): 1; ('both morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('saint cyprian', 'NORP'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('434', 'CARDINAL'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('489', 'CARDINAL'): 1; ('491', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Rom', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Philpot', 'LOC'): 1; ('Ellwood', 'PERSON'): 1; ('561', 'CARDINAL'): 1; ('606', 'CARDINAL'): 1; ('556', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Chichester', 'PERSON'): 1; ('295', 'CARDINAL'): 1; ('298', 'CARDINAL'): 1; ('the Laity of Christ', 'ORG'): 1; ('284', 'CARDINAL'): 1; ('Cambridg', 'PERSON'): 1; ('Pembroke', 'PRODUCT'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Steph', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('171', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('Latimer', 'PERSON'): 1; ('biid p.', 'PERSON'): 1; ('478', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('546', 'CARDINAL'): 1; ('Tindall', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('368', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('369', 'CARDINAL'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Conf', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('british council', 'ORG'): 1; ('Patrick', 'PERSON'): 1; ('Splem', 'GPE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Io•', 'PERSON'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('T.', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('spirit|be', 'GPE'): 1; ('T. E. say', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Mat 5', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Mat 22', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Ellwood', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1"
A40102,7,church Christ name apostle creed mark badge christian Quakers tenant,custom: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; par: 0.5; min: 0.5; number: 0.45; time: 0.4; person: 0.3; empire: 0.25; use: 0.25; spirit: 0.2; christ: 0.15,"('Par', 'ORG'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('christian', 'NORP'): 5; ('T. E.', 'PERSON'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Quakers', 'ORG'): 4; ('Quaker', 'ORG'): 4; ('jewish', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Theodosius', 'ORG'): 3; ('Valentinian', 'NORP'): 3; ('Ellwood', 'ORG'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Bildad', 'GPE'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('outward teach', 'PERSON'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Symmachus', 'PERSON'): 1; ('Vestra', 'NORP'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmaelitish', 'NORP'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Terence', 'ORG'): 1; ('100 year', 'DATE'): 1; ('profecto', 'GPE'): 1; ('E•', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Phaedria', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('46•', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Talmud', 'GPE'): 1; ('L•', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Numeri', 'PERSON'): 1; ('dr. ham', 'PERSON'): 1; ('Mat 27', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Menochius', 'PERSON'): 1; ('arbour ponitur', 'PERSON'): 1; ('Enallagen', 'ORG'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('24. 19', 'DATE'): 1; ('Buxtorf be Thes', 'PERSON'): 1; ('Gram', 'PERSON'): 1; ('linguae sacrae', 'PERSON'): 1; ('423', 'CARDINAL'): 1; ('434', 'CARDINAL'): 1; ('455', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('nay God', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 6. 8', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Buxtorf', 'NORP'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'MONEY'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('renascentur quae jam cecidere', 'PERSON'): 1; ('quae nunc sunt', 'ORG'): 1; ('norma loquen - (', 'PERSON'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Kn•', 'PERSON'): 1; ('Villanus', 'FAC'): 1; ('villa habitar', 'ORG'): 1; ('spelman', 'PERSON'): 1; ('557', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Conf', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('Epis', 'PERSON'): 1; ('Diogen', 'ORG'): 1; ('446', 'CARDINAL'): 1; ('497', 'CARDINAL'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('garb', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1"
A40102,8 | 8327,nearness distance person king person eminence Est. Ier. law man,title: 0.5; min: 0.5; man: 0.5; saint: 0.5; quaker: 0.5; par: 0.5; paul: 0.4; another: 0.4; scripture: 0.3; respect: 0.25; person: 0.25; christ: 0.2; quakers: 0.2,"('Par', 'ORG'): 22; ('Paul', 'PERSON'): 15; ('Quaker', 'ORG'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('Quakers', 'ORG'): 9; ('T. E.', 'PERSON'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('Ellwood', 'ORG'): 4; ('24', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('Luk', 'PERSON'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('14.', 'DATE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Pharisees', 'PERSON'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('14', 'DATE'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('outward honour', 'PERSON'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Goodwin', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Festus', 'PERSON'): 2; ('Festus', 'ORG'): 2; ('Barnabas', 'PERSON'): 2; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('52. 25', 'DATE'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('15. 15', 'DATE'): 1; ('36. 15', 'DATE'): 1; ('8. 25', 'CARDINAL'): 1; ('2 1', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('ruth 4. 11', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Dominium Nobilium', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('conditionem liberi sequuntur', 'ORG'): 1; ('nisi eam', 'PERSON'): 1; ('Bodin', 'PERSON'): 1; ('de re pub .', 'PERSON'): 1; ('Servius Tullius', 'ORG'): 1; ('Nobles Exod', 'PERSON'): 1; ('24. 11', 'DATE'): 1; ('27. 20', 'DATE'): 1; ('Nobles Eccl', 'GPE'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Mar. 15. 43', 'DATE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Paragraph', 'LOC'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('10. 1', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('19 8', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'GPE'): 1; ('Pharisees', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Sanhedrim', 'ORG'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Scultetus', 'ORG'): 1; ('Pharisaeorum', 'PERSON'): 1; ('sed genera fuisse', 'PERSON'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('3. 28', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Tenent', 'ORG'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('19 32', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jesse', 'PERSON'): 1; ('Iubal', 'PERSON'): 1; ('4', 'MONEY'): 1; ('Iubal', 'PRODUCT'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('T. E. think', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('Job 31', 'DATE'): 1; ('Theophilus', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('245', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Theophilus', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Hexamer', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Quaker', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('T. E. say', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('multi quidem', 'PERSON'): 1; ('hominem ab humo', 'ORG'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('20. 15', 'DATE'): 1; ('Beza', 'GPE'): 1; ('latin domine', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Dominos', 'ORG'): 1"
A40102,10 | 8483,Min. fallacy T. E. p. precept performance man command saint,man: 0.5; sin: 0.5; perfection: 0.5; state: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; min: 0.45; job: 0.45; par: 0.4; word: 0.35; resurrection: 0.3; paul: 0.05,"('T. E.', 'PERSON'): 14; ('Par', 'ORG'): 13; ('Paul', 'PERSON'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Quaker', 'ORG'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Ellwood', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Noah', 'PERSON'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('a day', 'DATE'): 2; ('noon', 'TIME'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('T. E. be', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('T. E. say', 'PERSON'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('20. 9', 'DATE'): 2; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('97', 'DATE'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'GPE'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Noah , Job', 'ORG'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('less a hour', 'TIME'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('God|be', 'PRODUCT'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('9 20', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('T. E. quote', 'PERSON'): 1; ('Job 42', 'DATE'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('Gen. 17.', 'DATE'): 1; ('18. 13', 'DATE'): 1; ('19 12', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Paul T. E.', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('20. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('20. 35', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('8. 46', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'GPE'): 1; ('18. 24', 'DATE'): 1; ('pl•', 'NORP'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('wherein saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('l. milevitan', 'PERSON'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('Ellwood •', 'PERSON'): 1; ('Conc', 'PERSON'): 1; ('milevit', 'PERSON'): 1; ('Milevitan council', 'ORG'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1"
A40102,11 | 8668,Min. cause saint Paul creature God converse sum creature God,oath: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; paul: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; execration: 0.4; angel: 0.35; form: 0.3; quaker: 0.3; min: 0.25; par: 0.25; heaven: 0.1; basil: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 21; ('Par', 'ORG'): 12; ('Quaker', 'ORG'): 11; ('T. E.', 'PERSON'): 10; ('Basil', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Quakers', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('Ellwood', 'ORG'): 3; ('Nazianzen', 'PRODUCT'): 3; ('Fr', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('164', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('15. 31', 'DATE'): 2; ('Augustin', 'PERSON'): 2; ('Basil', 'PRODUCT'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('28', 'DATE'): 2; ('130', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 2; ('Sanderson', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('78', 'DATE'): 1; ('34 35', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Gauden', 'PERSON'): 1; ('two proposition', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Hooper', 'PERSON'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('T. E. be', 'PERSON'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('630', 'CARDINAL'): 1; ('Valens', 'ORG'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('Christ 378', 'ORG'): 1; ('the year 451', 'DATE'): 1; ('Helvicus', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('Greeks', 'GPE'): 1; ('Graecus', 'GPE'): 1; ('Aug. verb', 'PERSON'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('citat hunc locum', 'ORG'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('loco jurasse paulum', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quod tergiversemur', 'PERSON'): 1; ('Apostolum', 'ORG'): 1; ('quum', 'GPE'): 1; ('paucis locis palam juret', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('286', 'CARDINAL'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('T. E. say', 'PERSON'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Verb', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14. 11', 'DATE'): 1; ('Miscel', 'PRODUCT'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Grotius de', 'ORG'): 1; ('Belli', 'PERSON'): 1; ('Diespiter', 'GPE'): 1; ('ego hunc lapidem', 'PERSON'): 1; ('Jack', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('95.', 'DATE'): 1; ('Vatab', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('God forty year', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1"
A40102,11 | 8761,Par. antiquity side T. E. contrary Polycarpus time apostle require,oath: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; word: 0.5; christ: 0.5; min: 0.5; par: 0.45; occasion: 0.35; thing: 0.3; basil: 0.25; law: 0.2; lord: 0.1; gospel: 0.1; nazianzen: 0.1; swear: 0.05; time: 0.05; quaker: 0.05,"('T. E.', 'PERSON'): 14; ('Par', 'ORG'): 12; ('Quaker', 'ORG'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Basil', 'PERSON'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('Christianity', 'NORP'): 6; ('Origen', 'ORG'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Caesar', 'ORG'): 4; ('Eusebius', 'ORG'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('First', 'ORDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('186', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 3; ('Nazianzen', 'LOC'): 3; ('Quakers', 'ORG'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Epiphanius', 'PERSON'): 3; ('Hom', 'PERSON'): 3; ('Pontamiena', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('thirteen', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Gregory', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Lactantius', 'PERSON'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('185', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('fortuna d•', 'PERSON'): 1; ('Caeló', 'ORG'): 1; ('Sat.', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Cel', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('421', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Mir', 'FAC'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the pagan god', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Paed', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Strom', 'PRODUCT'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Eus', 'NORP'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Cels', 'GPE'): 1; ('T. E. affirm .', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('T. E. quote', 'PERSON'): 1; ('10th', 'ORDINAL'): 1; ('29th', 'ORDINAL'): 1; ('Balsamon', 'PERSON'): 1; ('Bevereg', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('Amphiloc', 'PERSON'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('T. E. do falsl', 'PERSON'): 1; ('Nazianzen', 'ORG'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('p', 'ORG'): 1; ('92', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('Billius Billius Annot', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Nazianzen', 'PRODUCT'): 1; ('Basil', 'PRODUCT'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Hubberthorn', 'FAC'): 1; ('188', 'CARDINAL'): 1; ('Elxai', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('189', 'CARDINAL'): 1; ('the holy altar', 'FAC'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('de juram .', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('3. 14', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Origens', 'PERSON'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Paulin', 'GPE'): 1; ('Epi•', 'ORG'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Tully', 'DATE'): 1; ('Eustoch', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Mat 5', 'DATE'): 1"
A40102,11 | 8799,Par. ancient T. E. bishop Taylor bless lord disciple judicature,oath: 0.5; text: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; saint: 0.5; practice: 0.35; emperor: 0.35; christian: 0.3; min: 0.25; par: 0.25; scripture: 0.2; church: 0.15; truth: 0.1; christians: 0.05,"('T. E.', 'PERSON'): 8; ('Par', 'ORG'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('Quaker', 'ORG'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Quakers', 'ORG'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('T. E. come', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('191', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('192', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Apolog ▪ Cap', 'FAC'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Lyar', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('T.', 'NORP'): 1; ('Nestorius', 'ORG'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Dio', 'PERSON'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('early day', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Vegetius', 'PERSON'): 1; ('Veget', 'ORG'): 1; ('rei', 'ORG'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('T. E. reply', 'PERSON'): 1; ('196', 'CARDINAL'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'GPE'): 1; ('15th', 'ORDINAL'): 1; ('Leviticus', 'GPE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('30th', 'ORDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1"
A40102,14,CHAP. tithe T. E. chapter tithe get priest Dalilah darling,tithe: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; par: 0.5; martyr: 0.5; due: 0.5; min: 0.5; abraham: 0.5; argument: 0.4; priesthood: 0.2; passage: 0.15; priest: 0.1; christ: 0.05; melchizedeck: 0.05; maintenance: 0.05,"('Par', 'ORG'): 20; ('T. E.', 'PERSON'): 16; ('Abraham', 'PERSON'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('Quaker', 'ORG'): 8; ('Quakers', 'ORG'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('277', 'CARDINAL'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Burroughs', 'GPE'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('T. E. be', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Ellwood', 'ORG'): 3; ('Saphira', 'ORG'): 3; ('Edward Burroughs', 'PERSON'): 2; ('Levi', 'PERSON'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('Isaac Pennington', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Melchizedeck', 'PERSON'): 2; ('Melchizedeck', 'ORG'): 2; ('First', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Ananias', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('306', 'CARDINAL'): 2; ('Swinderby', 'PERSON'): 2; ('Brutus', 'PERSON'): 2; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Billingsgate', 'ORG'): 1; ('the king and council', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Conf', 'GPE'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('E. B.', 'PERSON'): 1; ('Melchisedeck', 'ORG'): 1; ('12', 'MONEY'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Jos. 7', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('279', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Melchizedek', 'GPE'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('mechizedeck', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('284', 'CARDINAL'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('287', 'CARDINAL'): 1; ('about four', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('T. E. wherein', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('276', 'CARDINAL'): 1; ('Saphira', 'PERSON'): 1; ('Est•', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Ethelwolf', 'PERSON'): 1; ('288', 'CARDINAL'): 1; ('15. 14', 'DATE'): 1; ('magna charta', 'PERSON'): 1; ('Archiepiscopis', 'ORG'): 1; ('Sciatis', 'NORP'): 1; ('meae', 'ORG'): 1; ('Antecessorum', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('296', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('298', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Ananias', 'PRODUCT'): 1; ('37th', 'ORDINAL'): 1; ('Cranmer', 'GPE'): 1; ('Ridley', 'GPE'): 1; ('Hooper', 'GPE'): 1; ('Bradford', 'GPE'): 1; ('305', 'CARDINAL'): 1; ('307', 'CARDINAL'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('ge', 'ORG'): 1; ('Wicklif', 'GPE'): 1; ('Thorp', 'ORG'): 1; ('Martyrol', 'ORG'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('308', 'CARDINAL'): 1; ('309', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('602', 'CARDINAL'): 1; ('603', 'CARDINAL'): 1; ('Alms', 'PERSON'): 1; ('Litterworth', 'ORG'): 1; ('Mart', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('583', 'CARDINAL'): 1; ('Litte•', 'ORG'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('41 year a•', 'DATE'): 1; ('605', 'CARDINAL'): 1; ('41 year', 'DATE'): 1; ('607', 'CARDINAL'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('620', 'CARDINAL'): 1; ('633', 'CARDINAL'): 1; ('653', 'CARDINAL'): 1; ('654', 'CARDINAL'): 1; ('669', 'CARDINAL'): 1; ('708', 'CARDINAL'): 1; ('Hereford', 'PERSON'): 1"
A42310,6,show Antichrist individual person succession scripture describe And argument plain,pope: 0.5; antichrist: 0.5; say: 0.5; christ: 0.5; call: 0.45; christian: 0.45; king: 0.35; locust: 0.35; place: 0.3; apostle: 0.25; star: 0.25; doctrine: 0.2; name: 0.15; truth: 0.1; error: 0.05; bishop: 0.05; power: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('christian', 'NORP'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Judas', 'PERSON'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('Lyra', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('2.3', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('de Pont', 'ORG'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('ad postremū', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Christiano', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Apos', 'GPE'): 1; ('draconis veneua', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('11.27', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('ggd', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('2 3', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Amico', 'PERSON'): 1; ('Romae', 'PRODUCT'): 1; ('Petrarcha', 'PERSON'): 1; ('Hilarie', 'PERSON'): 1; ('Hilar', 'NORP'): 1; ('contrari•s', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('cum praedicari creditur', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the Jesuit Ribera', 'ORG'): 1; ('praedicatorem aliquem', 'ORG'): 1; ('Riberae', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('qui stelladicitur ratione officij', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('Rev', 'GPE'): 1; ('Salisburg', 'PRODUCT'): 1; ('Reinsburg', 'GPE'): 1; ('1246', 'DATE'): 1; ('aventin', 'PERSON'): 1; ('pontificis maximi', 'PERSON'): 1; ('Pastoris', 'PERSON'): 1; ('nisi coeci', 'ORG'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('Wolffe', 'PERSON'): 1; ('Petrarch', 'PERSON'): 1; ('Petrarch', 'ORG'): 1; ('803', 'CARDINAL'): 1; ('Satanae', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Tim. 4', 'DATE'): 1; ('Gloss', 'PERSON'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ribera', 'PERSON'): 1; ('Abaddon', 'PERSON'): 1; ('Sacerdotes', 'PRODUCT'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('9.15', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit Ribera', 'PERSON'): 1; ('Riber•', 'PERSON'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Armado', 'GPE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('1605', 'DATE'): 1; ('Tonsura', 'ORG'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Durand ▪', 'ORG'): 1; ('PEYER', 'ORG'): 1; ('Capilli', 'ORG'): 1; ('muliebribus', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Bedae', 'GPE'): 1; ('veritatē praecordia', 'PERSON'): 1; ('Andreas Caesariensis', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('obfirmatam notant duritien', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'GPE'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('Iohanni periga••o .', 'PERSON'): 1; ('Pius 2', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Mátuan de calam', 'PERSON'): 1; ('Frier Mantuan', 'PERSON'): 1; ('templa', 'ORG'): 1; ('altaria', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1"
A42310,12,secretary Marcellin life pope Marcellin roman clergy Sacerdotium Christian• prophanante,place: 0.5; antichrist: 0.45; roman: 0.45; empire: 0.45; way: 0.45; time: 0.4; clergy: 0.35; decay: 0.3; christ: 0.3; pope: 0.25; take: 0.15; thess: 0.15; prophecy: 0.1; paull: 0.1; reveal: 0.05; man: 0.05; word: 0.05; piety: 0.05; pont: 0.05; pompa: 0.05; pomp: 0.05; poem: 0.05; ploughman: 0.05; praise: 0.05; person: 0.05; perdition: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 17; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Babylon', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Marcellin', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Bellarmin', 'GPE'): 2; ('Lyra', 'PERSON'): 2; ('Roman', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('platina', 'PERSON'): 1; ('superbia', 'ORG'): 1; ('inter se certantes', 'PERSON'): 1; ('potius quam Sacerdotium', 'ORG'): 1; ('sapere', 'CARDINAL'): 1; ('divina', 'GPE'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quam celebrante', 'PERSON'): 1; ('quum vitia nostra', 'ORG'): 1; ('apud devm miserecordiae locum', 'PERSON'): 1; ('quanta sit avaritia', 'ORG'): 1; ('quanta libid• undique conquisita', 'ORG'): 1; ('quanta ambitio', 'GPE'): 1; ('pompa', 'ORG'): 1; ('quanta superbia', 'GPE'): 1; ('desidia', 'GPE'): 1; ('Christianae', 'GPE'): 1; ('potius', 'CARDINAL'): 1; ('quam vera', 'PERSON'): 1; ('quum corrupti', 'ORG'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('cum ipsi ita', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('laudem', 'PERSON'): 1; ('Nicolaus Clemangis', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Bajon', 'GPE'): 1; ('the year 1400', 'DATE'): 1; ('Ezekiell', 'ORG'): 1; ('AHOLAH', 'ORG'): 1; ('AHOLI•AH', 'ORG'): 1; ('de tua prophetia', 'PERSON'): 1; ('Iohannis', 'NORP'): 1; ('apocalipsi', 'ORG'): 1; ('ita cum', 'PERSON'): 1; ('perdidis•i', 'ORG'): 1; ('damnationem', 'PERSON'): 1; ('Meretricis', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('c•ncerneth', 'PERSON'): 1; ('Bernard more particular', 'PERSON'): 1; ('de Apocalypsi', 'PERSON'): 1; ('o•cupat', 'GPE'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('Peter chay•e', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Aventin l. 7.', 'PERSON'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('Salisburg', 'PRODUCT'): 1; ('Reinsburg', 'GPE'): 1; ('1246', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('1340', 'DATE'): 1; ('Gefrey Chaucer', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('chrit', 'ORG'): 1; ('Bernard of', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('CANTICA', 'ORG'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('omnes inimici', 'PERSON'): 1; ('Christ•', 'ORG'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist , Tertul', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Cyril Catechesi 16', 'PERSON'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Jerome ad algasiam', 'PERSON'): 1; ('Sedulius', 'ORG'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('Auselmus', 'GPE'): 1; ('Paull', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('Extrav', 'ORG'): 1; ('Aquinas', 'GPE'): 1; ('Cajetan', 'GPE'): 1; ('•ld', 'ORG'): 1; ('Haymo', 'ORG'): 1; ('1300', 'DATE'): 1; ('Salmeron', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Viega', 'PERSON'): 1; ('A•osta', 'NORP'): 1; ('Stapulensis', 'ORG'): 1; ('Monck', 'PERSON'): 1; ('639', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Goth', 'ORG'): 1; ('Paulus Iouius', 'WORK_OF_ART'): 1; ('•ato', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('denotat one', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Romanist', 'PERSON'): 1"
A42310,13,reveal man sin principal degree Boniface assume supremacy whole church,emperor: 0.5; god: 0.5; antichrist: 0.5; pope: 0.5; time: 0.5; pride: 0.45; king: 0.45; prince: 0.4; christ: 0.4; boniface: 0.3; call: 0.2; head: 0.15; foot: 0.1; gregory: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Boniface', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Gregory', 'ORG'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('2.4', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('platina', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Romanists', 'NORP'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Boniface', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('the council of Trent', 'ORG'): 2; ('Eugenius', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('607', 'CARDINAL'): 1; ('Fasciculus', 'GPE'): 1; ('tantam arrogantiam seipsum erexit', 'PERSON'): 1; ('se diceret', 'PERSON'): 1; ('t•mporalibus', 'ORG'): 1; ('quam in', 'PERSON'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Chr', 'ORG'): 1; ('1088', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Sigebert', 'PERSON'): 1; ('Haeresis', 'GPE'): 1; ('Hildebrand', 'LOC'): 1; ('the thousand year of God', 'DATE'): 1; ('Aventin', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Antichristum', 'ORG'): 1; ('justi', 'GPE'): 1; ('regnū', 'ORG'): 1; ('Boniface', 'GPE'): 1; ('2. Thess', 'CARDINAL'): 1; ('2.7.8', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('82.6', 'CARDINAL'): 1; ('97.7', 'CARDINAL'): 1; ('Extrav', 'ORG'): 1; ('Tit. 8', 'DATE'): 1; ('unā sanctam', 'PERSON'): 1; ('Monck', 'PERSON'): 1; ('Panor', 'PERSON'): 1; ('Panormitan', 'GPE'): 1; ('creaturas', 'ORG'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('395', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Platinae', 'PERSON'): 1; ('operis de principiis', 'PERSON'): 1; ('Blondus Dist', 'PERSON'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Stapletoun', 'PRODUCT'): 1; ('Blondus', 'PERSON'): 1; ('Baptista Mantuanus', 'ORG'): 1; ('Stenchus', 'PRODUCT'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('•ist', 'ORG'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Paulus Iovius', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('religious•ie kneel', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('baron', 'PERSON'): 1; ('1191', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Fredrick', 'GPE'): 1; ('Celestin', 'GPE'): 1; ('Matheus Parisiensis', 'ORG'): 1; ('Iohanne', 'NORP'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('superbus', 'GPE'): 1; ('Gefrey Chaucer', 'PERSON'): 1; ('1340', 'DATE'): 1; ('Vrspergensis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Frederick at S. mark', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('26.35', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('500 year ago', 'DATE'): 1"
A42310,14,pope angel call god Psal. Roder Episcop Zamorensi• l. cap,pope: 0.5; god: 0.45; christ: 0.45; title: 0.45; head: 0.45; church: 0.45; angel: 0.45; bishop: 0.4; call: 0.4; man: 0.35; john: 0.1; temple: 0.05; pius: 0.05; phofferus: 0.05; pompaticke: 0.05; plowman: 0.05; pleasure: 0.05; place: 0.05; pont: 0.05; paulus: 0.05; penitentiary: 0.05; gregory: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 13; ('Gregory', 'ORG'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('2.4', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('11.2', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Pius', 'PERSON'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('97.7', 'CARDINAL'): 1; ('Episcop', 'PERSON'): 1; ('Zamorensi•', 'PERSON'): 1; ('Rodevicus', 'GPE'): 1; ('Angelo', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('Jacobus Tecano Chamberlaine', 'ORG'): 1; ('Vrban', 'GPE'): 1; ('Alvarez Pelagius', 'PERSON'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('Ancona', 'GPE'): 1; ('1582', 'DATE'): 1; ('Lancelotus Conradus', 'PERSON'): 1; ('Bitonto', 'GPE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Faber', 'PERSON'): 1; ('Praef', 'GPE'): 1; ('Paulus Iovius', 'ORG'): 1; ('22.9', 'CARDINAL'): 1; ('John fellow-servant', 'PERSON'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Johannes Phofferus', 'ORG'): 1; ('Friburg', 'GPE'): 1; ('1472', 'DATE'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('82.6', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('vocis', 'GPE'): 1; ('terris diceris', 'ORG'): 1; ('Panormitan', 'GPE'): 1; ('4. f .', 'DATE'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('•ome', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('Gefrey Chaucer', 'ORG'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('Cass', 'PERSON'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('792', 'CARDINAL'): 1; ('excus', 'GPE'): 1; ('parisiis apvd abraham•m Pacard', 'PERSON'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('totam ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('ipsam scripturam', 'PERSON'): 1; ('oraculis parem', 'GPE'): 1; ('consti•••nt', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('Bel', 'PERSON'): 1; ('de summo pon - Greg.', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('uni soli', 'FAC'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Praef', 'PERSON'): 1; ('d• Rom', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('John of Constantinople', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A42310,17,image Gabriel Biell deity grace holienes Biel. miracle health danger,christ: 0.45; idolatry: 0.45; god: 0.45; priest: 0.45; intention: 0.45; consecration: 0.45; saint: 0.4; mother: 0.35; adoration: 0.35; virgin: 0.3; mercy: 0.2; word: 0.1; image: 0.05; mediator: 0.05; missal: 0.05; miss: 0.05; nati: 0.05; name: 0.05; move: 0.05; obscure: 0.05; missae: 0.05; merit: 0.05; ministrat: 0.05; angel: 0.05,"('Gabriel Biell', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('71', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Biel', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Loretto and Hales', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('the virgin marie', 'GPE'): 1; ('nostra pian', 'ORG'): 1; ('jure matris', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('doc••', 'NORP'): 1; ('lex divina', 'PERSON'): 1; ('tu illius es domina', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('matrem', 'PERSON'): 1; ('Carolus Bonartius', 'PRODUCT'): 1; ('Nati', 'PERSON'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('Missae', 'PERSON'): 1; ('Asuerus', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('the virgin marry', 'PERSON'): 1; ('Bernardin', 'PERSON'): 1; ('3 Serm.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('B. Virg', 'ORG'): 1; ('93', 'DATE'): 1; ('deus judicium tuum', 'FAC'): 1; ('regi da', 'PERSON'): 1; ('misericordiam tuam', 'PERSON'): 1; ('mater misericordiae', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Aug. de civit', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('Vives', 'ORG'): 1; ('Cassander , Cass', 'ORG'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('Cass', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('crux', 'ORG'): 1; ('Ange', 'NORP'): 1; ('fixo', 'CARDINAL'): 1; ('nos', 'PERSON'): 1; ('Figura', 'ORG'): 1; ('Romae', 'LOC'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('videnda• faciem', 'PERSON'): 1; ('quae est', 'ORG'): 1; ('Col', 'ORG'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('Laodicea', 'GPE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('humili•ie', 'PERSON'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Emmanuell', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Sess', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Latria', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('cum sacramentum', 'ORG'): 1; ('conficiat•r', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('John 4.22', 'PERSON'): 1"
A42310,19,discourse Catarinus bishop council Trent Hist. council Trēt lib p.,pope: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; bishop: 0.45; time: 0.45; god: 0.45; roman: 0.4; city: 0.4; say: 0.35; church: 0.3; persecution: 0.15; clergy: 0.1; order: 0.05; petrarch: 0.05; persuade: 0.05; ploughman: 0.05; plat: 0.05; place: 0.05; pharisei: 0.05; pharisee: 0.05; popdome: 0.05; penitent: 0.05; paul: 0.05; room: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('qui videntur', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Tritemius', 'GPE'): 2; ('platina', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('the council of Trēt', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('240', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5000', 'CARDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('17.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('Sayth', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Petrarch', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('B. Paul', 'PERSON'): 1; ('heu', 'PERSON'): 1; ('domine deus', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Egressa', 'GPE'): 1; ('senioribus judicibus', 'ORG'): 1; ('vicariis tuis', 'PERSON'): 1; ('Fascicul', 'GPE'): 1; ('900.', 'DATE'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('sangiensi', 'PERSON'): 1; ('Christianae', 'ORG'): 1; ('Plat', 'ORG'): 1; ('Honorii 2', 'PERSON'): 1; ('eorum lasciviam', 'GPE'): 1; ('libidinem', 'GPE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Sauanarola', 'ORG'): 1; ('Sa•anarola', 'ORG'): 1; ('Michael Cecaenas', 'PERSON'): 1; ('400 year ago', 'DATE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('contra tyrannidem', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Chaucer', 'GPE'): 1; ('hi•', 'PRODUCT'): 1; ('SALISBURG', 'PRODUCT'): 1; ('Reinsburg', 'GPE'): 1; ('1246', 'DATE'): 1; ('aventin', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('Wolffe', 'PERSON'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('Tiber', 'PRODUCT'): 1; ('Inimieitias', 'PERSON'): 1; ('quidam Tyranni', 'PERSON'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('ipse bella pacatis populi• infert', 'PERSON'): 1; ('inter civitate', 'ORG'): 1; ('improbissimi Scribae', 'PERSON'): 1; ('Moysi', 'LOC'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Ahiron', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiron', 'ORG'): 1; ('Frederick the', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Romanist', 'PERSON'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1"
A42310,20,pope cruelty Waldenses author charter mo•k life innocent s•ayne earl,pope: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; life: 0.5; church: 0.5; cruelty: 0.5; year: 0.5; history: 0.45; place: 0.35; council: 0.3; bishop: 0.1; france: 0.1; simony: 0.05; trent: 0.05; lib: 0.05; paris: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('France', 'GPE'): 4; ('the council of Trent', 'ORG'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('Paris', 'GPE'): 4; ('Waldenses', 'PERSON'): 3; ('Germany', 'GPE'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('Charles', 'PERSON'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Provence', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Huguenot', 'ORG'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('18.13', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('Simoniak', 'PERSON'): 2; ('a hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Montferrat', 'NORP'): 1; ('Reynerus', 'PRODUCT'): 1; ('L. contra• Wald', 'PERSON'): 1; ('Yhuanus', 'GPE'): 1; ('Alps', 'LOC'): 1; ('Calabria', 'GPE'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('1545', 'DATE'): 1; ('the Alps of Provence', 'FAC'): 1; ('Aix', 'ORG'): 1; ('4000', 'CARDINAL'): 1; ('Merindoll', 'ORG'): 1; ('John Huss', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('Bohemia', 'GPE'): 1; ('Lollards', 'ORG'): 1; ('the council of contsance', 'ORG'): 1; ('Sigismond', 'PERSON'): 1; ('Aeneas Sylvi', 'PERSON'): 1; ('less than 300', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Sanders', 'ORG'): 1; ('the year 1580', 'DATE'): 1; ('30 year', 'DATE'): 1; ('Baldwin de a•christo', 'ORG'): 1; ('almost nine hounder thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('nuus', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Alva', 'PERSON'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('36000', 'CARDINAL'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('Tilenus', 'GPE'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Paulus Vargerius', 'ORG'): 1; ('30.', 'DATE'): 1; ('150000', 'DATE'): 1; ('Downam', 'PERSON'): 1; ('413', 'CARDINAL'): 1; ('Paull', 'PERSON'): 1; ('Lorraine', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('the year 1558', 'DATE'): 1; ('50000', 'CARDINAL'): 1; ('Henry the', 'FAC'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Antonius Democares', 'PERSON'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Armignac', 'LOC'): 1; ('Tholouse', 'ORG'): 1; ('Aix of Provence', 'ORG'): 1; ('Hugenot', 'FAC'): 1; ('Philip the 2', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Bayleno', 'GPE'): 1; ('S. Isidor', 'GPE'): 1; ('417', 'CARDINAL'): 1; ('Constantius Pontius', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Valladolid', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('July 1562', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('648', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Sleidan', 'GPE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('1001', 'DATE'): 1; ('30000', 'CARDINAL'): 1; ('Armado', 'PERSON'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('18.24', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Benedict the 4', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Petri', 'NORP'): 1; ('Peters', 'PERSON'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('Stevin', 'PERSON'): 1; ('Onuphrius Panvinius', 'ORG'): 1; ('Glaber', 'PERSON'): 1; ('the year 1047', 'DATE'): 1; ('Glab', 'PERSON'): 1; ('Odilon', 'ORG'): 1; ('Sylvester', 'GPE'): 1; ('Bennet', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('ten year old', 'DATE'): 1; ('Baroni', 'PERSON'): 1; ('1045', 'DATE'): 1; ('intercedente', 'PERSON'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quaem meritū', 'PERSON'): 1; ('Pro•', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Triateterrima', 'ORG'): 1; ('Sylvester', 'PERSON'): 1; ('bestiam', 'NORP'): 1; ('1044', 'DATE'): 1; ('1031', 'DATE'): 1; ('Cerberus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Petrus Damianus', 'ORG'): 1; ('Ostia', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('heu', 'PERSON'): 1; ('apostolica', 'PERSON'): 1; ('Simonis', 'PRODUCT'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('mala saecula', 'GPE'): 1; ('infula venditur', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Clarevall', 'GPE'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1"
A42310,23,gain pope wonder consecrate Aguus dei •hem comprehend verse Fulgura,pope: 0.5; antichrist: 0.5; miracle: 0.5; wonder: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; image: 0.45; time: 0.35; book: 0.3; year: 0.25; god: 0.2; devil: 0.15; scripture: 0.1; life: 0.05; thing: 0.05; say: 0.05; soul: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Romanists', 'NORP'): 3; ('Sergius', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Gabriel Biell', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('1500', 'CARDINAL'): 2; ('Mary', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Aguus', 'GPE'): 1; ('Fulgura', 'ORG'): 1; ('omne', 'ORG'): 1; ('pregnans servatur', 'ORG'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Biell', 'ORG'): 1; ('Tiber', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Biel', 'PERSON'): 1; ('S. Dominik', 'PERSON'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Melchior Canus', 'FAC'): 1; ('the ten year', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paull', 'ORG'): 1; ('Bridget', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Galla', 'PERSON'): 1; ('S. Alexi', 'PERSON'): 1; ('Aventine', 'ORG'): 1; ('Alexius', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Valla', 'PERSON'): 1; ('anilibus', 'ORG'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('se ac', 'PERSON'): 1; ('lucis filium nominate', 'ORG'): 1; ('proloqui quae', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Loretto', 'PERSON'): 1; ('Turselin the Jesuit', 'ORG'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Deu', 'ORG'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('24.24', 'CARDINAL'): 1; ('Iustine', 'FAC'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('1.10.11', 'DATE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('An•ichrist', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('about the thousand year of God', 'DATE'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('every century', 'DATE'): 1; ('the year of God , 1100', 'DATE'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('Paschalis', 'ORG'): 1; ('1100', 'DATE'): 1; ('Dulcinus Navarensis', 'ORG'): 1; ('the Mageburg century', 'DATE'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Ioachimus Abbas', 'PERSON'): 1; ('Roger Houeden', 'PERSON'): 1; ('Honorius Augustodunensis', 'ORG'): 1; ('Aventin', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('inlikemanner', 'ORG'): 1; ('11200', 'DATE'): 1; ('Walter Mapez', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('1200', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Salisburg', 'PRODUCT'): 1; ('Reinsburg', 'GPE'): 1; ('bavarian', 'NORP'): 1; ('Robert Grosthead', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('1300', 'DATE'): 1; ('the 1300 year of God', 'DATE'): 1; ('Marsilius Patavinus', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Gefrey Chaucer', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Petrarch', 'LOC'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('inlikemanner', 'PERSON'): 1; ('the year 1400', 'DATE'): 1; ('1400', 'CARDINAL'): 1; ('John Wickleff', 'PERSON'): 1; ('John Huss', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('boheme', 'GPE'): 1; ('the year 1500', 'DATE'): 1; ('Ierome Savanarola', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Luther', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Melancton', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1"
A40651,26,book time conquest Wickliff dr. Heylin come time government church,law: 0.5; king: 0.5; author: 0.5; god: 0.5; bishop: 0.5; canon: 0.45; dr: 0.4; subject: 0.4; church: 0.3; saint: 0.2; house: 0.15; heylin: 0.15; fuller: 0.1; power: 0.1; animadvertor: 0.1; year: 0.05; man: 0.05; time: 0.05,"('Heylin', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('David', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Canterbury', 'GPE'): 4; ('Carleon', 'ORG'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('Anjou', 'GPE'): 3; ('Morocco', 'GPE'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('four hundred year', 'DATE'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Ieffery', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Southampton', 'GPE'): 2; ('Wickliff', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('1532', 'DATE'): 1; ('Royal', 'ORG'): 1; ('Edw', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Catholicon', 'GPE'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('1102', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('some thirty year ago', 'DATE'): 1; ('Barbados', 'ORG'): 1; ('Guinnie', 'PERSON'): 1; ('Geography', 'ORG'): 1; ('some three year', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Copthall', 'GPE'): 1; ('Dorset', 'ORG'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('humanitian', 'NORP'): 1; ('Spiceleg and Edmerium', 'ORG'): 1; ('two hundred and eight', 'CARDINAL'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('John 9.34', 'PERSON'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('some hundred of year', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('ken', 'PERSON'): 1; ('455', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('569', 'CARDINAL'): 1; ('more than 140', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('no more than 140', 'CARDINAL'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Animadv', 'GPE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('Stephens Chappel', 'ORG'): 1; ('Chappel', 'LOC'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('893', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Jeffery Plantagenet', 'PERSON'): 1; ('Jeffrey Plantagenet', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Plantagenet', 'ORG'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('New-Albion', 'ORG'): 1; ('1646', 'DATE'): 1; ('MOISIS', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('Admitalius Mutmelius', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Mahomet Enaser', 'PERSON'): 1; ('unchristian ▪', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Barbary', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('chapter 11', 'LAW'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('Southwark', 'GPE'): 1; ('Rochester house', 'ORG'): 1; ('Winchesters', 'GPE'): 1; ('Bromley house', 'ORG'): 1; ('qui nil dubitat', 'PERSON'): 1; ('Holborn', 'GPE'): 1; ('Robert de Chesney', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('1147', 'DATE'): 1; ('Andrews', 'PERSON'): 1; ('Harry', 'PERSON'): 1; ('Asaph', 'ORG'): 1"
