tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A09841,1,treatise right year age world man life estate age year,year: 0.5; week: 0.5; jubilee: 0.5; christ: 0.5; time: 0.5; world: 0.5; reckon: 0.5; begin: 0.45; count: 0.2; daniel: 0.2; cyrus: 0.15; day: 0.15; creation: 0.15; people: 0.05; liberty: 0.05; god: 0.05; alexander: 0.05,"('year', 'DATE'): 24; ('first', 'ORDINAL'): 20; ('seven', 'CARDINAL'): 12; ('the year', 'DATE'): 11; ('a sabbatical year', 'DATE'): 10; ('Alexander', 'PERSON'): 10; ('70.', 'DATE'): 9; ('3430', 'DATE'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('62.', 'DATE'): 8; ('6. year', 'DATE'): 7; ('Daniel', 'ORG'): 7; ('Jew', 'NORP'): 6; ('the sabbatical year', 'DATE'): 6; ('ZEDEKIAH', 'ORG'): 6; ('Cyrus', 'PERSON'): 6; ('week of year', 'DATE'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('jubilee', 'PERSON'): 5; ('the first year', 'DATE'): 5; ('Zedekiah', 'PERSON'): 5; ('11.', 'DATE'): 5; ('Daniel', 'PERSON'): 5; ('Ezra', 'PERSON'): 5; ('5548', 'DATE'): 4; ('sabbatical year', 'DATE'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('these sabbatical year', 'DATE'): 4; ('January', 'DATE'): 4; ('odd year', 'DATE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('63.', 'DATE'): 4; ('71.', 'DATE'): 4; ('this 1600 year', 'DATE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('this year', 'DATE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1600 year', 'DATE'): 3; ('a year', 'DATE'): 3; ('Israelite', 'ORG'): 3; ('49.', 'DATE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('4. year', 'DATE'): 3; ('Tishri', 'NORP'): 3; ('3360', 'DATE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('490', 'CARDINAL'): 3; ('no odd year', 'DATE'): 3; ('3948', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('seven week', 'DATE'): 3; ('the last week', 'DATE'): 3; ('Persia', 'GPE'): 3; ('Artaxerxes', 'ORG'): 3; ('62. week', 'DATE'): 3; ('persian', 'NORP'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('Josephus', 'GPE'): 3; ('the three year', 'DATE'): 3; ('Herode', 'ORG'): 3; ('the latter day', 'DATE'): 2; ('Robert Pont', 'PERSON'): 2; ('1599', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('seven day', 'DATE'): 2; ('7. year', 'DATE'): 2; ('this present year', 'DATE'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('September', 'DATE'): 2; ('our year', 'DATE'): 2; ('the elleventh year', 'DATE'): 2; ('the year of the', 'DATE'): 2; ('430', 'CARDINAL'): 2; ('these year', 'DATE'): 2; ('70', 'CARDINAL'): 2; ('518.', 'DATE'): 2; ('one week', 'DATE'): 2; ('Longimanus', 'ORG'): 2; ('Nehemia', 'ORG'): 2; ('Nehemiah', 'GPE'): 2; ('the second year', 'DATE'): 2; ('the week', 'DATE'): 2; ('this last week', 'DATE'): 2; ('35.', 'DATE'): 2; ('31.', 'DATE'): 2; ('7. week', 'DATE'): 2; ('the first year of Cyrus', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Daniell', 'ORG'): 2; ('49', 'DATE'): 2; ('Megasthenes', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('191.', 'DATE'): 2; ('327.', 'DATE'): 2; ('Josephus Scaliger', 'PERSON'): 2; ('Antonius', 'ORG'): 2; ('Augustus', 'ORG'): 2; ('Herode', 'PERSON'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Noe', 'GPE'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('cum privilegio regio', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1600', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Romanistes', 'ORG'): 1; ('the seculare year', 'DATE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Kalendare', 'PERSON'): 1; ('few year hereafter', 'DATE'): 1; ('Alexander Seyton', 'PERSON'): 1; ('L. Vrquhard', 'ORG'): 1; ('the senate of justice', 'ORG'): 1; ('Edinburgh', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('this last of', 'DATE'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('sixteen hundred year', 'DATE'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('2• .', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('every seven year', 'DATE'): 1; ('50.', 'DATE'): 1; ('10. day', 'DATE'): 1; ('the seven month', 'DATE'): 1; ('Chanaan', 'GPE'): 1; ('IOSVA', 'GPE'): 1; ('357', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('IOSVA', 'ORG'): 1; ('their sabbatical year', 'DATE'): 1; ('the year and age of the world', 'DATE'): 1; ('1600', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('a fix year', 'DATE'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('Aera', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Hananiah', 'GPE'): 1; ('the ten day', 'DATE'): 1; ('hebrew month', 'DATE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('this seven month', 'DATE'): 1; ('the first month of the year', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('the month', 'DATE'): 1; ('the first month', 'DATE'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('480', 'CARDINAL'): 1; ('7. 11. 12', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('1656 year', 'DATE'): 1; ('367. year', 'DATE'): 1; ('3. year', 'DATE'): 1; ('Solomon 480', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Templ•', 'ORG'): 1; ('427.', 'DATE'): 1; ('130.', 'DATE'): 1; ('TERAH', 'ORG'): 1; ('70. year', 'DATE'): 1; ('60. year', 'DATE'): 1; ('11. year', 'DATE'): 1; ('3420', 'DATE'): 1; ('488', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('215 year', 'DATE'): 1; ('3575', 'DATE'): 1; ('510', 'CARDINAL'): 1; ('11 , year', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('2499', 'DATE'): 1; ('2023', 'DATE'): 1; ('2373', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('the 11.', 'DATE'): 1; ('the which year', 'DATE'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('sabbath', 'PERSON'): 1; ('jubilee of year', 'DATE'): 1; ('odds week of year', 'DATE'): 1; ('as many week of year', 'DATE'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('this first year', 'DATE'): 1; ('these 18 year', 'DATE'): 1; ('524', 'MONEY'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('the first seven week of year', 'DATE'): 1; ('three and four', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Messiah', 'GPE'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('these week', 'DATE'): 1; ('his sixth year', 'DATE'): 1; ('49 , year', 'DATE'): 1; ('62 ▪ week of year', 'DATE'): 1; ('the 20.', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Artaxerxes', 'PERSON'): 1; ('28.', 'DATE'): 1; ('the first seven week', 'DATE'): 1; ('the end of the seven week', 'DATE'): 1; ('9 week of year', 'DATE'): 1; ('70 week', 'DATE'): 1; ('the 28.', 'DATE'): 1; ('five week of year', 'DATE'): 1; ('65. week', 'DATE'): 1; ('455.', 'DATE'): 1; ('518', 'CARDINAL'): 1; ('70 , week', 'DATE'): 1; ('490 single year', 'DATE'): 1; ('490. year', 'DATE'): 1; ('490 week of year', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Leviticus', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('the first seavent year', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('71 , year', 'DATE'): 1; ('John Naper', 'PERSON'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('9 proposition', 'QUANTITY'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('last year', 'DATE'): 1; ('588. year', 'DATE'): 1; ('jubilee compleete', 'PERSON'): 1; ('70. week', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('35. year', 'DATE'): 1; ('the end of the week', 'DATE'): 1; ('98.', 'DATE'): 1; ('year 82', 'DATE'): 1; ('babylonian monarchy', 'PERSON'): 1; ('Metasihenes', 'ORG'): 1; ('Chronologie', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Iehosua', 'GPE'): 1; ('Zorobabel', 'LANGUAGE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('between the first year of Cyrus', 'DATE'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('191', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('Assu•rus pris•us 20. year', 'ORG'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('6.', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Mnemon', 'ORG'): 1; ('Nothus', 'PERSON'): 1; ('19 year', 'DATE'): 1; ('63. year', 'DATE'): 1; ('12 year', 'DATE'): 1; ('79', 'DATE'): 1; ('42.', 'DATE'): 1; ('Artaxerxes Ochus', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('79.', 'DATE'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Xerxes', 'PRODUCT'): 1; ('Grecia', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Seleucus Nicanor', 'PERSON'): 1; ('18. year', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('145.', 'DATE'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('•7', 'GPE'): 1; ('those year', 'DATE'): 1; ('327', 'CARDINAL'): 1; ('Piolemee', 'GPE'): 1; ('the end of his third', 'DATE'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('294.', 'DATE'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Alexādria', 'GPE'): 1; ('fourteen year', 'DATE'): 1; ('56.', 'DATE'): 1; ('the 42.', 'DATE'): 1; ('27 year', 'DATE'): 1; ('294', 'CARDINAL'): 1; ('Ptolemee', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'NORP'): 1; ('37.', 'DATE'): 1; ('counth', 'ORDINAL'): 1; ('Semitah', 'GPE'): 1; ('the sabbatical week', 'DATE'): 1; ('Erasmus Reynoldus', 'PERSON'): 1; ('3962', 'DATE'): 1; ('two week of year', 'DATE'): 1; ('3944', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('3974', 'DATE'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Croce', 'GPE'): 1; ('so many hundred year', 'DATE'): 1"
A09841,7,proposition jubilee Romanistes right Jew year ancient roman manner age,age: 0.45; year: 0.45; world: 0.45; day: 0.45; man: 0.45; life: 0.45; christ: 0.45; time: 0.4; law: 0.35; end: 0.35; reckon: 0.1; abraham: 0.1; kingdom: 0.05; pet: 0.05; persians: 0.05; point: 0.05; poet: 0.05; play: 0.05; planet: 0.05; place: 0.05; peter: 0.05; pope: 0.05; person: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Abraham', 'PERSON'): 7; ('Jew', 'NORP'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('Noah', 'PERSON'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('thousand', 'CARDINAL'): 5; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('every hundred year', 'DATE'): 3; ('a hundred year', 'DATE'): 3; ('2000', 'DATE'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('sixth', 'ORDINAL'): 3; ('Romanistes', 'ORG'): 2; ('hundredth', 'CARDINAL'): 2; ('our day', 'DATE'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('a thousand year', 'DATE'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('2000 year', 'DATE'): 2; ('Saturn', 'PRODUCT'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('thirty year', 'DATE'): 2; ('Nestor', 'PERSON'): 2; ('three proposition', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('110.', 'DATE'): 1; ('twenty two', 'CARDINAL'): 1; ('Lustrum', 'PRODUCT'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('circula•y', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('secular year and day', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('every age 2000 year', 'DATE'): 1; ('6000', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('6000.', 'DATE'): 1; ('each thousand year for a day', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand year as one day', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('sixteen hundred year', 'DATE'): 1; ('about other 2000 year', 'DATE'): 1; ('452', 'CARDINAL'): 1; ('year of the last 2000', 'DATE'): 1; ('about sixteen hūdreth year', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Nebuchadnetzar', 'PERSON'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Seleucus', 'GPE'): 1; ('kingdom•s', 'ORG'): 1; ('Hesiodus', 'GPE'): 1; ('the sex day', 'DATE'): 1; ('the first thousand year', 'DATE'): 1; ('56.', 'DATE'): 1; ('twenty three', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('67. year less', 'DATE'): 1; ('fifty two year less', 'DATE'): 1; ('1052', 'DATE'): 1; ('the 1000 year', 'DATE'): 1; ('the antichristian papal kingdom', 'ORG'): 1; ('Sylvester', 'GPE'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Augustus Caesar', 'PERSON'): 1; ('Virgile', 'ORG'): 1; ('Sibylla', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Magog', 'PERSON'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('the six day', 'DATE'): 1; ('twenty five year', 'DATE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('VIXI', 'ORG'): 1; ('two hundred year', 'DATE'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('every seven year', 'DATE'): 1; ('the age of nine time seven', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('the Climacterick year', 'LOC'): 1; ('a fatal year', 'DATE'): 1; ('Hippocrates', 'GPE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('100 year', 'DATE'): 1; ('albeit', 'PERSON'): 1; ('Orackle', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('this 1600 year', 'DATE'): 1; ('fifty hundred year', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('48. year', 'DATE'): 1"
A09841,10,proposition sympathy agreement period time seauen year mystery number God,year: 0.5; period: 0.5; time: 0.5; space: 0.5; number: 0.5; world: 0.5; god: 0.45; thing: 0.45; kingdom: 0.4; estate: 0.35; christ: 0.25; week: 0.1,"('seven', 'CARDINAL'): 42; ('7', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 6; ('week of year', 'DATE'): 6; ('Daniel', 'PERSON'): 5; ('John', 'PERSON'): 5; ('70.', 'DATE'): 5; ('jubilee', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('sixth', 'ORDINAL'): 3; ('the year', 'DATE'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('kingdom', 'GPE'): 3; ('490. year', 'DATE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('sabbatical year', 'DATE'): 2; ('Saturn', 'PRODUCT'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Daniel', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('about 245', 'CARDINAL'): 2; ('the end of the', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Medes', 'ORG'): 2; ('John Naper', 'PERSON'): 2; ('Dionysius', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('seven year', 'DATE'): 2; ('six hour', 'TIME'): 1; ('the quarter of a day', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('the month', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('twelve year , march', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('four three , or quarter', 'DATE'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('sobrie•ie', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Daniell', 'ORG'): 1; ('about 500 , year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('35. week of year', 'DATE'): 1; ('245.', 'DATE'): 1; ('the first half period', 'DATE'): 1; ('Genes•', 'GPE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('987.', 'DATE'): 1; ('Henoch', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the 1470.', 'DATE'): 1; ('the half period', 'DATE'): 1; ('the 1960', 'DATE'): 1; ('430', 'CARDINAL'): 1; ('60.', 'DATE'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('the 2450.', 'DATE'): 1; ('480', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('only 10', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('3430', 'DATE'): 1; ('the first year of Cyrus', 'DATE'): 1; ('the which year', 'DATE'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('3920', 'DATE'): 1; ('28. year', 'DATE'): 1; ('Cratippus', 'PERSON'): 1; ('Pompeius', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pharsalia', 'GPE'): 1; ('Babylonian', 'NORP'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('495. year', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Seleucus', 'GPE'): 1; ('about 243', 'CARDINAL'): 1; ('about 462', 'CARDINAL'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Valentinian', 'NORP'): 1; ('Athenes', 'NORP'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('little more than one', 'CARDINAL'): 1; ('the less or half', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('245 year', 'DATE'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('the year of the', 'DATE'): 1; ('6916', 'DATE'): 1; ('988.', 'DATE'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('a week of year', 'DATE'): 1; ('364', 'CARDINAL'): 1; ('247', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('perjodical', 'PERSON'): 1; ('week day', 'DATE'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('this 1600 year', 'DATE'): 1; ('5359', 'DATE'): 1; ('3760', 'DATE'): 1; ('532.', 'DATE'): 1; ('76 week of year', 'DATE'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Sibylla', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('nunc grege de intacto', 'PERSON'): 1; ('aen', 'PERSON'): 1; ('last 7. day', 'DATE'): 1; ('8. day', 'DATE'): 1; ('7 day', 'DATE'): 1; ('Passover', 'GPE'): 1; ('seven week', 'DATE'): 1; ('the seven month', 'DATE'): 1; ('Ararat', 'ORG'): 1; ('Exode', 'GPE'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalene', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('11 seven', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('five time seven week of year', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('Pleiades', 'ORG'): 1; ('Visa', 'ORG'): 1; ('7. foot', 'QUANTITY'): 1"
A09841,12,admonition Christians gather word apostle PAVLE Ephes. Coloss time day,time: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; day: 0.5; world: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; apostle: 0.5; year: 0.5; evil: 0.4; part: 0.1,"('Christians', 'NORP'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('his day', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('a thousand year', 'DATE'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Coloss •', 'PERSON'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Phalm', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('man year', 'DATE'): 1; ('about three', 'CARDINAL'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('the age of fourscore year', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('speec•e', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Timothee', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Timothee', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('this same present year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('1600', 'DATE'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('Ferrar', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Albertus', 'ORG'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Almanie', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Jude', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('every age a thousand year', 'DATE'): 1; ('six thousand', 'CARDINAL'): 1; ('four hundred forty', 'CARDINAL'): 1; ('fifty five', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('occasio calva', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1"
A08300,13,festival day month day feast saint day saint Andrew apostle,day: 0.5; rest: 0.5; world: 0.5; man: 0.5; month: 0.5; apr: 0.5; lord: 0.45; christ: 0.45; feb: 0.4; soul: 0.35; god: 0.2; may: 0.05; june: 0.05; mar: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('this month', 'DATE'): 4; ('December', 'DATE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('festival day', 'DATE'): 2; ('the first day', 'DATE'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Antiochus', 'NORP'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('Sunday', 'DATE'): 2; ('Apr. 13', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('last day', 'DATE'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('grecian', 'ORG'): 1; ('Posetdo•', 'ORG'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('Sisleu', 'PERSON'): 1; ('9 month', 'DATE'): 1; ('31 day', 'DATE'): 1; ('57 2', 'CARDINAL'): 1; ('4 3 3', 'CARDINAL'): 1; ('4 b day', 'DATE'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Es•dra', 'LOC'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('9 5', 'DATE'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Hagg', 'PERSON'): 1; ('11. 19 10', 'CARDINAL'): 1; ('12 c day', 'DATE'): 1; ('13 penny', 'MONEY'): 1; ('Idus of Decemb', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('4018', 'DATE'): 1; ('which day', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('4. 50', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('20 penny', 'MONEY'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('14 13', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Ianuar', 'ORG'): 1; ('Thomas Apost', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('John the Euang', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Childe•', 'ORG'): 1; ('every month in the year', 'DATE'): 1; ('thirty day', 'DATE'): 1; ('November , April , June', 'DATE'): 1; ('September', 'DATE'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('twenty eight', 'DATE'): 1; ('the month , week , day', 'DATE'): 1; ('the year contain', 'DATE'): 1; ('month 12', 'DATE'): 1; ('69478 week 5• .', 'DATE'): 1; ('day 365.', 'DATE'): 1; ('24 hour', 'TIME'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('leap year', 'EVENT'): 1; ('Lent', 'EVENT'): 1; ('Easter day', 'DATE'): 1; ('Mar. 1', 'DATE'): 1; ('Apr. 16', 'DATE'): 1; ('June 4. 1621 2', 'DATE'): 1; ('Feb. 14', 'DATE'): 1; ('May 20.', 'DATE'): 1; ('Mar. 6', 'DATE'): 1; ('Apr. 21', 'DATE'): 1; ('June 9 1623 4 e Feb. 16', 'DATE'): 1; ('June 1. 1624 5', 'DATE'): 1; ('Feb. 11', 'DATE'): 1; ('Mar. 28', 'DATE'): 1; ('May 16. 1625', 'DATE'): 1; ('6 b Mar. 3', 'DATE'): 1; ('Apr. 17 June 5', 'DATE'): 1; ('1626 7', 'DATE'): 1; ('Feb. 12', 'DATE'): 1; ('Apr. 9', 'DATE'): 1; ('May 28', 'DATE'): 1; ('1627 8', 'DATE'): 1; ('Feb. 7', 'DATE'): 1; ('Mar. 25 may 13', 'DATE'): 1; ('1628', 'DATE'): 1; ('9 f e Feb. 27', 'DATE'): 1; ('June 1. 1629', 'DATE'): 1; ('10 d Feb. 18', 'DATE'): 1; ('Apr. 5', 'DATE'): 1; ('May 24', 'DATE'): 1; ('Margery', 'ORG'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Eliphas', 'PERSON'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('wa••onnesse', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Paul , Gal', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1"
A02916,15,predestination mention predestination election life chapter labour assertion sum doctrine,god: 0.5; christ: 0.5; son: 0.5; man: 0.5; faith: 0.5; predestination: 0.45; promise: 0.4; saint: 0.4; cause: 0.3; father: 0.2; grace: 0.15; paul: 0.15; person: 0.1; world: 0.1; flesh: 0.1; salvation: 0.05; child: 0.05; life: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 16; ('Paul', 'PERSON'): 12; ('Christ', 'GPE'): 12; ('Ephe', 'PERSON'): 7; ('Abraham', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 5; ('Ephesians', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Tim', 'PERSON'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('32', 'DATE'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('luke', 'PERSON'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Esaie', 'ORG'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('1. 11. 12', 'CARDINAL'): 1; ('13 14', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('x. God', 'PERSON'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('9 30 31', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('10. 2', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('vae mihi', 'PERSON'): 1; ('Castigo', 'ORG'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('prophet leremie', 'PERSON'): 1; ('si poenitentiam egerit', 'PERSON'): 1; ('18. 8', 'DATE'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('Ephe', 'ORG'): 1; ('voluntas', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4. 9', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('29 36', 'DATE'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Fidelis', 'PERSON'): 1; ('20. 16', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('multi sunt vocati', 'ORG'): 1; ('6. 40', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 18', 'PERSON'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('18. 23', 'DATE'): 1; ('Barnard', 'GPE'): 1; ('9 10', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('10. 11. 12', 'DATE'): 1; ('9 33', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Ishmael', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('9 16 non', 'QUANTITY'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('9 23', 'CARDINAL'): 1; ('xxvi', 'PERSON'): 1; ('Scitote', 'PERSON'): 1; ('Knowe', 'PERSON'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Xxvii', 'GPE'): 1; ('Xxviii', 'PERSON'): 1; ('31.', 'CARDINAL'): 1; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Xxx', 'PERSON'): 1; ('Xxxi', 'PERSON'): 1; ('Deuteronomie', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('19 20.', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('xxxv', 'PERSON'): 1; ('6. 44', 'DATE'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Duri', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('13.', 'DATE'): 1; ('45.', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('xxxvii', 'PERSON'): 1; ('hereunto serve', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('xxxviii', 'PERSON'): 1; ('thirty-nine', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('xliii', 'PERSON'): 1; ('xliiii', 'PERSON'): 1; ('xlvi', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('33 34', 'DATE'): 1; ('xlvii', 'PERSON'): 1; ('57 10', 'CARDINAL'): 1; ('xlviiii', 'PERSON'): 1; ('hereunto', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1"
A02916,19,flesh self word flesh take scripture borrow meaning take substance,flesh: 0.5; god: 0.5; work: 0.5; cause: 0.5; christ: 0.5; salvation: 0.5; grace: 0.5; man: 0.5; sin: 0.3; paul: 0.25; faith: 0.2; saint: 0.15; apostle: 0.05; place: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('Jesus', 'PERSON'): 11; ('Jew', 'NORP'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Christ', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 3; ('Ephesians', 'NORP'): 3; ('Cor', 'ORG'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('1. 29', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Metaphora', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('Auferam', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('11. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('Caro', 'PERSON'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('sin swaieng', 'PERSON'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('laudo •••liora', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('27. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('43.', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('17. 12', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('16 17', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('4. 5', 'CARDINAL'): 1; ('7. 4', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Grace', 'PERSON'): 1; ('8. 9', 'CARDINAL'): 1; ('10 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('11. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('secondlie', 'PERSON'): 1; ('S. Barnard', 'ORG'): 1; ('3. 28', 'CARDINAL'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('11. 12', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('•igh', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('outward mark', 'PERSON'): 1; ('34', 'MONEY'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Phineus', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'GPE'): 1; ('Nathanael', 'PERSON'): 1; ('Melchisedech', 'GPE'): 1; ('Iethro', 'PERSON'): 1; ('hart', 'FAC'): 1"
A02916,31 | 1507,drunkenness secret gall fence Cicero book call sot word sot,church: 0.45; wife: 0.45; husband: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; thing: 0.45; self: 0.45; flesh: 0.4; body: 0.4; apostle: 0.25; lord: 0.2; man: 0.1; power: 0.05; place: 0.05; prophecy: 0.05; promise: 0.05; profit: 0.05; principle: 0.05; prince: 0.05; precept: 0.05; prayer: 0.05; praise: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('Paul', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Corinthians', 'NORP'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('wanton song', 'ORG'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('3', 'MONEY'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('25. 25', 'CARDINAL'): 1; ('27. 26', 'CARDINAL'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('fourthlie', 'PERSON'): 1; ('five degree', 'QUANTITY'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('sanguis Jesus', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('18 19', 'DATE'): 1; ('1. 5', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('19 20. 21. 22', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('disproou', 'PERSON'): 1; ('24. 25', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('circumcisio quidem', 'PERSON'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('baptismus quidem', 'PERSON'): 1; ('28.', 'CARDINAL'): 1; ('de ossibus meis', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('28. 29', 'DATE'): 1; ('30. 31', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19 3. 4. 5', 'DATE'): 1"
A02916,35 | 1612,thing nature parent trade life child parent God hand child,god: 0.5; servant: 0.5; master: 0.5; man: 0.5; enemy: 0.45; lord: 0.45; apostle: 0.45; child: 0.4; christ: 0.3; flesh: 0.3; faith: 0.25; thing: 0.2; saint: 0.1; paul: 0.1,"('Paul', 'PERSON'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Esaie', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('thirdlie', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Ephesians', 'NORP'): 2; ('1. 6', 'CARDINAL'): 2; ('their young year', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('secondlie', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('8. 8', 'CARDINAL'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 26', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2. Chro', 'CARDINAL'): 1; ('15. 7', 'DATE'): 1; ('Psal 18', 'LAW'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('13. 21', 'DATE'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('62.', 'DATE'): 1; ('65 6 7', 'DATE'): 1; ('8. 9', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Tob', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Eccle', 'PERSON'): 1; ('11. 17', 'DATE'): 1; ('62. 12', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('fourthlie', 'PERSON'): 1; ('9 9', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19 Milita honestam militiam', 'QUANTITY'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Timothy be', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('roar', 'PERSON'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('12. 12', 'CARDINAL'): 1; ('non sunt carnalia', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1"
A09518,79,body blood Christ faith Ioh. Ioh. Ioh. Cor. Ephes. Cor.,man: 0.4; ioh: 0.4; mat: 0.4; rom: 0.4; cor: 0.4; heb: 0.4; god: 0.4; scripture: 0.35; pet: 0.15; friend: 0.15; judgement: 0.15; self: 0.15; penri: 0.1; pelagians: 0.1; phil: 0.1; penries: 0.1; please: 0.1; pen: 0.1; pain: 0.1; paper: 0.1; poverty: 0.1; psal: 0.1; adversary: 0.1; hand: 0.05; ephes: 0.05; reader: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 18; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('5', 'CARDINAL'): 13; ('13', 'CARDINAL'): 7; ('Cor', 'PERSON'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('14.', 'DATE'): 4; ('Isai', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('32', 'DATE'): 3; ('33', 'CARDINAL'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('58', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Ioh. 17', 'DATE'): 2; ('1. 12', 'CARDINAL'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('Ioh. 11', 'DATE'): 1; ('15. 5', 'DATE'): 1; ('10. 1', 'DATE'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('3. 20', 'CARDINAL'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('15. 11', 'DATE'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('8. 8', 'CARDINAL'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('15. 11. 20', 'DATE'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('12 13', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('9 15', 'DATE'): 1; ('9 1', 'TIME'): 1; ('9 5', 'DATE'): 1; ('4. 3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('4. 2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('51.', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('Armi', 'ORG'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('33. 12', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Ioh. 12', 'DATE'): 1; ('39 40', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('9 11. 23', 'DATE'): 1; ('8. 28', 'DATE'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('19 25', 'DATE'): 1; ('10. 9', 'TIME'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('10. 22', 'DATE'): 1; ('6. 5', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('10. 23', 'DATE'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh. 7. 11. 15. 27. 28', 'DATE'): 1; ('9 19 20. 21', 'DATE'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('8. 3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('10. 14', 'DATE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('57 15', 'DATE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('8. 35. 37', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('14. 16', 'DATE'): 1; ('8. 15', 'CARDINAL'): 1; ('6. 35', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('PENRI', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('PROV', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Leycester', 'PERSON'): 1; ('vnguibus leonem', 'PERSON'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1"
A02200,3 | 3765,other thing chapter m. sum part sense magistracy constitution mystery,man: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; sacrament: 0.5; duke: 0.5; word: 0.5; circumcision: 0.45; ministry: 0.45; constitution: 0.35; thing: 0.3; ordinance: 0.2; case: 0.15; point: 0.1,"('D.', 'NORP'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Sarum', 'ORG'): 5; ('edomitish', 'NORP'): 5; ('the ministry of the new testament', 'ORG'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('m. Penri', 'PERSON'): 1; ('H. N.', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Dover', 'GPE'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Muscovite', 'PERSON'): 1; ('Penri', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Enthimem', 'ORG'): 1; ('Sorbona', 'GPE'): 1; ('ecclesiam vocat', 'PERSON'): 1; ('Welshman', 'PERSON'): 1; ('vbi non', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('D. goad', 'PERSON'): 1; ('Chaterton', 'PERSON'): 1; ('ministro', 'LOC'): 1; ('Campion', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('bozaes', 'PERSON'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Cayphas', 'GPE'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('my day', 'DATE'): 1; ('mile', 'PERSON'): 1; ('Flaunders', 'NORP'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('Sarbona', 'GPE'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('162', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Idumea', 'GPE'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('Penri', 'GPE'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Lambeth', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('hart', 'PERSON'): 1; ('Caluine', 'GPE'): 1; ('Phillip de Mornay', 'PERSON'): 1; ('less than 60', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Cripplegate', 'ORG'): 1"
A02990,12,CHAP. mix congregation person admit sacrament make exception assembly mix,communion: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; ordinance: 0.5; lord: 0.5; covenant: 0.5; christ: 0.5; people: 0.45; person: 0.4; man: 0.25; member: 0.15; thing: 0.15; society: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('Matth', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 6; ('11', 'CARDINAL'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('Judas', 'PERSON'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Cor', 'ORG'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'DATE'): 3; ('47', 'DATE'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Robins', 'ORG'): 3; ('Answ', 'PERSON'): 3; ('Robin', 'PERSON'): 3; ('Bern', 'ORG'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Argum', 'GPE'): 2; ('outward', 'ORG'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Lev', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('x.', 'ORG'): 1; ('19 15', 'DATE'): 1; ('Ancorato', 'GPE'): 1; ('nihil sine', 'PERSON'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('tribusve testibus get•', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Antiq l. 4', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('privata scelera', 'ORG'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('Summ', 'PERSON'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2. contra Ruff', 'QUANTITY'): 1; ('Catoni quidem', 'PERSON'): 1; ('poen', 'PERSON'): 1; ('nisi aut spontè confessum', 'PERSON'): 1; ('judicio ecclesiastico vel', 'PERSON'): 1; ('seculari nominatum', 'ORG'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopis', 'GPE'): 1; ('gross', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('Callimachus', 'NORP'): 1; ('hymnis', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('procul', 'PERSON'): 1; ('procul este profani', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Claudian', 'NORP'): 1; ('Proserp', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('procul hinc jubet ire ministros', 'PERSON'): 1; ('Plinio', 'GPE'): 1; ('Operanea', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Dominicum', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('quiequam tent', 'PERSON'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Grat', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('14. 2', 'DATE'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('284', 'CARDINAL'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('211', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('50. 5', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('4', 'MONEY'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('church', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('15. 4', 'DATE'): 1; ('Hagg', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('Ger', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Jer 5', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Jer 9 2', 'PERSON'): 1; ('John 2', 'PERSON'): 1; ('15. 7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('57 3', 'DATE'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('19 8', 'DATE'): 1; ('outward covenant', 'ORG'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Robins', 'PERSON'): 1; ('437', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('10. 25', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('258', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Rainold', 'PERSON'): 1; ('Cons', 'PERSON'): 1; ('hart , chamber', 'LAW'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1"
A08804,6,verse transgression sin confession generality sin transgression motive confession sight,sin: 0.5; god: 0.5; david: 0.5; sight: 0.5; confession: 0.5; man: 0.5; person: 0.5; repentance: 0.5; conscience: 0.4; heart: 0.2; eye: 0.15; church: 0.1; nathan: 0.1; law: 0.05,"('David', 'PERSON'): 24; ('2', 'CARDINAL'): 13; ('3', 'CARDINAL'): 11; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Nathan', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Vriah', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Satan', 'FAC'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Achan', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Nathans', 'NORP'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Iosh', 'PERSON'): 2; ('sin', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Joab', 'PERSON'): 2; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Nathan', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Bartimeus', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('two 2', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('cibus gulosum', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('a great day', 'DATE'): 1; ('Posui', 'ORG'): 1; ('6 he ten month', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('mei deus', 'PERSON'): 1; ('coram', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('ten month', 'DATE'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('constituat se', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Tueshomo', 'PERSON'): 1; ('•oul', 'ORG'): 1; ('Uriah', 'PERSON'): 1"
A08804,9,verse shape iniquity sin mother original sin fountain impurity way,sin: 0.5; god: 0.5; adam: 0.5; original: 0.5; david: 0.5; man: 0.5; flesh: 0.45; christ: 0.45; body: 0.45; corruption: 0.35; heart: 0.1; law: 0.1; way: 0.05; nature: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 27; ('David', 'PERSON'): 27; ('first', 'ORDINAL'): 16; ('Augustine', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Anabaptists', 'NORP'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Seth', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Hazael', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Cain', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Pelagius', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('behold', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('de primo generato', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('14 4', 'CARDINAL'): 1; ('Pelagii', 'ORG'): 1; ('ita sine', 'PERSON'): 1; ('homine', 'GPE'): 1; ('•ask', 'ORG'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1620', 'DATE'): 1; ('Adam vanity', 'GPE'): 1; ('•i•', 'PRODUCT'): 1; ('the first critical day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('pelagian', 'NORP'): 1; ('Ireneus', 'PERSON'): 1; ('Reticius', 'ORG'): 1; ('Olympus Hispa•', 'ORG'): 1; ('Innocentius', 'GPE'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('David de adulterio', 'PERSON'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('nisi quia trahitur iniquitas', 'ORG'): 1; ('Nemo nas•itur nisi', 'PERSON'): 1; ('poenam', 'PERSON'): 1; ('corporis mortui', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('nuptias sine dubio dam•ari ,', 'ORG'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('quae efficit', 'ORG'): 1; ('legi dei', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Lexmembrorum', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('3 40', 'DATE'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('a. Reg', 'PERSON'): 1; ('8. 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Hazael', 'GPE'): 1; ('Benhadad', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Hazael', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'PERSON'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('•ome', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('comm•culans', 'NORP'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Formatus', 'ORG'): 1; ('Conceptus', 'ORG'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Limbus', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('more than two', 'CARDINAL'): 1; ('Locum', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A08804,16,David joy salvation note make experience joy end bitterness return,god: 0.5; spirit: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; joy: 0.5; david: 0.5; grace: 0.45; angel: 0.35; salvation: 0.35; way: 0.3; creature: 0.25; repentance: 0.1; self: 0.1; thing: 0.05; temptation: 0.05,"('David', 'PERSON'): 17; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Sol', 'PERSON'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Zion', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('dic animae meae', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('beati qui esuriunt', 'PERSON'): 1; ('carendo magis', 'PERSON'): 1; ('prick we', 'PERSON'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('month past', 'DATE'): 1; ('the Job 29.', 'DATE'): 1; ('2 3 6', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Psal 89', 'LAW'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('hrrow', 'PERSON'): 1; ('Grandia', 'ORG'): 1; ('infelix', 'NORP'): 1; ('cockle', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('ecce', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('ecce homo', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('qui justè faciunt', 'PERSON'): 1; ('justi sunt', 'PERSON'): 1; ('•enè', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Quer', 'ORG'): 1; ('•• wanton', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('plangenda', 'GPE'): 1"
A02797,4,blessing bestow land establish Christian religion contrary self tax crime,god: 0.5; religion: 0.5; blessing: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.45; bless: 0.45; people: 0.45; land: 0.3; king: 0.15; christian: 0.1; england: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 18; ('England', 'GPE'): 10; ('christian', 'NORP'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Scotland', 'GPE'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Iosiah', 'PERSON'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('these forty year', 'DATE'): 4; ('Spain', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Flaunders', 'NORP'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Puritan', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Franciscans', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Erasmus', 'ORG'): 2; ('Italians', 'NORP'): 2; ('Erebi', 'NORP'): 1; ('hart', 'LOC'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Jesus Syrach', 'PERSON'): 1; ('Iosiah', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('within few year', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('N. D.', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Russell', 'PERSON'): 1; ('Conde', 'ORG'): 1; ('Chattilion', 'ORG'): 1; ('Ramus', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('Orleans', 'PERSON'): 1; ('Roan', 'GPE'): 1; ('one month', 'DATE'): 1; ('the least thirty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('five and twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Raynolds', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('crux', 'ORG'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('alijs tribuitur', 'PERSON'): 1; ('Assiria', 'GPE'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Dominicke', 'PRODUCT'): 1; ('Dominicke', 'LAW'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('50 : year', 'DATE'): 1; ('Berrhea', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Psa', 'GPE'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Beatus', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Caietan', 'FAC'): 1; ('Exhac Pauli', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Thomas Becket', 'PERSON'): 1; ('erat aurum', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Chrisostome', 'ORG'): 1; ('impura', 'GPE'): 1; ('Salome', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Phalaris', 'PERSON'): 1; ('France Flanders', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Chaucer', 'ORG'): 1; ('prime-day', 'DATE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('1245', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'WORK_OF_ART'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Saunders', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Sisera', 'GPE'): 1; ('Suethland', 'LOC'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('kindnes•', 'GPE'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1"
A02797,5 | 10896,D. rain idol Ro. lib cap bishop Espencaeus divine Paris,scripture: 0.5; man: 0.5; devotion: 0.5; word: 0.5; bishop: 0.5; ignorance: 0.45; church: 0.4; religion: 0.4; thing: 0.3; cause: 0.25; book: 0.2; knowledge: 0.15; tongue: 0.1; clergy: 0.1; god: 0.05; mother: 0.05; people: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('D.', 'NORP'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('English', 'LANGUAGE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('latin', 'LANGUAGE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Aix', 'ORG'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Hossius', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('conscientia', 'GPE'): 2; ('Thomas Becket', 'PERSON'): 2; ('Becket', 'ORG'): 2; ('de idol', 'PERSON'): 1; ('eccl', 'PERSON'): 1; ('Ro. lib .', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Sorbon', 'NORP'): 1; ('Robertus Stephanus', 'ORG'): 1; ('Sorbonists', 'ORG'): 1; ('Collinaeus', 'FAC'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('more than fifty year', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Thomas Moore', 'PERSON'): 1; ('the age of 24. year', 'DATE'): 1; ('the year 1566', 'DATE'): 1; ('Longland', 'GPE'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Agnes Welles', 'PERSON'): 1; ('Thurstan', 'GPE'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('Regist', 'NORP'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Thomas Earle', 'PERSON'): 1; ('Agnes Ashford', 'LOC'): 1; ('Chesham', 'ORG'): 1; ('Iames Norden', 'PRODUCT'): 1; ('Robert pope', 'PERSON'): 1; ('John Morden', 'PERSON'): 1; ('John Phips', 'PERSON'): 1; ('John butler', 'PERSON'): 1; ('Tunstall', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('D. Outredi', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('ibidem pa .', 'PERSON'): 1; ('863', 'CARDINAL'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('latin Bibles', 'NORP'): 1; ('the next morning', 'TIME'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('Maximinus', 'GPE'): 1; ('Machabee', 'LOC'): 1; ('Mach', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('goodman', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('ad Coloss', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Monu', 'GPE'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('remedio animae meae', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('John Lambert', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscus Samson', 'ORG'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('mei dilectissimi', 'PERSON'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('scientia', 'GPE'): 1; ('entia', 'PERSON'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Hossius de', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('D. Stapleton', 'PERSON'): 1; ('Iuel', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Bilson', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Berrhea', 'PERSON'): 1; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('Quomodo', 'PRODUCT'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('vrsperg pa .', 'PERSON'): 1; ('448 sic diecrem', 'QUANTITY'): 1; ('Gregory Nissen', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Expurg', 'GPE'): 1; ('Aiax Flagellifer', 'PERSON'): 1; ('saepe sagittantem', 'PERSON'): 1; ('sagitta', 'GPE'): 1; ('plagae', 'ORG'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('the four year', 'DATE'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('martyrem', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'FAC'): 1; ('more than a hundred', 'CARDINAL'): 1"
A02797,5 | 10911,Becket France king ground proceed law constitution bishop clerk land,king: 0.5; miracle: 0.5; becket: 0.5; pope: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; sin: 0.4; saint: 0.35; scripture: 0.3; thomas: 0.3; blasphemy: 0.1; word: 0.05,"('Becket', 'ORG'): 15; ('Thomas', 'PERSON'): 6; ('Canturburie', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('french', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Hiacinthus', 'ORG'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 2; ('Leicester', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Thomas Becket', 'PERSON'): 2; ('Franciscans', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Abel', 'PERSON'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Reignold', 'PERSON'): 1; ('Cornwall', 'GPE'): 1; ('Robert earl', 'PERSON'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Otho', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Flaunders', 'NORP'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Hillarie', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Auentino', 'GPE'): 1; ('Caesarius', 'PERSON'): 1; ('Quaestio', 'ORG'): 1; ('inter magistros ventilata fuit', 'ORG'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Peter Cantar', 'PERSON'): 1; ('Parisien', 'ORG'): 1; ('Dominicke', 'LAW'): 1; ('733', 'CARDINAL'): 1; ('Pencero', 'ORG'): 1; ('Munst', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('leaden heart', 'PERSON'): 1; ('270', 'CARDINAL'): 1; ('204', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Steven , Laurence', 'ORG'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('Canturbury', 'ORG'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('de i Thoma', 'ORG'): 1; ('quam ergo mercedem accipy', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('•ius operi', 'PERSON'): 1; ('Romae', 'ORG'): 1; ('polonian', 'NORP'): 1; ('the year 1257', 'DATE'): 1; ('Hiacinthus', 'PERSON'): 1; ('Borysthenes', 'NORP'): 1; ('Calphurnius', 'PERSON'): 1; ('Pleno', 'GPE'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Blasius do Laelius', 'ORG'): 1; ('Gracchus', 'ORG'): 1; ('a solemn festival day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('Tuper Thomae sanguinem quem pro te impendit', 'ORG'): 1; ('Facnos Christe', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Mores', 'PERSON'): 1; ('vitam corrige', 'PERSON'): 1; ('pacis', 'GPE'): 1; ('viam dirige', 'PERSON'): 1; ('•ranciscans', 'NORP'): 1; ('as many day', 'DATE'): 1; ('Vrbane', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Kaine', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Durandus', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Hieronymus', 'GPE'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('loquuntur de indulgentijs', 'PERSON'): 1; ('Ambrose , Hilarie ,', 'ORG'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1"
A02797,8,resistance Jesuit occurrent bishop Gardiner cardinal Allen ground line entry,jesuit: 0.5; pope: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; vow: 0.5; god: 0.5; christ: 0.45; name: 0.45; sect: 0.25; prince: 0.25; king: 0.2; spain: 0.1; jesus: 0.1; superior: 0.1; heresy: 0.05; religion: 0.05,"('Jesuit', 'NORP'): 10; ('Jesuit', 'ORG'): 9; ('Spain', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('France', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('York', 'PERSON'): 4; ('Paris', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Allen', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Honorius', 'ORG'): 2; ('Liberius', 'ORG'): 2; ('Julio Palmio', 'PERSON'): 2; ('Holte a Jesuit', 'ORG'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Gardiner', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Honorio', 'PERSON'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Iohan', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Parisien', 'PERSON'): 1; ('some hundredth of year', 'DATE'): 1; ('nouissima', 'GPE'): 1; ('nequissima', 'PERSON'): 1; ('Sisyphus', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Ignatius Loiola', 'ORG'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Parrie', 'PERSON'): 1; ('Edmund York', 'GPE'): 1; ('Richard William', 'PERSON'): 1; ('Iberra', 'PERSON'): 1; ('40000', 'CARDINAL'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Williams', 'PERSON'): 1; ('Holte the Jesuit', 'WORK_OF_ART'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Patrick Cullin', 'PERSON'): 1; ('Irishman', 'NORP'): 1; ('Patrick Collen', 'PERSON'): 1; ('Cullin', 'PERSON'): 1; ('Guifford', 'PERSON'): 1; ('D. Guifford', 'PERSON'): 1; ('posseuine', 'GPE'): 1; ('Stanley', 'ORG'): 1; ('Caines', 'NORP'): 1; ('Winchesters', 'ORG'): 1; ('Kemnicius', 'ORG'): 1; ('the university of Paris', 'ORG'): 1; ('Terra Florida', 'ORG'): 1; ('Frenchman', 'ORG'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Blasius', 'ORG'): 1; ('Gracchus', 'ORG'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('english Jesuit', 'NORP'): 1"
A02797,9,resistance recusant say Tully limit transilijt break bound modesty mask,man: 0.5; prince: 0.5; country: 0.5; conscience: 0.5; god: 0.5; recusant: 0.5; pope: 0.5; thing: 0.5; obedience: 0.35; word: 0.2; self: 0.2; king: 0.1; papist: 0.1; majesty: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 17; ('catholic', 'NORP'): 11; ('three', 'CARDINAL'): 10; ('christian', 'NORP'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Turk', 'PERSON'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('Catiline', 'NORP'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('N.D.', 'GPE'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Boner', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Allen', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('catilinarian', 'NORP'): 2; ('Ieroboam', 'PERSON'): 2; ('Jehu', 'PERSON'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('qui semel modestiae', 'PERSON'): 1; ('herodian', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('James 3', 'PERSON'): 1; ('Narcissus', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Mirmaiden', 'GPE'): 1; ('Sardi', 'ORG'): 1; ('some few year past', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('the last summer', 'DATE'): 1; ('plenitudinem temporis', 'PERSON'): 1; ('cum boni', 'PERSON'): 1; ('cum malis conuer santur', 'ORG'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('the christian magistrate', 'ORG'): 1; ('doctrinae vtili', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('so many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Calabrians', 'NORP'): 1; ('merindolians', 'NORP'): 1; ('Tirrell', 'ORG'): 1; ('Allens', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Henry earl', 'PERSON'): 1; ('as thousand', 'CARDINAL'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('the end of her day', 'DATE'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Humphrey', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('secondlie', 'PERSON'): 1; ('fro•', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Doctrin•', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('••e', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3 3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('the council 5 of Lateran', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ethiopian', 'NORP'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Rheboam Salomons', 'PERSON'): 1; ('Jehu , Jehu .', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Zimri', 'PERSON'): 1; ('Cozbie', 'PERSON'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('Joram', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Obadiah', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Ordinationi', 'GPE'): 1"
A02797,10,resistance pope FRedericke duke Saxony clarke Erasmus Luther write request,pope: 0.5; emperor: 0.5; apostle: 0.5; peter: 0.5; king: 0.5; christ: 0.45; time: 0.45; man: 0.35; god: 0.3; supremacy: 0.25; land: 0.2; word: 0.15; priest: 0.15; archprelate: 0.1; kingdom: 0.05; blood: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 19; ('Antichrist', 'PERSON'): 7; ('England', 'GPE'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('Constantinople', 'ORG'): 4; ('Turk', 'PERSON'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Boniface', 'PERSON'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('sixth', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Britain', 'GPE'): 3; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Archprelate of Rome', 'ORG'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Philip', 'PERSON'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Athens', 'GPE'): 2; ('Adrian', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Lombardie', 'PERSON'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Frederick', 'PERSON'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('spanish', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Elutherius', 'PERSON'): 2; ('Lucius', 'PERSON'): 2; ('Macedonia', 'GPE'): 2; ('Achaia', 'PERSON'): 2; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Muse', 'ORG'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Melchisedech', 'ORG'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('Archprelate', 'ORG'): 1; ('Apostoli quod erat Petrus', 'PERSON'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Antioche', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 1; ('John bishop', 'PERSON'): 1; ('about 600', 'CARDINAL'): 1; ('tu christo', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'PRODUCT'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('the year 1300', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'ORG'): 1; ('Prebends', 'ORG'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('melancholic', 'NORP'): 1; ('Thrasilaus', 'ORG'): 1; ('luciferian', 'NORP'): 1; ('Frederike', 'PERSON'): 1; ('Pope Celestine', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('bare foot', 'PERSON'): 1; ('Franciscus', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Venetians', 'NORP'): 1; ('Frederick Barbarossa', 'PERSON'): 1; ('Tomyris', 'PERSON'): 1; ('Satia', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Pipine', 'PERSON'): 1; ('Charles king', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('platina confess', 'PERSON'): 1; ('Apulia', 'GPE'): 1; ('Christianorum', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Stephanus', 'LOC'): 1; ('Vrban', 'GPE'): 1; ('Iliades after Homer', 'ORG'): 1; ('Borgia', 'GPE'): 1; ('quem biberat', 'PERSON'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('the year 1588', 'DATE'): 1; ('Sixtus Quintus', 'ORG'): 1; ('Didacus a Spaniard', 'ORG'): 1; ('Parrey', 'ORG'): 1; ('AEthiopes una quoniam nigredine', 'ORG'): 1; ('nulli vitio datur', 'PERSON'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Joseph of Arimathia', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('all quarter', 'DATE'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1"
A00777,18,inflammation reins lustfulness disease disease reins Diabetes ulcer stone emission,sin: 0.5; disease: 0.5; lust: 0.5; fever: 0.5; god: 0.5; sign: 0.45; rot: 0.45; reins: 0.35; cause: 0.35; day: 0.25; fornication: 0.2; inflammation: 0.2; evil: 0.1; call: 0.1; body: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Diabetes', 'PRODUCT'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Humano', 'PERSON'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Communis', 'NORP'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Owen Epigr.', 'PERSON'): 1; ('lenam non', 'PERSON'): 1; ('vicit hera', 'PERSON'): 1; ('nil nisi turpe iwat', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('eighteen to eight', 'DATE'): 1; ('zona', 'GPE'): 1; ('the afternoon', 'TIME'): 1; ('conscience pluck', 'PERSON'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Renum', 'ORG'): 1; ('Sirenum', 'ORG'): 1; ('eris', 'PERSON'): 1; ('breuis est', 'NORP'): 1; ('voluptas fornicationis', 'PERSON'): 1; ('perpetua poena fornicatoris', 'PERSON'): 1; ('Owen Epig', 'PERSON'): 1; ('Ieron', 'ORG'): 1; ('Nuda Venus', 'PERSON'): 1; ('nudi pinguntur', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Confes', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('physician prescribe', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Aegistus', 'ORG'): 1; ('periere cupidinis arcu', 'ORG'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('febris putrida', 'PERSON'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('videri', 'NORP'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('oues visu', 'PERSON'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1"
A00777,19,Sunday rubric sunday-letter read week deed black word work inch,god: 0.5; man: 0.5; hand: 0.5; house: 0.5; prodigality: 0.5; heart: 0.45; devil: 0.4; word: 0.4; father: 0.4; disease: 0.35; cause: 0.35; charity: 0.1; church: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('sunday', 'DATE'): 1; ('all the week', 'DATE'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Christiano', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('lienteria', 'ORG'): 1; ('Diarrhea', 'PERSON'): 1; ('Briareus', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Dissipatoris', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('advelle', 'ORG'): 1; ('Mant', 'ORG'): 1; ('quem nulla ciborum', 'ORG'): 1; ('quem nulla inuitat', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1"
A08832,9,chapter remedy distrust devil man• wisdom labour faith sin chastise,god: 0.5; jesus: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; sin: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; christian: 0.3; faith: 0.3; self: 0.25; saint: 0.15; love: 0.15; life: 0.1; paul: 0.1; spirit: 0.05; child: 0.05; christe: 0.05,"('christian', 'NORP'): 32; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 25; ('Jesus Christe', 'PERSON'): 20; ('Paul', 'PERSON'): 14; ('Christians', 'NORP'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 13; ('S. Paul', 'PERSON'): 11; ('thou', 'GPE'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Rom', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Ephe', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('mark', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Phillip', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('prayer', 'PERSON'): 1; ('saint mark', 'GPE'): 1; ('Noe', 'GPE'): 1; ('Noe', 'ORG'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'ORG'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('fall daily', 'DATE'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('s•ow', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15 the day', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('woord•', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('knowledge•', 'ORG'): 1; ('Sainte Augustine', 'PERSON'): 1; ('behoo•e', 'ORG'): 1; ('vnton', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('righte•us', 'DATE'): 1; ('predestinati•n', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Pro', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Saint Paul', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('predesti•n', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Solomon , Eccle', 'ORG'): 1; ('Solomōs', 'PERSON'): 1; ('vain•', 'ORG'): 1; ('Christe Jesus', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('saint hyllary', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Hyllary', 'LOC'): 1; ('S. Hillary', 'PERSON'): 1; ('James 1.', 'PERSON'): 1; ('Manuel', 'PERSON'): 1; ('augu•t', 'ORG'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Iusus Christe', 'ORG'): 1; ('Bernarde', 'PRODUCT'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('hypocris•e', 'ORG'): 1"
A07626,5 | 11907,another circumstance Christ heart head hand hea•t seat soul sin,god: 0.5; heart: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; saint: 0.5; thing: 0.5; body: 0.5; face: 0.4; chapter: 0.3; part: 0.3; eye: 0.2; christ: 0.15; life: 0.05; bless: 0.05; chap: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('chapter 3', 'LAW'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('Gehazi', 'PERSON'): 2; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Peter , Chap', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('51.12', 'CARDINAL'): 1; ('Judas Maccabeus', 'PERSON'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Cura', 'ORG'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('wholso•e', 'ORG'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Romae', 'PRODUCT'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('marie Magdalene', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('virtu• quam quaerere', 'PERSON'): 1; ('tueri', 'NORP'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('chapter 21', 'LAW'): 1; ('Sap', 'GPE'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('ca•', 'ORG'): 1; ('Olympus', 'ORG'): 1; ('Pelion', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('•od', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('saint John Chap', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('ravish•th', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('chapter 13', 'LAW'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the 28', 'DATE'): 1; ('n•verthelesse', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('goodnes•e', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('the black night', 'TIME'): 1"
A07626,6,word while word peacemaker abstract peace define sort degree peace,peace: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; thing: 0.45; war: 0.4; soul: 0.4; heart: 0.35; saint: 0.35; world: 0.3; body: 0.2; christ: 0.15; sin: 0.1; life: 0.1; conscience: 0.05; house: 0.05; mind: 0.05; apostle: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('a thousand', 'CARDINAL'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('5.23', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('saint Augustine', 'PERSON'): 2; ('Coloss', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('crystal', 'LOC'): 1; ('Paul , Heb', 'ORG'): 1; ('11.31', 'CARDINAL'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('opposita', 'CARDINAL'): 1; ('Fabius Maximus', 'ORG'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('church rob', 'PERSON'): 1; ('lamentable sigh', 'PERSON'): 1; ('vero', 'ORG'): 1; ('qualis ca•', 'PERSON'): 1; ('rigour', 'PERSON'): 1; ('faci•s', 'ORG'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('nihil gratiu', 'PERSON'): 1; ('nihil desiderabilius concupisci', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('saint Bernard', 'PERSON'): 1; ('tranquillitas', 'GPE'): 1; ('simultates tollit', 'PERSON'): 1; ('bella compes•it', 'PERSON'): 1; ('inimicos concordat', 'PERSON'): 1; ('extolli', 'PERSON'): 1; ('qui acceperit', 'PERSON'): 1; ('qui amiserit', 'PERSON'): 1; ('quoniam qui', 'PERSON'): 1; ('cadem', 'GPE'): 1; ('•rit', 'ORG'): 1; ('necad haereditatem', 'PERSON'): 1; ('domini poterit', 'PERSON'): 1; ('paci', 'ORG'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('sancti•ie', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Xenophon', 'GPE'): 1; ('Author•', 'ORG'): 1; ('Hilarius', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Euthymius', 'GPE'): 1; ('Theophylacte', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('14.33', 'CARDINAL'): 1; ('16.20', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('5.18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus chri•t', 'PERSON'): 1; ('the ministry of reconciliation', 'ORG'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('Matthew 5', 'PERSON'): 1; ('14.27', 'MONEY'): 1; ('membra nisi', 'PERSON'): 1; ('nisi paece', 'ORG'): 1; ('Basil nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('•h•owne', 'NORP'): 1; ('tranquilli•y', 'ORG'): 1; ('holdi•g', 'ORG'): 1; ('decet ira sera', 'PERSON'): 1; ('sac•ed ark', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('85.10', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('duae sunt amicae', 'PERSON'): 1; ('nonfacis', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('operari justitiam', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('chapter 32.17', 'LAW'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('28.3', 'CARDINAL'): 1; ('ill luck', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1"
A07626,6 | 12112,Epist. saint John Chap. manner love father bestow call son,god: 0.5; son: 0.5; peace: 0.5; child: 0.5; soul: 0.5; father: 0.5; man: 0.45; justice: 0.4; commandment: 0.3; heart: 0.15; christ: 0.15; call: 0.1; way: 0.1; adoption: 0.1; contention: 0.1; life: 0.05; fire: 0.05; bless: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('saint John , Chap', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius •rat', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('qui vero', 'PERSON'): 1; ('sed gratia', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Eramus', 'PERSON'): 1; ('accepimus', 'PRODUCT'): 1; ('qui adoptatur', 'PERSON'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('adoptatur', 'GPE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('qui adoptaretur', 'PERSON'): 1; ('qui cum', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('•aines', 'ORG'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('•hem', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ierus•lem', 'GPE'): 1; ('neverth•lesse', 'PERSON'): 1; ('Sinai', 'GPE'): 1; ('perf•ct', 'ORG'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1"
A07626,7 | 12179,self rose prickle crown glory fight foot Canaan red sea,god: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; prince: 0.5; honour: 0.5; fear: 0.5; soul: 0.4; subject: 0.4; father: 0.35; commandment: 0.35,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Haman', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Israelite', 'ORG'): 3; ('timoris', 'NORP'): 2; ('Samson', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('befo•e', 'ORG'): 1; ('amoris Ianua', 'PERSON'): 1; ('plena', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Iezabel', 'PERSON'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('forty night', 'TIME'): 1; ('Oreb', 'GPE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('anchora', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('displ•ase', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('flatter King•', 'PERSON'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('perman•nt', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('27.26', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Edo•', 'GPE'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('Ahashuerosh', 'PERSON'): 1; ('•seth', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('10.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Sam Chap', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('two hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('Nad••', 'GPE'): 1; ('Abihu', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('infect•d wi•h', 'ORG'): 1; ('Abisha•', 'GPE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Sinai', 'ORG'): 1; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('prona', 'PERSON'): 1; ('coelu•que', 'GPE'): 1; ('wherein reason', 'PERSON'): 1; ('46.10', 'CARDINAL'): 1; ('discou•se', 'GPE'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('excellenc•e', 'ORG'): 1; ('conv•y', 'ORG'): 1"
A00954,6,thing power nature fortune God power nature father nature power,soul: 0.45; god: 0.45; nature: 0.45; life: 0.45; man: 0.45; christ: 0.4; self: 0.4; righteousness: 0.4; body: 0.35; divine: 0.3; word: 0.25; power: 0.2; phrase: 0.05; perfect: 0.05; plant: 0.05; place: 0.05; pitch: 0.05; preservation: 0.05; philosopher: 0.05; order: 0.05; participation: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('11.', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('•owles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Moses Heb', 'LOC'): 1; ('holy day', 'DATE'): 1; ('Boetius', 'PERSON'): 1; ('hic sistam', 'PERSON'): 1; ('Anaxagoras', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('annona cali', 'ORG'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2. 4.', 'CARDINAL'): 1; ('10. 37', 'DATE'): 1; ('John 5', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A00954,8,incitement ambition God saint speech spirit world excuse thought nonlatinalphabet,god: 0.5; man: 0.5; heaven: 0.5; world: 0.5; ambition: 0.5; kingdom: 0.5; see: 0.35; glory: 0.3; saint: 0.3; star: 0.3; make: 0.25; whole: 0.2; reason: 0.15; nature: 0.05; earth: 0.05; honour: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('11.', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet ▪', 'ORG'): 1; ('sain•ly', 'LOC'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 14.', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('thirty penny', 'MONEY'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('S. Judas', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Valens', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Goelius', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Christmas', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('Jonathan honey', 'PERSON'): 1; ('Cana', 'GPE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Amnon', 'PERSON'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('ingentes animos', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4. 7', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('1. 5', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1"
A00954,13,ground seedsman heart seed God benefit commit grace God advantage,man: 0.45; god: 0.45; soul: 0.45; david: 0.45; end: 0.45; body: 0.45; time: 0.45; hand: 0.4; labour: 0.4; get: 0.3; abraham: 0.1; child: 0.1; poet: 0.05; pleasurn: 0.05; pride: 0.05; practiser: 0.05; pphylosophy: 0.05; poverty: 0.05; prophet: 0.05; person: 0.05; place: 0.05; prouer: 0.05; fruit: 0.05,"('David', 'PERSON'): 7; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Prou', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('a year or so', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('quam quaerere', 'PERSON'): 1; ('tueri', 'NORP'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('10. 4', 'DATE'): 1; ('conuectat call angusto', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Prouer', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('seventy year old', 'DATE'): 1; ('Nabal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Zachaeus', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Arimathaea', 'NORP'): 1; ('the 73', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('the 37', 'DATE'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Carroll', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('73 18', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1"
A00954,14,happiness man heathen death humile death grave estate mate riches,god: 0.35; man: 0.35; time: 0.35; child: 0.35; riches: 0.35; estate: 0.35; death: 0.35; good: 0.25; blessing: 0.25; want: 0.2; name: 0.15; prisoner: 0.15; prentice: 0.15; publican: 0.15; psal: 0.15; providence: 0.15; profession: 0.15; purse: 0.15; prince: 0.15; portion: 0.15; power: 0.15; peace: 0.1; day: 0.05; body: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('David', 'PERSON'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Matthew', 'PERSON'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Zachaeus', 'PERSON'): 2; ('celsum caput', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('17. 18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('Fabricius', 'ORG'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('hoc etiam dies', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Zachaeus', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('exorari', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('6. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1"
A00954,15,God child mean other blessing husbandry be mean life quarrel,god: 0.35; mean: 0.35; end: 0.35; man: 0.35; glory: 0.35; labour: 0.35; way: 0.35; benefit: 0.3; love: 0.3; reason: 0.25; profaneness: 0.15; preacher: 0.15; providence: 0.15; proverb: 0.15; prophet: 0.15; punishment: 0.15; predispose: 0.15; practise: 0.15; pravity: 0.15; purple: 0.15; wisdom: 0.05; cause: 0.05; evil: 0.05; blessing: 0.05,"('thou', 'GPE'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jupiter', 'LOC'): 3; ('God', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Venus', 'LOC'): 1; ('Hecuba', 'ORG'): 1; ('Paris', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('Agamemnon', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('8. 29', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('2. 8. 9', 'CARDINAL'): 1"
A00954,16,Vii God rest glory pain mean grace use sophistry soul,god: 0.5; life: 0.5; grace: 0.5; self: 0.5; man: 0.5; mean: 0.5; world: 0.5; labour: 0.5; husbandry: 0.45; glory: 0.35; heart: 0.15; bear: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('thou', 'GPE'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Cato', 'ORG'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('Bethshemesh', 'PERSON'): 1; ('50070', 'DATE'): 1; ('Sam 6.', 'PERSON'): 1; ('ipse suo !', 'PERSON'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('John 5', 'DATE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('4. 7.', 'DATE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('318', 'CARDINAL'): 1; ('train servant', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('1. Chro', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'MONEY'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Keturah', 'PERSON'): 1; ('Rahel', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('whereof zippora', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('ewe', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Sam 16. 11', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Oxen', 'GPE'): 1; ('Sam 11', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Agamemnon', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Cincinnattus', 'ORG'): 1; ('C. Fabricius', 'PERSON'): 1; ('Curius Dentatus', 'PERSON'): 1; ('Galatea', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('gratiam cum voluptate', 'PERSON'): 1; ('Columella', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Nundinae', 'PERSON'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Furem', 'PERSON'): 1; ('condemnari', 'GPE'): 1; ('foeneratorem quadrupli', 'GPE'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('Moderatus Columela', 'PERSON'): 1; ('Sola', 'ORG'): 1; ('quae sine dubitatione', 'ORG'): 1; ('discentibus', 'ORG'): 1; ('quam ma gistris', 'PERSON'): 1; ('Musae', 'PERSON'): 1; ('Rura', 'PERSON'): 1; ('vallibus amne', 'ORG'): 1; ('flumina', 'GPE'): 1"
A00954,17,opinion world world change nature man husbandry business soil hand,god: 0.5; body: 0.5; man: 0.5; world: 0.5; calling: 0.5; self: 0.4; set: 0.3; land: 0.3; life: 0.3; labour: 0.25; nature: 0.25; soul: 0.25; affection: 0.1; pride: 0.1; commonwealth: 0.1; prophet: 0.05; reason: 0.05; country: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Niniveh', 'PERSON'): 2; ('Diana', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Bartaeus', 'PERSON'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('nisi ipse', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Hupolitus', 'ORG'): 1; ('equis auriga', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Bos', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 6', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Tarshish', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Gnatho', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('qui fumos', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Zephany 1', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Cribra', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom and Gomorrha', 'ORG'): 1; ('Benjamin , Iudg', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1"
A00954,24,V. invective prophet witness lord Jesuit sophister Christianity light sufficiency,god: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; word: 0.5; prophet: 0.5; saint: 0.5; self: 0.45; enemy: 0.3; christ: 0.3; light: 0.25; soul: 0.2; paul: 0.2; woe: 0.1; shepherd: 0.1; witness: 0.05; lord: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('S. Peter', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('20000 pound', 'QUANTITY'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('one month', 'DATE'): 1; ('eleven month', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Valens', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('chapter 50', 'LAW'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('greek tragedian', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('24. 49', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('five and second', 'TIME'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Iaphet', 'GPE'): 1; ('Sem', 'ORG'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('S. Thomas', 'PERSON'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('cui non', 'PERSON'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('these threescore year', 'DATE'): 1; ('no less than', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('ten pound', 'QUANTITY'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('thievish', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('20. 9', 'CARDINAL'): 1"
