tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A22507,6 | 228,tyrant Pharaoh decree people misery bondage slavery child Israel land,god: 0.5; king: 0.5; people: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; prince: 0.5; day: 0.5; duty: 0.45; land: 0.45; magistrate: 0.25; life: 0.25; bless: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('Salomon', 'ORG'): 7; ('Israel', 'GPE'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Judah', 'GPE'): 4; ('8', 'DATE'): 3; ('9', 'DATE'): 3; ('10', 'DATE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'DATE'): 3; ('6', 'DATE'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('Hezekiah', 'PERSON'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('1 kin', 'QUANTITY'): 3; ('27', 'DATE'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('Sheba', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('72', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'DATE'): 2; ('Iosiah', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Easie 3', 'PERSON'): 1; ('1', 'DATE'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('thousand and million', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('Iaacob', 'NORP'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('about three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Maachah', 'FAC'): 1; ('Ashur', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('2 Ki', 'PERSON'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('2 Chron', 'PERCENT'): 1; ('the ministry of the word', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('24. day of march', 'DATE'): 1; ('anno domini 1603', 'PERSON'): 1; ('nisi fallor', 'PERSON'): 1; ('acerbū', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Eneid', 'PERSON'): 1; ('hunc ego getulis agerem si', 'PERSON'): 1; ('syrtibus exul', 'ORG'): 1; ('Mycenae', 'PERSON'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Babilonish', 'NORP'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Rusticus', 'GPE'): 1; ('defluat amnis', 'FAC'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Hiram', 'PERSON'): 1"
A22507,9,CHAP. V. lord Moses child Israel camp leper issue defile,god: 0.5; people: 0.5; law: 0.5; church: 0.45; camp: 0.45; man: 0.45; lord: 0.4; chapter: 0.35; person: 0.35; body: 0.25; place: 0.2; leper: 0.2; part: 0.15; leprosy: 0.1; thing: 0.05; moses: 0.05; disease: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('Israel', 'GPE'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('Leuiticus', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('the red sea', 'LOC'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Deuteronomy', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Leuites', 'ORG'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Gehazi', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('5.27', 'CARDINAL'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('7.3', 'CARDINAL'): 1; ('Ahasiah', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the last age of the', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('antiq', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('28.27', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('3.24', 'MONEY'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('9 •', 'QUANTITY'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ge', 'ORG'): 1; ('21.10', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('23.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 18', 'LAW'): 1; ('Garner', 'ORG'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1"
A22507,9 | 1410,self thief house heart other man good say apostle Ephes.,man: 0.45; god: 0.45; restitution: 0.45; take: 0.45; thing: 0.45; self: 0.45; hand: 0.45; bind: 0.45; evil: 0.45; good: 0.4; practise: 0.05; pretend: 0.05; poverty: 0.05; power: 0.05; practice: 0.05; possibility: 0.05; principal: 0.05; priest: 0.05; possession: 0.05; prevent: 0.05; make: 0.05,"('third', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.28', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('thirty penny', 'MONEY'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Zacheus', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('luke 16.9', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('the mean season', 'DATE'): 1; ('•wofold', 'PERSON'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('great comfort', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('20.18', 'CARDINAL'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Mace•don', 'PERSON'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Erasm', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('noct', 'GPE'): 1; ('All•', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('chil', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('69 4', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('13 7', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero de ◊ •ibr', 'ORG'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('••w restituti••', 'PERSON'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.32', 'CARDINAL'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Iussio', 'GPE'): 1; ('Participans', 'NORP'): 1; ('mutus', 'ORG'): 1; ('non obstan', 'ORG'): 1; ('more than half', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1"
A22507,11 | 1846,state leader ruler people God service necessity godliness justice ground,god: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; house: 0.5; thing: 0.45; people: 0.3; silver: 0.3; religion: 0.25; benefit: 0.2; receive: 0.2; blessing: 0.2; word: 0.2; prince: 0.15; evil: 0.15; gold: 0.15; king: 0.1; work: 0.1; governor: 0.05; service: 0.05; day: 0.05; servant: 0.05; heart: 0.05,"('17', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 6; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('Israel', 'GPE'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('11', 'DATE'): 4; ('14', 'DATE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('18', 'DATE'): 3; ('Joshua', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('Iosiah', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Thessalonica', 'GPE'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('Berea', 'PERSON'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('2 Chro', 'DATE'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('those day', 'DATE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('serve baalim', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Rhode', 'GPE'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('Bez•', 'ORG'): 1; ('Act•', 'ORG'): 1; ('•i•', 'PRODUCT'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('69', 'DATE'): 1; ('14 ,', 'DATE'): 1; ('66', 'DATE'): 1; ('•2', 'GPE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Hiram', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('2 Chr', 'QUANTITY'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('all quarter', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('bring many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Sinai', 'PERSON'): 1; ('Bolles', 'GPE'): 1; ('2400', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('1200', 'CARDINAL'): 1; ('about 420 pound', 'QUANTITY'): 1; ('ha•e t•e', 'PERSON'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('chapter 2', 'LAW'): 1; ('Nehemiah', 'GPE'): 1; ('18 , 11', 'DATE'): 1; ('1 Chro', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('Ophir', 'GPE'): 1; ('7000', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Thess', 'NORP'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'DATE'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('luke 17', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('38.', 'DATE'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('10000', 'CARDINAL'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Iehoiada', 'ORG'): 1; ('22', 'DATE'): 1"
A22507,20 | 2921,people minister duty care use ministry gather church work show,god: 0.5; prayer: 0.5; christ: 0.5; mediator: 0.5; church: 0.5; father: 0.5; people: 0.5; sin: 0.4; death: 0.25; thing: 0.2; man: 0.15; saint: 0.15; jesus: 0.15; intercession: 0.1; time: 0.05; work: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('14', 'DATE'): 9; ('17', 'DATE'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Aaron', 'PERSON'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('daily', 'DATE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('16', 'DATE'): 4; ('11', 'DATE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'DATE'): 4; ('Thomas', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'DATE'): 3; ('18', 'DATE'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('37', 'DATE'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('47', 'DATE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('Philem', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('28', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('1 Chron', 'PERCENT'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('joash acknowledge', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('18 , 42.', 'DATE'): 1; ('Iam. 5', 'DATE'): 1; ('70.', 'DATE'): 1; ('Mat 18', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('•rine', 'ORG'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('1', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('9 Heb', 'GPE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Henoch', 'GPE'): 1; ('Seraphin', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('hitherto come', 'PERSON'): 1; ('Thomas Becket', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('tu per Thomae sanguinē', 'ORG'): 1; ('nostra pian scelera', 'ORG'): 1; ('jure matris impera', 'ORG'): 1; ('Rome Breuiar', 'PERSON'): 1; ('aeternitatis gloriam consequamur', 'PERSON'): 1; ('Sabb', 'ORG'): 1; ('quarta quandrag', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('iustitiam reis', 'PERSON'): 1; ('Crosse', 'ORG'): 1; ('Austine', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('Mat 3', 'PERSON'): 1; ('John 15', 'PERSON'): 1; ('1 .', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 4', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('chapter 9', 'LAW'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('John chapter 7', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1"
A22507,23 | 3133,day day day day corpse man tabernacle lord person Israel,sin: 0.5; water: 0.5; death: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; christ: 0.5; use: 0.5; man: 0.4; mortal: 0.35; apostle: 0.2; creature: 0.15; verse: 0.15; effect: 0.15; person: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('the three day', 'DATE'): 3; ('Bellarmine', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('the seven day', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('5.14', 'DATE'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.27 .', 'CARDINAL'): 1; ('•l', 'PERSON'): 1; ('Nu•', 'GPE'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('thirty eight year', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Naaman', 'ORG'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 6.13', 'DATE'): 1; ('Baal', 'GPE'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('thirteen year of age', 'DATE'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 2.22', 'PERSON'): 1; ('Leuit', 'ORG'): 1; ('12.8', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('22.16', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('chapter 19', 'LAW'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('82.6', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'MONEY'): 1; ('12.47.48', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'ORG'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('28.13', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('14.25', 'CARDINAL'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.13.10', 'DATE'): 1; ('27.26', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('25.41', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 15', 'LAW'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Durae', 'PERSON'): 1; ('279', 'CARDINAL'): 1; ('galatian', 'NORP'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('chapter 1.18', 'LAW'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('5.22.28', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('ia', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('the council of Florence', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1"
A22507,23 | 3160,reason sort sin finish death finish death conclusion Consider another,verse: 0.5; christ: 0.5; sin: 0.5; water: 0.5; god: 0.5; death: 0.5; blood: 0.5; chapter: 0.45; life: 0.4; altar: 0.4; heifer: 0.2; man: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('13', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'DATE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('18', 'DATE'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Heb', 'ORG'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Hebr', 'PERSON'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('1.2', 'CARDINAL'): 2; ('chapter 7', 'LAW'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('John 18', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('chapter 1.12', 'LAW'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('chapter 13', 'LAW'): 1; ('chapter 9', 'LAW'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Bozrah', 'GPE'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('chapter 2', 'LAW'): 1; ('chapter 18', 'LAW'): 1; ('chapter 53', 'LAW'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('chapter 25', 'LAW'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('levit 4', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('John 19', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('chapter 47', 'LAW'): 1; ('chapter 11', 'LAW'): 1; ('a short season', 'DATE'): 1; ('Cicero de s••', 'ORG'): 1; ('John 14', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('roar leui', 'PERSON'): 1; ('foelicis oliuae', 'PERSON'): 1; ('• Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Abluero', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('3.27', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('9.31', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('26.6', 'CARDINAL'): 1; ('134.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1"
A22507,26,CHAP. Xxii child Israel plain Moab other side Jordan Ierico,god: 0.5; prophet: 0.5; balaam: 0.5; people: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; devil: 0.5; balak: 0.35; enemy: 0.3; curse: 0.2; israel: 0.2; conclusion: 0.2; word: 0.1; purpose: 0.1; son: 0.05,"('Balak', 'PERSON'): 12; ('Israel', 'GPE'): 10; ('Balaam', 'PERSON'): 10; ('Balaam', 'GPE'): 10; ('Moab', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Israelite', 'ORG'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('23', 'CARDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('11', 'DATE'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('Amorites', 'ORG'): 2; ('beor', 'ORG'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('this night', 'TIME'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('Xxii', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Ierico', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('midian depart', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Canaanite', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Halicarn', 'PERSON'): 1; ('antiq', 'PERSON'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('Moabite', 'ORG'): 1; ('Juno', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Mesopotamia', 'ORG'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Mat 4', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('•arke 1', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('tarry', 'PERSON'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('Balaks', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('chapter 8', 'LAW'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Elimas', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('Chosem', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Aug Ser• ◊ de ◊ .', 'ORG'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Nissen', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('•m', 'NORP'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('•natur', 'GPE'): 1; ('Chil', 'PERSON'): 1; ('Numero Deus', 'PERSON'): 1"
A22507,26 | 3767,device pythagorean lib •ap cap lib ••ph lib thing resemblance,god: 0.5; people: 0.5; city: 0.5; place: 0.5; lib: 0.45; lord: 0.45; man: 0.45; fear: 0.4; thing: 0.35; hand: 0.25; conclusion: 0.2; cap: 0.15; balaam: 0.1; faith: 0.05; israel: 0.05; enemy: 0.05; manner: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('Israel', 'GPE'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Balaam', 'PERSON'): 6; ('Israelite', 'ORG'): 6; ('4', 'DATE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('28', 'CARDINAL'): 4; ('Balaam', 'GPE'): 3; ('15', 'DATE'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'DATE'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Amorites', 'ORG'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Servius', 'PERSON'): 2; ('Macrobius', 'ORG'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('Juno', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('25', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Herod', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'DATE'): 2; ('4. •ap', 'CARDINAL'): 1; ('••ph', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Balak', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Ashtaroth', 'PERSON'): 1; ('zidonians', 'NORP'): 1; ('Chemosh', 'PERSON'): 1; ('Moabite', 'FAC'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('25 28', 'DATE'): 1; ('ʋiue', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Ciuit', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('9 herodian lib', 'QUANTITY'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('every season', 'DATE'): 1; ('Paulus Iouius', 'ORG'): 1; ('Iephtah', 'GPE'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Aram', 'PERSON'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Saneherib', 'GPE'): 1; ('2 Chro', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Cyropaed', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Gaul', 'PERSON'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('Capitol', 'ORG'): 1; ('Macrobius', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Angerona', 'GPE'): 1; ('Valerius Soranus', 'ORG'): 1; ('Austen de ciuitate', 'ORG'): 1; ('Troy Virg', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Camillus', 'ORG'): 1; ('Veij', 'LOC'): 1; ('Mummius', 'ORG'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Liuy', 'ORG'): 1; ('Camillus', 'GPE'): 1; ('Veij', 'ORG'): 1; ('Hetruria', 'GPE'): 1; ('tuo ductu', 'PERSON'): 1; ('quae nunc', 'ORG'): 1; ('colis', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Satur', 'GPE'): 1; ('•ib', 'ORG'): 1; ('Appian', 'NORP'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Moabite', 'NORP'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 18', 'PERSON'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('2.3', 'DATE'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('summoneth', 'PERSON'): 1; ('mala mens', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.56', 'CARDINAL'): 1; ('Leu. 26', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('65 ,', 'DATE'): 1; ('66', 'DATE'): 1; ('67', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Mat 8', 'PERSON'): 1"
A22507,27,CHAP. Xxiii Balaam Balak altar bullock ram Balak Balaam Balak,god: 0.5; people: 0.5; balaam: 0.5; religion: 0.5; curse: 0.45; zeal: 0.4; altar: 0.4; doctrine: 0.35; king: 0.3; lord: 0.3; balak: 0.25; bullock: 0.15; israel: 0.1; number: 0.1; spirit: 0.1; christ: 0.05; ram: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 17; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('Balaam', 'GPE'): 11; ('Balak', 'PERSON'): 11; ('Israel', 'GPE'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Balaam', 'PERSON'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('14', 'DATE'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'DATE'): 4; ('Israelite', 'ORG'): 4; ('Baal', 'LOC'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'DATE'): 3; ('13', 'DATE'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('28', 'DATE'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('5', 'DATE'): 2; ('Moab', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Prou', 'PERSON'): 2; ('30', 'DATE'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('chapter 7', 'LAW'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Xxiii .', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Aram', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Ʋirgil', 'PERSON'): 1; ('Eclog', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid Meta', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Circe', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Pleiades', 'ORG'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Gen. 12', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('from morning to noon', 'TIME'): 1; ('loe', 'PERSON'): 1; ('Zedekiah', 'GPE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('chapter 32', 'LAW'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Molech', 'ORG'): 1; ('Hananiah', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('Nebuchadnezzer', 'PERSON'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Ieroboam', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('•ll', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Aug. de haeresib', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('•enveth', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('•eacheth', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('godlin•sse', 'ORG'): 1; ('•way', 'ORG'): 1; ('Math 1 and 2', 'LAW'): 1; ('Apostle', 'GPE'): 1; ('John urge', 'PERSON'): 1; ('chapter 4', 'LAW'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Thess', 'LOC'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('•il 1', 'ORG'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1"
A22507,32 | 4777,month time consecrate Christ God benefit say apostle life death,god: 0.5; day: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; feast: 0.5; passover: 0.5; month: 0.45; jew: 0.4; time: 0.25; christ: 0.2; year: 0.1; mind: 0.05; hand: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 17; ('Jew', 'NORP'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('seven', 'CARDINAL'): 6; ('22', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('16', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'DATE'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 4; ('23', 'DATE'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Gal', 'PERSON'): 3; ('6', 'DATE'): 3; ('seven day', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('one day', 'DATE'): 3; ('the lord day', 'DATE'): 3; ('10', 'DATE'): 3; ('the month', 'DATE'): 2; ('the month of May', 'DATE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('the first day', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Passover', 'PERSON'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('chapter 9', 'LAW'): 2; ('29', 'DATE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('31', 'DATE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('9', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('all month', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('prouerbia', 'GPE'): 1; ('Mense', 'ORG'): 1; ('Maio', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('eadem', 'GPE'): 1; ('tempora', 'PERSON'): 1; ('quae nupsit', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'LOC'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('this month', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('every month', 'DATE'): 1; ('Eros', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('twelve month', 'DATE'): 1; ('the year 88', 'DATE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('D. Fulk', 'PERSON'): 1; ('Rhē', 'PRODUCT'): 1; ('mirabilis', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'ORG'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('John 3. second', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('every first day of the month', 'DATE'): 1; ('feast day', 'DATE'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('the fourteenth day', 'DATE'): 1; ('the first month', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the fifteen day of this month', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('a year old', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Paschall', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('devour wolf', 'PERSON'): 1; ('this feast every year', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('another day', 'DATE'): 1; ('Ireneus', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('allêlôn charizesthai', 'GPE'): 1; ('this spring', 'DATE'): 1; ('festival day', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Passouer', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Passover', 'GPE'): 1; ('Peter , Gal', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('the 10 day', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('10 , 29', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Cichory', 'PRODUCT'): 1; ('Maimon', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('the day of the', 'DATE'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('Leu. 23', 'DATE'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('fifty day', 'DATE'): 1; ('seven week', 'DATE'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('the festival day', 'DATE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('the year after', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1"
A22507,35 | 4961,liberty sin whore dye hand whore another soldier captain dispensation,god: 0.45; man: 0.45; sin: 0.45; verse: 0.45; moses: 0.45; judgement: 0.45; lord: 0.45; king: 0.45; chapter: 0.3; prince: 0.2; people: 0.2; woman: 0.1; captain: 0.1; potentate: 0.05; power: 0.05; plain: 0.05; plenty: 0.05; pollute: 0.05; place: 0.05; potters: 0.05; pretence: 0.05; presume: 0.05; pit: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 18; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('third', 'ORDINAL'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('15', 'DATE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('8', 'DATE'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Balaam', 'GPE'): 4; ('17', 'DATE'): 4; ('5', 'DATE'): 3; ('20', 'DATE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'DATE'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('Ierem', 'PERSON'): 3; ('3', 'DATE'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Eleazar', 'GPE'): 3; ('16', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('25', 'DATE'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('chapter 25', 'LAW'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('73', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('chapter 9', 'LAW'): 2; ('over hundred', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Mat 8', 'PERSON'): 1; ('1', 'DATE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('14 , 8', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Rekem', 'ORG'): 1; ('Zur', 'PERSON'): 1; ('Reba', 'ORG'): 1; ('Cozbi', 'ORG'): 1; ('Ph•nehas', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('midian', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Eucher', 'PERSON'): 1; ('Gen.', 'GPE'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Hagar', 'GPE'): 1; ('chapter 21', 'LAW'): 1; ('Doeg', 'GPE'): 1; ('Gehazi', 'GPE'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('15 ,', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('3 , 9 second', 'TIME'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('only eight', 'CARDINAL'): 1; ('Eui', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('sixteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Korah', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Sam 3', 'PERSON'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Iericho', 'GPE'): 1; ('Peor', 'ORG'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 23', 'LAW'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('chapter 33', 'LAW'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1"
A22507,38 | 5398,Epiph. content woman give mother Christ bless other woman thing,god: 0.5; man: 0.5; witness: 0.5; evil: 0.5; judge: 0.5; thing: 0.5; person: 0.5; judgement: 0.5; sin: 0.35; innocent: 0.3; blood: 0.15; hand: 0.1; land: 0.05; commandment: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('19', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Prou', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'DATE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'DATE'): 4; ('14', 'DATE'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('24', 'DATE'): 3; ('15', 'DATE'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Vzzah', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('35', 'MONEY'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('9 , 54', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 5', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Sam 22', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Felix', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('20 1', 'DATE'): 1; ('Peter 2', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2 Chron', 'PERCENT'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('60', 'DATE'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Aetas', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Iuuen', 'NORP'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('bosquieri theatrum', 'PERSON'): 1; ('280', 'CARDINAL'): 1; ('Wilh Zepper de leg mosaic', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'DATE'): 1"
A22507,39,superior reverence contempt Tim. Prou. leuitic Tim. duty sort perform,tribe: 0.5; inheritance: 0.5; man: 0.5; child: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; wife: 0.45; father: 0.45; daughter: 0.3; jubilee: 0.3; time: 0.25; year: 0.15; israel: 0.05; judah: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 12; ('Israel', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('Judah', 'GPE'): 7; ('Jew', 'NORP'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 5; ('third', 'ORDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'DATE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'DATE'): 3; ('7', 'DATE'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('23', 'DATE'): 3; ('Benjamin', 'PERSON'): 3; ('18', 'DATE'): 3; ('12', 'DATE'): 2; ('Prou', 'PERSON'): 2; ('30', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('24', 'MONEY'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Zelophehad', 'GPE'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('49', 'DATE'): 2; ('Shiloh', 'NORP'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('36', 'DATE'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('16 , 31', 'DATE'): 1; ('chapter 30', 'LAW'): 1; ('1', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('chapter 27', 'LAW'): 1; ('57 1 Corinth', 'DATE'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Euripides', 'NORP'): 1; ('Orestes', 'GPE'): 1; ('Eurip', 'GPE'): 1; ('Andromacha', 'GPE'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('marry elisabet', 'PERSON'): 1; ('Aminadab', 'PERSON'): 1; ('Naasson', 'ORG'): 1; ('Iosabeah', 'ORG'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Iehoiada', 'GPE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Zachariah', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('luke encage', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 22', 'PERSON'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('marry Michal', 'PERSON'): 1; ('Sam 18', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Paul de sancta', 'PERSON'): 1; ('Paul de sancta maria', 'PERSON'): 1; ('Castille', 'GPE'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Leui and Judah', 'ORG'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('the year of jubilee', 'DATE'): 1; ('Leuit', 'ORG'): 1; ('chapter 25', 'LAW'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('This fall', 'DATE'): 1; ('every fifty year', 'DATE'): 1; ('jubilee sound', 'PERSON'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('Chronology', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('luke 4', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('jubilee', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Boniface', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('1300', 'DATE'): 1; ('every hundred year', 'DATE'): 1; ('the year 1342', 'DATE'): 1; ('50 year', 'DATE'): 1; ('Sixtus', 'ORG'): 1; ('1473', 'DATE'): 1; ('Piae', 'GPE'): 1; ('every 25 year', 'DATE'): 1; ('Vrban', 'GPE'): 1; ('33 , year', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Easie 2', 'PERSON'): 1; ('Ioh. 4', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('19 second', 'TIME'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('14 15', 'DATE'): 1"
A20934,10,V. self maxim priest church understand body adversary understand assistant,people: 0.5; tongue: 0.45; church: 0.45; word: 0.45; god: 0.45; apostle: 0.45; understand: 0.45; prayer: 0.45; saint: 0.4; priest: 0.15; place: 0.1; speak: 0.1; service: 0.1; patriarch: 0.05; passage: 0.05; perron: 0.05; permit: 0.05; perform: 0.05; paulus: 0.05; pauli: 0.05; paul: 0.05; perversity: 0.05; man: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('five', 'CARDINAL'): 6; ('Corinthians', 'NORP'): 5; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 4; ('greek', 'NORP'): 4; ('Ecclesia', 'GPE'): 4; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Thomas', 'PERSON'): 3; ('latin', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'LANGUAGE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Bellarmine', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Oremus', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Du Perron', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('mounsieur du Perron', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Getes', 'LOC'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('non intelligor ulli .', 'PERSON'): 1; ('Latina Getae', 'PERSON'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('ecclesiam conueneriti', 'PERSON'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('quam prolixam orationem', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('sermon qui', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('aliis linguis loquatur', 'PERSON'): 1; ('ignorat', 'NORP'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopi', 'GPE'): 1; ('Presbyteri', 'PERSON'): 1; ('sed clara', 'PERSON'): 1; ('fideli', 'GPE'): 1; ('exandiatur sacram oblationem', 'PERSON'): 1; ('sancto', 'GPE'): 1; ('laudibus audientum', 'ORG'): 1; ('ita enim', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Haloander', 'ORG'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('Cologne', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Justinian', 'GPE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('four thousand', 'CARDINAL'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Silverius', 'PERSON'): 1; ('Vigilius', 'NORP'): 1; ('Nicholas de Lyra', 'PERSON'): 1; ('benedictionem sacerdotis', 'PERSON'): 1; ('quod ioqueris', 'PERSON'): 1; ('sed alter non', 'PERSON'): 1; ('quae non intelligit', 'ORG'): 1; ('aedificationem conueniatis', 'PERSON'): 1; ('intelligantur ab hominibus', 'ORG'): 1; ('aedificationem audientibus', 'PERSON'): 1; ('vulgari', 'GPE'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('sciunt quae', 'PERSON'): 1; ('Latino', 'GPE'): 1; ('the two hundred year', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Hardin', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('libus', 'ORG'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('conditionem referenda sunt', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('habetur', 'GPE'): 1; ('lingua', 'GPE'): 1; ('quam dici Latiné', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LOC'): 1"
A26740,5,mercy man god cause Luther self self self silence negligence,man: 0.45; god: 0.45; church: 0.45; matter: 0.45; self: 0.45; sense: 0.4; way: 0.35; lord: 0.35; cause: 0.35; reason: 0.3; scripture: 0.25; truth: 0.1; end: 0.1; sin: 0.05; patience: 0.05; passage: 0.05; pirate: 0.05; philistine: 0.05; persuasion: 0.05; peace: 0.05; please: 0.05; obscurity: 0.05; order: 0.05; policy: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Judg', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('twelve .', 'DATE'): 1; ('two .', 'DATE'): 1; ('Esdr', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('seven .', 'DATE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Edinborough', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('28.10', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Knox', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('linguae', 'PERSON'): 1; ('solae loquentur conscientiae', 'PERSON'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('quando agitur', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('ECCLESIAE', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('26.5', 'CARDINAL'): 1; ('pedem', 'NORP'): 1; ('Hierocles', 'GPE'): 1; ('Hierocl', 'PERSON'): 1; ('Carm', 'GPE'): 1; ('Pythag', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Meroz', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Amyclas', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Cabales a foot', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('lxxxiij', 'PERSON'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('Amaleck', 'PERSON'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('lxxiij', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1"
A26740,6,latrones Horat. lib Epist. ʋt project sacrilege devil grow devil,god: 0.5; church: 0.5; sacrilege: 0.5; man: 0.5; king: 0.5; year: 0.5; sin: 0.45; book: 0.45; judgement: 0.4; work: 0.35; burges: 0.15; mercy: 0.1; time: 0.05; devil: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('England', 'GPE'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Cornelius Burges', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('two .', 'DATE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Horat', 'PERSON'): 2; ('Jam', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('1646', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('William Prynne', 'PERSON'): 2; ('Eccles', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('king|be', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('Studia', 'ORG'): 2; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('base', 'PERSON'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Teucro', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('inward comfort', 'PERSON'): 1; ('forty year ago', 'DATE'): 1; ('totius reformationis', 'PERSON'): 1; ('anglia', 'GPE'): 1; ('cum study veritatis viget', 'ORG'): 1; ('quam certi', 'PERSON'): 1; ('nisi mendacio', 'PERSON'): 1; ('ita hostibus', 'PERSON'): 1; ('non solum risus praebetur', 'ORG'): 1; ('Salmas', 'PERSON'): 1; ('1612', 'DATE'): 1; ('fifty year ago', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Isaac Causabon', 'PERSON'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('hei mihi', 'PERSON'): 1; ('qualis erat', 'PERSON'): 1; ('Haggai be', 'PERSON'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Zamzummins', 'PERSON'): 1; ('Thirldy', 'ORG'): 1; ('Aethiopick', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Micha', 'PERSON'): 1; ('tempora mutantur', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; (""Christ ' s - church"", 'ORG'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Charles the I.', 'PERSON'): 1; ('royal command', 'ORG'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('limatis', 'NORP'): 1; ('Amphora', 'PERSON'): 1; ('Institui', 'ORG'): 1; ('Rota', 'LOC'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('the year 1661', 'DATE'): 1; ('Achilles of Christendom', 'ORG'): 1; ('George Ragotzi', 'PERSON'): 1; ('Transylvania', 'GPE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('that very year', 'DATE'): 1; ('Sophia', 'GPE'): 1; ('1661', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('this very year', 'DATE'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('1 Sam xv', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Archidiaconi de possessionibus', 'PERSON'): 1; ('ita singulis', 'PERSON'): 1; ('annis', 'NORP'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Lindw', 'ORG'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('1664', 'DATE'): 1; ('Roberti Sharrock Ll', 'PERSON'): 1; ('Constit', 'PRODUCT'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Artium Ornamenta', 'ORG'): 1; ('Firmamenta', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('animo rohur', 'PERSON'): 1; ('artibus', 'ORG'): 1; ('Philosopho', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('meritissimè', 'PERSON'): 1; ('regum doctissimus', 'PERSON'): 1; ('jacobus Epist', 'PERSON'): 1; ('Isaacum Casaubonum', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('13.', 'CARDINAL'): 1; ('Extremis', 'NORP'): 1; ('Flagitium', 'GPE'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('lxii', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Judicio', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('luke xvii', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('John Durel', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae Anglicanae', 'PERSON'): 1; ('about four year', 'DATE'): 1; ('Richard brown', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Detford', 'GPE'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('Wells be land', 'ORG'): 1; ('justitiam moniti', 'PERSON'): 1; ('about two year ago', 'DATE'): 1; ('D. Burges', 'PERSON'): 1; ('Mauritius', 'PERSON'): 1; ('rectum judicium tuum', 'ORG'): 1; ('Psal. cxix', 'PERSON'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Sennacherib', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Hagg', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1"
A27502,1,collect part doctrine explain chief point contain take divine reverend,god: 0.3; mean: 0.3; say: 0.3; psal: 0.3; man: 0.3; essence: 0.3; isa: 0.3; name: 0.3; gen: 0.3; thing: 0.25; pharaoh: 0.2; pet: 0.2; prayer: 0.2; power: 0.2; post: 0.2; point: 0.2; please: 0.2; phil: 0.2; proceed: 0.2; paul: 0.2; attribute: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 16; ('2', 'CARDINAL'): 13; ('thou', 'GPE'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('3. 10', 'CARDINAL'): 3; ('Deut', 'PERSON'): 3; ('32', 'DATE'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Elohim', 'ORG'): 2; ('•xod', 'LOC'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('•n', 'PRODUCT'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('6. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 43', 'DATE'): 1; ('8. 35', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('PROV', 'ORG'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('pro Richardo Barnardo', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Andrew Crooke', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('David Psal', 'PERSON'): 1; ('53.', 'DATE'): 1; ('10. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Exod', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'NORP'): 1; ('Eph 5', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('4. 8', 'DATE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('22. 29', 'DATE'): 1; ('1. 18', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('sayin•', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('Ejeth', 'PERSON'): 1; ('Shaddai', 'LOC'): 1; ('Psal 83 18 and 86', 'LAW'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('6 4', 'CARDINAL'): 1; ('8 6 ▪ Iab', 'DATE'): 1; ('ieho•ah', 'PERSON'): 1; ('68 4', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('5 7', 'DATE'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Dan 4. 4', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('dwell', 'PERSON'): 1; ('c•n', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Iehovah', 'ORG'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('attribut•s', 'ORG'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9 17', 'CARDINAL'): 1; ('49 24', 'DATE'): 1; ('Isa. 40.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 6. 5', 'DATE'): 1; ('1. light', 'QUANTITY'): 1; ('1 30', 'CARDINAL'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Psal ▪', 'LAW'): 1; ('115 11', 'DATE'): 1; ('2. Psal', 'CARDINAL'): 1; ('18 2', 'CARDINAL'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('•ares', 'ORG'): 1; ('Psal 31', 'LAW'): 1; ('110 1', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 66.', 'DATE'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'MONEY'): 1; ('9 12', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('•5', 'ORG'): 1; ('8 21', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 1', 'DATE'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 66.', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('2 7', 'DATE'): 1; ('Psal 5', 'LAW'): 1; ('11 4', 'CARDINAL'): 1; ('gen 8', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('14 23', 'DATE'): 1; ('Anthropopathei•', 'NORP'): 1; ('57 11', 'DATE'): 1; ('25. 11', 'CARDINAL'): 1; ('full', 'PERSON'): 1; ('19 31', 'DATE'): 1; ('9 9', 'CARDINAL'): 1"
A27502,10,election God mercy man merit work man God merit man,god: 0.45; man: 0.45; power: 0.45; chap: 0.45; freewill: 0.45; christ: 0.45; rom: 0.45; ioh: 0.45; sin: 0.4; mat: 0.3; merit: 0.15; paul: 0.05; path: 0.05; pharaoh: 0.05; peter: 0.05; pet: 0.05; perfection: 0.05; pilate: 0.05; patient: 0.05; open: 0.05; papist: 0.05; heart: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 21; ('1', 'CARDINAL'): 19; ('5', 'CARDINAL'): 13; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('19', 'CARDINAL'): 9; ('6', 'CARDINAL'): 9; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('Rom', 'PERSON'): 7; ('18', 'CARDINAL'): 7; ('10', 'CARDINAL'): 7; ('22', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 6; ('Ioh', 'LOC'): 6; ('17', 'CARDINAL'): 6; ('15', 'CARDINAL'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 5; ('Phil', 'PERSON'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'CARDINAL'): 4; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('Gal', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('31', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('1. 4', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('11.', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('3. 5', 'CARDINAL'): 2; ('15.', 'DATE'): 2; ('4 8', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('9 16', 'DATE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('1. 12', 'CARDINAL'): 2; ('3. 11', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Ezechiell', 'ORG'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('6. 28', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('9 18', 'DATE'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('36.', 'DATE'): 1; ('30. 31', 'DATE'): 1; ('15 15', 'DATE'): 1; ('mary', 'PERSON'): 1; ('1. 30', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('35 7', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('13 9', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('1 3', 'CARDINAL'): 1; ('6 40', 'DATE'): 1; ('6. 23', 'CARDINAL'): 1; ('15. 5', 'DATE'): 1; ('10. 28', 'DATE'): 1; ('25 34', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('11. 35', 'DATE'): 1; ('25 4', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('bona mea', 'PERSON'): 1; ('Aug. Conf', 'PERSON'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('mer•y', 'ORG'): 1; ('m•r•y', 'GPE'): 1; ('20. 9', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('18. 4', 'DATE'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('14. 6', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('9 32', 'CARDINAL'): 1; ('1 27', 'CARDINAL'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('1. 29', 'DATE'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('10. 1', 'TIME'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('3. 18', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('18. 31', 'DATE'): 1; ('Iam. 4. 8', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('24. 16 , 3•', 'DATE'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Lydia', 'ORG'): 1; ('16 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 7', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Daniell', 'ORG'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls Subjects', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('10 26', 'DATE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('1. 9', 'CARDINAL'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('•• Ieremiah', 'ORG'): 1; ('Iona 2', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('39', 'MONEY'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('4. 11', 'CARDINAL'): 1; ('19 11', 'DATE'): 1; ('Mat 16.', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('19 5', 'DATE'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('2 21', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Eph 2', 'PERSON'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('6. 44', 'DATE'): 1; ('8 58', 'CARDINAL'): 1; ('gall', 'PERSON'): 1; ('Phil 4', 'PERSON'): 1; ('9 1', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('Psal 14', 'LAW'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1• 9', 'CARDINAL'): 1; ('87.', 'CARDINAL'): 1; ('33 14', 'DATE'): 1; ('10.', 'TIME'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('75 7', 'DATE'): 1; ('10. 20', 'DATE'): 1; ('Isa 63. 17', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3.', 'CARDINAL'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 63. 17', 'DATE'): 1; ('5 12', 'DATE'): 1"
A27502,12,sign wonder kingdom dan dominion generation generation Job Chap. Chap.,thing: 0.45; psal: 0.45; king: 0.45; god: 0.45; time: 0.4; dan: 0.4; deliver: 0.4; david: 0.4; providence: 0.35; man: 0.3; gen: 0.2; job: 0.15; lord: 0.1; need: 0.05; necessity: 0.05; nurse: 0.05; number: 0.05; nourish: 0.05; note: 0.05; noah: 0.05; ng: 0.05; oil: 0.05; nahal: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('6', 'CARDINAL'): 7; ('David', 'PERSON'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('Dan', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Heva', 'PERSON'): 2; ('Daniell', 'ORG'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('147', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'DATE'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('78.', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 17.', 'PERSON'): 1; ('18 27', 'DATE'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('arithmatician', 'NORP'): 1; ('geomitrician', 'NORP'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Isa 59 1', 'PRODUCT'): 1; ('•rom', 'DATE'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('moderat•th', 'PERSON'): 1; ('19 5', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('11 4', 'CARDINAL'): 1; ('113 6', 'CARDINAL'): 1; ('•b•seth', 'PERSON'): 1; ('know•th', 'PERSON'): 1; ('work•s', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('15 4', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('wer•', 'NORP'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('• Sam 23', 'PERSON'): 1; ('Nahal', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Huyhai', 'GPE'): 1; ('David •', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Dan 6', 'PERSON'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('k••g', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('Mordecai', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Hest', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('Ishmael', 'PERSON'): 1; ('45.', 'DATE'): 1; ('105. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaohs', 'LOC'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Hushai', 'PERSON'): 1; ('Absolom', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Bahurim', 'ORG'): 1; ('Ionab', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Ammonite', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('39 11', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('sirians', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Abednego', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Noah Gen. 7', 'ORG'): 1; ('ark preserve .', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('raven cry', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10 29', 'DATE'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('54 16', 'DATE'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Isa 45', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Job 31', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('5 21', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('3. 37', 'CARDINAL'): 1"
A25655,13,covetousness idolatry god place covetuousnesse idolatry scripture heinousness sin sin,idolatry: 0.45; ad: 0.45; god: 0.45; punish: 0.45; sin: 0.45; man: 0.45; question: 0.45; murder: 0.35; magistrate: 0.35; nation: 0.3; answer: 0.2; heart: 0.15; idolator: 0.1; moses: 0.05; mind: 0.05; murderer: 0.05; nibble: 0.05; moabite: 0.05; mean: 0.05; messenger: 0.05; obstinacy: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Sect', 'PERSON'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Jehu', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Baal', 'LOC'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Mexicans', 'NORP'): 2; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('tentanda', 'ORG'): 1; ('Ense', 'ORG'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('18.40', 'CARDINAL'): 1; ('20.23', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('thirty nine', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('iaske', 'ORG'): 1; ('16.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('outward action', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('18.39', 'CARDINAL'): 1; ('Moabite', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 1.', 'CARDINAL'): 1"
A29138,9,other other thing conscience conscience doubt degree difference scrupulosity evil,conscience: 0.3; god: 0.3; thing: 0.3; evil: 0.3; sin: 0.3; degree: 0.3; sear: 0.3; sense: 0.3; heart: 0.25; tenderness: 0.2; place: 0.2; pharisee: 0.2; prayer: 0.2; practic: 0.2; power: 0.2; prick: 0.2; philosophy: 0.2; penny: 0.2; people: 0.2; pride: 0.2; law: 0.05; man: 0.05; looseness: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('conscientia', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('35.4', 'CARDINAL'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Disc', 'PERSON'): 1; ('quam habent qui', 'PERSON'): 1; ('minima observatis', 'PERSON'): 1; ('maxima contemnitis', 'PERSON'): 1; ('Aug. qua', 'DATE'): 1; ('evang', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('23.24', 'CARDINAL'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('quam habent illi qui', 'PERSON'): 1; ('9 1', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('vince•e', 'ORG'): 1; ('dei lib', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaohs', 'LOC'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('egreditur', 'GPE'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('timorem dei', 'PERSON'): 1; ('universa', 'GPE'): 1; ('deserimus', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('32.40', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('39.9', 'MONEY'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('Aristot', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('practicus', 'GPE'): 1; ('convertitur', 'GPE'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('Intellectus', 'NORP'): 1; ('notitia', 'DATE'): 1; ('notitia', 'TIME'): 1; ('quae quidem', 'PERSON'): 1; ('Intellectus', 'ORG'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('cum magna', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('OEdip', 'GPE'): 1; ('scientiam nostram', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1"
A29138,17,man satisfaction conscience evil man law nature Christian knowledge word,conscience: 0.5; thing: 0.5; church: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; sign: 0.45; another: 0.4; sacrament: 0.35; self: 0.35; man: 0.3; law: 0.25; time: 0.1; occasion: 0.1; right: 0.1; end: 0.05; magistrate: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('anglia', 'GPE'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('•nt•resse', 'ORG'): 1; ('quippiam alio qui', 'PERSON'): 1; ('aliquas de rebus mediis', 'PERSON'): 1; ('indifferent•s', 'NORP'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('nulla ratione', 'PERSON'): 1; ('nec occasionem', 'ORG'): 1; ('Estius', 'PERSON'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('25.4', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('domine deus', 'PERSON'): 1; ('da nob•s', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('salvatorem nostrum', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('William Attersoll', 'PERSON'): 1; ('Isfield', 'ORG'): 1; ('Sussex', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W. Iaggard', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Bourne', 'PERSON'): 1; ('the royal exchange', 'ORG'): 1; ('1614', 'DATE'): 1; ('John SHVRLEY', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('some eight year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1"
A22472,29,CHAP. Iii part baptism book chapter number part sacrament part,god: 0.5; minister: 0.5; man: 0.5; baptism: 0.5; woman: 0.5; church: 0.5; christ: 0.45; sacrament: 0.45; baptize: 0.4; word: 0.25; hand: 0.2; child: 0.2; call: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 20; ('2', 'CARDINAL'): 19; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('Jesus', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('John', 'PERSON'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'DATE'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'DATE'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('1.17', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('Prou', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Joab', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Phineas', 'NORP'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('last', 'PERSON'): 2; ('John 4', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Corah', 'GPE'): 2; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('h•m', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1.38', 'CARDINAL'): 1; ('8 12.38', 'CARDINAL'): 1; ('2.38', 'CARDINAL'): 1; ('m•t', 'ORG'): 1; ('7 22.23', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('23.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('19.6', 'CARDINAL'): 1; ('14 , 34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Thyatira', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Huldah', 'PERSON'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('13 14', 'DATE'): 1; ('3.6', 'MONEY'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Deuteronomy , Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('Eunice', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam 3.27', 'QUANTITY'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('25.7', 'DATE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Deu', 'ORG'): 1; ('duo cum idem facunt saepe', 'ORG'): 1; ('illi non licet', 'PERSON'): 1; ('Calu', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Zipporah', 'NORP'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('24.25', 'DATE'): 1; ('Zipporah', 'PERSON'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Ovid Epist', 'PERSON'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('f•cta notanda pu•• .', 'PERSON'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('the ministry of other', 'ORG'): 1; ('John 3', 'PERSON'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('the ministry of his disciple', 'ORG'): 1; ('antichristian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the ministry of the holy', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('183', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('3.27.23', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Epiphanius Epi', 'PERSON'): 1; ('haer', 'PERSON'): 1; ('the four council of Carthage', 'ORG'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('Bethshemesh', 'PERSON'): 1; ('fifty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Dathan', 'ORG'): 1; ('Abiram', 'GPE'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Vzzah', 'ORG'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Nah', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('11.12.13', 'CARDINAL'): 1"
A21420,4 | 10696,invective sermon rail book cōformitans thing talk writing Puritan minister,god: 0.5; king: 0.5; lord: 0.5; parliament: 0.5; church: 0.45; day: 0.45; man: 0.4; session: 0.35; minister: 0.35; land: 0.3; jew: 0.2; whole: 0.15; kingdom: 0.15; comfort: 0.1; thing: 0.05; time: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 10; ('David', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('kingdom', 'GPE'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Iael', 'GPE'): 2; ('Bathsheba', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('full 46 year', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Marc 3.24', 'PERSON'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('2.14.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.9 17', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('94', 'DATE'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('26.18', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.14', 'PERSON'): 1; ('103.4', 'CARDINAL'): 1; ('116.12', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('32.25', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('6.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('50.15', 'CARDINAL'): 1; ('Haman', 'ORG'): 1; ('the year 1588', 'DATE'): 1; ('50.25', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('8.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('chapter 2.2', 'LAW'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('6.36', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Heber', 'PERSON'): 1; ('Sisera', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Gidcon', 'GPE'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('14 23', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('••ope', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Lemuell', 'PERSON'): 1; ('31.13', 'CARDINAL'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('24.10', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('171', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.45', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1"
A28136,9,mortua place signification Arrhabo assign Paul lord Jesus Christ Rom.,spirit: 0.25; god: 0.25; thing: 0.25; man: 0.25; cor: 0.25; prophet: 0.25; pledge: 0.25; place: 0.25; preface: 0.25; preacher: 0.25; power: 0.25; production: 0.25; personality: 0.25; pet: 0.25; propbet: 0.25; peter: 0.25; gift: 0.2; tongue: 0.2; apostle: 0.15; expression: 0.1; christ: 0.1; give: 0.1; scripture: 0.1; messenger: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('14', 'DATE'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('1 Cor', 'PERSON'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('filiam adolescentulam', 'PERSON'): 1; ('Arrhabo', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Chrilden', 'GPE'): 1; ('4. 19', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('John 4. 13', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('chapter 7', 'LAW'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('Malak', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('12. 4', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('abound', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('15. 28', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('i de Auila', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('benedictus', 'ORG'): 1; ('deus qui', 'PERSON'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Nicolas Courant', 'PERSON'): 1; ('Superiorum', 'GPE'): 1; ('1631', 'DATE'): 1"
A22481,2,counsel direction apostle liberty thraldom mean God head hand servant,man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; mercy: 0.5; lord: 0.45; age: 0.45; fault: 0.25; exposition: 0.25; hand: 0.2; truth: 0.2; head: 0.2; time: 0.15; way: 0.15; youth: 0.15; name: 0.1; lib: 0.1; pardon: 0.1; day: 0.1; self: 0.05; favour: 0.05; body: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('greek', 'NORP'): 2; ('Eccle', 'PERSON'): 2; ('9', 'DATE'): 2; ('Onesiphorus', 'GPE'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Silas', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Caluine', 'PERSON'): 1; ('Rolloc', 'PERSON'): 1; ('Hunnius', 'GPE'): 1; ('prolog', 'NORP'): 1; ('Adelph', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Furtiuis', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('iam dictum', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('Bucan', 'NORP'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('Carpers', 'GPE'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('alieni', 'NORP'): 1; ('ruina', 'ORG'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('gloriam', 'PERSON'): 1; ('Albinus', 'GPE'): 1; ('Cato the', 'ORG'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Praefat', 'GPE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('16 17', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('grey head', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Liuy', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Licinius Caluus Pliny', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Barzillai', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('William ATTERSOLL', 'PERSON'): 1"
A20471,16,circumstance circumstance take verse Antichrist horn lamb dragon earth beast,truth: 0.5; property: 0.5; body: 0.5; papist: 0.5; christ: 0.5; pope: 0.5; antichrist: 0.5; bellarmine: 0.4; god: 0.4; word: 0.35; peter: 0.15; answer: 0.1; circumstance: 0.1,"('Antichrist', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Bellarmine', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Onuphrius', 'ORG'): 2; ('Tertullian', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Papa', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Fasc', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('1166', 'DATE'): 1; ('1168', 'DATE'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Albon', 'NORP'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('eius avaritiae totus', 'PERSON'): 1; ('eius luxuriae meretrixnon', 'PERSON'): 1; ('sufficit omnis', 'PERSON'): 1; ('Euripides', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Bilson', 'PERSON'): 1; ('de Sacram', 'PERSON'): 1; ('contra Ploretum', 'ORG'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Steven Gardiner', 'PERSON'): 1; ('Tomo 2', 'PRODUCT'): 1; ('Duraeus', 'PERSON'): 1; ('Carolostadius', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('nisi solummodo', 'PERSON'): 1; ('10.27', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Reinerus', 'PERSON'): 1; ('Esdras', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('9.21', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('emeth', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Censura', 'ORG'): 1; ('Tridenti', 'PERSON'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('de praes', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Peter , Linus', 'ORG'): 1; ('Ancletus', 'ORG'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Theophilactes', 'ORG'): 1; ('Caluinists', 'NORP'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('totis iam', 'PERSON'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('six hundred year', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1"
A20471,33,note note lay people thing perform minister Tertul lib praescrip,heresy: 0.5; papist: 0.5; council: 0.5; church: 0.5; meat: 0.45; heretic: 0.45; god: 0.45; argument: 0.4; condemn: 0.4; saint: 0.3; thing: 0.25; book: 0.1; bishop: 0.05; time: 0.05; minister: 0.05; wife: 0.05,"('Augustine', 'PERSON'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Pelagius', 'ORG'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Cain', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('pelagians', 'NORP'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Montanists', 'NORP'): 2; ('Montanus', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Cainisme', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('laicis sacerdotalia', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('sacerdotum', 'GPE'): 1; ('turbatur ab', 'ORG'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('Haram', 'PERSON'): 1; ('Balam', 'GPE'): 1; ('Martine', 'PERSON'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('Basill', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Chiliad', 'GPE'): 1; ('1.', 'MONEY'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('non licet fieri', 'PERSON'): 1; ('Christianum', 'ORG'): 1; ('nisi sperent', 'PERSON'): 1; ('nisi numeres', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('inexplebilem avaritiam .', 'PERSON'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Harpyas', 'ORG'): 1; ('Midae', 'GPE'): 1; ('harpy', 'GPE'): 1; ('Tantalusses', 'ORG'): 1; ('the ocean sea', 'LOC'): 1; ('Midas', 'PERSON'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('Cerinthus', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('the council of Cyprian', 'ORG'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('Ctesiphontem', 'PERSON'): 1; ('Mandata', 'ORG'): 1; ('mandata', 'ORG'): 1; ('Levia', 'ORG'): 1; ('comparationem Iudaicae', 'ORG'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('non mihi', 'PERSON'): 1; ('arma linguam tuam', 'PERSON'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Facilia', 'NORP'): 1; ('sumus quando', 'PERSON'): 1; ('proprie constat merito', 'PERSON'): 1; ('ex dei misericordia', 'ORG'): 1; ('Iustus', 'NORP'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('pseuchicos', 'GPE'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Ethnicae', 'LOC'): 1; ('Monogany', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('quam papistae montanistis', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Cania', 'GPE'): 1; ('Cain :', 'ORG'): 1; ('Tim 3', 'DATE'): 1; ('Iudaeorum', 'PRODUCT'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1"
A20471,67,bone Calixte Papa Calixtus hate clergy priest time pope festival,god: 0.5; saint: 0.5; christians: 0.5; interior: 0.5; heart: 0.45; pope: 0.45; book: 0.4; reader: 0.4; christian: 0.4; man: 0.4; folio: 0.2; soul: 0.15; jesus: 0.05; paul: 0.05; heaven: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 6; ('thou', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Calixtus', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('654', 'CARDINAL'): 2; ('Festum', 'GPE'): 2; ('Marie', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Pelagius', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Calixte', 'ORG'): 1; ('vxoribus uti', 'PERSON'): 1; ('quando tu Papa', 'PERSON'): 1; ('ergo tuum festum', 'PERSON'): 1; ('nunquam celebratur', 'ORG'): 1; ('thy festival day', 'DATE'): 1; ('Syricius', 'GPE'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Cenomanensem', 'PERSON'): 1; ('prohibitionem ubique', 'ORG'): 1; ('Orientali Ecclesia', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Polydore Virgil', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('march', 'DATE'): 1; ('September', 'DATE'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('Bucchingerus', 'PERSON'): 1; ('Innocentius', 'ORG'): 1; ('404', 'CARDINAL'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('pope vitellian ordain', 'PERSON'): 1; ('60.', 'DATE'): 1; ('614', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('484', 'CARDINAL'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Vrbano', 'ORG'): 1; ('Vrbanus', 'GPE'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('festival day', 'DATE'): 1; ('Faelix', 'GPE'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1; ('Gregorius', 'ORG'): 1; ('letaniam auxit', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('Alfonsus', 'PERSON'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('vniuersa', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('non magna loquimur', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the 12th', 'DATE'): 1; ('Antwerp', 'GPE'): 1; ('the year 1684', 'DATE'): 1; ('Nathanael', 'PERSON'): 1; ('Israelita', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Isa 38', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('vivit verò', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Zakariah', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Interiour Christians', 'NORP'): 1; ('A. L.', 'PERSON'): 1"
