tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A28534,8,CHAP. V. death body revive replace glory life motion understanding,god: 0.45; death: 0.45; desire: 0.45; life: 0.45; viz: 0.45; element: 0.4; body: 0.35; divine: 0.3; man: 0.3; anger: 0.25; sulphur: 0.2; love: 0.2; property: 0.15; time: 0.1; phur: 0.05; poison: 0.05; metal: 0.05; mortify: 0.05; mother: 0.05; motion: 0.05; nature: 0.05; original: 0.05; perfection: 0.05; mercury: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 8; ('Faber', 'PERSON'): 8; ('Adam', 'PERSON'): 6; ('Saturn', 'PRODUCT'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Mercurius', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('the free lubet desire', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A28534,13 | 2320,humanity Christ whole dominion essence thing God part Turba wrath,god: 0.45; property: 0.45; mercury: 0.45; anger: 0.45; man: 0.45; viz: 0.4; mother: 0.4; humanity: 0.25; love: 0.25; devil: 0.25; self: 0.25; life: 0.15; christ: 0.1; death: 0.1; please: 0.05; play: 0.05; pregnatress: 0.05; praise: 0.05; poysonswill: 0.05; power: 0.05; possession: 0.05; poisonful: 0.05; poison: 0.05; prince: 0.05; instrument: 0.05; word: 0.05,"('Mercury', 'ORG'): 28; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Saturn', 'PRODUCT'): 9; ('Adam', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('forty day', 'DATE'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Nicodemus', 'ORG'): 2; ('37', 'DATE'): 1; ('Turba', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Poysonswill', 'NORP'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Magus', 'ORG'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Venus', 'LOC'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('sulphur', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Saturnine', 'PERSON'): 1; ('64.', 'CARDINAL'): 1; ('fort fort', 'FAC'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('kindred', 'GPE'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('luna', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1"
A20100,14,song oar oar oar oar London hay London hay sail,lord: 0.4; honour: 0.4; oar: 0.4; party: 0.4; god: 0.4; self: 0.4; truth: 0.25; judge: 0.25; sir: 0.2; justice: 0.2; knight: 0.15; cause: 0.15; majesty: 0.1; christ: 0.1; right: 0.1; power: 0.1; possession: 0.1; primary: 0.1; presence: 0.1; prerogative: 0.1; preacher: 0.1; privilege: 0.1; pertinacy: 0.1; point: 0.1; procure: 0.1; england: 0.05; treatise: 0.05,"('London', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('the late spring', 'DATE'): 1; ('John Deacon', 'PERSON'): 1; ('John Walker .', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24. 23', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('quisquis audit', 'PERSON'): 1; ('vel legit', 'PERSON'): 1; ('pariter certus est', 'PERSON'): 1; ('pariter haesitat', 'PERSON'): 1; ('ita', 'PERSON'): 1; ('simul', 'GPE'): 1; ('charitatis viam :', 'PERSON'): 1; ('Impensis Geor', 'PERSON'): 1; ('1601', 'DATE'): 1; ('Thomas Egerton', 'PERSON'): 1; ('John Popham', 'PERSON'): 1; ('Anderson', 'PERSON'): 1; ('William Periam', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('I. W.', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Nottingham', 'ORG'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('almost three year', 'DATE'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('5. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Gangrena', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A20000,3,care loathenesse prejudice party self weight finger affliction treatise forestall,self: 0.5; matter: 0.5; god: 0.5; person: 0.5; whole: 0.45; authority: 0.4; man: 0.35; manner: 0.35; purpose: 0.3; regard: 0.25; time: 0.2; treatise: 0.15; majesty: 0.15; reason: 0.1; proceed: 0.05; effect: 0.05; party: 0.05; order: 0.05; opinion: 0.05; hand: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('Cor', 'ORG'): 6; ('Apollo', 'ORG'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('these day', 'DATE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Luc', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Aristophanes', 'PRODUCT'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('ben-sirah', 'PERSON'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('Sam 16', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('10. 34', 'DATE'): 1; ('15. 13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Apologetico', 'ORG'): 1; ('nihil veretur nisi abscōdi', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('24. 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('17. 31', 'DATE'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Plato Philonissat', 'ORG'): 1; ('Philo Platonissat', 'ORG'): 1; ('Lucianus', 'GPE'): 1; ('m. Darell', 'PERSON'): 1; ('Gath', 'GPE'): 1; ('Sam 1', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotoleles', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; (""n'est prouerbijs"", 'GPE'): 1; ('Medras', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('10 , 20', 'CARDINAL'): 1; ('13. 17', 'DATE'): 1; ('outward appearance', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('9 8', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('122.', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('21. 20', 'CARDINAL'): 1; ('minimi Apostolorum', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('15. 8. 9', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('Beza', 'PRODUCT'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('canem excoriatam', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('9 10. 11. 12', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Crito', 'PERSON'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('poor•', 'LOC'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Polyphemus', 'GPE'): 1; ('Argum', 'GPE'): 1; ('Polyphemus', 'ORG'): 1; ('Gemara', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('Glossa', 'GPE'): 1; ('quam dicere', 'PERSON'): 1; ('quae vult dicere', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Elie', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Abbington', 'ORG'): 1; ('Abington', 'GPE'): 1; ('Northhamptonshire', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('9 22', 'DATE'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Pneumatomachus', 'ORG'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Lycanthropus', 'GPE'): 1; ('Orthodoxus', 'ORG'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('beseech', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1"
A20000,7,Pneumatomachus hart Lycanthopus consent Lycanthropus providence God Philologus leg And,thing: 0.5; god: 0.5; pneumatomachus: 0.5; spirit: 0.5; man: 0.5; orthodoxus: 0.5; devil: 0.5; self: 0.45; mind: 0.45; angel: 0.2; physiologus: 0.1; knowledge: 0.1; matter: 0.05; name: 0.05; sir: 0.05; philologus: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('Orthodoxus', 'PERSON'): 6; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Orthodoxus', 'ORG'): 3; ('Licanthropus', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('these quarter', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Pneumatomachus', 'ORG'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the day before', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('William Summers', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Nottingham', 'PERSON'): 1; ('Burton', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('a quarter of a hour', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Lycanthropus', 'PERSON'): 1; ('Lycanthropus', 'GPE'): 1; ('Orthodoxus', 'LAW'): 1; ('Philologus', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('pluck', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Mahgnitton', 'ORG'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('God .', 'ORG'): 1; ('Pneumatomatichus', 'PERSON'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('Iohannis Caluini', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Perkins', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus de Antiquit', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Pneumatomachos', 'PERSON'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Physiologos', 'GPE'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('intelligi•le', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Seraphim', 'FAC'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Jude 6', 'LAW'): 1; ('two cleave foot', 'QUANTITY'): 1"
A20000,16,Lycanthropus self rest Orthodoxus Come exorcist sadness faith day gospel,miracle: 0.45; mean: 0.45; wonder: 0.45; physiologus: 0.45; action: 0.45; matter: 0.45; self: 0.45; devil: 0.45; effect: 0.35; cause: 0.3; word: 0.15; page: 0.1; necessity: 0.05; narrat: 0.05; obscure: 0.05; oath: 0.05; nullity: 0.05; novelty: 0.05; nothing: 0.05; niphlaoth: 0.05; operation: 0.05; nature: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('33', 'CARDINAL'): 5; ('Darels Apolog', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('59', 'CARDINAL'): 2; ('Mahgnitton', 'ORG'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Apolog', 'LOC'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('these day', 'DATE'): 1; ('D. Apol', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Narrat', 'ORG'): 1; ('Orthodoxus', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Psal', 'ORG'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('niphlah', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Exod', 'ORG'): 1; ('34. 10', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet iob', 'ORG'): 1; ('37.', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('niplah', 'ORG'): 1; ('oculi', 'GPE'): 1; ('Prodigium', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de trinit', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Iannes', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('2 second', 'TIME'): 1; ('outward appearance', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('vel nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('appellantur miracula .', 'PERSON'): 1; ('Applicatio', 'ORG'): 1; ('Mahgnitton', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('brevity', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Darels Doct', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('9 10 and 26.', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Lanas', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('30.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1"
A20732,11,CHAP. Viii property God worship God fear part God worship,fear: 0.4; god: 0.4; life: 0.4; security: 0.4; redeem: 0.4; worship: 0.35; subject: 0.3; object: 0.3; sin: 0.25; enemy: 0.2; christ: 0.15; place: 0.15; lord: 0.1; pet: 0.1; person: 0.1; piety: 0.1; phil: 0.1; peter: 0.1; persuade: 0.1; perfect: 0.1; perform: 0.1; power: 0.1; evil: 0.1; word: 0.05; punishment: 0.05; charity: 0.05; salvation: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('5.7', 'CARDINAL'): 2; ('111.10', 'CARDINAL'): 2; ('43.1', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('all the day', 'DATE'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('14.33', 'CARDINAL'): 1; ('22.43.44', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('uprightness', 'ORG'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('28.28', 'CARDINAL'): 1; ('20.11', 'MONEY'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon Pro', 'PERSON'): 1; ('28.14', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('two degree', 'QUANTITY'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('12.18', 'MONEY'): 1; ('14.26', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('ron 8.15', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('130.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.11.5.7', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'ORG'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A20732,28,CHAP. example Bellarmine Example• defection allege Bellarmine justif l. example,god: 0.5; christ: 0.5; faith: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; example: 0.45; peter: 0.4; david: 0.35; judas: 0.3; bellarmine: 0.3; lord: 0.3; saul: 0.15; son: 0.15; word: 0.1,"('Judas', 'PERSON'): 21; ('David', 'PERSON'): 20; ('Peter', 'PERSON'): 20; ('Solomon', 'PERSON'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('12', 'CARDINAL'): 12; ('Saul', 'PERSON'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('Bellarmine', 'ORG'): 9; ('John', 'PERSON'): 7; ('Bellarmine', 'NORP'): 6; ('Augustine', 'PERSON'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Simon Magus', 'PERSON'): 5; ('Christ', 'GPE'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('Ps', 'PERSON'): 5; ('Bellarmine', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('twelve', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('§', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Simon', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('gratina c', 'ORG'): 2; ('Saul', 'ORG'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('6.70', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('Sam 11.27', 'PERSON'): 2; ('tha•', 'GPE'): 2; ('mortis', 'PERSON'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Sam 7.14', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('x.', 'ORG'): 1; ('de justif', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Adam , Saul', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Non solū', 'ORG'): 1; ('verum etiam velle quod', 'PERSON'): 1; ('acceperat posse', 'ORG'): 1; ('quod posset', 'PERSON'): 1; ('bellarm•ne', 'ORG'): 1; ('Sam 9.2', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('148.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.28', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('•5', 'ORG'): 1; ('Sam 6.1', 'PERSON'): 1; ('23.4', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'MONEY'): 1; ('Bathsheba 2', 'ORG'): 1; ('Sam 11.2', 'PERSON'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('24.16', 'MONEY'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Absalon 2', 'PRODUCT'): 1; ('Sam 14.25', 'PERSON'): 1; ('Adonijah', 'GPE'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('10.23.14', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('Procopius Gazeus', 'PERSON'): 1; ('Abulensis', 'GPE'): 1; ('quodammedo s. Gregorius', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('sed forma', 'PERSON'): 1; ('Chaldeus', 'PERSON'): 1; ('qui juvenem', 'PERSON'): 1; ('Procopius', 'PERSON'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('•t', 'LOC'): 1; ('21-23', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Ireneus', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Calvins Calv', 'PERSON'): 1; ('8 13', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Calvine', 'PERSON'): 1; ('Iuda•', 'NORP'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('John 17.12', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'ORG'): 1; ('6.64', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('John 12.6', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.37', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('17.24', 'DATE'): 1; ('Augustine de correp', 'PERSON'): 1; ('christo dati', 'PERSON'): 1; ('qui', 'GPE'): 1; ('ordinati sunt advitam aeteanā', 'ORG'): 1; ('ipsi sunt illiptaedestinati', 'ORG'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('John 13.18', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('ecce', 'PERSON'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('he fall', 'DATE'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('iam fur', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Hierome', 'PERSON'): 1; ('Hierome ◊ Mat ••', 'ORG'): 1; ('Mathias', 'PERSON'): 1; ('the 12th', 'DATE'): 1; ('1.21.22', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('51.10', 'CARDINAL'): 1; ('David be', 'PERSON'): 1; ('John 3.9', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('51.11', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 12.10.11.14', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Sam 12.5', 'PERSON'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Abiathar 1. kin', 'PERSON'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('thou be vir mortis', 'PERSON'): 1; ('2•.33.35', 'DATE'): 1; ('55.3', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('his sin many month', 'DATE'): 1; ('many month', 'DATE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('saint Peter', 'PERSON'): 1; ('•o', 'ORG'): 1; ('1.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('Peter Luk 22.32', 'PERSON'): 1; ('8th', 'ORDINAL'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('non ipsam fidem', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Cathemerin', 'GPE'): 1; ('hymn', 'PERSON'): 1; ('Gallicantum', 'ORG'): 1; ('flevit', 'PERSON'): 1; ('deni { que', 'PERSON'): 1; ('cum mens maneret', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quicquam', 'PERSON'): 1; ('Cantus', 'ORG'): 1; ('de corr•pt .', 'ORG'): 1; ('nisi ut haberet', 'PERSON'): 1; ('Leo de passion domini sermon', 'ORG'): 1; ('domini christi', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('•eris', 'PERSON'): 1; ('exciperet', 'PERSON'): 1; ('Deum', 'PERSON'): 1; ('denegavit confessio', 'PERSON'): 1; ('quidem defecit', 'PERSON'): 1; ('Luke 22.32', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Bellarmine de Rome Pontif hb', 'ORG'): 1; ('Bellarmine Ibid', 'PERSON'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('quandone•avit dominū', 'PERSON'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('Leo de', 'ORG'): 1; ('domini sermon', 'PERSON'): 1; ('videt', 'PERSON'): 1; ('non dilectionem aversam', 'PERSON'): 1; ('sed constantiam suisse', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Leo de passi', 'ORG'): 1; ('negationis incurrit', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('quando omne', 'PERSON'): 1; ('quod domino', 'PERSON'): 1; ('una vox puellae concussit•et', 'PERSON'): 1; ('quem cord tennit', 'ORG'): 1; ('denegavit', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Sam 12.24.25', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'ORG'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('22.10', 'CARDINAL'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Ps. 72', 'DATE'): 1; ('12.25', 'CARDINAL'): 1; ('11.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('3 year', 'DATE'): 1; ('4 .', 'CARDINAL'): 1; ('David Ps', 'PERSON'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1"
A27004,1,portrait farewell world be dust shadow substance substance light life,thing: 0.5; life: 0.5; faith: 0.5; god: 0.5; christian: 0.5; root: 0.4; gospel: 0.4; man: 0.35; reason: 0.35; infidel: 0.3; truth: 0.25; world: 0.1; thought: 0.1; belief: 0.1; christians: 0.05; need: 0.05; temptation: 0.05,"('christian', 'NORP'): 6; ('Christians', 'NORP'): 4; ('thou', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('that|be', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Richard Baxter', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Fran', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Fleetstreet', 'ORG'): 1; ('1667', 'DATE'): 1; ('optimi nunquam', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('quod cogitamus', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1"
A27004,65,unreveal scripture other world unreveal emanant create entity God eternity,animus: 0.5; eternity: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; matter: 0.45; opinion: 0.45; mind: 0.4; self: 0.25; reason: 0.25; world: 0.25; man: 0.25; soul: 0.2; christianity: 0.15; philosopher: 0.15; individual: 0.15; cicero: 0.05,"('nec', 'ORG'): 15; ('quae', 'GPE'): 8; ('Christianity', 'NORP'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Cicero', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('quod', 'PERSON'): 3; ('Socrates', 'PRODUCT'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Platonists', 'NORP'): 2; ('Plotinus', 'GPE'): 2; ('Xenocrates', 'GPE'): 2; ('Ficinus', 'WORK_OF_ART'): 2; ('N.B.', 'PERSON'): 2; ('qualis', 'PERSON'): 2; ('nihil tam', 'PERSON'): 2; ('loco', 'PERSON'): 2; ('terris', 'GPE'): 2; ('mortis', 'PERSON'): 2; ('Pag', 'PERSON'): 2; ('anima', 'PERSON'): 2; ('quoad durationem', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Aether', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Bp', 'GPE'): 1; ('Hobbs', 'PERSON'): 1; ('Bib', 'GPE'): 1; ('Pat', 'PERSON'): 1; ('Zachary Mitilene', 'ORG'): 1; ('Ammonius', 'PERSON'): 1; ('Manichees', 'ORG'): 1; ('487', 'CARDINAL'): 1; ('488', 'DATE'): 1; ('simplex', 'PERSON'): 1; ('unica', 'GPE'): 1; ('Gassendus', 'ORG'): 1; ('Hobbs', 'ORG'): 1; ('Cartesius', 'FAC'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Zoroaster', 'GPE'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Porphyry', 'ORG'): 1; ('Adelphii Acylinique', 'ORG'): 1; ('Alexandri Lybici Philocomi', 'FAC'): 1; ('Demostrati', 'GPE'): 1; ('lydi plurimos libros circumferebant', 'ORG'): 1; ('Zoroastris , Zostriani', 'PERSON'): 1; ('ipsi decepti', 'PERSON'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('librum zoroastri', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Zoroastris', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Stephanus', 'PERSON'): 1; ('Guilielm', 'GPE'): 1; ('Articul', 'PRODUCT'): 1; ('Contra', 'NORP'): 1; ('animas rationales', 'GPE'): 1; ('sicut corpus coeli', 'ORG'): 1; ('quod scientia', 'PERSON'): 1; ('quod intelligentia sola voluntate', 'PERSON'): 1; ('quod omne', 'PERSON'): 1; ('quod non habet materiam', 'PERSON'): 1; ('forma corporis', 'PERSON'): 1; ('nisi assistens', 'PERSON'): 1; ('quod anima', 'PERSON'): 1; ('Axiochus', 'PERSON'): 1; ('Gobrias', 'PERSON'): 1; ('omniformibus', 'ORG'): 1; ('cruciati', 'GPE'): 1; ('locis abierit', 'PERSON'): 1; ('quamobrem', 'GPE'): 1; ('Axioche', 'ORG'): 1; ('ipsam', 'GPE'): 1; ('neque bonis privaberis', 'ORG'): 1; ('mortali corpori', 'ORG'): 1; ('inquam proficisceris', 'PERSON'): 1; ('malorum nescia', 'PERSON'): 1; ('nutrita', 'PERSON'): 1; ('Philosophiae', 'ORG'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('sed ad perspicuae veritatis', 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'ORG'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('inn magnis', 'PERSON'): 1; ('interdum', 'NORP'): 1; ('conscientia remota', 'ORG'): 1; ('nihil dolentis', 'PERSON'): 1; ('— luxuriam non reprehendit', 'PERSON'): 1; ('discipulos', 'PERSON'): 1; ('qui asoti', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('nec sanguinis', 'ORG'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('ignisve nescio', 'PERSON'): 1; ('fateri', 'ORG'): 1; ('quod nesciam', 'PERSON'): 1; ('jurarem', 'PERSON'): 1; ('239', 'CARDINAL'): 1; ('quae tot res', 'ORG'): 1; ('ac tanta', 'ORG'): 1; ('meminisse', 'ORG'): 1; ('ergo animus', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('ego dico', 'PERSON'): 1; ('quidem si deus', 'PERSON'): 1; ('quinta quaedam', 'PERSON'): 1; ('ab Aristotele', 'ORG'): 1; ('nihil enim', 'PERSON'): 1; ('nihil ne', 'PERSON'): 1; ('aut humidum quidem', 'ORG'): 1; ('naturis nihil', 'PERSON'): 1; ('quod vim memoriae', 'PERSON'): 1; ('divina sunt', 'PERSON'): 1; ('nec invenietur', 'ORG'): 1; ('nisi à Deo', 'ORG'): 1; ('natura quaedam', 'GPE'): 1; ('notisque naturis', 'PERSON'): 1; ('quod sapit', 'PERSON'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('ipse qui intelligitur', 'PERSON'): 1; ('nisi mens', 'PERSON'): 1; ('concretion mortali', 'PERSON'): 1; ('moven', 'ORG'): 1; ('natura', 'ORG'): 1; ('humana mens', 'PERSON'): 1; ('aut qualis ista mens', 'PERSON'): 1; ('deus', 'PERSON'): 1; ('aut qualis', 'PERSON'): 1; ('quidem quae', 'PERSON'): 1; ('226', 'CARDINAL'): 1; ('plurimi', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('quae confirmatio', 'PERSON'): 1; ('quae magnitudo', 'PERSON'): 1; ('qui locus', 'PERSON'): 1; ('mihi quidem', 'PERSON'): 1; ('qualis animus', 'PERSON'): 1; ('quam qualis cum exierit', 'PERSON'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('dilucidiora cernentur', 'PERSON'): 1; ('cum nihil', 'ORG'): 1; ('nulla res objecta', 'ORG'): 1; ('quale quidque', 'PERSON'): 1; ('Quamvis', 'PERSON'): 1; ('quam multa', 'PERSON'): 1; ('quam varia spectacula', 'PERSON'): 1; ('locis coelestibus', 'PERSON'): 1; ('210', 'CARDINAL'): 1; ('211', 'CARDINAL'): 1; ('ipsi majorum gentium', 'PERSON'): 1; ('qui habentur', 'PERSON'): 1; ('nulla ratione', 'PERSON'): 1; ('nullaque doctrina :', 'PERSON'): 1; ('ipsam de immortalitate', 'PERSON'): 1; ('tacitam', 'NORP'): 1; ('maxim quidem', 'PERSON'): 1; ('nisi cum inter', 'PERSON'): 1; ('viam munivisset', 'PERSON'): 1; ('Republica', 'PERSON'): 1; ('finibus', 'ORG'): 1; ('magna spe', 'PERSON'): 1; ('nescio quomodo', 'PERSON'): 1; ('mentibus', 'ORG'): 1; ('quo quidem dempto', 'PERSON'): 1; ('laboribus', 'ORG'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('ult', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('naturae vox', 'PERSON'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('maxim posteritati serviat', 'ORG'): 1; ('232', 'CARDINAL'): 1; ('possumusne dubitare', 'ORG'): 1; ('Platoni', 'PERSON'): 1; ('aristoteli placet', 'PERSON'): 1; ('tanti operis', 'PERSON'): 1; ('muneris', 'PERSON'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('mentis agnoscito', 'PERSON'): 1; ('sva .', 'GPE'): 1; ('fac igneam', 'ORG'): 1; ('fac spirabilem', 'ORG'): 1; ('nihil ad id de', 'PERSON'): 1; ('nisi planè', 'PERSON'): 1; ('quin nihil', 'PERSON'): 1; ('nihil concretum', 'PERSON'): 1; ('nihil copulatum', 'PERSON'): 1; ('nihil coagmentatum', 'PERSON'): 1; ('nihil duplex', 'PERSON'): 1; ('quod cum', 'PERSON'): 1; ('nec dividi', 'ORG'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('quaesivit ad judicium capitis', 'ORG'): 1; ('nec judicibus supplexfuit', 'ORG'): 1; ('liberam contumaciam', 'PERSON'): 1; ('magnitudine', 'GPE'): 1; ('ductam', 'GPE'): 1; ('paucis', 'PERSON'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('ita enim censebat', 'PERSON'): 1; ('nam qui se', 'PERSON'): 1; ('•otos libidinibus dedissent — iis devium quoddam', 'ORG'): 1; ('Concilio', 'ORG'): 1; ('minima cum corporis contagio', 'PERSON'): 1; ('vitam imitati', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('missu hinc', 'PERSON'): 1; ('nos suo demigrare', 'PERSON'): 1; ('cum vero', 'PERSON'): 1; ('causam justam', 'PERSON'): 1; ('Catoni', 'PERSON'): 1; ('multis', 'PERSON'): 1; ('ille medi•s', 'ORG'): 1; ('vincula carceris', 'PERSON'): 1; ('227', 'CARDINAL'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('Platone and Socrate', 'ORG'): 1; ('ab illa familia dissident', 'ORG'): 1; ('nihil unquam tam', 'PERSON'): 1; ('moveri', 'PRODUCT'): 1; ('quod cum sentit', 'PERSON'): 1; ('ipse unquam', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('234', 'CARDINAL'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('nam', 'PRODUCT'): 1; ('cum à re familiari', 'ORG'): 1; ('ministra', 'NORP'): 1; ('famula corporis', 'PERSON'): 1; ('inquam', 'GPE'): 1; ('erit illi', 'PERSON'): 1; ('nam haec quidem vita', 'PERSON'): 1; ('quam lamentari possem', 'PERSON'): 1; ('si liberet', 'PERSON'): 1; ('Catervae', 'PRODUCT'): 1; ('equidem', 'CARDINAL'): 1; ('lego assentior', 'ORG'): 1; ('cum posui', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras , de rebus', 'ORG'): 1; ('deposito cum', 'PERSON'): 1; ('factus deus', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('vitam affert', 'PERSON'): 1; ('illi naturaliter insitam', 'PERSON'): 1; ('quod vero', 'PERSON'): 1; ('vitam praestat', 'PERSON'): 1; ('anima cum', 'PERSON'): 1; ('quae sensibilia sunt descendit', 'ORG'): 1; ('turbatur', 'GPE'): 1; ('nec similis', 'NORP'): 1; ('natura sva regit', 'PERSON'): 1; ('divinitati', 'ORG'): 1; ('Alcinous', 'NORP'): 1"
A23772,4,other nation Christendom instance self roman saxon Dane Normans day,thing: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; cause: 0.5; body: 0.5; mind: 0.5; another: 0.45; change: 0.45; nation: 0.25; family: 0.15; time: 0.1; dust: 0.05; year: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Athens', 'GPE'): 3; ('Florence', 'ORG'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Normans', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('earth', 'LOC'): 2; ('Greece', 'GPE'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Florentines', 'ORG'): 2; ('Elihu', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('the long day', 'DATE'): 1; ('Joshuah', 'PERSON'): 1; ('Gibeon', 'PERSON'): 1; ('a whole day', 'DATE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('Saxons', 'PERSON'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('Danes', 'ORG'): 1; ('two hundred fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('some few year', 'DATE'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Roma', 'GPE'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('etiam summis', 'PERSON'): 1; ('urbibus', 'ORG'): 1; ('the Hebrves , Heb', 'ORG'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('Calneh', 'PERSON'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Gaul', 'PERSON'): 1; ('Hun', 'PERSON'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('supreme power', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('less than one year', 'DATE'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Bodinus', 'GPE'): 1; ('Medici', 'FAC'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('zelzuccian', 'NORP'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Palaeologi', 'ORG'): 1; ('Plantagenets', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('the same to day', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('quantum mutatus ab illo', 'ORG'): 1; ('Quinquennio Neronis', 'PERSON'): 1; ('the first five year', 'DATE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('Joaz', 'PERSON'): 1; ('Amazias', 'PERSON'): 1; ('Manasseh', 'PRODUCT'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('37.37', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Ark.', 'GPE'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Beersheba', 'GPE'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Alms', 'PERSON'): 1; ('Caius Marius', 'PERSON'): 1; ('Agathocles', 'PERSON'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Bajazet', 'PERSON'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('Jane', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Icarus', 'PERSON'): 1; ('nomina', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('113.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('9.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Balthasar', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the same hour', 'TIME'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Lucan', 'ORG'): 1; ('outward felicity', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('prudentia', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Obscura', 'ORG'): 1; ('75.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('34.29', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 5.8', 'PERSON'): 1; ('Orion', 'PRODUCT'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('40.15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1"
A26796,6 | 12167,man whole lead sense fancy passion infelicity slave displease jubilee,god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; evil: 0.5; soul: 0.5; obedience: 0.45; satisfaction: 0.45; creature: 0.4; happiness: 0.25; mercy: 0.2; thing: 0.2; repentance: 0.2; hope: 0.1; heart: 0.05; holiness: 0.05; power: 0.05; love: 0.05; nature: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Sin', 'ORG'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('dam mihi continentiam', 'PERSON'): 1; ('inter', 'PERSON'): 1; ('mortalitatis incommoda', 'PERSON'): 1; ('erroris amor', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quae corruptè corporis', 'ORG'): 1; ('jacens', 'PERSON'): 1; ('amorem justitiae', 'ORG'): 1; ('non admit•it : ita nescio', 'PERSON'): 1; ('sibi voluntas', 'GPE'): 1; ('peccato quidem', 'PERSON'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('beau•y', 'ORG'): 1; ('ita judicat', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('quae illi dispositioni aeternitatis', 'PERSON'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('Mat 5.8', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('18.12', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('14.18', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('16.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'MONEY'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1"
A26796,19 | 12619,philosophy glory God end action chief place science action specification,virtue: 0.5; evil: 0.5; philosophy: 0.5; thing: 0.5; nature: 0.5; man: 0.5; action: 0.45; death: 0.45; god: 0.4; philosopher: 0.25; affection: 0.2; misery: 0.15; world: 0.05; wisdom: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Senec', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Brutus', 'PERSON'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Cato', 'ORG'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('quotus', 'ORG'): 1; ('qui sit ita moratus', 'PERSON'): 1; ('ita animo', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('Prosp', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Jul. c', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('nisi illi', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Epicurus', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('multis', 'PERSON'): 1; ('millibus', 'ORG'): 1; ('qui p•tet', 'PERSON'): 1; ('ipse decor', 'PERSON'): 1; ('gratis poenitet', 'PERSON'): 1; ('quae sola sibi', 'ORG'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('propt•r', 'PRODUCT'): 1; ('etiam tunc', 'PERSON'): 1; ('ac superbiae', 'ORG'): 1; ('judicanda sunt', 'PERSON'): 1; ('Aug. lib .', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Thrace', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Viscera', 'PERSON'): 1; ('marmora rebus', 'PERSON'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('ad vxor .', 'PERSON'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('mult•', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Nullam', 'ORG'): 1; ('quae non inveniat', 'ORG'): 1; ('quidem corpore', 'PERSON'): 1; ('ista quae', 'PERSON'): 1; ('insaniam', 'GPE'): 1; ('quae cum plurimis lachrymis amittimus', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Marah', 'GPE'): 1; ('Posidonius', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('nihil agis', 'PERSON'): 1; ('nunquam te•', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Levius', 'ORG'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('prick', 'ORG'): 1; ('Gunshot', 'ORG'): 1; ('rigida ac', 'PERSON'): 1; ('Marcum', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('a die hour', 'TIME'): 1; ('quam occideretur', 'PERSON'): 1; ('apud m. L•pidum', 'PERSON'): 1; ('quis•am', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Laber', 'PERSON'): 1; ('illis qui', 'ORG'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('desinam aegrotari posse', 'PERSON'): 1; ('desinam alligari posse', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('sed commutationem affert loci', 'PERSON'): 1; ('ac •elet', 'ORG'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('obdormisc•re', 'PRODUCT'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('enini inimica verecundiae', 'PERSON'): 1; ('sine qua nihil rectum', 'ORG'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('nec Cynicos', 'NORP'): 1; ('nec Stoica', 'NORP'): 1; ('Cynicis', 'GPE'): 1; ('Injuriosum', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('rapto mori', 'PRODUCT'): 1; ('Marc catonem', 'PERSON'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Pagani', 'PERSON'): 1; ('chri•stianè', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Paganicè', 'PERSON'): 1"
A27016,14,case world heart deliver case man pit day help soul,necessity: 0.4; heart: 0.4; offer: 0.4; god: 0.4; self: 0.4; man: 0.4; thing: 0.4; life: 0.4; mercy: 0.35; time: 0.15; reason: 0.1; grace: 0.1; pastor: 0.1; pass: 0.1; phil: 0.1; pet: 0.1; people: 0.1; plead: 0.1; order: 0.1; ornament: 0.1; principal: 0.1; part: 0.1; argument: 0.05; christ: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('Soldania', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('all the day', 'DATE'): 1; ('ornament•', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Landon', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 18', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('more than a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('sed celerrimè', 'PERSON'): 1; ('omni arte', 'ORG'): 1"
A27016,34 | 13767,Consider hindrance conversion salvation soul countenance complain man service lord,joy: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; life: 0.5; lord: 0.5; world: 0.45; heart: 0.45; self: 0.3; soul: 0.25; glory: 0.2; sorrow: 0.15; peace: 0.1; psal: 0.05; way: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 16; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('thou', 'GPE'): 14; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Phil', 'PERSON'): 4; ('Luk', 'PERSON'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('16', 'DATE'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('29', 'DATE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'DATE'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('1. 3', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('60', 'DATE'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('34. 1', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('intrat amor', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('6. 18', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('a few more day', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('11. 28', 'DATE'): 1; ('the acceptable year', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('20. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('6. 23', 'CARDINAL'): 1; ('15. 33', 'DATE'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('Peter 1 Pet', 'PERSON'): 1; ('8. 1', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('10. 6', 'CARDINAL'): 1; ('triumph joy', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('19 37', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('97. 11', 'DATE'): 1; ('1 Thes', 'PRODUCT'): 1; ('4. 4', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('6. 22', 'CARDINAL'): 1; ('5. 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('19 8', 'CARDINAL'): 1; ('68 3', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 132. 9', 'LAW'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('65. 13', 'DATE'): 1"
A23744,7,tract design title imputation robbery patron dedication labour book say,woman: 0.5; virtue: 0.5; thing: 0.5; sex: 0.5; self: 0.5; man: 0.5; modesty: 0.5; age: 0.4; person: 0.35; beauty: 0.3; world: 0.25; nature: 0.15; vice: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 20; ('it|be', 'PERSON'): 18; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Zeno', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Socrates', 'PRODUCT'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclus', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Solon', 'ORG'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Amesia', 'GPE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Valerius Maximus', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('14. 35', 'DATE'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('19 10', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('a few week', 'DATE'): 1; ('Discipine', 'ORG'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Vitellius', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Hector', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Siren', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Naptha', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('the meridian sun', 'ORG'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('parley', 'ORG'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Cresus', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Syraeh', 'NORP'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Thess', 'NORP'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('the unerring tribunal hereafter', 'ORG'): 1"
A23744,17,content part Sect. modesty p. Sect. meekness p. Sect. compassion,lib: 0.5; cap: 0.5; christ: 0.5; sect: 0.5; saint: 0.5; man: 0.45; angel: 0.45; heretic: 0.45; time: 0.4; century: 0.4; god: 0.2; evil: 0.1; world: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 16; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Niceph', 'ORG'): 3; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('R. B.', 'PERSON'): 2; ('mortalibus', 'ORG'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Cerinthus', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('m•n', 'PERSON'): 2; ('Tom 2', 'PERSON'): 2; ('Ann', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('210', 'CARDINAL'): 1; ('234', 'CARDINAL'): 1; ('capital heretic', 'ORG'): 1; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('William Shears', 'PERSON'): 1; ('Bedford', 'GPE'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1655', 'DATE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('the several century', 'DATE'): 1; ('the first century', 'DATE'): 1; ('I. Simon', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('•edeemed', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('about the year 69', 'DATE'): 1; ('Ev•ngelist', 'PRODUCT'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Heres•', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Magdeburge•s', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('Hilarius', 'PERSON'): 1; ('de Eccles.', 'PERSON'): 1; ('scriptoribus', 'ORG'): 1; ('thirty year old', 'DATE'): 1; ('Chris• dwell', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'DATE'): 1; ('therabou•s', 'ORG'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Tha•', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Antiochia', 'GPE'): 1; ('h•r', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Fridaye', 'ORG'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('de Fabion• •ipso', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('e•glish', 'NORP'): 1; ('Id•lothita', 'ORG'): 1; ('the second century', 'DATE'): 1; ('S•TURNINU', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Menander and s•mon M•gus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('tert•l', 'ORG'): 1; ('de heresibus', 'PERSON'): 1; ('n•r', 'ORG'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Cyrene', 'PERSON'): 1; ('Aug. lib .', 'PERSON'): 1; ('suff•ring', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('GNOSTICI', 'PERSON'): 1; ('circ', 'PERSON'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('N•ceph', 'PERSON'): 1; ('CARPOCRATES', 'ORG'): 1; ('Irenaeus lib', 'PERSON'): 1"
A29224,18,time Sleiden Anabaptists sect man talk God command man man,lib: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; hobbs: 0.5; christ: 0.5; mr: 0.45; cap: 0.45; person: 0.35; father: 0.3; son: 0.25; time: 0.15; term: 0.15; question: 0.1; necessity: 0.1; cause: 0.1; call: 0.05; heretic: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Hobbs', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Anabaptists', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Theodoret', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('fath•r', 'PRODUCT'): 2; ('Hobbs', 'ORG'): 2; ('Sleiden', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('b•e', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Oeconomy', 'PERSON'): 1; ('whatsoev•r', 'ORG'): 1; ('n•r', 'PERSON'): 1; ('Sleidan', 'GPE'): 1; ('xlviii', 'PERSON'): 1; ('1527', 'DATE'): 1; ('the outward ministry', 'ORG'): 1; ('h•e', 'ORG'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('Lib.', 'PERSON'): 1; ('Concordiae', 'PERSON'): 1; ('Tom 10', 'PERSON'): 1; ('1532', 'DATE'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Fransiscus David', 'PERSON'): 1; ('Transylvania', 'GPE'): 1; ('Trin', 'GPE'): 1; ('189', 'CARDINAL'): 1; ('Sabellius', 'GPE'): 1; ('Samosatenus', 'GPE'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('Cerinthus', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('Samosa•enus', 'ORG'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Blandrata', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Hungarici', 'LOC'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Nestorius', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('fabula•um', 'PERSON'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1534', 'DATE'): 1; ('Valentius Gentilis', 'ORG'): 1; ('Servetus', 'ORG'): 1; ('Val G•ntilis P•othesi', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Val', 'GPE'): 1; ('Gentilis', 'PERSON'): 1; ('Peratae', 'WORK_OF_ART'): 1; ('iohan•s', 'ORG'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Essentiati', 'GPE'): 1; ('Gen•ilis lib', 'PERSON'): 1; ('haeres', 'PERSON'): 1; ('69. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Prothes', 'PERSON'): 1; ('11 12', 'DATE'): 1; ('arians', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Aug• lib', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Maximus', 'PERSON'): 1; ('narr•ow', 'GPE'): 1; ('R. B. finis', 'PERSON'): 1; ('John Bramhall', 'PERSON'): 1; ('D. D.', 'NORP'): 1; ('Derry', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('E. T.', 'PERSON'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Hobbs', 'FAC'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Inholder', 'GPE'): 1; ('jussit quod', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('Canute', 'NORP'): 1; ('Xe•', 'NORP'): 1"
A29193,5 | 14735,God evil action God hand evil action man God causation,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; sin: 0.5; punishment: 0.5; cause: 0.5; power: 0.5; agent: 0.5; act: 0.45; event: 0.45; mean: 0.05; prescience: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('T. H.', 'PERSON'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('more than twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('castigant•', 'PERSON'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('Johnh 37', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('9 3', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('Mar. 9 44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Athanasian', 'NORP'): 1; ('Originists', 'NORP'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('infal•', 'NORP'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1"
A29193,19,say God author sin action author opinion God man action,god: 0.5; man: 0.5; power: 0.5; cause: 0.5; sin: 0.5; action: 0.5; irregularity: 0.5; law: 0.45; thing: 0.45; prince: 0.35; influence: 0.1; justice: 0.1; necessity: 0.05,"('Uriah', 'PERSON'): 8; ('David', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('o•', 'PERSON'): 2; ('T. H.', 'PERSON'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Gomorrah', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1; ('Charybdis', 'PERSON'): 1; ('Pharaohs', 'LOC'): 1; ('the labourer penny', 'ORG'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('mala mens malus', 'PERSON'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Risum', 'NORP'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Arg•', 'ORG'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('quemquam', 'PERSON'): 1; ('leo qualis eris', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Mich. 6', 'DATE'): 1; ('18. 25', 'CARDINAL'): 1; ('18. 23', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('diluvio periculosiores .', 'PERSON'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('supreme counsel', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1"
A29193,21 | 14960,creature kind case extreme hunger Cognatis Indica tygris tygride Saevis,man: 0.5; law: 0.5; god: 0.5; reason: 0.5; right: 0.5; necessity: 0.5; thing: 0.5; blood: 0.5; creature: 0.35; mean: 0.25; consultation: 0.25; cause: 0.1; sin: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('T. H.', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Cognatis', 'NORP'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('jargon', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('Helen', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('9 6', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('19 5', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Uriah', 'PERSON'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('24. 4', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'MONEY'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('1. 28', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('9 3', 'DATE'): 1; ('gift', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('shipwreck', 'PERSON'): 1; ('Bragadochio', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Nestor', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Icarus', 'PERSON'): 1; ('Perigraph', 'ORG'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Antycira', 'ORG'): 1; ('Chamaeleon', 'ORG'): 1; ('Isa. 5', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Lesbian', 'NORP'): 1; ('Synteresis', 'ORG'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1"
A29193,30,castigation animadversion Num. double question discuss section will judgement understanding,man: 0.45; reason: 0.45; understanding: 0.45; cause: 0.45; object: 0.45; judgement: 0.45; thing: 0.45; agent: 0.45; stone: 0.35; voluntary: 0.2; necessity: 0.2; conscience: 0.1; person: 0.05; paul: 0.05; plaster: 0.05; place: 0.05; piece: 0.05; phrase: 0.05; philosopher: 0.05; peter: 0.05; power: 0.05; people: 0.05; liberty: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 15; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Num', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('14. 23', 'DATE'): 1; ('Sherifwick', 'PERSON'): 1; ('pre•', 'PERSON'): 1; ('I|will a•', 'PERSON'): 1; ('rea•', 'ORG'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Mens', 'PRODUCT'): 1; ('vidio meliora proboque', 'PERSON'): 1; ('deteriora sequor', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'GPE'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('T. H.', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Taurus', 'PRODUCT'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Schooleman', 'PERSON'): 1"
A29193,40,castigation animadversion Num. humour Epictetus sheep read animadversion Num. male,cause: 0.5; proposition: 0.5; god: 0.5; necessity: 0.5; action: 0.5; morrow: 0.5; man: 0.5; act: 0.45; question: 0.4; thing: 0.35; decree: 0.15; truth: 0.05; instance: 0.05; num: 0.05,"('morrow', 'DATE'): 16; ('one', 'CARDINAL'): 12; ('two', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('Num', 'PERSON'): 6; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('31', 'DATE'): 2; ('34', 'DATE'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('a germane mile', 'QUANTITY'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('each day', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('Ames', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('five to the eighteenth', 'DATE'): 1; ('inter plura', 'GPE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('10. 29', 'DATE'): 1; ('Num. 31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Scoggin', 'PRODUCT'): 1; ('amb ace antecedent', 'ORG'): 1; ('nisi dignus vindice', 'ORG'): 1; ('the season of the year', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('negationem si debet', 'PERSON'): 1; ('negativa', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('necessaly true', 'ORG'): 1; ('Chorazin', 'GPE'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Bethsaida', 'PERSON'): 1; ('tyre', 'GPE'): 1; ('Sydon', 'GPE'): 1; ('Keilah', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('23.', 'DATE'): 1"
A29193,44 | 15286,religion obedience sovereign magistrate injunction obey law command sovereign authority,bishop: 0.4; reader: 0.4; manner: 0.4; truth: 0.4; god: 0.4; man: 0.35; sovereign: 0.35; word: 0.35; reason: 0.3; capacity: 0.15; command: 0.15; plea: 0.1; picture: 0.1; prescience: 0.1; power: 0.1; postscript: 0.1; positure: 0.1; pleasure: 0.1; pretence: 0.1; place: 0.1; peter: 0.1; right: 0.1; church: 0.1; authority: 0.05; king: 0.05; obedience: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('proem', 'GPE'): 2; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Nebucadnezar', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the sky fall', 'DATE'): 1; ('about a thousand year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('caesaris', 'PERSON'): 1; ('Gallieni', 'PERSON'): 1; ('princeps quod', 'PERSON'): 1; ('factorem dominumque Gallieni', 'PERSON'): 1; ('Parode', 'ORG'): 1; ('Hamond', 'PERSON'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Derry', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1"
A29193,49,time king person sovereign authority Le. p. indepency jealousy state,man: 0.5; sovereign: 0.5; commonwealth: 0.5; subject: 0.5; right: 0.5; le: 0.45; another: 0.4; law: 0.35; nature: 0.35; power: 0.25; enemy: 0.25; case: 0.2; protection: 0.15; god: 0.1,"('Ci', 'PERSON'): 9; ('Le', 'ORG'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('T. H.', 'PERSON'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('hobbian', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('112', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Le', 'FAC'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('three and thirty day', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('Le', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('sword', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('Q.', 'CARDINAL'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('Terentius Varro', 'PERSON'): 1; ('Cannae', 'PERSON'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Ci', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Le', 'GPE'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Johns', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1"
A28914,4,animadversion whole book animadversion man adventure thing consequence kingdom parliament,scotland: 0.5; king: 0.5; kingdom: 0.5; england: 0.5; thing: 0.5; people: 0.45; man: 0.4; advantage: 0.4; god: 0.4; parliament: 0.4; page: 0.2; time: 0.1; ground: 0.05; author: 0.05; cause: 0.05,"('Scotland', 'GPE'): 25; ('England', 'GPE'): 18; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Scot', 'PERSON'): 6; ('Scots', 'ORG'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Iames', 'ORG'): 5; ('Pag', 'ORG'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('Pag', 'PERSON'): 3; ('Charles', 'PERSON'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('french', 'NORP'): 3; ('Spain', 'GPE'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('scottish', 'NORP'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('holland', 'GPE'): 2; ('amici', 'NORP'): 1; ('Tuta', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('tu qui', 'PERSON'): 1; ('veneris mutus', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('John Knox', 'PERSON'): 1; ('George Bucanan', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('99 100', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('inthese', 'NORP'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('15. 3', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('his year', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Edward 6', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('these latter year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Musselborough', 'GPE'): 1; ('6000', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Whitaker , Reynolds', 'ORG'): 1; ('Perth', 'GPE'): 1; ('about the year 1638', 'DATE'): 1; ('January 1643', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Pierrepont', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1"
A28914,4 | 16797,Pag. another business want business omit business independent want argument,parliament: 0.5; man: 0.5; pag: 0.5; army: 0.5; author: 0.5; church: 0.25; power: 0.25; god: 0.25; letter: 0.25; scotland: 0.25; kingdom: 0.2; government: 0.2; authority: 0.15; committee: 0.15; necessity: 0.1; scots: 0.1; independent: 0.1; charge: 0.05; business: 0.05; commissioner: 0.05; desire: 0.05; thing: 0.05,"('Scotland', 'GPE'): 9; ('Pag', 'ORG'): 8; ('Scots', 'ORG'): 7; ('scottish', 'NORP'): 6; ('Pag', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('England', 'GPE'): 5; ('Bristol', 'ORG'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Hereford', 'PERSON'): 3; ('84', 'CARDINAL'): 2; ('Hereford', 'GPE'): 2; ('Scot', 'PERSON'): 2; ('Barwick', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('86', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Nationall', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('89', 'DATE'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('Richmond', 'GPE'): 1; ('Southampton', 'GPE'): 1; ('Savill', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Nottingham', 'PERSON'): 1; ('Worcestershire', 'GPE'): 1; ('Worcestershire house', 'ORG'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the quarter', 'DATE'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('Newcastle', 'GPE'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('Thomas Fairfaxes', 'PERSON'): 1; ('Morgan', 'PERSON'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('the house of parliament', 'ORG'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Thomas Fairfax', 'PERSON'): 1; ('Crumwell', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Poyntz', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('David Lesley', 'PERSON'): 1; ('Bawtry', 'ORG'): 1; ('Scots', 'NORP'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('Richelieu', 'PERSON'): 1; ('Fiennes', 'PERSON'): 1; ('a council of war', 'ORG'): 1; ('the council of war', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Saeerdos', 'WORK_OF_ART'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('Cromwell', 'PERSON'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('tanta animus coelestibus ira', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Voetius', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('non jurisdictiva', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1"
A28553,120,man duty sinner year accurse Is. exposition part verse word,ps: 0.5; man: 0.3; punishment: 0.3; lord: 0.3; god: 0.3; sin: 0.3; word: 0.3; prince: 0.2; preserver: 0.2; prov: 0.2; prophet: 0.2; prophecy: 0.2; poorman: 0.2; poverty: 0.2; psal: 0.2; practice: 0.2; vineyard: 0.2; darkness: 0.2; house: 0.15; oppressor: 0.15; light: 0.1; oppression: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Ps', 'PERSON'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('72', 'DATE'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('65. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('19 32', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Juvenal', 'GPE'): 1; ('Barbato', 'GPE'): 1; ('licet ipse', 'PERSON'): 1; ('videret plura', 'GPE'): 1; ('tam venerabile', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('55 6', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Septuag', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('5. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('20. 6', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Judea', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('7. 8', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Tertul', 'ORG'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('68 5', 'DATE'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1"
A22701,50,CHAP. thing say bear thing call son say bear grant,sin: 0.3; god: 0.3; son: 0.3; bear: 0.3; christ: 0.3; call: 0.3; man: 0.3; chap: 0.25; ghost: 0.25; reconciliation: 0.2; regeneration: 0.2; precedent: 0.2; prepare: 0.2; pride: 0.2; purpose: 0.2; put: 0.2; question: 0.2; raise: 0.2; reconcile: 0.2; grace: 0.15; baptism: 0.1; life: 0.05; thing: 0.05; original: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Gehenna', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('46', 'DATE'): 1"
A26295,10,CHAP. Vii cause fear Christendom unity thing fear truth religion,god: 0.5; world: 0.5; thing: 0.5; peace: 0.5; self: 0.5; unity: 0.5; gentleman: 0.5; man: 0.5; wisdom: 0.4; time: 0.25; life: 0.2; religion: 0.1; truth: 0.05,"('Christendom', 'ORG'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Prov', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('finis', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Messia', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Pandora', 'GPE'): 1; ('Martin Bucer', 'PERSON'): 1; ('Lusts', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Abaddon', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('mahometan', 'NORP'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('jam cito', 'PERSON'): 1; ('breath|be', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Manchester', 'PERSON'): 1; ('Almondo', 'PERSON'): 1; ('pulverem reverteris', 'GPE'): 1; ('quam fulminans', 'PERSON'): 1; ('30.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('23.4', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('plorans', 'NORP'): 1; ('Angelis mox praesentanda est', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Recipisti', 'PERSON'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('Parma', 'PRODUCT'): 1; ('Capuchin', 'ORG'): 1; ('Ius', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('39.20', 'CARDINAL'): 1; ('26.1', 'CARDINAL'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Charles le bon', 'PERSON'): 1; ('Charles le grand', 'PERSON'): 1"
A26974,15,reverend brother mr. John Warner preacher gospel Christ church Hantshire,faith: 0.5; christ: 0.5; act: 0.5; man: 0.5; justification: 0.5; king: 0.5; argument: 0.5; name: 0.45; truth: 0.35; justify: 0.2; book: 0.2; god: 0.15; prophet: 0.05; cause: 0.05; thing: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Christ', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Christum', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Socinian', 'NORP'): 2; ('Arminian', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('John Warner', 'PERSON'): 1; ('Hantshire', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Schegkius', 'ORG'): 1; ('Schegkius', 'PRODUCT'): 1; ('Jus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('jesus', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('Burgess', 'LOC'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('s•eril', 'DATE'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('D•', 'GPE'): 1; ('Instrumentum', 'ORG'): 1; ('chapter 9', 'LAW'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Richard Baxter ▪ Decemb', 'PERSON'): 1; ('25. 1657', 'DATE'): 1"
A25202,4 | 30101,cushion while book tha• word charge man i• person Christ,god: 0.5; world: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; seed: 0.45; judah: 0.45; faith: 0.4; covenant: 0.35; person: 0.3; hope: 0.3; thing: 0.2; law: 0.15; redeemer: 0.15; earth: 0.1; tribe: 0.05; promise: 0.05; service: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('Judah', 'GPE'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Appendice', 'DATE'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('tha•', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('section 1', 'LAW'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('mans', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PRODUCT'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4. 11', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Samaria', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('ed.', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1"
A25202,6,deer God counsel author lip thing section happiness way mean,god: 0.5; man: 0.5; author: 0.5; knowledge: 0.5; happiness: 0.5; evil: 0.5; mean: 0.45; sin: 0.45; world: 0.4; adam: 0.4; age: 0.15; thing: 0.05; way: 0.05; creature: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 16; ('Adam', 'PERSON'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('that|be', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Iehovah', 'ORG'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Platonists', 'NORP'): 1; ('patriam viderunt', 'PERSON'): 1; ('viam ignorârunt', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Theologus', 'ORG'): 1; ('Supplement', 'NORP'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('sed charitativâ', 'PERSON'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Hugh', 'PERSON'): 1; ('Cutt', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Aesculapius', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('erit deus', 'PERSON'): 1; ('nisi homini', 'PERSON'): 1; ('Caprice', 'PRODUCT'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('I|will', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Lather', 'PERSON'): 1; ('Nugas', 'PERSON'): 1; ('Cartesian', 'NORP'): 1; ('Provincias dare Atomis', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('ten to one', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('7. 29', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('casta quidem', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('moss', 'PERSON'): 1; ('Nilus', 'NORP'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Culpae', 'ORG'): 1; ('Poenae', 'PERSON'): 1; ('one spring', 'DATE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('N. B.', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1"
A25202,6 | 30142,evince favour God Israel fondness respect people author Pompey get,god: 0.5; world: 0.5; christ: 0.5; author: 0.5; thing: 0.5; mean: 0.5; life: 0.5; way: 0.45; israel: 0.4; rule: 0.35; end: 0.2; design: 0.1,"('Israel', 'GPE'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('30', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Legiones Caesaris', 'PERSON'): 1; ('de bell', 'PERSON'): 1; ('civ', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('147. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Titius', 'ORG'): 1; ('Sempronius', 'ORG'): 1; ('Fallacia', 'PERSON'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('royal justice', 'ORG'): 1; ('arrear', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Rezin', 'PERSON'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Immanuel', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('fortunam caesaris', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('Thebarum Portae', 'PERSON'): 1; ('Ostia Nili', 'FAC'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the 98th', 'DATE'): 1; ('John 9.39', 'PERSON'): 1; ('Tropic', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('jubilee', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('four thousand year', 'DATE'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('Questionist', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('ab officio', 'PERSON'): 1; ('Risque', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A25202,9 | 30308,discourse author word Christ acquaint person gospel latitude extent person,christ: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; author: 0.5; man: 0.5; person: 0.5; love: 0.45; fancy: 0.4; knowledge: 0.35; thing: 0.2; gospel: 0.15; church: 0.1; acquaintance: 0.1; lord: 0.1; break: 0.05; spirit: 0.05; heart: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('185', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the latter end of', 'DATE'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Volkelius', 'ORG'): 1; ('Shlictingius', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('184', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('holy Herbert', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet libera', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('nick', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Spira', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('396', 'CARDINAL'): 1; ('397', 'CARDINAL'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1"
A29197,14,ill news lawyer moulter take mill pretence scandal order religion,covenant: 0.5; oath: 0.5; man: 0.5; king: 0.5; law: 0.5; subject: 0.5; person: 0.5; god: 0.45; right: 0.4; kingdom: 0.3; discipline: 0.25; conscience: 0.05; realm: 0.05,"('England', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('secreta domus', 'PERSON'): 1; ('Pandora', 'GPE'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('the king authority', 'ORG'): 1; ('Soctland', 'GPE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('Hanry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1"
A20624,3,Copernicus hear ill life papist extend name punishment heresy thing,man: 0.5; lucifer: 0.5; ignatius: 0.5; thing: 0.5; pope: 0.5; church: 0.5; place: 0.5; time: 0.4; prince: 0.3; king: 0.25; name: 0.2; self: 0.2; order: 0.1; kingdom: 0.05,"('Lucifer', 'PERSON'): 33; ('Ignatius', 'ORG'): 24; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('Copernicus', 'ORG'): 7; ('Machiavelli', 'PERSON'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('Paracelsus', 'PERSON'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Jesuit', 'ORG'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('daily', 'DATE'): 4; ('Jesuit', 'NORP'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('Britain', 'GPE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('Ignatius', 'PERSON'): 3; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Venus', 'PERSON'): 2; ('Clauius', 'PERSON'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Ignatius', 'NORP'): 2; ('Gratian', 'NORP'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('Franciscans', 'NORP'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Bellarmine', 'NORP'): 2; ('Dominicans', 'NORP'): 2; ('Mariana', 'PERSON'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Aretine', 'PERSON'): 2; ('Nerius', 'PERSON'): 2; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius Layola', 'PERSON'): 1; ('Nadir', 'ORG'): 1; ('letour Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('Ecphantus', 'ORG'): 1; ('Aristarchus', 'ORG'): 1; ('Brachy', 'PERSON'): 1; ('Philippus Aureolus Theophrastus Paracelsus', 'ORG'): 1; ('Hohenheim', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'PRODUCT'): 1; ('Belzebub', 'PERSON'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('Abaddon', 'GPE'): 1; ('Ribadenegra', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Theor', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Seuerïnus', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Nazarens', 'PERSON'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('wit•', 'ORG'): 1; ('Chymaeri• Copernicus', 'ORG'): 1; ('scor•', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Vasques', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Popo', 'LOC'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('herein follow', 'PERSON'): 1; ('gratians', 'NORP'): 1; ('Ravenna', 'PERSON'): 1; ('Flagel', 'GPE'): 1; ('a thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Agnas', 'PERSON'): 1; ('Vrban', 'ORG'): 1; ('Agnus', 'FAC'): 1; ('Peru', 'GPE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Refer•', 'ORG'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Dist', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('over to 23000', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('100000 year', 'DATE'): 1; ('Leo 10', 'ORG'): 1; ('3000 year', 'DATE'): 1; ('Boniface', 'ORG'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Gerson', 'ORG'): 1; ('20000 year', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Carpidineros', 'ORG'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Rodol', 'LOC'): 1; ('at least 200', 'CARDINAL'): 1; ('Azor', 'PRODUCT'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Mos•onius de may', 'ORG'): 1; ('Milit', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('ibidem idem', 'ORG'): 1; ('Azar', 'ORG'): 1; ('Borgia', 'GPE'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('Paulus Plat', 'ORG'): 1; ('Adri', 'PERSON'): 1; ('Venetus', 'ORG'): 1; ('Cibele', 'ORG'): 1; ('Eudamon', 'GPE'): 1; ('Cudsemi•', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('60 and 100', 'CARDINAL'): 1; ('Laynez', 'PERSON'): 1; ('B•rgia', 'GPE'): 1; ('Iulius 3', 'LAW'): 1; ('Grat•ian', 'NORP'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('Gretzer', 'PERSON'): 1; ('Examen', 'GPE'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Machiuell', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('wherein Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Obseruationes', 'ORG'): 1; ('736', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Angels', 'ORG'): 1; ('obsol•te', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('4. liberty', 'QUANTITY'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Machiuell', 'ORG'): 1; ('358', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Magog', 'ORG'): 1; ('Sorbon', 'LOC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('almost half', 'CARDINAL'): 1; ('de regno Sicilia', 'PERSON'): 1; ('Adulterine', 'NORP'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Bulla', 'PERSON'): 1; ('Rebullus', 'PERSON'): 1; ('Capuchin', 'PERSON'): 1; ('Capuchin', 'ORG'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Ephemerides', 'PERSON'): 1; ('dela•d', 'ORG'): 1; ('Cauiari', 'ORG'): 1; ('Peter Aretine', 'PERSON'): 1; ('Raderus', 'PERSON'): 1; ('Harlay Defe• des Jesuit', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'NORP'): 1; ('Spintria', 'GPE'): 1; ('Martialis symple•ma', 'PERSON'): 1; ('Francisca Romana', 'PERSON'): 1; ('Valladerius', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Christopher Columbus', 'PERSON'): 1; ('Matalius Metellus', 'PERSON'): 1; ('Praefat', 'PERSON'): 1; ('•sorinm', 'ORG'): 1; ('200000', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('Ferdinando', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Legat', 'ORG'): 1; ('Paris de puteo', 'ORG'): 1; ('regum', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Philip Nerius', 'ORG'): 1; ('vita', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('212', 'CARDINAL'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('19 when', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('313', 'CARDINAL'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1"
A29447,19,Querie petitioner God condignity townclerk war Querie Xii messenger prophet,marquess: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; answer: 0.5; lord: 0.5; reader: 0.45; book: 0.45; author: 0.4; king: 0.3; querie: 0.3; work: 0.25; world: 0.15; part: 0.15; error: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('Worcester', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Julian', 'PERSON'): 2; ('Querie xi', 'PERSON'): 1; ('Querie Xii', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Querie Xiii', 'PERSON'): 1; ('Mat 9.38', 'PERSON'): 1; ('Querie xv', 'PERSON'): 1; ('Querie Xvi', 'PERSON'): 1; ('Vinyard', 'PRODUCT'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('8.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('Mend', 'LOC'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W. lee', 'PERSON'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Fleetstreet', 'ORG'): 1; ('R. Royston', 'PERSON'): 1; ('1651', 'DATE'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Certamen Religiosum', 'PERSON'): 1; ('Baily', 'PERSON'): 1; ('Religiosum', 'NORP'): 1; ('marquis', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; (""the Hamon L'Estrange"", 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Luther , Calvin', 'PERSON'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('late spring', 'DATE'): 1; ('18. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Tekoah', 'ORG'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Mutatus Polemon', 'PERSON'): 1; ('archer', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Ithacus', 'ORG'): 1; ('magno', 'PERSON'): 1; ('Atreidae', 'LOC'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('ita', 'ORG'): 1; ('pontificis autoritas', 'PERSON'): 1; ('1. Sect', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('vide plura', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Ammianus Marcellinus', 'ORG'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('perenni silentio', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Marcell', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1"
