tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A07384,6,section Iii thing mean forget argument speak name altar understand,name: 0.5; altar: 0.35; idol: 0.35; god: 0.35; gentile: 0.35; place: 0.35; word: 0.35; passage: 0.35; temple: 0.3; simulacra: 0.2; object: 0.15; notion: 0.15; olympius: 0.15; offer: 0.15; occasion: 0.15; observation: 0.15; opposition: 0.15; moses: 0.15; origen: 0.15; christians: 0.1; time: 0.05; sacrifice: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 18; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 4; ('greek', 'NORP'): 4; ('Simulacra', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Origen', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Hom', 'GPE'): 2; ('quod', 'PERSON'): 2; ('saint cyprian', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('Aras', 'PERSON'): 2; ('Lactantius', 'PERSON'): 2; ('Arnobius', 'PERSON'): 2; ('ΒΩΜΟΣ', 'ORG'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'DATE'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Jupiter Olympius', 'ORG'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Corinthios', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('quod christus', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Scabella', 'PERSON'): 1; ('st Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('de verbis domini', 'PERSON'): 1; ('nam illi', 'PERSON'): 1; ('•ra', 'LOC'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('34.4', 'CARDINAL'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('32.5', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('ac domini nostri altar', 'ORG'): 1; ('Cleri', 'GPE'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('de Marino', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam statuit intus prope', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Capitolium', 'ORG'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('Idola', 'NORP'): 1; ('Aris', 'ORG'): 1; ('altar domini nostri', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('call nonlatinalphabet altar', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Ara', 'PERSON'): 1; ('Minutius Felix', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'LOC'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('50. year', 'DATE'): 1; ('altar', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Arae', 'PERSON'): 1; ('Minutius', 'PERSON'): 1; ('cur', 'ORG'): 1; ('nulla', 'PERSON'): 1; ('nulla nota simulacra', 'ORG'): 1; ('Arnob', 'PERSON'): 1; ('Altaria', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Arae', 'ORG'): 1; ('Hierome Ep', 'PERSON'): 1; ('de Iul', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Galienus', 'GPE'): 1; ('Eus', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1"
A02786,4,other lightning call penetran lightning purity flame part power passage,lightning: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; body: 0.5; air: 0.5; cause: 0.5; heaven: 0.5; lord: 0.5; man: 0.35; year: 0.2; fire: 0.15; judgement: 0.1; water: 0.05; pontanus: 0.05; king: 0.05; lib: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 4; ('the year', 'DATE'): 4; ('Pontanus', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Pontan', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Garcaeus lib', 'PERSON'): 2; ('Saxony', 'GPE'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Galileans', 'PERSON'): 2; ('Constance', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Pontanus', 'GPE'): 1; ('meteor', 'PERSON'): 1; ('infuscan', 'NORP'): 1; ('non corpora noris', 'PERSON'): 1; ('Eutropius', 'PERSON'): 1; ('Apulis', 'NORP'): 1; ('nunc ipsis etiam', 'PERSON'): 1; ('quadripedem', 'GPE'): 1; ('Sabellinus and Paulus Diaconus', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Hippomanes', 'GPE'): 1; ('Zonaras', 'NORP'): 1; ('Anastasius', 'ORG'): 1; ('499', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tholotum', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Ahazia', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('Ackron', 'ORG'): 1; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('halyc', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('Dionysius Halicarnassaeus', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Clide , Diodor', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('summos fulmina', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('fulman ab arce venit', 'ORG'): 1; ('Hatto', 'PERSON'): 1; ('Mentz', 'GPE'): 1; ('Conrad', 'GPE'): 1; ('Henry duke', 'PERSON'): 1; ('Malac', 'ORG'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('jezabel blood', 'PERSON'): 1; ('Elizeus', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('1551', 'DATE'): 1; ('seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Pilate', 'PRODUCT'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Siloam', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('thundering•s', 'PERSON'): 1; ('Garcaeus', 'PERSON'): 1; ('653', 'CARDINAL'): 1; ('the year 653', 'DATE'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('the year 1062', 'DATE'): 1; ('the month of February', 'DATE'): 1; ('Garc', 'PRODUCT'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Tiberius Cesar', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Isay', 'ORG'): 1; ('59.1', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A08252,1,London dove memorial life death master Robert dove citizen marchant-taylor,man: 0.45; life: 0.45; god: 0.45; hand: 0.45; time: 0.45; distress: 0.4; age: 0.4; london: 0.4; bounty: 0.35; work: 0.35; dove: 0.3; heaven: 0.05; part: 0.05; odour: 0.05; perform: 0.05; people: 0.05; pen: 0.05; pavement: 0.05; pattern: 0.05; path: 0.05; phil: 0.05; number: 0.05,"('London', 'GPE'): 6; ('Robert', 'PERSON'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('monthly', 'DATE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('this instant month of Mar , 1612', 'DATE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('1612', 'DATE'): 1; ('John SWINNERTON', 'PERSON'): 1; ('cha•i•ie', 'PRODUCT'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('fere•t', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('insomuch', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('outward perform', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('yearly 20', 'DATE'): 1; ('iest•fie', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('vera magnitudo', 'ORG'): 1; ('tueri', 'NORP'): 1; ('ablen•s', 'ORG'): 1; ('Eos', 'PERSON'): 1; ('qui nihil', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Manassah', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Ep•raim', 'PERSON'): 1"
A01286,5,author resolution bottom grave den Vesta womb lump despise mantle,church: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; christ: 0.5; sake: 0.5; ceremony: 0.45; religion: 0.4; time: 0.4; land: 0.35; reformation: 0.15; scotland: 0.15; plant: 0.05; evil: 0.05,"('Scotland', 'GPE'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('IESVS', 'ORG'): 2; ('18. 17', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Vesta', 'PERSON'): 1; ('Salem', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('• … RG•', 'ORG'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('bvrge', 'ORG'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('jerem', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1637', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11. 19', 'CARDINAL'): 1; ('gallio humour', 'PERSON'): 1; ('Russian', 'NORP'): 1; ('Diotrephes', 'ORG'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('Sam 15. 11', 'PERSON'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Dionysius Halicarnasseus', 'ORG'): 1; ('Fabius', 'ORG'): 1; ('Salustius', 'ORG'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('269', 'CARDINAL'): 1; ('sprint', 'PERSON'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('shand', 'GPE'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Arminianisme', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'DATE'): 1; ('59 14', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1"
A01760,19,policy luster pomp bravery ceremony edification Psal. king daughter self,ceremony: 0.5; worship: 0.5; thing: 0.5; church: 0.5; christ: 0.5; time: 0.5; apostle: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; decency: 0.25; chief: 0.15; christian: 0.1,"('10', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Camero', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('45. 13', 'DATE'): 1; ('17. 20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('20. 5', 'DATE'): 1; ('cultu discrepant', 'PERSON'): 1; ('17. 21', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Timothy be', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('maxim integer', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('propendet mundus', 'PERSON'): 1; ('ministr', 'PERSON'): 1; ('evang', 'PERSON'): 1; ('contra Bez', 'PERSON'): 1; ('24 s', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Saravia', 'PERSON'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('Ceremonias', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quam qui quasvis citra delectum', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Saravia', 'ORG'): 1; ('Chronologie', 'PERSON'): 1; ('prajud', 'PERSON'): 1; ('Camero Ibid', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Hospin', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('the holy ministry', 'ORG'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('12 13', 'DATE'): 1; ('qui', 'GPE'): 1; ('Melanchton', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Sarav', 'NORP'): 1; ('Sam 23', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1"
A01760,30,ceremony testament other sacrament god institution judaism yoke law Christ,god: 0.5; sign: 0.5; ceremony: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; thing: 0.5; church: 0.45; law: 0.35; christ: 0.25; altar: 0.25; use: 0.2; lord: 0.2; signification: 0.15; worship: 0.15,"('2', 'CARDINAL'): 15; ('Israel', 'GPE'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('half', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Theol', 'GPE'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('Knox', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Purim', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Synt', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('veteri Testamento', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('rit', 'ORG'): 1; ('sacram', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Chemnitius', 'NORP'): 1; ('quod vero praetenditur', 'PERSON'): 1; ('Aminad', 'PERSON'): 1; ('bell', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('istis elementis mundi', 'PERSON'): 1; ('Servator', 'FAC'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Ames', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('266', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Leyden', 'LOC'): 1; ('imaginem quamlibet', 'PERSON'): 1; ('4. Sect', 'CARDINAL'): 1; ('116.', 'QUANTITY'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('9 5', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Signa', 'ORG'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('sac•', 'ORG'): 1; ('ed significant', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3.', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('20. 21', 'DATE'): 1; ('rebuke', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3 16. 17', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Doctrinam', 'ORG'): 1; ('nisi', 'ORG'): 1; ('Scotl', 'GPE'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('John Knox', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Io Paean', 'NORP'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('24', 'MONEY'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('Calvine , Iunius ,', 'ORG'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Manassch', 'GPE'): 1; ('Jsraell', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('conjunctionis', 'NORP'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Phinehas', 'NORP'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Phinehas', 'PERSON'): 1; ('Gadites', 'ORG'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon 1.', 'PERSON'): 1; ('8. 64', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('C•', 'NORP'): 1; ('nas dominicas', 'PERSON'): 1; ('Cartwright', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11. 22', 'DATE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('aliquae Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Iustini', 'ORG'): 1; ('romana Ecclesia', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet non habuit', 'ORG'): 1; ('Cor 13', 'LAW'): 1; ('Sam 10. 10. 1.', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('vail', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A01760,32,CHAP. Vii lawfulness ceremony warrant law power church put order,church: 0.5; circumstance: 0.5; thing: 0.5; power: 0.5; god: 0.5; ceremony: 0.5; word: 0.5; faith: 0.4; law: 0.35; manner: 0.3; man: 0.3; define: 0.1; christ: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 7; ('4.', 'CARDINAL'): 6; ('lib', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('D.', 'NORP'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Camero', 'ORG'): 3; ('o•', 'PERSON'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('B. Lindsey', 'PERSON'): 2; ('easterday', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('seu', 'ORG'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Barwick', 'PERSON'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('mille sequuntur', 'ORG'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('1215', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('easter day', 'DATE'): 1; ('the holy day', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Prael', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('demonstratur', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 8', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Esther 4', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 9 and 10', 'PERSON'): 1; ('9 31', 'CARDINAL'): 1; ('Ceremoniae', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Caere', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('ceremony be outward', 'PERSON'): 1; ('Ceremonias', 'ORG'): 1; ('de Saram', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('proprie', 'PERSON'): 1; ('nisi quia fit ad deum', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Amesius', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('ten day of May', 'DATE'): 1; ('the ten day of May', 'DATE'): 1; ('rea•', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('lex quam vis', 'PERSON'): 1; ('Ciceroni summa •', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('inter logistas', 'ORG'): 1; ('Mor•', 'ORG'): 1; ('Israele•', 'PERSON'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; ('Camer•', 'ORG'): 1; ('cum ijs quos', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('tertullia', 'PERSON'): 1; ('nulla lex', 'PERSON'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('10. f .', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('478', 'CARDINAL'): 1; ('illis', 'GPE'): 1"
A01760,37,duke deceive thing individual thing Peter thing Even individual action,nature: 0.45; object: 0.3; oppon: 0.25; ordine: 0.25; name: 0.25; necessity: 0.25; notation: 0.25; morellus: 0.25; opposite: 0.25; person: 0.25; action: 0.25; thing: 0.25; evil: 0.25; circumstance: 0.25; man: 0.25; individual: 0.2; consider: 0.2; another: 0.2; goodness: 0.15; word: 0.1; reason: 0.1; question: 0.05,"('D.', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('quae', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('quando', 'PERSON'): 3; ('1a', 'CARDINAL'): 2; ('2a', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Aquin', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('actu exercito', 'ORG'): 2; ('Quomodo', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('vel laudabilis rationem', 'PERSON'): 1; ('nihil enim', 'PERSON'): 1; ('laudari vel culpari', 'PERSON'): 1; ('quam imputari', 'PERSON'): 1; ('malitiam vel', 'PERSON'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('307', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('rationem', 'GPE'): 1; ('humanorum actuum', 'PERSON'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('dieuntur', 'NORP'): 1; ('qui rationi', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('moralibus', 'ORG'): 1; ('non accipitur nisi', 'PERSON'): 1; ('convenientiam ad aliquid', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'PERSON'): 1; ('Indifferens', 'PERSON'): 1; ('nec justitiam', 'PERSON'): 1; ('nec injustitiam', 'ORG'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Fed', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('mos', 'PERSON'): 1; ('Humani', 'PERSON'): 1; ('Camer', 'PERSON'): 1; ('prael tom', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('2a', 'MONEY'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('de circumstantia', 'PERSON'): 1; ('actionem vel', 'PERSON'): 1; ('vel malam', 'PERSON'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('reclaine', 'GPE'): 1; ('spl•', 'NORP'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('actu signato', 'PERSON'): 1"
A01760,41,CHAP. another position build ground position act element lord supper,supper: 0.5; christ: 0.5; bread: 0.5; gesture: 0.5; apostle: 0.5; word: 0.5; paschall: 0.45; disciple: 0.4; eat: 0.35; use: 0.25; man: 0.2; change: 0.15; table: 0.05; jew: 0.05; reason: 0.05; jesus: 0.05,"('Paschall', 'ORG'): 13; ('26', 'CARDINAL'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Jesus', 'PERSON'): 8; ('Jew', 'NORP'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('B. Lindsey', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('B.', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('english', 'NORP'): 5; ('20', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Evang', 'GPE'): 3; ('luke', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Tremellius', 'PERSON'): 3; ('Amos', 'PERSON'): 3; ('14. 18', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Math', 'LOC'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('131', 'CARDINAL'): 2; ('256', 'CARDINAL'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('Pareus', 'ORG'): 2; ('10. 13', 'DATE'): 2; ('11. 23', 'DATE'): 2; ('Passeover', 'ORG'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('13. 12', 'DATE'): 1; ('antequam mensae', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('qui eucharistiam inter caenandum', 'PERSON'): 1; ('11 21', 'DATE'): 1; ('B.', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('Instit', 'GPE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Bread•', 'PERSON'): 1; ('manducasse', 'GPE'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Didcclav', 'PERSON'): 1; ('794', 'CARDINAL'): 1; ('Apostolis', 'NORP'): 1; ('canae', 'PERSON'): 1; ('Vossius', 'ORG'): 1; ('Hospinian', 'NORP'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('caena', 'ORG'): 1; ('turla cinctus', 'PERSON'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('cibus', 'ORG'): 1; ('Euchar', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('C. Iansenius', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('D. Stella', 'ORG'): 1; ('panem', 'ORG'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('11. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('Calvine', 'ORG'): 1; ('Cartwright', 'WORK_OF_ART'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius Iansenius Conc', 'ORG'): 1; ('Balthasar Meisnerus', 'ORG'): 1; ('538', 'CARDINAL'): 1; ('Chrystophorus Pelargus', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('eight day old', 'DATE'): 1; ('Mos', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Godwyn', 'PERSON'): 1; ('neque', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'ORG'): 1; ('quam fervandae', 'PERSON'): 1; ('legalis ceremoniae', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('par', 'ORG'): 1; ('vestibus', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Iansen', 'ORG'): 1; ('inter caenamdum', 'ORG'): 1; ('Eucharistia', 'GPE'): 1; ('Paschalem', 'PERSON'): 1; ('Mathewe', 'GPE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Iren', 'PERSON'): 1; ('5 5', 'CARDINAL'): 1; ('361', 'CARDINAL'): 1; ('362', 'CARDINAL'): 1; ('Musculus', 'ORG'): 1; ('Chamier', 'ORG'): 1; ('Sedere', 'PRODUCT'): 1; ('Scapula', 'PERSON'): 1; ('Thomasius', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Discumbo', 'ORG'): 1; ('Recumbo', 'GPE'): 1; ('Marlorat', 'PERSON'): 1; ('Alt', 'NORP'): 1; ('739', 'CARDINAL'): 1; ('Hadr', 'GPE'): 1; ('Lecti discubitorij', 'PERSON'): 1; ('quibus inter caenandum', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Amos 6', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('Schachav', 'PERSON'): 1; ('Pagnins', 'FAC'): 1; ('Lischcav', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Sam 11', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('Vajischcav', 'ORG'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Calvine', 'PERSON'): 1; ('lectis', 'GPE'): 1; ('Seruchim', 'GPE'): 1; ('Buxtorf', 'ORG'): 1; ('Tarnovius', 'ORG'): 1; ('Iam. 5', 'DATE'): 1; ('Sarach', 'LOC'): 1; ('Zion', 'GPE'): 1; ('venerem', 'GPE'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Matthew 26', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('M•', 'PERSON'): 1; ('Evangelista', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('D. Stella', 'PERSON'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Camero', 'ORG'): 1; ('christus autem', 'ORG'): 1; ('4. D. Mortone', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Alt', 'PERSON'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('742', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1"
A03429,11,piece ground another fabric collection title David psalm God part,man: 0.5; god: 0.5; th: 0.5; angel: 0.5; child: 0.5; lord: 0.5; emblem: 0.45; saint: 0.45; wonder: 0.45; praise: 0.4; earth: 0.1; son: 0.1; david: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 3; ('a•', 'PRODUCT'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('4.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('47.4', 'CARDINAL'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Divini', 'PERSON'): 1; ('Enosch', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('David•', 'ORG'): 1; ('begin•', 'ORG'): 1; ('Epanalepsis', 'NORP'): 1; ('incipit propheta mirari', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Musculus', 'PERSON'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('wit•', 'ORG'): 1; ('jehovae mirifica domini', 'PERSON'): 1; ('conside•', 'GPE'): 1; ('suck•ngs', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Paula', 'PERSON'): 1; ('no•le matron', 'PERSON'): 1; ('more than •uòd', 'CARDINAL'): 1; ('lin•uâ Halleluja', 'ORG'): 1; ('Paula •ven', 'PERSON'): 1; ('•retty', 'ORG'): 1; ('Haleluiah', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('cunabula flores', 'PERSON'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('elingues pveri', 'PERSON'): 1; ('Immensas', 'ORG'): 1; ('Martyrum', 'GPE'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('saint •ohn', 'PERSON'): 1; ('•abes', 'LOC'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('rea•', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('thrice', 'PERSON'): 1; ('Culman', 'PERSON'): 1; ('•ome', 'GPE'): 1; ('wit•', 'PRODUCT'): 1; ('Adonis', 'NORP'): 1; ('Bethlehem', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('mal•', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('live•y', 'ORG'): 1; ('•een', 'PRODUCT'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Thu•', 'ORG'): 1"
A03429,15,Adam state innocence rule manner Answ. subject nature accord compulsion,shepherd: 0.5; god: 0.5; beast: 0.5; man: 0.5; sheep: 0.45; creature: 0.45; fowl: 0.4; field: 0.4; prophet: 0.3; time: 0.3; earth: 0.25; hand: 0.1; call: 0.05; lamb: 0.05; offer: 0.05; subject: 0.05; ox: 0.05; dog: 0.05; name: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('forty night', 'TIME'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jezebel', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('9.36', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('16.21', 'CARDINAL'): 1; ('30.17', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('28.6', 'CARDINAL'): 1; ('Daniels', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('James 3.7', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('104.20', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('lucer•â', 'ORG'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('30.25', 'CARDINAL'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('Stamina', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('sacrificii typum', 'PERSON'): 1; ('Lorin', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('dicendi forma', 'PERSON'): 1; ('Bucer', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Homer', 'PRODUCT'): 1; ('jethro sheep', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Bucolicon', 'ORG'): 1; ('80.1', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1"
A03429,18,sect Argus poet custody Io Ovid Met. lib translate mr.,fish: 0.5; sea: 0.5; water: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; psal: 0.5; earth: 0.5; whale: 0.5; ship: 0.45; world: 0.25; commodity: 0.1; job: 0.1; another: 0.05; navigation: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('Psal', 'PERSON'): 8; ('Zebulun', 'PERSON'): 5; ('Io', 'LOC'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('104.5', 'CARDINAL'): 2; ('Mich.', 'GPE'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Bartas', 'ORG'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('George Sandys', 'PERSON'): 1; ('107.23', 'CARDINAL'): 1; ('reflux', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('three mile', 'QUANTITY'): 1; ('Breerwood', 'PERSON'): 1; ('104.16', 'CARDINAL'): 1; ('Agamemnon', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('65.7', 'CARDINAL'): 1; ('38.8', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('24.2', 'CARDINAL'): 1; ('116.16', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('38.6', 'CARDINAL'): 1; ('26.7', 'CARDINAL'): 1; ('93.2', 'CARDINAL'): 1; ('40.12', 'CARDINAL'): 1; ('42.5', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'DATE'): 1; ('Reciprocatio', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Euripus', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Nathanael carpenter', 'PERSON'): 1; ('Geographie', 'PRODUCT'): 1; ('6. third', 'CARDINAL'): 1; ('farre', 'ORDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Ararat', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Asshur', 'PERSON'): 1; ('Asshur', 'GPE'): 1; ('Mesha', 'GPE'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Hiram', 'PERSON'): 1; ('Tyre', 'GPE'): 1; ('Chittim', 'PERSON'): 1; ('Basan', 'PERSON'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('Saba', 'GPE'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('totidémque', 'NORP'): 1; ('pisciculos quot', 'PERSON'): 1; ('miracula magna', 'PERSON'): 1; ('miracula parva', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Margarites', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Nobilium', 'ORG'): 1; ('Coots', 'ORG'): 1; ('qui cruribus ocreati', 'PERSON'): 1; ('surfeit', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Eccle•', 'GPE'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Sicelides', 'PRODUCT'): 1; ('the night and', 'TIME'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('Reuben', 'NORP'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Sisera', 'GPE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Nepthali , Psal', 'ORG'): 1; ('68.27', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('49.13', 'MONEY'): 1; ('33.19', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('48.16', 'MONEY'): 1; ('some three', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('104.25', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('maris', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Leviathan', 'PERSON'): 1; ('Isleland', 'GPE'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Zebedee', 'ORG'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Nilus', 'PRODUCT'): 1; ('sanat fimbria', 'PERSON'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('•ern', 'ORG'): 1; ('Andreae', 'ORG'): 1; ('Ceraunus', 'FAC'): 1; ('aelian', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Falernum', 'ORG'): 1; ('quintâ dum', 'PERSON'): 1; ('Sylvester', 'PERSON'): 1; ('lover', 'PERSON'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Drayton', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Sam Daniel', 'PERSON'): 1"
A02643,5,vice respect vice vice Odium vice virtue vice i• vice,man: 0.45; vice: 0.45; flattery: 0.45; friendship: 0.45; flatterer: 0.45; god: 0.45; evil: 0.4; policy: 0.35; friend: 0.35; enemy: 0.25; tongue: 0.15; hatred: 0.15; heart: 0.1; parasite: 0.05; pav: 0.05; pace: 0.05; pander: 0.05; paradise: 0.05; opinion: 0.05; participo: 0.05; period: 0.05; people: 0.05; odium: 0.05; virtue: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 19; ('1', 'CARDINAL'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('•', 'ORG'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('Ammon', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Sol', 'PERSON'): 2; ('•', 'PRODUCT'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Isocrates', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Diogenes', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Lamiae', 'ORG'): 2; ('knavish', 'NORP'): 2; ('ab homine', 'ORG'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('concupis•', 'ORG'): 1; ('displicentia rei', 'ORG'): 1; ('41.', 'DATE'): 1; ('Tully Tully', 'PERSON'): 1; ('nulla charitas', 'ORG'): 1; ('benevolentiae potest', 'PERSON'): 1; ('nullus locus', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('9 and 11', 'CARDINAL'): 1; ('Leu. 19 17', 'DATE'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('amor rei', 'ORG'): 1; ('15. 31', 'DATE'): 1; ('4. 29', 'DATE'): 1; ('improbus', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('fautores mali', 'PERSON'): 1; ('Consulo', 'ORG'): 1; ('Participo', 'GPE'): 1; ('de•', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('mams•', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nisi ei', 'ORG'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('the winter', 'DATE'): 1; ('Ta•', 'GPE'): 1; ('thievish', 'CARDINAL'): 1; ('Antisthenes', 'GPE'): 1; ('quam', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('de•', 'PERSON'): 1; ('Diogen', 'ORG'): 1; ('neminem', 'PERSON'): 1; ('neminem insequantur', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('null•', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('wea•', 'GPE'): 1; ('ca•', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Gnatho', 'PERSON'): 1; ('Antigonus', 'GPE'): 1; ('g•', 'NORP'): 1; ('inward hatre•', 'ORG'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('adulatoris', 'NORP'): 1; ('blanditoris inimicitia', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Laer•', 'PERSON'): 1; ('vit•', 'NORP'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('illi verum saepe dicunt', 'PERSON'): 1; ('Lalio', 'PERSON'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Iehonadab', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1"
A04542,1,thing encage Thes. prophet stand counsel cause people word turn,church: 0.5; act: 0.5; rom: 0.5; cor: 0.5; rome: 0.5; tim: 0.45; christ: 0.45; thing: 0.45; god: 0.4; ephesus: 0.3; office: 0.2; jerusalem: 0.1; lord: 0.05; man: 0.05; heb: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 48; ('5', 'CARDINAL'): 31; ('12', 'CARDINAL'): 22; ('14.', 'DATE'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('17', 'CARDINAL'): 10; ('8', 'CARDINAL'): 9; ('Rome', 'GPE'): 8; ('Rom', 'GPE'): 8; ('6', 'CARDINAL'): 8; ('23', 'CARDINAL'): 7; ('13', 'CARDINAL'): 7; ('28', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Jerusalem', 'GPE'): 6; ('Jew', 'NORP'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('20.', 'DATE'): 5; ('14', 'CARDINAL'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'DATE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Phil', 'PERSON'): 4; ('16.', 'DATE'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Ephes', 'PERSON'): 3; ('Tit', 'PERSON'): 3; ('12.', 'DATE'): 3; ('Ephesus', 'PRODUCT'): 3; ('Philippi', 'PERSON'): 3; ('24', 'DATE'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'DATE'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('4. 11', 'DATE'): 2; ('Antiochia', 'PERSON'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('21.', 'DATE'): 2; ('Thessalonica', 'GPE'): 2; ('chapter 1', 'LAW'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('•ystra', 'ORG'): 2; ('15.', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('4. 17', 'DATE'): 2; ('12. 28', 'DATE'): 2; ('6. 13', 'DATE'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('53. 1', 'DATE'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('the public ministry of England', 'ORG'): 1; ('May', 'DATE'): 1; ('f', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('13.', 'DATE'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('122.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('colosse', 'ORG'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('12. 8. 28', 'DATE'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('6. 6.', 'CARDINAL'): 1; ('2. 4.', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Cenchrea', 'GPE'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('15. 22. 23', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('20 3•', 'DATE'): 1; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Galatia', 'PERSON'): 1; ('collosse', 'GPE'): 1; ('18. 17', 'DATE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('8. 19', 'CARDINAL'): 1; ('21. 18', 'DATE'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('2. 3. Iam', 'CARDINAL'): 1; ('13. 17', 'DATE'): 1; ('18. 28', 'DATE'): 1; ('17-20', 'CARDINAL'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('4. 8. 11', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('15 16', 'DATE'): 1; ('19 29', 'DATE'): 1; ('3. 36', 'CARDINAL'): 1; ('1. 8. 9', 'CARDINAL'): 1; ('60. 12', 'DATE'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('4. 11.', 'DATE'): 1; ('2. 3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy and Titus', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('11. 30', 'DATE'): 1; ('2. 3.', 'CARDINAL'): 1; ('18. 19', 'CARDINAL'): 1; ('lordbishop', 'PERSON'): 1; ('Vicars', 'ORG'): 1; ('•ort', 'GPE'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 1', 'CARDINAL'): 1; ('14. 9 10.', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1"
A02848,4 | 4018,view age Asia Tully epist Fratreu• civility other part world,lib: 0.5; custom: 0.5; king: 0.5; bear: 0.5; law: 0.5; son: 0.5; kingdom: 0.4; succession: 0.35; elder: 0.35; nation: 0.35; people: 0.3; cons: 0.1; time: 0.1; brother: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 33; ('lib', 'PERSON'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Alexander', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Africa', 'LOC'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Herodotus', 'NORP'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('L.', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Abel', 'PERSON'): 3; ('persian', 'NORP'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('senate', 'ORG'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Amulius', 'PERSON'): 2; ('Iustine Lib', 'PERSON'): 2; ('Philip', 'PERSON'): 2; ('Herodotus', 'ORG'): 2; ('Priamus', 'GPE'): 2; ('Ilione', 'ORG'): 2; ('Persiens', 'PERSON'): 2; ('polyhimnia', 'GPE'): 2; ('Pliny Lib', 'PERSON'): 2; ('Syria', 'GPE'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('275', 'CARDINAL'): 2; ('Oldradus Cons', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('fig', 'PERSON'): 2; ('Augustin', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Baldus', 'ORG'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('moribus', 'ORG'): 2; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Chinans', 'NORP'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Fraūce', 'CARDINAL'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Bavier', 'PERSON'): 1; ('Albert', 'PERSON'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Physcon', 'GPE'): 1; ('Cleopatra', 'PERSON'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Pausanias Lib', 'PERSON'): 1; ('Hetruscanes', 'ORG'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Albanes', 'GPE'): 1; ('Livy Lib', 'PERSON'): 1; ('Procas', 'GPE'): 1; ('Albanes', 'ORG'): 1; ('Numitor', 'ORG'): 1; ('Halicarnasseus Lib', 'PERSON'): 1; ('six hundred year', 'DATE'): 1; ('Timondas', 'PERSON'): 1; ('Negropont', 'GPE'): 1; ('Thucydides', 'PRODUCT'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Belli', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Macedony', 'PERSON'): 1; ('Diodorus Siculus Lib', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Amyntas', 'ORG'): 1; ('Euterpe', 'GPE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('maxima natarum', 'ORG'): 1; ('Servius Maurus', 'PERSON'): 1; ('Messala Corvinus', 'FAC'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Troius', 'ORG'): 1; ('Ilus', 'PRODUCT'): 1; ('Assaracus', 'ORG'): 1; ('Zenophon', 'GPE'): 1; ('Cytopaed', 'GPE'): 1; ('Artaxerxes and Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('artaxerxe', 'GPE'): 1; ('Artabazanes', 'NORP'): 1; ('Xerxes', 'GPE'): 1; ('Agathocles', 'PERSON'): 1; ('Euleus', 'LOC'): 1; ('Susis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Diana', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Choaspis', 'PERSON'): 1; ('Assiria', 'GPE'): 1; ('Herodotus Lib', 'PERSON'): 1; ('Phoenicia', 'PERSON'): 1; ('Palestina', 'PERSON'): 1; ('Mesopotamia', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius de praeparar', 'ORG'): 1; ('evang', 'PERSON'): 1; ('Iustine', 'PRODUCT'): 1; ('Florus Lib', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('Antiochus', 'PERSON'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus de morib', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Joram', 'PERSON'): 1; ('burn day', 'DATE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Tartar', 'ORG'): 1; ('Asiaticks', 'ORG'): 1; ('Frances Pizaire', 'PERSON'): 1; ('Peru', 'GPE'): 1; ('Atibalippa', 'PERSON'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('b•eme', 'GPE'): 1; ('Polonia', 'GPE'): 1; ('Iagello', 'PERSON'): 1; ('Henry duke', 'PERSON'): 1; ('Aniou', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Baldus Cons', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Iohan', 'PERSON'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('Imola', 'GPE'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('274', 'CARDINAL'): 1; ('Albericus', 'GPE'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('§', 'GPE'): 1; ('Discipuli', 'PERSON'): 1; ('Angelus Cons', 'PERSON'): 1; ('287', 'CARDINAL'): 1; ('prudentiam de office', 'PERSON'): 1; ('C. de lib .', 'PERSON'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander Cons', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Barbatius Cons', 'PERSON'): 1; ('Franc', 'ORG'): 1; ('Con', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Guido Pape Deci', 'PERSON'): 1; ('476', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Card', 'PERSON'): 1; ('Qualite•', 'PERSON'): 1; ('inter', 'PERSON'): 1; ('•ub', 'GPE'): 1; ('grandi .', 'PERSON'): 1; ('•cque prael .', 'PERSON'): 1; ('Jason', 'PERSON'): 1; ('Philippus Decius', 'PERSON'): 1; ('Cons', 'PERSON'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('289', 'CARDINAL'): 1; ('ruinis Cons', 'PERSON'): 1; ('Anto', 'ORG'): 1; ('Corsetta', 'PERSON'): 1; ('ad l. Falcid .', 'PERSON'): 1; ('Calderine Cons', 'PERSON'): 1; ('l. Obuenire', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Zacharie z•ch', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('David 2', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('13.21', 'CARDINAL'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Pliny de h•sto', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Tzetzes', 'ORG'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Herodotus de', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Arato', 'GPE'): 1; ('lacedaemanians', 'NORP'): 1; ('Aristodemus', 'GPE'): 1; ('Aegina', 'GPE'): 1; ('dia', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet cit', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Ambrose Lib', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Chrysostome Homil 5', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Isaak', 'GPE'): 1; ('27.19', 'MONEY'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('27.26', 'CARDINAL'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('18.15', 'CARDINAL'): 1; ('10.36', 'CARDINAL'): 1; ('•zech', 'ORG'): 1; ('44.30', 'CARDINAL'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19.30', 'CARDINAL'): 1; ('20.16', 'CARDINAL'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Artabanus', 'GPE'): 1; ('D. §', 'NORP'): 1; ('C. de d•n', 'PERSON'): 1; ('inter vir', 'PERSON'): 1; ('•x', 'GPE'): 1; ('emphyt .', 'GPE'): 1; ('Cons', 'ORG'): 1; ('D. de •e•b', 'PERSON'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('L. •x d•obus', 'PERSON'): 1; ('D. de vu•g .', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Iaco', 'ORG'): 1; ('Baldus Ibid', 'PERSON'): 1; ('Apulia', 'ORG'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('D. de bo', 'PERSON'): 1; ('disp•t', 'ORG'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('Antonius Corsetta', 'ORG'): 1; ('reg', 'PERSON'): 1; ('quoth .', 'DATE'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('quaeritur', 'PERSON'): 1; ('item opponitur', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Dever', 'ORG'): 1; ('Vlpian L. 1', 'PERSON'): 1; ('Bodin de rep .', 'ORG'): 1; ('Cyrene', 'PERSON'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('bald D. de dam', 'PERSON'): 1; ('de iur', 'PERSON'): 1; ('L. 1', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('L. si de interpretation', 'PERSON'): 1; ('D. de Ll', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Martinus c', 'ORG'): 1; ('de ali .', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('Arcadius L.', 'PERSON'): 1; ('Pau', 'ORG'): 1; ('Frane', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Ridiculum 12', 'LAW'): 1; ('Archidiaeonus', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('Cepola', 'ORG'): 1; ('the Nicene council', 'ORG'): 1; ('Ennius', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('d• .', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Periander of Corinth', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet .', 'GPE'): 1; ('Gellius', 'NORP'): 1; ('praelentibus', 'ORG'): 1; ('praesentibus', 'ORG'): 1; ('hereto', 'PERSON'): 1; ('Suetonius Lib', 'PERSON'): 1; ('Aul', 'ORG'): 1; ('Gellius Lib', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('consuetudinem', 'PERSON'): 1; ('morem', 'PERSON'): 1"
A02848,5,inundation world mention government man sort family Moses write Gen.,law: 0.5; king: 0.5; people: 0.5; prince: 0.5; god: 0.5; power: 0.5; man: 0.45; time: 0.45; lord: 0.35; example: 0.3; saint: 0.25; government: 0.15; state: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('France', 'GPE'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Edward', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Chron', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Livy', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('Nimrod', 'ORG'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Nimrod', 'PERSON'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('persian', 'NORP'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Homer', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Dionysius', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Livy', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('10.5', 'MONEY'): 1; ('Cush', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome Hom', 'PERSON'): 1; ('10.9', 'MONEY'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Cratylo', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Aul', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'MONEY'): 1; ('Niniveh', 'GPE'): 1; ('parta', 'GPE'): 1; ('retinuisse', 'GPE'): 1; ('cum priores', 'ORG'): 1; ('just 1', 'CARDINAL'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Sardanapalus', 'PRODUCT'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Gaoga', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('fail herein', 'PERSON'): 1; ('Pomponius', 'ORG'): 1; ('iur .', 'GPE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Contra Appianum', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Orpheus', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Virgil say Aeneid', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Priamus', 'PRODUCT'): 1; ('Aeneas Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Dido Aeneid', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Alcestes Aeneid', 'ORG'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Midas', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Apopht', 'PERSON'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Athenaeus', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('cum ius aequabile ab •no', 'ORG'): 1; ('viro', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Papinian', 'NORP'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Montpellier', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('the sixteenth year', 'DATE'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1116', 'DATE'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Troianus Acestes', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('C. de sen .', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('6 50', 'CARDINAL'): 1; ('Caracalla', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Lampridius', 'PRODUCT'): 1; ('Gell', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('Theopompus', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Solinus', 'PERSON'): 1; ('Eutropius', 'PERSON'): 1; ('Cerberus', 'PERSON'): 1; ('Servius Tullius', 'ORG'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('quanto haud qui•quam alius', 'PERSON'): 1; ('Tarquinius', 'ORG'): 1; ('i••', 'PERSON'): 1; ('Sextus Papirius', 'ORG'): 1; ('Papirius i•s ci••le •apirianum', 'ORG'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('rege•etur', 'GPE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('do• write', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob Gen.', 'PERSON'): 1; ('27.22', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('Protestatio', 'GPE'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('Dionys', 'LOC'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Peter 2', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Titus Tit', 'PERSON'): 1; ('Timothy 1', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 1', 'PERSON'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Moore', 'PRODUCT'): 1; ('S. Judas', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Galat', 'ORG'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Palestina', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Chaldaea', 'GPE'): 1; ('29.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Zedechia', 'GPE'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('17.12', 'CARDINAL'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('29.18', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('21.1', 'CARDINAL'): 1; ('36.22', 'CARDINAL'): 1; ('19.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('polit .', 'GPE'): 1; ('Sap', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Extrauag', 'GPE'): 1; ('Actaeon', 'ORG'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Baldus', 'NORP'): 1; ('28.2', 'CARDINAL'): 1; ('28.6', 'CARDINAL'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('37.', 'CARDINAL'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('ec', 'ORG'): 1; ('Demet', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('•actum societatis humanae', 'PERSON'): 1; ('Benedetto Palmto', 'PERSON'): 1; ('William Parrie', 'PERSON'): 1; ('Hannibal Codretto', 'ORG'): 1; ('Guignard', 'ORG'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Polonia', 'GPE'): 1; ('500 year before', 'DATE'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('Danaos', 'PRODUCT'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('the persian court', 'ORG'): 1"
A04192,9,sect calling destination seed Abraham son David oath priesthood CHAP.,oath: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; apostle: 0.5; assurance: 0.5; end: 0.5; power: 0.45; promise: 0.4; law: 0.25; controversy: 0.2; part: 0.2; divine: 0.15; author: 0.1; abraham: 0.05; epistle: 0.05; place: 0.05; work: 0.05; way: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('Abraham', 'PERSON'): 8; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Melchisedech', 'ORG'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('chapter', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Archetimus', 'GPE'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Lampsaceni', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Hebr', 'ORG'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('it|be Axis', 'PERSON'): 1; ('Cardanus', 'GPE'): 1; ('Grego', 'GPE'): 1; ('magnus .', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('9 v. 18', 'QUANTITY'): 1; ('about 26 year ago', 'DATE'): 1; ('some few month', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'FAC'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Melchisedech', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('Beloved', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Gamaliel', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('Drusilla', 'PERSON'): 1; ('Claudius', 'PERSON'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Iunius Brutus', 'ORG'): 1; ('Lucretia', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('obliquè', 'GPE'): 1; ('altaria', 'GPE'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('Iurandas', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Amicus', 'ORG'): 1; ('Iehova Nissi', 'PERSON'): 1; ('Amalech', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Epistolam', 'GPE'): 1; ('•icero', 'ORG'): 1; ('cree•d', 'ORG'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Roman constitution', 'LAW'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('religionem magnifaciente', 'PERSON'): 1; ('deierans', 'NORP'): 1; ('iact•ram', 'NORP'): 1; ('maximoperè cave•it •nusquis', 'PERSON'): 1; ('constituat totam', 'PERSON'): 1; ('Iniquum', 'ORG'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Diodorus mandabant', 'PERSON'): 1; ('money|be', 'PERSON'): 1; ('Tenedos', 'LOC'): 1; ('Archetimus of Erythraea', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ahchetimus', 'PERSON'): 1; ('Stobaeus de periurio', 'ORG'): 1; ('198', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('iuris causā', 'ORG'): 1; ('justinian', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1"
A04192,9 | 4483,nonlatinalphabet nonlatinalphabet Hom. olyss l. nonlatinalphabet Jupiter Juno Homer divinity,god: 0.5; oath: 0.5; promise: 0.5; man: 0.5; david: 0.5; lord: 0.5; seed: 0.35; son: 0.35; psalm: 0.3; house: 0.25; salomon: 0.2; kingdom: 0.15; abraham: 0.1; word: 0.1; blessing: 0.05; place: 0.05; father: 0.05; sentence: 0.05,"('David', 'PERSON'): 25; ('two', 'CARDINAL'): 14; ('Salomon', 'ORG'): 14; ('Abraham', 'PERSON'): 13; ('Israel', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('Samuel', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Judah', 'GPE'): 5; ('Saul', 'PERSON'): 4; ('Eli', 'ORG'): 4; ('Jupiter', 'LOC'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Ethan', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Juno', 'PERSON'): 2; ('Coniah', 'PERSON'): 2; ('Ieconiah', 'GPE'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('110', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Amaleck', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Babylonish', 'NORP'): 2; ('the day of', 'DATE'): 2; ('Rehoboam', 'PERSON'): 2; ('14th', 'ORDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet Hom', 'ORG'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Styx', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet libro', 'ORG'): 1; ('Certetis', 'GPE'): 1; ('nati', 'GPE'): 1; ('quod nisi', 'PERSON'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('Testor', 'GPE'): 1; ('etiam mihi numina', 'PERSON'): 1; ('Fontes', 'ORG'): 1; ('Thebas', 'PERSON'): 1; ('fundo excutiam', 'PERSON'): 1; ('Inacha', 'ORG'): 1; ('caerula vertam', 'FAC'): 1; ('licet ipsa', 'PERSON'): 1; ('amplexa laboret', 'PERSON'): 1; ('Iehoiakim king', 'ORG'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('dol', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Melchisedech', 'ORG'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('15. 29', 'DATE'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Baalak', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('Eli be of the', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Eli', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('uncouth', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Oecolampadius', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Zerubbabel', 'PERSON'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('quaerie', 'PERSON'): 1; ('4. 30. 31', 'DATE'): 1; ('Bucer', 'PERSON'): 1; ('Sam 7.', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Nathan', 'ORG'): 1; ('the 12th and 13th', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('15th', 'ORDINAL'): 1; ('16th', 'ORDINAL'): 1; ('Terrars', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1"
A09741,87,reason life trouble CHAP. Iii pleasure course life place freedom,life: 0.5; world: 0.5; misery: 0.5; people: 0.5; thing: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; trouble: 0.5; pain: 0.2; child: 0.2; word: 0.15; happiness: 0.1; subject: 0.1; liberty: 0.1; vexation: 0.05; desire: 0.05; freedom: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('John Chrysostome', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('S. •o Chry.', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('S. Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('n•yss', 'PERSON'): 1; ('lib de Virg', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Io Chrys', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('•iue', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('Licentius', 'GPE'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('Aug. 36', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('8.43', 'CARDINAL'): 1; ('John Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('cr••sse', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1"
A02616,10,opinion general heaven oracle Christ self rot staff Caus. qua,god: 0.5; word: 0.5; oracle: 0.5; man: 0.5; rome: 0.5; church: 0.45; temple: 0.4; math: 0.35; heaven: 0.35; spirit: 0.35; self: 0.3; order: 0.15; time: 0.1; way: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 6; ('christian', 'NORP'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('quae', 'GPE'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Chrysost', 'ORG'): 2; ('Math', 'LOC'): 2; ('Christe', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Bitonto', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('hominem qui sanctus non est', 'ORG'): 1; ('iunxerit societati', 'PERSON'): 1; ('Hammon', 'PERSON'): 1; ('Dodonaeus', 'PERSON'): 1; ('Heliopolitanus', 'GPE'): 1; ('Nicephorius of Mesopotamia', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Branchida', 'PERSON'): 1; ('Larissa', 'PERSON'): 1; ('Lycia', 'PERSON'): 1; ('Daphne', 'PERSON'): 1; ('Canopus', 'GPE'): 1; ('Pasiphae', 'ORG'): 1; ('Narbaca', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('de oraculis', 'PERSON'): 1; ('Pythia', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Romishe', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Getae', 'ORG'): 1; ('Vesta', 'PERSON'): 1; ('Apollo Delphieus : Solon', 'ORG'): 1; ('Zaleucus', 'GPE'): 1; ('Philolaus', 'GPE'): 1; ('Minos', 'PERSON'): 1; ('Diuinar', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Numa Pompilius', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Vrana', 'GPE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Saucus', 'ORG'): 1; ('Juno the Samnite', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('ostēdebatur', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('volentibus', 'ORG'): 1; ('vera ecclesiam', 'ORG'): 1; ('nisi •antummodo', 'ORG'): 1; ('Hildebrand', 'LOC'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Naucler', 'ORG'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('viris siue mulieribus', 'PERSON'): 1; ('specie religionis', 'PERSON'): 1; ('loquentibus', 'ORG'): 1; ('svi capitis', 'PERSON'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('John Gerson', 'PERSON'): 1; ('Frier Alphonsus', 'PERSON'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('d•y', 'ORG'): 1; ('pluuiam euangelicae', 'ORG'): 1; ('Apocalypse', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('saluo vestro', 'ORG'): 1; ('Johannes Sarisburiensis', 'ORG'): 1; ('Romana', 'PERSON'): 1; ('Scribae', 'PERSON'): 1; ('Sa•isbu', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Nicolaus Lyra', 'PERSON'): 1; ('two hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('ab ecclesiam romana', 'ORG'): 1; ('iam diu est', 'PERSON'): 1; ('Antichriste', 'PERSON'): 1; ('Franciscus Petrarcha', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('diabolus totius', 'PERSON'): 1; ('avaritiae capitaneus residet', 'PERSON'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('Bembus', 'PERSON'): 1; ('totius orbis', 'PERSON'): 1; ('Henric', 'GPE'): 1; ('Colloq', 'GPE'): 1; ('Luth', 'GPE'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('Romae', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('omnia cum liceant', 'PERSON'): 1; ('non licet', 'PERSON'): 1; ('scurris venerabilis ara cynaedis', 'PERSON'): 1; ('ganymedibus', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1"
A02679,11,bishop sentence friar house house sin apostle blasphemy other oblige,priest: 0.5; bishop: 0.5; cause: 0.45; dublin: 0.45; archbishop: 0.45; name: 0.35; peter: 0.35; time: 0.35; saint: 0.35; man: 0.3; wrong: 0.25; sword: 0.2; father: 0.2; censure: 0.1; self: 0.1; church: 0.1,"('Dublin', 'GPE'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('Barnwell', 'ORG'): 4; ('Peter Cadell', 'PERSON'): 4; ('this day', 'DATE'): 3; ('Paul Harris', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('R.', 'NORP'): 2; ('L. Archb', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Compostella', 'PERSON'): 2; ('the month', 'DATE'): 1; ('Mat 5', 'PERSON'): 1; ('beati', 'PERSON'): 1; ('cùm maledixerint vobis', 'ORG'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('tentanda', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('sponte confessum', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiastico judicio nominatum', 'ORG'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('quemlibet sine centa', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Wormaciense', 'LOC'): 1; ('nullus sacerdotum quenquam', 'PERSON'): 1; ('levibus causis', 'ORG'): 1; ('arceri ab Ecclesia jusserun• contemnente', 'ORG'): 1; ('S. Ang', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('de verbis domini', 'PERSON'): 1; ('fratrem tuum', 'PERSON'): 1; ('tanquam', 'ORG'): 1; ('just• allige vide', 'ORG'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('vincula disrumpit justitia', 'PERSON'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Hippo', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('Patrick Cahil', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('John Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Luke Rochfort', 'PERSON'): 1; ('Brangan', 'ORG'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Basill', 'GPE'): 1; ('Caesarea', 'PERSON'): 1; ('the 18. day of July 1631', 'DATE'): 1; ('inn Dublin', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('cleris', 'GPE'): 1; ('S. Hierom', 'PERSON'): 1; ('Nepotianum', 'ORG'): 1; ('clericos quafi clericos', 'PERSON'): 1; ('Episcopis', 'GPE'): 1; ('Oratoris', 'GPE'): 1; ('cur ergo inquit te', 'ORG'): 1; ('cùm tu', 'PERSON'): 1; ('Domitius', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent , Sess', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('convert gladium tuum', 'PERSON'): 1; ('vaginam', 'GPE'): 1; ('another day', 'DATE'): 1; ('dr Cadell', 'PERSON'): 1; ('Iames talb•t', 'PRODUCT'): 1; ('Archbish', 'NORP'): 1; ('Cadell', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Cneius Pompeius', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'PRODUCT'): 1; ('mardoche•s', 'ORG'): 1; ('Esther 2', 'PERSON'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('medicinam', 'GPE'): 1; ('April 6. 1632', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Induratum', 'NORP'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Tobias', 'ORG'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('nisi restitnatur ablatum', 'ORG'): 1; ('Aug. tom', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Thom', 'PRODUCT'): 1; ('2. 2.', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('S. Tho', 'PERSON'): 1; ('one hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('albeit', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('Correctorium Vitiorum', 'ORG'): 1; ('Fabri', 'ORG'): 1; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1"
A02679,18,CAP. V. prophecy saint Francis sin avarice pride contention cl•rgy,friar: 0.5; saint: 0.5; time: 0.5; order: 0.5; man: 0.5; francis: 0.5; habit: 0.5; money: 0.5; word: 0.45; day: 0.35; mendicant: 0.15; church: 0.05,"('Francis', 'PERSON'): 8; ('Richard', 'PERSON'): 5; ('this day', 'DATE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('S. Francis', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Armagh', 'PERSON'): 4; ('dundalk', 'GPE'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Walsingham', 'PERSON'): 2; ('diebus', 'ORG'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('266', 'CARDINAL'): 2; ('these day', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Card', 'PERSON'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Innocentius 6', 'ORG'): 2; ('irish', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Capuchin', 'PERSON'): 1; ('pracipio', 'PERSON'): 1; ('fratribus aniversis', 'ORG'): 1; ('vel pecuniam recipiant', 'PERSON'): 1; ('alijs fratribus', 'PERSON'): 1; ('ministri', 'PERSON'): 1; ('custode sollicitam', 'PERSON'): 1; ('tempora', 'PERSON'): 1; ('no penny', 'MONEY'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('B•n• irritum facitis praeceptum dei', 'ORG'): 1; ('ut traditionem', 'PERSON'): 1; ('Mar. 7', 'DATE'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('turkey', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('mihi', 'PERSON'): 1; ('tempora mala', 'PERSON'): 1; ('Mendicantium', 'PRODUCT'): 1; ('obliti', 'ORG'): 1; ('instituti sunt', 'PERSON'): 1; ('procerum crimina', 'ORG'): 1; ('possessionibus', 'ORG'): 1; ('qui possessionibus', 'PERSON'): 1; ('adulationibus', 'ORG'): 1; ('dev•um', 'NORP'): 1; ('professionem', 'GPE'): 1; ('quam de ma•eriâ', 'PERSON'): 1; ('scripsisse praesentia', 'ORG'): 1; ('attenti•s', 'ORG'): 1; ('Ricardi 2', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('the year 1440', 'DATE'): 1; ('stat omne', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('se gestis', 'GPE'): 1; ('Religiosos', 'ORG'): 1; ('videri volunt', 'PERSON'): 1; ('vivendi finem fecissent', 'PERSON'): 1; ('dece•', 'ORG'): 1; ('miilia veteri', 'PERSON'): 1; ('muro', 'GPE'): 1; ('incluserat', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('1460', 'DATE'): 1; ('Armachanus', 'GPE'): 1; ('Defensorium Curatorum', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Avignion', 'GPE'): 1; ('1360', 'DATE'): 1; ('Trithomius', 'GPE'): 1; ('Ricardus Archiepiscopus Armachanus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('secularis philosophiae', 'PERSON'): 1; ('sermonibus', 'ORG'): 1; ('Patrick', 'PERSON'): 1; ('S. Columbe', 'PERSON'): 1; ('Luke Wadding', 'PERSON'): 1; ('Malachias', 'PERSON'): 1; ('Dublin', 'GPE'): 1; ('Ralph', 'PERSON'): 1; ('Genebrard', 'PERSON'): 1; ('de Castro', 'PERSON'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('ignatian', 'NORP'): 1; ('Claudius Aquaviva', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Ricardus Armachanus', 'PERSON'): 1; ('three whole year', 'DATE'): 1; ('Platus', 'ORG'): 1; ('Aquaviva', 'ORG'): 1; ('Trithemius', 'ORG'): 1; ('1357', 'DATE'): 1; ('8. day of November', 'DATE'): 1; ('Avignion 1360', 'EVENT'): 1; ('Henricus Marlesburgensis', 'PERSON'): 1; ('Chronico', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('700', 'CARDINAL'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('10. pound', 'QUANTITY'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Phanuel', 'GPE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Susanna', 'ORG'): 1; ('Ʋrsula', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Nicolas', 'PERSON'): 1; ('5. minute', 'TIME'): 1; ('a hundred yard', 'QUANTITY'): 1; ('Pauperum', 'PERSON'): 1; ('hami sunt', 'ORG'): 1; ('indigentiam', 'PERSON'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Rusbrochius', 'GPE'): 1; ('foederis', 'DATE'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('queri inopiā', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('nisi manifesta', 'PERSON'): 1; ('two mile', 'QUANTITY'): 1; ('S. Dominicke', 'PERSON'): 1; ('corpora pauperum', 'PERSON'): 1; ('defunctorum', 'ORG'): 1; ('sed instar', 'PERSON'): 1; ('five hundred mile', 'QUANTITY'): 1; ('Larty', 'PERSON'): 1; ('Aix', 'ORG'): 1; ('loco', 'PERSON'): 1; ('de aliqua praecedētia', 'PERSON'): 1; ('minimi', 'ORG'): 1; ('Francis Rollin', 'PERSON'): 1; ('one only hour', 'TIME'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Bartholomaeus Chassanaeus Praeses', 'PERSON'): 1; ('Catalogo Gloriae', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1"
A02758,37,CHAP. Xxviii drunkenness mischief soul body creature abuse other thing,man: 0.5; drink: 0.5; sin: 0.5; lib: 0.5; wine: 0.5; drunkenness: 0.5; time: 0.5; god: 0.5; drunkard: 0.5; cap: 0.45; another: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('31.4', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Ebrietas', 'ORG'): 2; ('29.30', 'CARDINAL'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Xxviii', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('thracian', 'NORP'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Isaiah 5.22', 'PERSON'): 1; ('28.7', 'CARDINAL'): 1; ('Habac', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 6.6', 'PERSON'): 1; ('Alexand', 'ORG'): 1; ('Paedag', 'ORG'): 1; ('latin debacchatio', 'NORP'): 1; ('anians', 'NORP'): 1; ('proprie est', 'PERSON'): 1; ('biben•er', 'PERSON'): 1; ('sic ira differt ab', 'PERSON'): 1; ('invidia ab invidentia', 'ORG'): 1; ('Cicero 4', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21 17', 'DATE'): 1; ('23.21', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Lemuel', 'PERSON'): 1; ('31.25', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('kindred', 'GPE'): 1; ('quod affert ipsi', 'PERSON'): 1; ('mae', 'GPE'): 1; ('ipsam insatuando', 'PERSON'): 1; ('depauperat', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('cuidam quem saepe ad poccandum tentaverat', 'PERSON'): 1; ('extribus', 'ORG'): 1; ('potius', 'ORG'): 1; ('quando vero de ebrietate', 'PERSON'): 1; ('quidam cor•m', 'PERSON'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quam se excusant', 'PERSON'): 1; ('quam irrationabilia animalia', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quam quidam', 'PERSON'): 1; ('habuit', 'ORG'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('nunquam postea cervisiam', 'ORG'): 1; ('re••al', 'ORG'): 1; ('Iohan', 'PERSON'): 1; ('Bromardi', 'PERSON'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('erigo', 'GPE'): 1; ('imaginem fictos', 'PERSON'): 1; ('sed imman', 'PERSON'): 1; ('quam simillimos', 'PERSON'): 1; ('quotidiana', 'GPE'): 1; ('•atis', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('84.1', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('incubus', 'ORG'): 1; ('rot lung', 'PERSON'): 1; ('one minute of a hour', 'TIME'): 1; ('1 Timoth', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Propert', 'PERSON'): 1; ('vino forma', 'PERSON'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('praepediuntur crura vacillanti', 'PERSON'): 1; ('singultus', 'ORG'): 1; ('Quum', 'PERSON'): 1; ('quum', 'GPE'): 1; ('vertigine tectum ambulat', 'ORG'): 1; ('geminis', 'NORP'): 1; ('mensa lucernis', 'PERSON'): 1; ('Sueton', 'PERSON'): 1; ('Augustus Caesar', 'PERSON'): 1; ('Q. Curtius', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Alexander Magnus', 'PERSON'): 1; ('Herculano', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('the april of his age', 'DATE'): 1; ('Proteas', 'LOC'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Aristole', 'PRODUCT'): 1; ('Galen', 'GPE'): 1; ('Athen', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('Plato 2', 'ORG'): 1; ('Clem Alexand', 'ORG'): 1; ('Paedeg', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('87.188', 'CARDINAL'): 1; ('Athen lib', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Valerius Max', 'PERSON'): 1; ('massilians', 'NORP'): 1; ('Milesians', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Valerius Maxim', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Ignatius Melentius', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('nanneten•i', 'ORG'): 1; ('di••', 'PERSON'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('s•crat', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('at least some day', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Jovinianum', 'FAC'): 1; ('S. Ierome', 'PERSON'): 1; ('Alexander ab Alex', 'PERSON'): 1; ('esseans', 'NORP'): 1; ('peculiari de eorum vita', 'PERSON'): 1; ('Citante Stuckio', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('medice cura', 'PERSON'): 1; ('luke 4.25', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'PERSON'): 1; ('doctori cum culpa', 'PERSON'): 1; ('Eb•ietas', 'ORG'): 1; ('sacrilegiam', 'PERSON'): 1; ('alter se prop•anat', 'PERSON'): 1; ('enim mater est', 'PERSON'): 1; ('huic qui', 'PERSON'): 1; ('qui laborat', 'PERSON'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('••dem', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('11.42', 'CARDINAL'): 1; ('mint', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Clergy', 'PRODUCT'): 1; ('17•', 'CARDINAL'): 1; ('15.14', 'CARDINAL'): 1; ('many year ago', 'DATE'): 1; ('Panth', 'LOC'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('night-season', 'DATE'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Innes', 'ORG'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Northampton', 'GPE'): 1; ('these twenty year', 'DATE'): 1; ('about twenty year', 'DATE'): 1; ('W. Prin', 'PERSON'): 1"
A08569,5 | 13201,easter day come honour pomp easter hymn psalm victory triumph,man: 0.5; thing: 0.5; church: 0.5; virtue: 0.5; god: 0.5; godliness: 0.5; word: 0.5; doctrine: 0.45; love: 0.45; self: 0.35; take: 0.1; religion: 0.05; apostle: 0.05; mind: 0.05,"('Haddon', 'ORG'): 6; ('christian', 'NORP'): 2; ('the apostle day', 'DATE'): 2; ('easter day', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('diligence faint', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Hieremie', 'PERSON'): 1; ('Hieremie', 'ORG'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1"
A02841,7,Psal. lord mercy Psal. redemption Pet. foreknowledge God father Pet.,god: 0.45; lord: 0.45; psal: 0.45; easie: 0.45; rom: 0.45; grace: 0.45; work: 0.4; mercy: 0.35; sin: 0.3; peace: 0.3; spirit: 0.15; way: 0.15; man: 0.15; patience: 0.05; oppressor: 0.05; pet: 0.05; peril: 0.05; pharaoh: 0.05; overwhelm: 0.05; obtain: 0.05; occasion: 0.05; place: 0.05; righteousness: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Easie', 'PERSON'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('54', 'DATE'): 2; ('73', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('130.7', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1.2.3', 'DATE'): 1; ('John 13', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('135.6', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('2. Thes', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('8.30', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('5 4.7.8.10', 'DATE'): 1; ('a little season', 'DATE'): 1; ('37.33.34', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('103.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('103.14', 'CARDINAL'): 1; ('54.17', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('57.20', 'CARDINAL'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Kaine', 'PERSON'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Babel , Antiochus', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 45.7.8.9.10', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('prou-29 .', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Easie 50.1', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1"
A02841,11,R. Joseph light soul Messiah God God fountain water soul,god: 0.5; thing: 0.5; adam: 0.5; word: 0.5; life: 0.5; beginning: 0.5; man: 0.5; light: 0.45; father: 0.35; tree: 0.2; garden: 0.15; woman: 0.15; beast: 0.1; devil: 0.05; earth: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('Adam', 'PERSON'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('John', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('R. Joseph', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Architas', 'NORP'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4.', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('12.36', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('the sixth day', 'DATE'): 1; ('September', 'DATE'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('about six', 'CARDINAL'): 1; ('Psal.', 'ORG'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1"
A09386,9 | 17964,object I. Isaiah inhabitant Jerusalem man I•dah vineyard vineyard look,man: 0.45; grace: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; sin: 0.45; life: 0.45; pelagians: 0.35; save: 0.25; ransom: 0.25; platform: 0.2; lib: 0.2; world: 0.15; nature: 0.15; obedience: 0.05; number: 0.05; owe: 0.05; original: 0.05; opinion: 0.05; operation: 0.05; offer: 0.05; offender: 0.05; object: 0.05; pamphlet: 0.05; blood: 0.05; place: 0.05; jew: 0.05; regenerate: 0.05; say: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Lib', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('pelagians', 'NORP'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('I. Isaiah 5', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('•oquitur', 'GPE'): 1; ('outward mean', 'ORG'): 1; ('thou w•lt', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('volu••', 'PERSON'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('15. 8', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('the outward ministry', 'ORG'): 1; ('3. 20', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. content', 'DATE'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('degrat', 'ORG'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('the pelagian heretic', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('85•', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('Spist', 'ORG'): 1; ('grace', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('god kingdom', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('culpab•s', 'ORG'): 1; ('semipelagian', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Pighius', 'ORG'): 1; ('Cartharinus', 'PRODUCT'): 1; ('this day', 'DATE'): 1"
A06106,7,incest pope Martin dispensation sister wife sister crew wall Antoninus,pope: 0.5; sin: 0.5; pardon: 0.5; man: 0.5; doctrine: 0.5; church: 0.5; year: 0.4; priest: 0.4; christ: 0.35; time: 0.35; oath: 0.3; king: 0.1; wife: 0.05; secret: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('french', 'NORP'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('li', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Boniface', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Romanists', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Antonin', 'PERSON'): 2; ('Caietan', 'ORG'): 2; ('enchir', 'PERSON'): 2; ('515', 'CARDINAL'): 2; ('Hungary', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('75', 'CARDINAL'): 2; ('german', 'NORP'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('Henry', 'GPE'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('the spring', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Sozomene', 'PERSON'): 2; ('Nectarius', 'ORG'): 2; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('279', 'CARDINAL'): 1; ('Bartho', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('Angelus de Clauafio', 'PERSON'): 1; ('Cumsua', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Petrus Aluaradus', 'PERSON'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('Nauarr', 'PERSON'): 1; ('Lucy', 'PERSON'): 1; ('the three hot month of the year', 'DATE'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Casa', 'ORG'): 1; ('Beneuentum', 'GPE'): 1; ('Legate', 'ORG'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Meeter', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Nauarr', 'GPE'): 1; ('Enchir', 'LOC'): 1; ('Leu', 'GPE'): 1; ('Ʋladislaus', 'ORG'): 1; ('Ludouicus Rob', 'PERSON'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('Tit', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('martyr loc', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Azorius the Jesuit', 'ORG'): 1; ('Gregory Azor', 'PERSON'): 1; ('l. l. 5', 'PERSON'): 1; ('li 11', 'PERSON'): 1; ('Glossa', 'PERSON'): 1; ('excipitur', 'GPE'): 1; ('maioris', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Decad', 'ORG'): 1; ('Vladislaus', 'ORG'): 1; ('Aeneas Siluius', 'PERSON'): 1; ('Europa', 'LOC'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Rodolph', 'PERSON'): 1; ('Henry the 4', 'PERSON'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Benedict de la lune', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('fourteen year of age', 'DATE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Saunders', 'ORG'): 1; ('Iames Clement', 'ORG'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('Rauilliac', 'ORG'): 1; ('Francis•', 'ORG'): 1; ('v•ct', 'GPE'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('romana curia', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('some 200', 'CARDINAL'): 1; ('Nichol', 'PERSON'): 1; ('Clenang', 'PERSON'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('John Picas', 'PERSON'): 1; ('Miran', 'GPE'): 1; ('•rat', 'ORG'): 1; ('Leon', 'PERSON'): 1; ('Leo the', 'ORG'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('l•t', 'PERSON'): 1; ('Bel', 'PERSON'): 1; ('de Indulgen', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('par', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Plat', 'ORG'): 1; ('vita', 'GPE'): 1; ('aterna poena', 'PERSON'): 1; ('Louan', 'PERSON'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Tit. 22', 'DATE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Traiane', 'PERSON'): 1; ('Onuph', 'PERSON'): 1; ('some 50', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('82000', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Agnus', 'FAC'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('T••elius •alaeus', 'PERSON'): 1; ('Leonis 10', 'PRODUCT'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Muscul', 'ORG'): 1; ('Iohan', 'PERSON'): 1; ('Monachu• si dederis marcas', 'PERSON'): 1; ('ijs impleueris arcas', 'PERSON'): 1; ('culpa soluêris', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Parry', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('omnimodam promit•unt securitatem', 'PERSON'): 1; ('negligentiam', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('Noremberge', 'ORG'): 1; ('1522', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Coster', 'LOC'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Rhen', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('sabi•l', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('pelag', 'PERSON'): 1; ('eccl', 'PERSON'): 1; ('lia', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius Agrippa', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Nectarius the bishop of', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'ORG'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Sozom', 'GPE'): 1; ('Tripart', 'NORP'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'PRODUCT'): 1; ('Andr', 'GPE'): 1; ('ort•o', 'GPE'): 1; ('Baro', 'PERSON'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('387', 'CARDINAL'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('Nectarius', 'NORP'): 1; ('Andradius', 'ORG'): 1; ('Chemnitius', 'NORP'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1"
A06106,7 | 18554,effect fruit doctrine witness vmp•ers matter man goodness cause effect,page: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; doctrine: 0.5; word: 0.45; marriage: 0.45; cause: 0.35; fruit: 0.35; clergy: 0.35; neighbour: 0.25; wife: 0.15; church: 0.05; evil: 0.05; year: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('30', 'CARDINAL'): 3; ('Nicholas', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Huldericus', 'ORG'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Anselme', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('tom .', 'DATE'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('1090', 'DATE'): 2; ('Bellarmine', 'NORP'): 2; ('Bellar', 'ORG'): 2; ('sin', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('•ree', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('nicholaitans', 'NORP'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('the Nicene Synode', 'FAC'): 1; ('Socr', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('more than six thousand', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('the year eight hundred and sixty', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Nich', 'PERSON'): 1; ('Augusta', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('the year one thousand and eighty', 'DATE'): 1; ('Auentinus', 'ORG'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Aventine', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1102', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('ad clericos cap', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('these six hundred year', 'DATE'): 1; ('Bernard be', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('tolle de Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Robert Holket', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Dominican', 'NORP'): 1; ('Holket', 'ORG'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('our lord one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('the council of Basill', 'ORG'): 1; ('Panor', 'ORG'): 1; ('de Cler', 'PERSON'): 1; ('coniug', 'PERSON'): 1; ('cap', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('John Gerson', 'PERSON'): 1; ('decl', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Mantuan a Carmelite italian', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Polydor', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('the eight day', 'DATE'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Henr', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('4. Tho', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Ouand', 'GPE'): 1; ('4. d .', 'DATE'): 1; ('Gregor .', 'PERSON'): 1; ('de omiss', 'PERSON'): 1; ('peccati lib', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('gulf', 'LOC'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('Caietan', 'FAC'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Gregory de Valentia', 'PERSON'): 1; ('Grego', 'PERSON'): 1; ('m•l', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('a half penny', 'MONEY'): 1; ('bell de amiss', 'ORG'): 1; ('Molanus', 'LOC'): 1; ('Molan', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('arnogancie', 'ORG'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('317', 'CARDINAL'): 1; ('318', 'CARDINAL'): 1; ('322', 'CARDINAL'): 1; ('340', 'CARDINAL'): 1; ('hypocrisy', 'PERSON'): 1; ('354', 'CARDINAL'): 1; ('369', 'CARDINAL'): 1; ('401', 'CARDINAL'): 1; ('447', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10. 2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Poliphemus', 'ORG'): 1; ('Ʋlisses', 'PERSON'): 1; ('•ortull', 'LOC'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119. 11', 'CARDINAL'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('de Laz', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('inuexit', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Ama', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Niss', 'PERSON'): 1; ('orat', 'PERSON'): 1; ('de ijs qui', 'PERSON'): 1; ('Hierus', 'ORG'): 1; ('Gregory Nissen', 'ORG'): 1"
A06106,7 | 18567,fountain conjoin corruption manner place wh•• popery Italy pope nose,law: 0.5; god: 0.5; religion: 0.5; nature: 0.5; church: 0.5; pope: 0.5; king: 0.45; rome: 0.3; doctrine: 0.3; heretic: 0.25; subject: 0.25; power: 0.2; treason: 0.1; prince: 0.1; man: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Italy', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Babylon', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Sigebert', 'PERSON'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('wh••', 'ORG'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Aencas Siluius', 'PERSON'): 1; ('dicto', 'GPE'): 1; ('two hundred year', 'DATE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Englishman', 'ORG'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('villa', 'GPE'): 1; ('Mant', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('iam', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('vidisse', 'GPE'): 1; ('cum leno', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('bawd', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Sodeme', 'GPE'): 1; ('Catherina Senensis', 'PERSON'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Durand Duran', 'ORG'): 1; ('de•oncil', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Petrus de Alliaco', 'ORG'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('platina d• vita M••', 'PERSON'): 1; ('vitia', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Epis', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Milon', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('19 11', 'DATE'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('laesae maiestatis', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Toll', 'ORG'): 1; ('Instr', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Val', 'PERSON'): 1; ('Them', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Alph', 'PERSON'): 1; ('de Cast', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('haer .', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Stanley', 'ORG'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('non licet Christianis', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('1088', 'DATE'): 1; ('about three hundred year', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PRODUCT'): 1"
