tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A25382,4,time trumpet alarm rouse sin day morrow Rom. Pro. rev.,time: 0.45; world: 0.45; man: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; day: 0.45; psal: 0.45; sin: 0.35; convert: 0.35; heart: 0.25; soul: 0.1; life: 0.1; easie: 0.05; please: 0.05; pilgrimage: 0.05; prepare: 0.05; preferment: 0.05; preach: 0.05; praise: 0.05; point: 0.05; pro: 0.05; peter: 0.05; people: 0.05; death: 0.05; hour: 0.05; year: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('morrow', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('John Baptist', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Ge', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('1 kin', 'QUANTITY'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('11.34', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('55 10', 'DATE'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('95.8', 'CARDINAL'): 1; ('51.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.36', 'CARDINAL'): 1; ('6.99', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('the acceptable hour', 'TIME'): 1; ('Ninivites', 'GPE'): 1; ('Ionahs', 'NORP'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('2 37', 'DATE'): 1; ('S. John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('3.14.2', 'CARDINAL'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('13.9', 'CARDINAL'): 1; ('59.2', 'CARDINAL'): 1; ('Nabu', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('11 3', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('13.19', 'CARDINAL'): 1; ('Bethaven', 'GPE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('119.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Ieremiah', 'PERSON'): 1; ('10.51', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('hora mortis', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('gen 6.27', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('969 year', 'DATE'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('40.6', 'CARDINAL'): 1; ('39.5', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('95.20', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Commodus', 'ORG'): 1; ('Claudius Nero', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('Psal 54.5', 'PERSON'): 1; ('2 1', 'CARDINAL'): 1; ('54.5', 'CARDINAL'): 1; ('Achab', 'PERSON'): 1; ('Agag', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('15.32', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 2.19', 'WORK_OF_ART'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('7.11', 'MONEY'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('14.27', 'CARDINAL'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('12.23', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('12 20', 'DATE'): 1; ('5 5', 'DATE'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('3.27', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('lie Ananias', 'PERSON'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1"
A25382,6,CHAP. Iii account God day judgement man consideration time day,account: 0.4; christ: 0.4; man: 0.4; curse: 0.4; god: 0.4; word: 0.4; judge: 0.4; hand: 0.35; conscience: 0.35; day: 0.15; mat: 0.15; judgement: 0.15; paper: 0.1; pacify: 0.1; person: 0.1; perdition: 0.1; paul: 0.1; part: 0.1; parent: 0.1; pit: 0.1; mortal: 0.1; money: 0.1; devil: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('1.9', 'CARDINAL'): 2; ('m•t', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('12.37', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('4.12', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('their die day', 'DATE'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard say', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('IV', 'GPE'): 1; ('13.36', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('5.30', 'CARDINAL'): 1; ('Lingua', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('12.29 2', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; (""quam de factis n'est"", 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('56 13', 'CARDINAL'): 1; ('John 9.22', 'PERSON'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Iustus', 'PRODUCT'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3 19', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 15.4', 'PERSON'): 1; ('15.4', 'CARDINAL'): 1; ('7.17', 'CARDINAL'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('praevenitur', 'GPE'): 1; ('nec misericordia flectitur', 'ORG'): 1; ('nec penitentia', 'ORG'): 1; ('25 41', 'DATE'): 1; ('Gehenna', 'GPE'): 1; ('Tophet', 'ORG'): 1; ('paena damni', 'ORG'): 1; ('paena sensus', 'ORG'): 1; ('Maranatha', 'PERSON'): 1; ('25.41', 'CARDINAL'): 1; ('Radamanthus', 'ORG'): 1; ('Tertius', 'PERSON'): 1"
A25382,7,penury gluttony extreme drink ill get wealth madness oppression desolation,day: 0.45; judgement: 0.45; world: 0.45; christ: 0.45; father: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; sin: 0.3; mat: 0.25; saviour: 0.2; print: 0.15; yesterday: 0.1; england: 0.1; time: 0.05; write: 0.05; pit: 0.05; pick: 0.05; point: 0.05; pleasure: 0.05; playford: 0.05; play: 0.05; plague: 0.05; place: 0.05; position: 0.05; piece: 0.05; heaven: 0.05; repentance: 0.05; morrow: 0.05,"('yesterday', 'DATE'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('two thousand', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Lazarus', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Dives', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('desideravit guttam', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('nemini bone', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('13.42', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Mar. 13.3', 'DATE'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('24.42', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('14.24', 'CARDINAL'): 1; ('S. Iames', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('six thousand year', 'DATE'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('3.8', 'MONEY'): 1; ('19.1', 'MONEY'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('leaden foot', 'PERSON'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 25.3', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('finis', 'ORG'): 1; ('brain', 'PERSON'): 1; ('September , 1647', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Thomas Goodwin', 'PERSON'): 1; ('John Playford', 'PERSON'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('CARI', 'ORG'): 1; ('Baro de Leppington come Monmouthensis', 'ORG'): 1; ('Ord', 'PERSON'): 1; ('Balnia', 'GPE'): 1; ('Guilford', 'ORG'): 1; ('Parnassus', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('TRAFANO BOCALINI', 'ORG'): 1; ('Henry earl', 'PERSON'): 1; ('Monmouth', 'GPE'): 1; ('Humphrey Moseley', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('el ambition de la Emprenta', 'ORG'): 1; ('Colpa', 'PERSON'): 1; ('basta', 'NORP'): 1; ('dia', 'ORG'): 1; ('contra lo', 'PERSON'): 1; ('Manana', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('many year ago', 'DATE'): 1; ('Ambidexter', 'GPE'): 1"
