tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A12701,4,reader hear Christ pastor doubt shepherd pastor shepherd life sheep,church: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; father: 0.5; god: 0.5; religion: 0.5; sheep: 0.5; word: 0.5; mother: 0.25; time: 0.2; thing: 0.2; doctrine: 0.1; truth: 0.1; property: 0.05; call: 0.05; spirit: 0.05,"('christian', 'NORP'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Antichrist', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('the catholic church', 'ORG'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Irenaeus', 'ORG'): 2; ('S. John', 'PERSON'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('raven wolf', 'PERSON'): 2; ('Horace', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('ouibus', 'ORG'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('turris fortitudinis', 'PERSON'): 1; ('quam sanctificauit', 'PERSON'): 1; ('mundans', 'NORP'): 1; ('gloriosam ecclesiam non habentem maculam aut', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('vbi ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('omnis gratia', 'PERSON'): 1; ('the forty and three', 'DATE'): 1; ('qui successionem habent ab', 'PERSON'): 1; ('Apostolis', 'ORG'): 1; ('reliquos verò', 'PERSON'): 1; ('loco colliguntur', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('tractatu primo', 'PERSON'): 1; ('qui ecclesiam relinquit', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'ORG'): 1; ('Persius', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('pelliculam veterem retines', 'PERSON'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('lie master', 'PERSON'): 1; ('Prophetis', 'ORG'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('overgrow', 'GPE'): 1; ('•een', 'PRODUCT'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('amplius pveri', 'PERSON'): 1; ('qui fluctuemus', 'PERSON'): 1; ('quouis vento doctrinae', 'PERSON'): 1; ('adoriuntur', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Emendemus', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Audi', 'ORG'): 1; ('patris tui', 'PERSON'): 1; ('as many as forsake', 'CARDINAL'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('qui ecclesiam non', 'PERSON'): 1; ('matrem', 'PERSON'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('Lycurgus', 'PERSON'): 1; ('Valentine', 'PERSON'): 1; ('quae de aliqua modica question disceptatio', 'ORG'): 1; ('antiquissimas', 'GPE'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('Apostoli quidem scripturas reliquislent nobis', 'PERSON'): 1; ('Theodora', 'PERSON'): 1; ('Papias', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Quomodo', 'PRODUCT'): 1; ('nisi mittantur', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Paul wild Titus', 'ORG'): 1; ('Seueriano', 'PERSON'): 1; ('ita ecclesiam sacerdoti', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('vestris', 'PERSON'): 1; ('animabus', 'ORG'): 1; ('rationem reddituri', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('aspernari', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('ingenio vel sapientia', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('vel plurimis', 'PERSON'): 1; ('Hilarie', 'PERSON'): 1; ('the hundred and eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('some hundred or', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('•uffer', 'PERSON'): 1; ('Thraso', 'GPE'): 1; ('obse quium amicos', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('•ompetencie', 'ORG'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('melle venena latent', 'PRODUCT'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Zuinglius', 'PERSON'): 1; ('Oecolampadius , Bucer , Melancthon', 'ORG'): 1; ('Caluin', 'ORG'): 1; ('catholic e church', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1"
A12701,25,Xix chapter LActantius Firmianus book divine institution cap gentiles God,prophet: 0.5; god: 0.3; doctrine: 0.3; apostle: 0.3; miracle: 0.3; jew: 0.3; thing: 0.25; prophesy: 0.2; profaneness: 0.2; pythagoras: 0.2; purpose: 0.2; quiet: 0.2; proof: 0.2; pithius: 0.2; place: 0.2; quote: 0.2; come: 0.2; christ: 0.15; jesus: 0.15; death: 0.15; saint: 0.1; act: 0.1; gentile: 0.05; chapter: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Augustus Cesar', 'ORG'): 2; ('Cesar', 'ORG'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('LActantius Firmianus', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Thales Milesius', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'GPE'): 1; ('Anaxagoras', 'GPE'): 1; ('Anaximeus , Crysippus', 'ORG'): 1; ('Heno', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Cecilius', 'ORG'): 1; ('Xenophon', 'GPE'): 1; ('Spensippus', 'GPE'): 1; ('Demaritus', 'GPE'): 1; ('Strato', 'PERSON'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Sibylla Erithrea', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Lactantius Firmianus', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo Pithius', 'PERSON'): 1; ('Hebraeus', 'PERSON'): 1; ('Aris ergo dehinc tacitus abscedito nostris', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Sibilla Erithrea', 'PERSON'): 1; ('Lactantius 1', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Nicephorus', 'GPE'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Sybilles', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('as act 10', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('eight hundred year', 'DATE'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Isope', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Paynims', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1"
A12701,55,other fault note albine letter another name reader set Christian,person: 0.5; god: 0.45; world: 0.45; essence: 0.45; heaven: 0.45; saint: 0.4; man: 0.4; son: 0.4; trinity: 0.3; whole: 0.1; power: 0.1; unity: 0.1; thing: 0.1; ghost: 0.1; book: 0.1; augustine: 0.05; father: 0.05; say: 0.05; oxford: 0.05; please: 0.05; plato: 0.05; place: 0.05; philosophe: 0.05; prayer: 0.05; page: 0.05; opinion: 0.05; original: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('thou', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Trinity', 'ORG'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jordan', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('Trasimund', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋigilius', 'FAC'): 1; ('circumscriptible•es of Christ', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('Troas', 'GPE'): 1; ('Troia', 'PERSON'): 1; ('Hil', 'PERSON'): 1; ('de sin', 'PERSON'): 1; ('sisciens fallo', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Joseph Barnes', 'PERSON'): 1; ('1609', 'DATE'): 1; ('S. Antony', 'GPE'): 1; ('nec conscientia nostra nobis tam', 'ORG'): 1; ('nisi ali•m iudicē', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Deuteronomie', 'PERSON'): 1; ('Audi Israel', 'PERSON'): 1; ('Zidon', 'PERSON'): 1; ('Amon', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Ekron', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'ORG'): 1; ('Mulciber', 'PERSON'): 1; ('Troiam', 'GPE'): 1; ('Troiâ', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Jliades', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'LOC'): 1; ('iam vera periculosissimum est', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('qui nescis triuitatem', 'PERSON'): 1; ('Conveniat', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('Quomodo', 'PRODUCT'): 1; ('generationem eius', 'ORG'): 1; ('Nemo novit', 'PERSON'): 1; ('Saturninus', 'ORG'): 1; ('nee', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('gloria filio qui', 'PERSON'): 1; ('gloria Sp', 'PERSON'): 1; ('s. qui', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('supreme power office', 'ORG'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Averroes', 'GPE'): 1; ('sciat quot', 'ORG'): 1; ('nascuntur', 'GPE'): 1; ('saluti fata', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('— nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1"
A19748,2,god learn master dwelling thing heaven earth god mountain valley,god: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; nature: 0.5; person: 0.5; judgement: 0.35; work: 0.35; lord: 0.3; world: 0.3; son: 0.25; power: 0.25; sin: 0.2,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Trinity', 'ORG'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Habacuck', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('christus', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Zachary', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Davids', 'PERSON'): 1; ('Ret', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Euristeus', 'PERSON'): 1; ('sunt qui', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('abstulit hunc', 'PERSON'): 1; ('Rufini poena', 'ORG'): 1; ('iam non ad culmina', 'PERSON'): 1; ('Rufin', 'PERSON'): 1; ('6. day', 'DATE'): 1; ('faciamus hominem', 'PERSON'): 1; ('similitudinem', 'GPE'): 1; ('Naz', 'ORG'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('mandu', 'NORP'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Eritis', 'PERSON'): 1; ('Beliall', 'PERSON'): 1; ('Micheas', 'ORG'): 1; ('Balak', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Beor', 'ORG'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Timnah', 'GPE'): 1; ('14.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet true', 'ORG'): 1; ('principal heresy', 'PERSON'): 1; ('arian', 'NORP'): 1; ('nestorian', 'GPE'): 1; ('euticheans', 'NORP'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('non amisit quod erat', 'PERSON'): 1; ('Salvâ', 'PERSON'): 1; ('leo ep', 'PERSON'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Nestorius', 'ORG'): 1; ('toti mihi', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('diuina humanitas', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('etiam pater', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('51.1', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('st Augustine', 'PERSON'): 1; ('Pighius', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('the three hour', 'TIME'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia Christi', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('•atis magnifice', 'PERSON'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('Certitudine', 'ORG'): 1; ('quis de nobis conqueri possit', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('lex spiritualis', 'PERSON'): 1; ('homo carnalis', 'PERSON'): 1; ('Anselmus', 'ORG'): 1; ('tota vitae', 'PERSON'): 1; ('Petrus a Soto', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Wirtenberge', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Lucerna', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('humano maiorem', 'PERSON'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('Hosius', 'ORG'): 1; ('Stephen Paletus', 'PERSON'): 1; ('Melchior Canus', 'FAC'): 1; ('atramentariam scripturam', 'PERSON'): 1; ('Angelus Politianus', 'PERSON'): 1; ('Pindarus', 'ORG'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('Isay', 'GPE'): 1; ('Lirin', 'GPE'): 1; ('non minae', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('legi', 'PERSON'): 1; ('coeli mysterium', 'PERSON'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('discipulus nisi caelestium', 'PERSON'): 1"
A19748,2 | 528,scripture fit capacity understanding God shut judgement weakling faith milk,man: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; scripture: 0.5; christ: 0.5; baptism: 0.5; word: 0.5; saint: 0.5; sin: 0.5; head: 0.4; call: 0.05; augustine: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 15; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Augustine', 'PERSON'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('quae', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Bellarmine', 'ORG'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Trent', 'LOC'): 2; ('Campian', 'NORP'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Iulius', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('Coloss', 'PERSON'): 2; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Baptismi', 'ORG'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('seauēty', 'ORG'): 1; ('Eldad', 'PERSON'): 1; ('Medad', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Bethlehem', 'GPE'): 1; ('vitem falce vinitor aliquid dauidicum cantat', 'ORG'): 1; ('intelligendo', 'GPE'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('sine crimine', 'PERSON'): 1; ('crimine', 'GPE'): 1; ('Quomodo', 'PERSON'): 1; ('viam praemonstret mihi', 'PERSON'): 1; ('2 secōdly', 'DATE'): 1; ('swenfeldian', 'NORP'): 1; ('tarpeian', 'NORP'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('Catharinus', 'GPE'): 1; ('nihil prohibet', 'PERSON'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('Carmell', 'ORG'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Gilead against Micheas', 'ORG'): 1; ('totius orbis', 'PERSON'): 1; ('qui regum', 'PERSON'): 1; ('quae medulla Theologorum', 'PERSON'): 1; ('quae ieiunia', 'PERSON'): 1; ('Academici', 'PERSON'): 1; ('quae linguae', 'PERSON'): 1; ('quanta subtilitas', 'ORG'): 1; ('quam infinita', 'PERSON'): 1; ('270', 'CARDINAL'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('Olaus', 'GPE'): 1; ('Vpsala', 'GPE'): 1; ('Gothia', 'GPE'): 1; ('Robertus Venantius', 'ORG'): 1; ('Armah', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('sanctissimis', 'ORG'): 1; ('Tridentini', 'PERSON'): 1; ('Amiot', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Illvr', 'ORG'): 1; ('quos ego non', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Du', 'PERSON'): 1; ('Faber', 'PERSON'): 1; ('Paul 4', 'PERSON'): 1; ('P. s. nobis', 'PERSON'): 1; ('ijsdem', 'GPE'): 1; ('Malachia', 'PERSON'): 1; ('Zacharia', 'GPE'): 1; ('Prophetis', 'PERSON'): 1; ('alijs dei sacerdo tibus', 'PERSON'): 1; ('quinto adhuc', 'PERSON'): 1; ('septimo mense', 'PERSON'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Romanis', 'ORG'): 1; ('18 year', 'DATE'): 1; ('Cypriani', 'NORP'): 1; ('Canonicis', 'GPE'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Tekoa', 'GPE'): 1; ('Euangelica', 'PERSON'): 1; ('Aug. 6', 'DATE'): 1; ('Tollat', 'GPE'): 1; ('Idololatrias', 'PERSON'): 1; ('Idololatria', 'GPE'): 1; ('Caluin', 'ORG'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('Aesop', 'PERSON'): 1; ('Vaticā', 'PRODUCT'): 1; ('blasphemer', 'ORDINAL'): 1; ('non omnem nonlatinalphabet esse peccatum', 'ORG'): 1; ('Andradius', 'ORG'): 1; ('Praelatorum Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('pontificis iussu dissidet', 'PERSON'): 1; ('quam qui', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('credam', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('huius areae ventilabrum', 'FAC'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Momus', 'PRODUCT'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('ipse caput corporis', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('the golden candlestick', 'FAC'): 1; ('quisquis se', 'PERSON'): 1; ('Vniuersalem', 'ORG'): 1; ('vocari desi de•at', 'PERSON'): 1; ('Antichristum', 'ORG'): 1; ('Pauli', 'PERSON'): 1; ('Petri', 'NORP'): 1; ('audiet', 'NORP'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('Eugen', 'ORG'): 1; ('about 600', 'CARDINAL'): 1; ('Phocas', 'GPE'): 1; ('Mauricius', 'PERSON'): 1; ('Barcklay', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Navarrens', 'PRODUCT'): 1; ('conclusionem', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Anastatius', 'ORG'): 1; ('Photinus', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('dell', 'PERSON'): 1; ('Gibellinus', 'GPE'): 1; ('Tertulliaus', 'GPE'): 1; ('Liberius', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('haeretica ista sententia', 'PERSON'): 1; ('est erronea', 'ORG'): 1; ('haeretica', 'GPE'): 1; ('fourteen .', 'DATE'): 1; ('nisi vocatus', 'PERSON'): 1; ('Aron', 'PERSON'): 1; ('Missus', 'PERSON'): 1; ('Meipso', 'NORP'): 1; ('Melchisedeche', 'ORG'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('10.41', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Reconciliamini', 'PERSON'): 1; ('nisi aeger', 'PERSON'): 1; ('sanandus', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('every easter day', 'DATE'): 1; ('neminem ligare debet iniqua sententia', 'PERSON'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('only two 1', 'CARDINAL'): 1; ('liberis vestris', 'PERSON'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('Bazil', 'GPE'): 1; ('succedentibus proficit', 'ORG'): 1; ('deterioribus exuitur', 'ORG'): 1; ('meliora innovatur', 'PERSON'): 1; ('persona tingitur', 'PERSON'): 1; ('natura mutatur', 'FAC'): 1; ('Adiaphoron', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Baptismi', 'PERSON'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('feruorem disputationis', 'PERSON'): 1; ('Pelagianis', 'PERSON'): 1; ('Donatistas', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('temporū succurri', 'PERSON'): 1; ('S. Bernard', 'ORG'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('duabus columnis', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('inquam', 'GPE'): 1; ('sapere', 'CARDINAL'): 1; ('adhuc carnem fragilem portas', 'PERSON'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('dimitte nobis debita nostra', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('de Bapt', 'PERSON'): 1; ('peius si faemina', 'PERSON'): 1"
A19748,2 | 572,self limit vocation sex woman permission law presumption law censure,year: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; body: 0.45; time: 0.45; death: 0.45; life: 0.4; day: 0.35; sacrament: 0.3; god: 0.25; wine: 0.2; bread: 0.2; physician: 0.1; passion: 0.1; person: 0.05; permission: 0.05; place: 0.05; philosophor: 0.05; philosopher: 0.05; persuade: 0.05; poet: 0.05; passage: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('nine', 'CARDINAL'): 4; ('Elizabeth', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Thomas Thorpe', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('anni', 'NORP'): 2; ('sixty three', 'CARDINAL'): 2; ('eighty', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Polyphemus', 'GPE'): 1; ('trepidi', 'CARDINAL'): 1; ('subdentibus', 'ORG'): 1; ('ventrem', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('auerr•es', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('quoniam christiani', 'PERSON'): 1; ('deum quem adorant', 'FAC'): 1; ('si carnem ipsam oculi vsurparent', 'PERSON'): 1; ('Religioni Christianae', 'PERSON'): 1; ('causatiuam gratiae', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('genitus', 'ORG'): 1; ('I. D.', 'PERSON'): 1; ('Haereticus', 'GPE'): 1; ('McKerrow 142', 'LAW'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Walter burr', 'PERSON'): 1; ('1604', 'DATE'): 1; ('70.', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('some score of year', 'DATE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('60. 80', 'DATE'): 1; ('100 120', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('34. 7', 'DATE'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and 20', 'CARDINAL'): 1; ('the next climacterical year', 'DATE'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('Numerus', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('100 year', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('nine , eighteen', 'DATE'): 1; ('fifty four', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('fourteen', 'DATE'): 1; ('twenty one', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('anni', 'ORG'): 1; ('the day of our year be seventy year', 'DATE'): 1; ('the climacterical year', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('mensura', 'ORG'): 1; ('notum fac mihi', 'ORG'): 1; ('domine finem meum :', 'PERSON'): 1; ('ecce', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1"
A13971,8 | 1252,Zacharie save prophet God spirit grace mercy abundance grace mercy,man: 0.5; christ: 0.5; jew: 0.5; cross: 0.5; judgement: 0.5; sign: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; verse: 0.45; son: 0.35; come: 0.05; saint: 0.05; mercy: 0.05; sin: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 22; ('Peter', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('John', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Jeremy', 'PERSON'): 4; ('Zacharie', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jew', 'PERSON'): 3; ('Zacharie', 'GPE'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Eusebius', 'ORG'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Sibylla', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Gualther', 'PERSON'): 3; ('Elias', 'PERSON'): 3; ('Enoch', 'PERSON'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('Magdalen', 'PERSON'): 2; ('luke', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Samaria', 'GPE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Eusebius Emissenus', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('27.4', 'CARDINAL'): 1; ('26.7 8', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('2.37.41', 'CARDINAL'): 1; ('23.27', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Iudaic', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 8.3 Io', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('27.42', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Granat', 'ORG'): 1; ('Gilead', 'GPE'): 1; ('25.43', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Abacuch', 'PERSON'): 1; ('16.9', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ribera', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Eus', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('383', 'CARDINAL'): 1; ('Sibylla', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('dei lib', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('Flactianus', 'FAC'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Sibylla Erithrea', 'ORG'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Maxentius', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Thomas Cooper', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('1583', 'DATE'): 1; ('iudicis erit', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('the sixth hour', 'TIME'): 1; ('the seven hour', 'TIME'): 1; ('50.1', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('50.8', 'CARDINAL'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('18.21', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Euphrates', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Ieremies', 'ORG'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('59.17', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Caines', 'PRODUCT'): 1; ('4.12', 'MONEY'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('20.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('marie tarry', 'PERSON'): 1"
A13971,11,brief familiar prayer christian mouth morning Psal. sleep lord Psal,lord: 0.45; god: 0.45; psal: 0.45; virgin: 0.45; thing: 0.45; virginity: 0.4; saint: 0.4; man: 0.3; marriage: 0.3; world: 0.3; paul: 0.2; gift: 0.15; cor: 0.15; father: 0.05; power: 0.05; pleasure: 0.05; price: 0.05; prepare: 0.05; prefer: 0.05; preach: 0.05; prayer: 0.05; praise: 0.05; principal: 0.05; plenteousness: 0.05,"('Cor', 'ORG'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'ORG'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('19.12', 'CARDINAL'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('118.25', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('108.13', 'CARDINAL'): 1; ('51.10', 'CARDINAL'): 1; ('38.21.22', 'CARDINAL'): 1; ('116.4', 'CARDINAL'): 1; ('118.13', 'CARDINAL'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 43.5', 'PERSON'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('115.1', 'CARDINAL'): 1; ('71.16', 'CARDINAL'): 1; ('Esa 30.15', 'DATE'): 1; ('124.8', 'CARDINAL'): 1; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('51.1', 'CARDINAL'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('25.7', 'CARDINAL'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('119.122', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('31.5', 'CARDINAL'): 1; ('28.10', 'CARDINAL'): 1; ('80.7', 'CARDINAL'): 1; ('85.4', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 7.2', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('51.18', 'CARDINAL'): 1; ('122.6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Psalmos', 'PERSON'): 1; ('68.25', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('9.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('7.32', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('the virgin care', 'ORG'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('Amb', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('de vid .', 'PERSON'): 1; ('Aug. de bono', 'PERSON'): 1; ('9 and 10', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.48', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('16.23', 'DATE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('7.40', 'CARDINAL'): 1; ('virgin marry', 'PERSON'): 1; ('1.53', 'CARDINAL'): 1; ('7.36', 'CARDINAL'): 1; ('9 .', 'CARDINAL'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('119.37 2', 'CARDINAL'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('glossa', 'GPE'): 1; ('prick', 'ORG'): 1; ('Segor', 'GPE'): 1"
A17012,24 | 1916,author Sibylla Tyburtina name Augustus testimony emperor Augustus emperor Iulius,god: 0.5; christ: 0.5; king: 0.5; time: 0.5; emperor: 0.5; room: 0.45; tiberius: 0.4; man: 0.4; virgin: 0.4; caesar: 0.25; history: 0.15; britain: 0.15; thing: 0.15; senate: 0.05; bear: 0.05; scot: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('Scot', 'PERSON'): 11; ('senate', 'ORG'): 10; ('Tiberius', 'ORG'): 10; ('Britain', 'GPE'): 9; ('Jew', 'NORP'): 8; ('Matth', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Westm', 'PERSON'): 6; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 5; ('Tertullian', 'GPE'): 5; ('scottish', 'NORP'): 5; ('Augustus', 'PERSON'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('l. 4', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('Pilate', 'ORG'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('british', 'NORP'): 3; ('Matthew', 'PERSON'): 3; ('Postellus', 'GPE'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Iosinas', 'PERSON'): 3; ('Spain', 'GPE'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('Edward', 'PERSON'): 3; ('Marian', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('illis', 'GPE'): 2; ('Caesari', 'GPE'): 2; ('Io', 'LOC'): 2; ('Britan', 'PERSON'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Charters', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Iosinas', 'GPE'): 2; ('Adoniram', 'ORG'): 2; ('Portugal', 'GPE'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Hygeden', 'GPE'): 2; ('Tiberio', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('354', 'CARDINAL'): 2; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 2; ('Apolog', 'GPE'): 2; ('Veronica', 'ORG'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Sibylla Tyburtina', 'PERSON'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('Sibylla', 'PERSON'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('subijciet', 'NORP'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('omnem terram', 'PERSON'): 1; ('Sibylla', 'ORG'): 1; ('the Messiah of the world', 'WORK_OF_ART'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('historiam', 'PERSON'): 1; ('l. de Scrip', 'ORG'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Galfrid', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Ponticus Virunnius', 'ORG'): 1; ('supputatione singularis', 'ORG'): 1; ('Kimbelinus', 'PERSON'): 1; ('Tenuantium', 'GPE'): 1; ('Regale Kimbelinus', 'PERSON'): 1; ('suus mile strenuus', 'PERSON'): 1; ('Caesar Augustus', 'PERSON'): 1; ('Tenuantius Cymbeline', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('nutrierat', 'ORDINAL'): 1; ('Pontius Virunnius', 'ORG'): 1; ('armis decorauerat', 'ORG'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Dominicae', 'ORG'): 1; ('Kimbelinus', 'GPE'): 1; ('britanniam Matth', 'PERSON'): 1; ('decem annis', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Brit', 'ORG'): 1; ('Holinsh', 'PERSON'): 1; ('Stowe', 'GPE'): 1; ('Hector Boet', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Plinius', 'ORG'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('British', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Scotish', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('druidum religionem', 'PERSON'): 1; ('britannia', 'GPE'): 1; ('Galliam', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; (""•egende de l'eglise de chartet"", 'ORG'): 1; ('Bellforest Cosmograph', 'PERSON'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('•03', 'CARDINAL'): 1; ('D. Druides', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Francis Belleforest', 'PERSON'): 1; ('deuoit naistre', 'ORG'): 1; ('Druides', 'PERSON'): 1; ('Priscus', 'PERSON'): 1; ('Franc', 'ORG'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2. f', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Veremund', 'PERSON'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('Potentian', 'NORP'): 1; ('Orleans', 'ORG'): 1; ('Aduentine', 'ORG'): 1; ('Quirinus', 'PERSON'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon Spain', 'PERSON'): 1; ('Ald', 'PRODUCT'): 1; ('l. de inscripi', 'PERSON'): 1; ('vrb', 'GPE'): 1; ('Hispan', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Adoniram', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Serui', 'PERSON'): 1; ('qui huc venit', 'PERSON'): 1; ('Aldus Manutius', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('the year 1230', 'DATE'): 1; ('Christo', 'GPE'): 1; ('Feranda', 'GPE'): 1; ('Castille', 'GPE'): 1; ('de virgin maria', 'PERSON'): 1; ('Hect', 'ORG'): 1; ('Richard Stannys', 'PERSON'): 1; ('holinsh', 'PERSON'): 1; ('Scotl', 'GPE'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('apud eundem', 'PERSON'): 1; ('Scota', 'NORP'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Gathelus', 'PRODUCT'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Hector', 'PERSON'): 1; ('l. 1.', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('309', 'CARDINAL'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('Scoti', 'PERSON'): 1; ('invenient lapidem', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Scots', 'ORG'): 1; ('Fynnanus', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('Metel', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Kymbeline', 'PERSON'): 1; ('Metellanus', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Mat west', 'GPE'): 1; ('centur', 'PERSON'): 1; ('Ranulph', 'GPE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Polych', 'GPE'): 1; ('Metho', 'PERSON'): 1; ('Ranulphus Higeden', 'PERSON'): 1; ('Volusianus', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Lentulus', 'GPE'): 1; ('Magdebur', 'PERSON'): 1; ('Lentul•', 'ORG'): 1; ('Tiber', 'PERSON'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('quem eius', 'ORG'): 1; ('sanans', 'NORP'): 1; ('Egesippus Anaceph', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Latines', 'GPE'): 1; ('Catholiks', 'PERSON'): 1; ('nuper accidit', 'PERSON'): 1; ('ipse probaui', 'PERSON'): 1; ('inuidiam se svosque postero', 'PERSON'): 1; ('nam cum', 'PERSON'): 1; ('eorum', 'GPE'): 1; ('mitteret de caelum', 'ORG'): 1; ('qui eorum merito', 'PERSON'): 1; ('rex diceretur', 'GPE'): 1; ('hebraeorū deus cum venisset', 'PERSON'): 1; ('leproso mundasse', 'ORG'): 1; ('paralitico curasse', 'PERSON'): 1; ('hominibus fugasse', 'ORG'): 1; ('suscitasse', 'ORG'): 1; ('pedib•s ambulasse', 'ORG'): 1; ('filiū dicerent', 'ORG'): 1; ('inuidiā contra', 'PERSON'): 1; ('passi', 'ORG'): 1; ('pro alijs mentiente', 'PERSON'): 1; ('Magum', 'PERSON'): 1; ('eorū', 'GPE'): 1; ('custode adhibueunrt .', 'PERSON'): 1; ('I|will vero', 'PERSON'): 1; ('militibus', 'ORG'): 1; ('custodientibus', 'ORG'): 1; ('eis pecuniam', 'PERSON'): 1; ('eius corpus', 'PERSON'): 1; ('testati sunt', 'PERSON'): 1; ('Iudaeis', 'ORG'): 1; ('pecuniam accepisse', 'ORG'): 1; ('mentiatur', 'GPE'): 1; ('Tiberius Caesar', 'ORG'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Bal', 'NORP'): 1; ('Flor', 'PERSON'): 1; ('Magdeburg', 'GPE'): 1; ('Naucl', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'GPE'): 1; ('gener', 'PERSON'): 1; ('512', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Ranulp', 'PERSON'): 1; ('Polycronic', 'ORG'): 1; ('Volusianus', 'PERSON'): 1; ('Volusianus', 'LOC'): 1; ('sericis viam sterni', 'PERSON'): 1; ('imaginem sibi', 'ORG'): 1; ('praesentari praecepit', 'PERSON'): 1; ('Romae', 'ORG'): 1; ('Ecclesia Apostolorum', 'GPE'): 1; ('demonstratur', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Veronica', 'GPE'): 1; ('Magdeb', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('Romae', 'PRODUCT'): 1; ('Magdalena', 'ORG'): 1; ('Saluatoris', 'PERSON'): 1; ('Marie Magdelen', 'PERSON'): 1; ('Tiberius', 'NORP'): 1; ('Ran', 'PERSON'): 1; ('hige', 'PERSON'): 1; ('l. de conquest', 'PERSON'): 1; ('Freculph', 'PERSON'): 1; ('l. exouien', 'PERSON'): 1; ('chron', 'PERSON'): 1; ('cum suffragio', 'ORG'): 1; ('fauoris retulit', 'PERSON'): 1; ('Epistolam', 'GPE'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Senatus', 'ORG'): 1; ('sibi', 'NORP'): 1; ('S. Chrisostome', 'ORG'): 1; ('Quum', 'PERSON'): 1; ('S. Io', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('ipse deus', 'PERSON'): 1; ('illi vero', 'PERSON'): 1; ('venerationem', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1"
A17012,24 | 1957,testify ancient hymn church Toletum Spain make saint Isidore Spain,saint: 0.5; peter: 0.5; time: 0.5; britain: 0.5; christ: 0.45; nation: 0.45; apostle: 0.45; bishop: 0.45; part: 0.35; island: 0.35; scot: 0.2; year: 0.15; christians: 0.05; mansuetus: 0.05; call: 0.05,"('Britain', 'GPE'): 29; ('Peter', 'PERSON'): 26; ('Christians', 'NORP'): 15; ('1', 'CARDINAL'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('Scotland', 'GPE'): 12; ('Spain', 'GPE'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('Ireland', 'GPE'): 8; ('Claudia', 'GPE'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('Scot', 'PERSON'): 7; ('irish', 'NORP'): 6; ('Italy', 'GPE'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('Iames', 'ORG'): 5; ('l. 2', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('S. Mansuetus', 'ORG'): 5; ('Tullum', 'ORG'): 5; ('Pudens', 'GPE'): 5; ('Caius Caligula', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Hibernia', 'GPE'): 4; ('S. Peter', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Scotia', 'GPE'): 4; ('centen', 'PERSON'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('Tiberius', 'ORG'): 4; ('Clement', 'PERSON'): 4; ('Claudius', 'NORP'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('33', 'CARDINAL'): 3; ('Arnoldus Mirmannius', 'ORG'): 3; ('Lorraine', 'GPE'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Arnold', 'PERSON'): 3; ('british', 'NORP'): 3; ('Mansuetus', 'ORG'): 3; ('Metz', 'PERSON'): 3; ('Sicily', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Godwyn', 'ORG'): 3; ('Spaniard', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Christum', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Iberia', 'GPE'): 2; ('Holinsh', 'PERSON'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Iuernia', 'GPE'): 2; ('Albania', 'GPE'): 2; ('Caledonia', 'GPE'): 2; ('scottish', 'NORP'): 2; ('Demochar', 'PERSON'): 2; ('Gulielmus Eisengrenius', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('the year 49', 'DATE'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('America', 'GPE'): 2; ('S. Claudia', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Toletum', 'ORG'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('the 37.', 'DATE'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Petr', 'LOC'): 1; ('Mant', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('chron', 'PERSON'): 1; ('an . 38', 'DATE'): 1; ('Bythinia', 'GPE'): 1; ('Pontus', 'PERSON'): 1; ('Gallatia', 'PERSON'): 1; ('quotquot', 'NORP'): 1; ('Judaea ab origine regnis', 'ORG'): 1; ('vsu', 'ORG'): 1; ('hiberia', 'GPE'): 1; ('Armenia', 'GPE'): 1; ('Cooper', 'PERSON'): 1; ('abrah', 'PERSON'): 1; ('Catal', 'ORG'): 1; ('antiq', 'PERSON'): 1; ('Asiae', 'PERSON'): 1; ('Iberi', 'ORG'): 1; ('Georgians', 'NORP'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Pontus Euxinus', 'ORG'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Irl', 'ORG'): 1; ('Mat Westm', 'PERSON'): 1; ('Scots', 'PRODUCT'): 1; ('S. Iames', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Iouin', 'GPE'): 1; ('Abrah', 'PERSON'): 1; ('O•tel', 'DATE'): 1; ('b•libald•n', 'PERSON'): 1; ('Munst', 'PERSON'): 1; ('Cooper', 'ORG'): 1; ('Scotia Calepin', 'PERSON'): 1; ('geog••p', 'PERSON'): 1; ('Scotus', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Hector Boethius', 'PERSON'): 1; ('virtut•m', 'ORG'): 1; ('Hispania', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'FAC'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Claudius Ptolomaeus', 'PERSON'): 1; ('Claudianus Hyberne', 'PERSON'): 1; ('Hiberne', 'PERSON'): 1; ('Scotia', 'ORG'): 1; ('Commentar', 'ORG'): 1; ('Pirckeinerus', 'ORG'): 1; ('Claudius Ptolomaeus', 'ORG'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Scothland', 'LOC'): 1; ('Rufo britannia', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('spannish', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Britannia', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Iuuernia', 'GPE'): 1; ('Ierne', 'ORG'): 1; ('Ogigia', 'ORG'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('Scoland', 'GPE'): 1; ('Hector Boetius', 'PERSON'): 1; ('Arnoldus Mirman', 'PERSON'): 1; ('Eiseng', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('contra Caluin', 'PERSON'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('Antonius Democharez', 'PERSON'): 1; ('franc•s Belleforest', 'PERSON'): 1; ('Scots', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Toul', 'ORG'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Quintus Ouidius', 'ORG'): 1; ('Britain•', 'ORG'): 1; ('Quintus', 'ORG'): 1; ('Ouidius', 'PERSON'): 1; ('Quintum', 'ORG'): 1; ('epigr .', 'DATE'): 1; ('Sabinam', 'GPE'): 1; ('reddar• tuis tandem', 'PERSON'): 1; ('i end the day', 'DATE'): 1; ('Cunobeline', 'ORG'): 1; ('Guiderius', 'ORG'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Matthew west', 'PERSON'): 1; ('Caius Caligula', 'GPE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('erat hierosolymis', 'ORG'): 1; ('adorari', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Westm', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('Mi•m', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Herode', 'PERSON'): 1; ('Herodiades', 'ORG'): 1; ('Ihon', 'ORG'): 1; ('Vitellius', 'ORG'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Engl', 'GPE'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('Galfrid', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Virun', 'ORG'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('Geograph', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Ponticus Virunnius', 'ORG'): 1; ('Adaminus', 'FAC'): 1; ('Cymbeline', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('Britanni', 'ORG'): 1; ('Romae', 'LOC'): 1; ('Kymbeline', 'PERSON'): 1; ('Mansuetus Britan', 'LOC'): 1; ('Apostolum', 'ORG'): 1; ('gentium', 'GPE'): 1; ('§', 'GPE'): 1; ('Metensibus', 'ORG'): 1; ('Eisengr', 'ORG'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Democh', 'PERSON'): 1; ('de Missa •ontra Calo', 'PERSON'): 1; ('Franc', 'ORG'): 1; ('s. Petri Apostoli', 'PERSON'): 1; ('Clementis', 'PRODUCT'): 1; ('Scotum', 'GPE'): 1; ('tullensians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Democharez', 'PERSON'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Simonis', 'PRODUCT'): 1; ('socius beati', 'PERSON'): 1; ('Clementis Episcopi Metensis', 'ORG'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Theatr', 'GPE'): 1; ('Clem', 'GPE'): 1; ('the 40.', 'DATE'): 1; ('Caio Caligula Imperatore', 'PERSON'): 1; ('Eisengrenius', 'ORG'): 1; ('eight or neyne year after', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('the 39 year', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Guliel', 'GPE'): 1; ('Metaphr', 'PERSON'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('volaterr', 'ORG'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('19 21', 'DATE'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('Antaradum', 'ORG'): 1; ('the year 37', 'DATE'): 1; ('the year 39', 'DATE'): 1; ('S. Marcianus', 'ORG'): 1; ('S. Barnabas', 'PERSON'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('the very first', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Taprobana', 'GPE'): 1; ('Laurence', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Taprobama', 'GPE'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Creta', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Melita', 'GPE'): 1; ('Apost', 'GPE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('S. Nicanor', 'PERSON'): 1; ('Cyprus', 'GPE'): 1; ('mediterranean', 'LOC'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('Simon Zelotes', 'PERSON'): 1; ('Thyle', 'GPE'): 1; ('Groneland', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('S. Mansuetum Petri', 'ORG'): 1; ('Septemb', 'ORG'): 1; ('eod', 'ORG'): 1; ('Tullo', 'ORG'): 1; ('inn annot', 'PERSON'): 1; ('Maij Martyrol', 'PERSON'): 1; ('Martyrolog', 'PERSON'): 1; ('centur', 'PERSON'): 1; ('Romae', 'PRODUCT'): 1; ('s. Petri', 'ORG'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('coactam ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('Antiquary', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25.', 'DATE'): 1; ('the late end of', 'DATE'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('S. Pudens S. Pudētianae', 'ORG'): 1; ('qui ab', 'PERSON'): 1; ('Apostolis', 'NORP'): 1; ('Pudēs', 'GPE'): 1; ('Vmbria', 'GPE'): 1; ('Mansue•us', 'NORP'): 1"
A17012,24 | 1995,historian antiquity print manuscript see Brittans saxon whole church martyrologe,saint: 0.5; apostle: 0.5; peter: 0.5; world: 0.5; christ: 0.5; britain: 0.5; time: 0.5; protestant: 0.4; place: 0.4; persia: 0.35; nation: 0.1; simon: 0.1; west: 0.1; part: 0.05,"('Britain', 'GPE'): 28; ('Peter', 'PERSON'): 24; ('Persia', 'GPE'): 15; ('Simon', 'PERSON'): 12; ('S. Peter', 'PERSON'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('Judas', 'PERSON'): 7; ('Jerusalem', 'GPE'): 7; ('Africa', 'LOC'): 7; ('Nicephorus', 'ORG'): 6; ('Italy', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Rome', 'GPE'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('latin', 'NORP'): 4; ('greek', 'NORP'): 4; ('Dorotheus', 'PERSON'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('british', 'NORP'): 3; ('about the year', 'DATE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('40', 'CARDINAL'): 3; ('Matthew Westminster', 'PERSON'): 3; ('Philip', 'PERSON'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Catholiks', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('S. Judas', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Abdias', 'ORG'): 2; ('persian', 'NORP'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Isidor', 'GPE'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('an .', 'DATE'): 2; ('Anonymus', 'ORG'): 2; ('latin', 'LANGUAGE'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Westm', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('the same year', 'DATE'): 2; ('45', 'CARDINAL'): 2; ('Mauritania', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Syria', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Stephen', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Antioch', 'GPE'): 2; ('Asia', 'LOC'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Mag', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Brittans', 'NORP'): 1; ('Vsuardus', 'PERSON'): 1; ('Natalis Beatorum Apostolorum', 'PERSON'): 1; ('Simonis Chananaei', 'PERSON'): 1; ('Thadaei', 'NORP'): 1; ('Aegypto', 'ORG'): 1; ('Mesopotamia Euangelium', 'ORG'): 1; ('simul ingressi', 'PERSON'): 1; ('illius multitudinem christi subdidissent martyrium', 'ORG'): 1; ('Chananee', 'ORG'): 1; ('Thadaeus', 'PERSON'): 1; ('28. day of October', 'DATE'): 1; ('Thadaeus', 'GPE'): 1; ('Mesopotamia', 'GPE'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Venantius Fortunatus', 'ORG'): 1; ('hinc simonem', 'PERSON'): 1; ('ac iudam', 'ORG'): 1; ('Persida', 'PERSON'): 1; ('Laeta', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Mardeburgians', 'NORP'): 1; ('Nicephorus', 'PERSON'): 1; ('narrat', 'ORG'): 1; ('sed sine', 'PERSON'): 1; ('50.', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('13.', 'DATE'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Petrus de Natalibus', 'ORG'): 1; ('Eisengrenius', 'ORG'): 1; ('Eutropius', 'PERSON'): 1; ('Adimundus', 'GPE'): 1; ('Vincentius', 'NORP'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('their century', 'DATE'): 1; ('Bosphoro', 'GPE'): 1; ('Bosphorus', 'PERSON'): 1; ('Hartmannus Schedel', 'ORG'): 1; ('britannia', 'GPE'): 1; ('Ostracina', 'GPE'): 1; ('Aegypti', 'PERSON'): 1; ('Persia Fasciculus', 'GPE'): 1; ('S. Jude Simon', 'PERSON'): 1; ('Persidis', 'PERSON'): 1; ('Frediricus Nausea', 'PERSON'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('vit', 'GPE'): 1; ('Apostolorum Simonis', 'PERSON'): 1; ('Jude Persia', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Ethiopia', 'GPE'): 1; ('Baradach', 'PERSON'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('forty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Craton', 'PERSON'): 1; ('Iulius Africanus', 'ORG'): 1; ('saint senne', 'PERSON'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('S. Simon', 'PERSON'): 1; ('Zelotes', 'GPE'): 1; ('Marty', 'PERSON'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('ordain priest', 'GPE'): 1; ('west .', 'GPE'): 1; ('636', 'CARDINAL'): 1; ('652', 'CARDINAL'): 1; ('synopsi', 'GPE'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Vergil', 'PERSON'): 1; ('James Dorotheus', 'PERSON'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('Lybia', 'PERSON'): 1; ('otean', 'NORP'): 1; ('Boreale', 'PRODUCT'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Africae', 'ORG'): 1; ('Afric', 'GPE'): 1; ('Brit', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Lymphr', 'GPE'): 1; ('the west ocean', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Thyle', 'GPE'): 1; ('the west coast', 'GPE'): 1; ('Britannis', 'PERSON'): 1; ('Britannia', 'GPE'): 1; ('the adriacke sea', 'LOC'): 1; ('Elaphusa', 'ORG'): 1; ('Stephanus', 'GPE'): 1; ('Brettotia', 'PERSON'): 1; ('Brettannis', 'PERSON'): 1; ('Elaphites', 'PRODUCT'): 1; ('Malta', 'GPE'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('Britania', 'GPE'): 1; ('Britānis', 'DATE'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('Brit', 'GPE'): 1; ('theater l. 5.', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius Ptolomaeus', 'PERSON'): 1; ('Geograph', 'DATE'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Cosmograph', 'GPE'): 1; ('Ptolom', 'GPE'): 1; ('Abrah', 'PERSON'): 1; ('Richard Hackluyt', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('l. de vi•a', 'PERSON'): 1; ('sancto•um', 'PERSON'): 1; ('Harris Hist', 'PERSON'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 1; ('Gallia', 'ORG'): 1; ('Catholiks S. Philip', 'PERSON'): 1; ('Hierapolis', 'GPE'): 1; ('Phrygia', 'GPE'): 1; ('Joseph hither', 'PERSON'): 1; ('Gallia', 'PERSON'): 1; ('1556', 'DATE'): 1; ('Borgom', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('xi', 'ORG'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('fifteen thousand', 'DATE'): 1; ('Baronius', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Brithwald', 'ORG'): 1; ('Toul', 'ORG'): 1; ('Lorraine', 'GPE'): 1; ('Caius Caligula', 'PERSON'): 1; ('William Eisengrenius', 'PERSON'): 1; ('Centenar', 'PERSON'): 1; ('foe', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'DATE'): 1; ('Sophron', 'PERSON'): 1; ('S. Petr.', 'ORG'): 1; ('S. Pancratius', 'ORG'): 1; ('Tauronienium', 'ORG'): 1; ('Syrocufa', 'ORG'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Pontus', 'PERSON'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('Stephan', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Sibylla Erythraea', 'ORG'): 1; ('Hieronymus', 'NORP'): 1; ('fide l. contra', 'PERSON'): 1; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('l. nasalographi', 'PERSON'): 1; ('Imperial', 'ORG'): 1; ('venetijs an .', 'PERSON'): 1; ('1516', 'DATE'): 1; ('Pontif', 'PERSON'): 1; ('proles diuina', 'PERSON'): 1; ('iungetur humanitati deitas :', 'ORG'): 1; ('consummabuntur', 'GPE'): 1; ('ultimo bonos', 'PERSON'): 1; ('eneadem latus piscatoris', 'ORG'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Sibylla', 'PERSON'): 1; ('Chaldy', 'ORG'): 1; ('Emmanuel', 'GPE'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Sebastian', 'NORP'): 1; ('munst', 'PERSON'): 1; ('208', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('3.', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Aug. l. 18', 'PERSON'): 1; ('Aug. sup', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('concione ad catechum', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Eus', 'GPE'): 1; ('Euang', 'PERSON'): 1; ('Magdeburg', 'GPE'): 1; ('Clem Rom', 'PERSON'): 1; ('decret', 'DATE'): 1; ('S. Sylu', 'PERSON'): 1; ('Gennad', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('pro Concilio Flor', 'PERSON'): 1; ('Vrsperg', 'PERSON'): 1; ('Eisengr', 'PRODUCT'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Marcell', 'ORG'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('de Natal', 'ORG'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('S. Sim', 'PERSON'): 1; ('Metaphr', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Sibylla', 'GPE'): 1; ('S. Clement', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('aequū', 'PERSON'): 1; ('Jesus christus', 'PERSON'): 1; ('Saluator', 'PRODUCT'): 1; ('Beato Petro', 'ORG'): 1; ('Abbas Vrspergensis', 'PERSON'): 1; ('Aduentus Petri', 'ORG'): 1; ('S. Marcellinus', 'ORG'): 1; ('s. leo', 'PERSON'): 1; ('ad arcē Romani', 'PERSON'): 1; ('Petre', 'ORG'): 1; ('Florentius Wigorniensis', 'ORG'): 1; ('Marianus Scotus', 'ORG'): 1; ('omnem occidentalem', 'ORG'): 1; ('suo', 'PERSON'): 1; ('Apostolatui', 'PERSON'): 1; ('Flor', 'PERSON'): 1; ('Marian', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Nerone', 'GPE'): 1; ('m. s. apud Lipp', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Franc', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('1614', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('pagan empire', 'GPE'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('sacram beati Petri sedem', 'PERSON'): 1; ('caput orbis effecta', 'PERSON'): 1; ('quam domination', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Easte', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Rabins', 'PERSON'): 1"
A17012,24 | 2018,Cogis Emendare Pudens libello kind argument father Claudia contryman l.,saint: 0.5; peter: 0.5; pudens: 0.5; house: 0.5; room: 0.5; paul: 0.45; father: 0.45; claudia: 0.4; priscilla: 0.4; apostle: 0.35; christian: 0.15; name: 0.1; mother: 0.1; rome: 0.05; law: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 24; ('Peter', 'PERSON'): 24; ('Pudens', 'GPE'): 18; ('Paul', 'PERSON'): 17; ('Claudia', 'GPE'): 14; ('Priscilla', 'PERSON'): 14; ('Rome', 'GPE'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('16', 'CARDINAL'): 9; ('Spain', 'GPE'): 9; ('Britain', 'GPE'): 8; ('christian', 'NORP'): 7; ('Christian', 'NORP'): 7; ('Timothy', 'PERSON'): 6; ('Italy', 'GPE'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('british', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 4; ('Linus', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Pudentiana', 'ORG'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('S. Claudia', 'PERSON'): 3; ('S. Paul', 'PERSON'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Tom 2', 'PERSON'): 3; ('Nouatus', 'ORG'): 3; ('Martyrol', 'PERSON'): 3; ('Salaria', 'GPE'): 3; ('quae', 'GPE'): 3; ('Breuiar', 'GPE'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('72', 'CARDINAL'): 3; ('Germany', 'GPE'): 3; ('Iames', 'ORG'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Martyrol', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Sabinum', 'GPE'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Pudēs', 'GPE'): 2; ('Martyrolog', 'GPE'): 2; ('S. Pudentianae', 'PERSON'): 2; ('Ian', 'PERSON'): 2; ('Vmbria', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Priscillae', 'GPE'): 2; ('Aquila', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Claudius', 'NORP'): 2; ('Asia', 'LOC'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('ianuarij', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Sicily', 'GPE'): 2; ('Barnabas', 'ORG'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Illustrib', 'ORG'): 2; ('Francis', 'PERSON'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('Kentegern', 'LOC'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Vincent .', 'PERSON'): 2; ('Clement', 'PERSON'): 2; ('Denmark', 'GPE'): 2; ('Gregory', 'PERSON'): 2; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Rufin', 'PERSON'): 1; ('Britan', 'GPE'): 1; ('Rufe', 'PERSON'): 1; ('camaena parce', 'ORG'): 1; ('Socero', 'PRODUCT'): 1; ('seria forsan amat', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('San.', 'GPE'): 1; ('nouato', 'PERSON'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('Dorotheus', 'PERSON'): 1; ('Florentius Wigorniensis', 'ORG'): 1; ('only 2', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Sabinites', 'PRODUCT'): 1; ('Eubulus', 'GPE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy be', 'PERSON'): 1; ('Socero', 'PERSON'): 1; ('Ep•gr', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('saint s. p•isc•lla foundr•sse', 'PERSON'): 1; ('Ba•onius', 'ORG'): 1; ('Romae', 'LOC'): 1; ('Auia Pudentianae', 'PERSON'): 1; ('S. Pastor seu Hermes', 'ORG'): 1; ('Baron', 'PERSON'): 1; ('baron', 'PERSON'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('s. Pudentianae', 'PERSON'): 1; ('conscriptis', 'ORG'): 1; ('pudent•s', 'PERSON'): 1; ('Zepherinus Binius', 'PERSON'): 1; ('Sabinella', 'PERSON'): 1; ('Sabinum', 'FAC'): 1; ('S. Priscilla', 'PERSON'): 1; ('Priscilla Seniour', 'PERSON'): 1; ('februarij', 'PERSON'): 1; ('Romae sanctae Priscillae', 'ORG'): 1; ('Martyrum', 'GPE'): 1; ('16. day of February', 'DATE'): 1; ('Sabellina', 'PERSON'): 1; ('S. Pastor', 'ORG'): 1; ('Annot', 'GPE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Priscillae , Priscillae seniori Pastor', 'ORG'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('corinthians', 'NORP'): 1; ('aquilā', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('suas cervix', 'PERSON'): 1; ('Aquilam', 'PERSON'): 1; ('8. day of July', 'DATE'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('•ctaua Idus Iulij', 'PERSON'): 1; ('Priscillae', 'ORG'): 1; ('actibus', 'ORG'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('lardgnesse', 'PERSON'): 1; ('quod nullo', 'PERSON'): 1; ('ingressu primaria', 'PERSON'): 1; ('quae hinc', 'ORG'): 1; ('easdem frequente', 'PERSON'): 1; ('diuersos viculos diuidantur', 'ORG'): 1; ('Angiportus', 'ORG'): 1; ('ciuitatibus', 'GPE'): 1; ('statis locis', 'PERSON'): 1; ('velutfora quaedam', 'PERSON'): 1; ('ampliora sint spatia', 'ORG'): 1; ('imaginibus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('licet nunc obstructa', 'PERSON'): 1; ('recipiendum desuper', 'PERSON'): 1; ('excisa foramina', 'PERSON'): 1; ('Timotheus', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('cvius', 'PERSON'): 1; ('sororis Pudcntianae', 'PERSON'): 1; ('quod erat', 'PERSON'): 1; ('Titulo Pastoris', 'PERSON'): 1; ('Nouati', 'GPE'): 1; ('Timothinae', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Martyrol', 'GPE'): 1; ('cellae instar', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('caemiterij loco', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('british Christians', 'NORP'): 1; ('s. Priscilla', 'GPE'): 1; ('S. Pudentiana', 'PERSON'): 1; ('vita s. pudent', 'PERSON'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Innocentius', 'ORG'): 1; ('twelve hundred year', 'DATE'): 1; ('quis nesciat', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Godwyn Conu', 'PERSON'): 1; ('Simon Metaphr', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Sardinia', 'GPE'): 1; ('Sicily', 'PERSON'): 1; ('S. Martianus', 'ORG'): 1; ('Paccatius', 'ORG'): 1; ('Apost', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Sophron', 'PERSON'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('Hartmann', 'PERSON'): 1; ('chronicor', 'PERSON'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('Aristobulus', 'ORG'): 1; ('discipulis fuit', 'ORG'): 1; ('Cyprius', 'ORG'): 1; ('Petri', 'NORP'): 1; ('Mediolanum', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('helvetian', 'NORP'): 1; ('de vir', 'PERSON'): 1; ('S. Beatus', 'PERSON'): 1; ('Apostle', 'GPE'): 1; ('Helvetia', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Sebastian Munster', 'PERSON'): 1; ('Sebastian Munst', 'PERSON'): 1; ('cosmograp', 'PERSON'): 1; ('Magdebur', 'PERSON'): 1; ('Henricus Pāt', 'GPE'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('Henricus de Erford', 'ORG'): 1; ('Epis', 'PERSON'): 1; ('Guhel', 'PERSON'): 1; ('Eisengr', 'PERSON'): 1; ('centen', 'PERSON'): 1; ('de Erford', 'PERSON'): 1; ('apud Munster', 'PERSON'): 1; ('Pant', 'PERSON'): 1; ('sup', 'PERSON'): 1; ('Rhenan', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('leg .', 'FAC'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('Ewardo', 'GPE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Kackluyt', 'PERSON'): 1; ('Edga', 'DATE'): 1; ('Arnold', 'PERSON'): 1; ('Mirman', 'PERSON'): 1; ('Conu', 'PERSON'): 1; ('acta s. Joan', 'PERSON'): 1; ('Breuiar', 'PERSON'): 1; ('toledan', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Loyes de Mayerne Turquet', 'PERSON'): 1; (""d'espagne li"", 'PERSON'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('Henticus Pantaleon', 'ORG'): 1; ('Iodocus Willichius', 'ORG'): 1; ('Arnoldus Mermannius', 'PERSON'): 1; ('Henry of Erford', 'PERSON'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('S. Maternus', 'ORG'): 1; ('Eucherius', 'ORG'): 1; ('Valerius', 'PERSON'): 1; ('Alsatia', 'GPE'): 1; ('Treuers', 'NORP'): 1; ('Argentine', 'NORP'): 1; ('Mentz', 'PERSON'): 1; ('Colin', 'PERSON'): 1; ('Dēmarke', 'PERSON'): 1; ('Aegistus', 'ORG'): 1; ('Holst', 'PERSON'): 1; ('Norway', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Nicasius', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Normans', 'NORP'): 1; ('the ocean sea', 'LOC'): 1; ('hispaniam adijsse', 'PERSON'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('hispaniam primi directi', 'PERSON'): 1; ('vsuarde saint Beda', 'PERSON'): 1; ('Alphonsus', 'PERSON'): 1; ('Adelphonsus', 'PERSON'): 1; ('Vincentius', 'PERSON'): 1; ('Torquatus', 'PERSON'): 1; ('Cresiphontes', 'ORG'): 1; ('Secundus', 'ORG'): 1; ('Indaletius', 'ORG'): 1; ('Caecilius', 'ORG'): 1; ('Hesichius', 'PERSON'): 1; ('Euphasius', 'ORG'): 1; ('Destructa Idololatria', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Beuter', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('only 9', 'CARDINAL'): 1; ('Saturnine S. Peter', 'PERSON'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1"
A17012,24 | 2029,wind Italy Marseils renown history saint Lazarus Maximinus saint Magdalen,saint: 0.5; peter: 0.5; apostle: 0.5; bishop: 0.5; france: 0.5; part: 0.5; year: 0.5; time: 0.4; christ: 0.35; king: 0.25; island: 0.2; paul: 0.2; church: 0.1,"('Peter', 'PERSON'): 61; ('first', 'ORDINAL'): 30; ('France', 'GPE'): 24; ('Paul', 'PERSON'): 14; ('Britain', 'GPE'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('1.', 'CARDINAL'): 11; ('Rome', 'GPE'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Glastenbury', 'ORG'): 7; ('England', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('the year', 'DATE'): 6; ('Maximinus', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('54', 'DATE'): 5; ('Arles', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('72', 'CARDINAL'): 4; ('french', 'NORP'): 4; ('Trophimus', 'PERSON'): 4; ('Inas', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Lazarus', 'ORG'): 3; ('Martha', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('Eisengrenius', 'ORG'): 3; ('centen', 'PERSON'): 3; ('Clement', 'PERSON'): 3; ('S. Peter', 'PERSON'): 3; ('Anglia', 'GPE'): 3; ('Apostolicus', 'ORG'): 3; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Magdalen', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Antonin', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Potentianus', 'LOC'): 2; ('Claudius', 'NORP'): 2; ('Centenar', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Petro', 'GPE'): 2; ('Narbon', 'ORG'): 2; ('Trophimus', 'ORG'): 2; ('Ecclesiae', 'ORG'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Lucius', 'PERSON'): 2; ('Camden', 'GPE'): 2; ('Brit', 'GPE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Northumberland', 'ORG'): 2; ('Harris', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Celestine', 'ORG'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Chesne', 'ORG'): 2; ('Marseils', 'GPE'): 1; ('Eisengr', 'ORG'): 1; ('discipulis christi', 'ORG'): 1; ('Petro Apostolorum', 'ORG'): 1; ('Magdalena', 'ORG'): 1; ('Mary Magdalene', 'PERSON'): 1; ('Maistre', 'ORG'): 1; ('vita s. Mariae magdal', 'PERSON'): 1; ('Iulij', 'PRODUCT'): 1; ('de Natal', 'ORG'): 1; ('Eisengr', 'PRODUCT'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Marseils', 'WORK_OF_ART'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('S. Maximinus', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('Mary Magdalen', 'PERSON'): 1; ('Marcelia', 'PERSON'): 1; ('Cedoyne', 'ORG'): 1; ('Marseils', 'ORG'): 1; ('Valeria', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Norwey', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Sarmati', 'PERSON'): 1; ('Scythae', 'GPE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Martyrol', 'ORG'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'GPE'): 1; ('Hagialog', 'GPE'): 1; ('the 54.', 'DATE'): 1; ('Tybertus Claudius', 'ORG'): 1; ('the year 74', 'DATE'): 1; ('Sabinus vnus', 'FAC'): 1; ('christi discipulis', 'ORG'): 1; ('Petro Apostolo', 'ORG'): 1; ('totius galliae', 'PERSON'): 1; ('Senonensis', 'PRODUCT'): 1; ('Tiberio', 'GPE'): 1; ('Claudio Caesare augusto•cui', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('•••e', 'ORG'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('Petri Apostolorum', 'PERSON'): 1; ('beati Sauiniani', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Democharez', 'PERSON'): 1; ('Maximin', 'LOC'): 1; ('Lazaro', 'PERSON'): 1; ('Iuliano', 'ORG'): 1; ('Massilia', 'GPE'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('Simon Leprosus', 'PERSON'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('l. 2. de missacōtra Caluin', 'PERSON'): 1; ('Julianus', 'LOC'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('saint martial disciple', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Magdeb', 'ORG'): 1; ('Trophim', 'ORG'): 1; ('S. Troph', 'GPE'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('Westm', 'PERSON'): 1; ('Arnold', 'PERSON'): 1; ('Theatr', 'GPE'): 1; ('saint aphrodisio .', 'PERSON'): 1; ('Zosimus', 'PERSON'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Aphordisius', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Buturigum', 'GPE'): 1; ('Aphrodisius', 'PERSON'): 1; ('Aegyptius', 'GPE'): 1; ('totius Aegypti', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Idola', 'NORP'): 1; ('B. Petro', 'ORG'): 1; ('Coryphaei', 'PRODUCT'): 1; ('Antiochiam', 'PERSON'): 1; ('Buturicensis Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('218', 'CARDINAL'): 1; ('Gul', 'PERSON'): 1; ('Eiseng', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Aprilis anno Saluatoris', 'PERSON'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('April', 'DATE'): 1; ('Vrsinus', 'PRODUCT'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('the same year 48', 'DATE'): 1; ('eight or more year', 'DATE'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Flavius', 'ORG'): 1; ('Caelestus', 'ORG'): 1; ('Faelix', 'ORG'): 1; ('Gallias', 'PERSON'): 1; ('the year 54', 'DATE'): 1; ('Sauinianus', 'GPE'): 1; ('Fronto', 'PERSON'): 1; ('grymston', 'PERSON'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Reims', 'PRODUCT'): 1; ('Soisson', 'PERSON'): 1; ('Amiens', 'GPE'): 1; ('Noyon', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Charters', 'GPE'): 1; ('Orleans', 'GPE'): 1; ('anger|be', 'GPE'): 1; ('Burges', 'ORG'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Meaux', 'PERSON'): 1; ('Rouen', 'PERSON'): 1; ('Bordeaux', 'ORG'): 1; ('Aix', 'PERSON'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('Clement', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Leo the great', 'ORG'): 1; ('Arles', 'PERSON'): 1; ('Fraūce', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('omnibus regionibus gallicanis', 'ORG'): 1; ('Gallias Arelatensis', 'ORG'): 1; ('Apostolo Epistola', 'PERSON'): 1; ('Metropolis Arelaten', 'PERSON'): 1; ('ad s. leonē Papam', 'PERSON'): 1; ('S. Leonis', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 1', 'DATE'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('the holy roman church', 'ORG'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Godwyn Conu', 'PERSON'): 1; ('the S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('hundred of year', 'DATE'): 1; ('Cornhill', 'GPE'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('Holinsh', 'PERSON'): 1; ('Engl', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'ORG'): 1; ('Ihon Norden', 'PERSON'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Francis Mason', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('saint mary', 'PERSON'): 1; ('Paul ▪', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Glastonia', 'GPE'): 1; ('Venantius Fortunatus', 'ORG'): 1; ('Gallia', 'GPE'): 1; ('Dolphinists', 'NORP'): 1; ('Gallia', 'ORG'): 1; ('Fortunatus', 'ORG'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Kenulphus', 'NORP'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('unde tibi apostolica dignitas', 'ORG'): 1; ('Peter Kenulphus', 'PERSON'): 1; ('ad leonem Pap', 'PERSON'): 1; ('Ihon', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('the year 686', 'DATE'): 1; ('Wilfrid', 'ORG'): 1; ('S. Peter Ioa', 'PERSON'): 1; ('Alfrid', 'ORG'): 1; ('Guliel', 'PERSON'): 1; ('malmes', 'PERSON'): 1; ('de Pontific', 'ORG'): 1; ('de Archiep', 'PERSON'): 1; ('vita s. Wilfrid', 'PERSON'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('regi Merciorum', 'PERSON'): 1; ('Alfrido', 'ORG'): 1; ('Bernitiorum Johannes Papa', 'ORG'): 1; ('quam ex', 'PERSON'): 1; ('apostolorū', 'GPE'): 1; ('animos illuminante', 'PERSON'): 1; ('Pope Ihon', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'ORG'): 1; ('1200', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('S. Alexand', 'ORG'): 1; ('Henric', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Insulis', 'NORP'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('s. Peter', 'PERSON'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('Henricus Huntingtoniensis', 'ORG'): 1; ('Orientalis', 'NORP'): 1; ('Guidi', 'GPE'): 1; ('Henric', 'GPE'): 1; ('hunt', 'PERSON'): 1; ('l. 1.', 'PERSON'): 1; ('occidentalis supra se', 'PERSON'): 1; ('Huntington', 'GPE'): 1; ('Petram', 'FAC'): 1; ('Guidi', 'PERSON'): 1; ('Barbaram', 'ORG'): 1; ('Christia', 'ORG'): 1; ('l. contra collatorem', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Scot , Pict', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Vortigern', 'PERSON'): 1; ('Vortimer', 'PERSON'): 1; ('Aurelius Ambrose', 'ORG'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('beneficientiae soli', 'ORG'): 1; ('acceptam ferendam', 'PERSON'): 1; ('l. antiqu•t', 'PERSON'): 1; ('Cardina', 'GPE'): 1; ('351', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('viā ipsam', 'PERSON'): 1; ('gloria parta est', 'PERSON'): 1; ('•as', 'ORG'): 1; ('Apostolis', 'ORG'): 1; ('Parker', 'ORG'): 1; ('Britannia', 'GPE'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('inn Joseph Ara', 'PERSON'): 1; ('Godwyn', 'PERSON'): 1; ('Conu', 'PERSON'): 1; ('Brit', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('202', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('ordain priest', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Metaphrastes', 'PERSON'): 1; ('Gulielmus Eisengrenius', 'PERSON'): 1; ('the first of his century', 'DATE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('William Camden', 'PERSON'): 1; ('Camd', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('André', 'PERSON'): 1; ('escosse', 'PERSON'): 1; (""d'irland l. 3"", 'PERSON'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('Peter l. 1', 'PERSON'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1594', 'DATE'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Andre Chesne', 'PERSON'): 1; ('Nicephorus de Petro', 'ORG'): 1"
A17012,24 | 2086,saint Joseph bishop style chief ruler son josephe bishop time,saint: 0.5; bishop: 0.5; peter: 0.5; time: 0.5; apostle: 0.5; church: 0.5; christ: 0.5; place: 0.4; consecration: 0.4; king: 0.35; protestant: 0.25; year: 0.05; antiquity: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 27; ('1', 'CARDINAL'): 14; ('christian', 'NORP'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Joseph', 'PERSON'): 8; ('Glastenbury', 'ORG'): 7; ('Britain', 'GPE'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('S. Peter', 'PERSON'): 6; ('Christians', 'NORP'): 6; ('Lucius', 'PERSON'): 5; ('Kentegern', 'LOC'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Edward', 'PERSON'): 4; ('Io', 'LOC'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Episcopal', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Samson', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Asaph', 'ORG'): 3; ('S. Asaph', 'PERSON'): 3; ('Sarath', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Episcop', 'PRODUCT'): 2; ('S. Antiq', 'PERSON'): 2; ('Vit', 'ORG'): 2; ('1043', 'DATE'): 2; ('Engl', 'GPE'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('Joseph of Aramathia', 'PERSON'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('Harding', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Holinsh', 'PERSON'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('S. Clement', 'PERSON'): 2; ('Scots', 'ORG'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Apostolorum', 'ORG'): 2; ('Antiquit', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Joseph ab Aramath', 'PERSON'): 1; ('Paul Ephes', 'PERSON'): 1; ('1 v. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Paulan Apostle', 'PERSON'): 1; ('Paula', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('concord', 'GPE'): 1; ('ibidem', 'ORG'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('Ibon , Apostles Io', 'ORG'): 1; ('Ca•alog', 'GPE'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('•b•d', 'PERSON'): 1; ('Jacobus', 'ORG'): 1; ('Euangelista Johannes', 'NORP'): 1; ('Jesus christus', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Ihon the Euangelist', 'PERSON'): 1; ('Episcopum', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('S. Samson', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Angelus', 'PRODUCT'): 1; ('Dubritio apparens', 'PERSON'): 1; ('sampsonem ordinari', 'PERSON'): 1; ('Dubritius', 'PERSON'): 1; ('emissam immobiliter', 'PERSON'): 1; ('Peter Godwin Catal', 'PERSON'): 1; ('W•nchester 31', 'DATE'): 1; ('inn Brith•ald .', 'PERSON'): 1; ('Capgr', 'PERSON'): 1; ('Conf', 'PERSON'): 1; ('s. edwardi', 'PERSON'): 1; ('Holins', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Normandy', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Edsinus', 'LOC'): 1; ('easter day in', 'DATE'): 1; ('s. Aristobulo', 'GPE'): 1; ('Aristobulus', 'ORG'): 1; ('vxorem Petrus', 'PERSON'): 1; ('filiam aristobuli', 'PERSON'): 1; ('fratris beati', 'PERSON'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('filiam', 'PERSON'): 1; ('S. Sophronius Hierosolym', 'PERSON'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('S. Petri', 'PERSON'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('S. Barnabas', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Hartmanus Schedel', 'PERSON'): 1; ('Divers christian', 'ORG'): 1; ('Aruiragus', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('Glascon', 'PERSON'): 1; ('apud Capgrau', 'PERSON'): 1; ('Patricio', 'PERSON'): 1; ('m. s. antiq', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Catal', 'ORG'): 1; ('S. Niniano', 'ORG'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('hundred of year', 'DATE'): 1; ('Ninian', 'NORP'): 1; ('Bede', 'NORP'): 1; ('Edwine of Northumberland', 'ORG'): 1; ('York', 'FAC'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('S. Petri Apostoli', 'PERSON'): 1; ('quam ipse de ligno construxit', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Deorum', 'PERSON'): 1; ('Bal', 'NORP'): 1; ('alio', 'PERSON'): 1; ('cum jovis', 'PERSON'): 1; ('Imperium', 'ORG'): 1; ('sanctis', 'GPE'): 1; ('Cambrica', 'ORG'): 1; ('casas', 'GPE'): 1; ('loca desolata', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('d• vit', 'PERSON'): 1; ('Pontif', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('nam cum Caesarei', 'PERSON'): 1; ('nullasque', 'GPE'): 1; ('Christigenis', 'ORG'): 1; ('Orbis', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('so many hūdreds of year', 'CARDINAL'): 1; ('Probahle', 'GPE'): 1; ('Thorney', 'PERSON'): 1; ('Thorney', 'ORG'): 1; ('the Ihon Norden', 'FAC'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('4. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Harris', 'PERSON'): 1; ('Brit', 'GPE'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Vit', 'PERSON'): 1; ('l. 5', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Sulcardus', 'ORG'): 1; ('Harrison', 'PERSON'): 1; ('Ihon Norden', 'PERSON'): 1; ('Middelsex', 'GPE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('about the year 186', 'DATE'): 1; ('Cornhill', 'GPE'): 1; ('Cornhil', 'GPE'): 1; ('Antiquary', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('pagan god', 'PERSON'): 1; ('Ethelbert', 'PERSON'): 1; ('Kent', 'PERSON'): 1; ('Mellitus', 'ORG'): 1; ('quem locum', 'FAC'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('i consecrate long ago', 'DATE'): 1; ('Harisin Theatr', 'ORG'): 1; ('Henr', 'PERSON'): 1; ('hunt', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Parker Antiq', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Brit', 'ORG'): 1; ('Auth', 'ORG'): 1; ('Henry of', 'PERSON'): 1; ('Huntington', 'PERSON'): 1; ('Glastenburye', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam nulla', 'PERSON'): 1; ('immo humanae saluti', 'PERSON'): 1; ('historiam apud s. Edmundum', 'PERSON'): 1; ('Augustinum', 'ORG'): 1; ('Antiq', 'PRODUCT'): 1; ('Gaston', 'PERSON'): 1; ('m. s. •abulis', 'PERSON'): 1; ('•ist', 'ORG'): 1; ('apud s. Edmundum', 'PERSON'): 1; ('S. Augustinum', 'PERSON'): 1; ('Pomponia Graecia', 'PERSON'): 1; ('S. Iosephs', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('••wy•', 'GPE'): 1; ('Iewis', 'GPE'): 1; ('Boethius', 'GPE'): 1; ('Leuisa', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Boetius', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'ORG'): 1; ('the late end of the sixth hundred year', 'DATE'): 1; ('l. de Scrip', 'ORG'): 1; ('Asaph', 'GPE'): 1; ('Godwin Catal', 'PERSON'): 1; ('pit', 'PERSON'): 1; ('l. de vir', 'PERSON'): 1; ('illustr', 'PERSON'): 1; ('eod', 'ORG'): 1; ('S. Kenteg', 'PERSON'): 1; ('eodem', 'GPE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Bishop', 'ORG'): 1; ('1200', 'DATE'): 1; ('year ago', 'DATE'): 1; ('Pontificum', 'LOC'): 1; ('emergentibus', 'ORG'): 1; ('Canonum', 'GPE'): 1; ('ignari', 'ORG'): 1; ('condescendens excusationem', 'PERSON'): 1; ('Mos Britannorum', 'PERSON'): 1; ('accito de Hibernia', 'PERSON'): 1; ('Episcopo', 'GPE'): 1; ('Britonum', 'ORG'): 1; ('vnctionem', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Patrick', 'PERSON'): 1; ('Whitgift', 'PERSON'): 1; ('Barnes', 'NORP'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('Anacleto', 'GPE'): 1; ('S. Anacletus Epi', 'PERSON'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('Anacletus', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Petro', 'ORG'): 1; ('eadem', 'GPE'): 1; ('Euangelys', 'GPE'): 1; ('quae praedicaturi sunt', 'ORG'): 1; ('Dominica', 'GPE'): 1; ('tertia orante', 'PERSON'): 1; ('Moysis', 'GPE'): 1; ('the three hour', 'TIME'): 1"
A17012,24 | 2105,confirmation antiquity manner bishop unction apostle custom part world Asia,saint: 0.5; bishop: 0.5; joseph: 0.5; protestant: 0.5; king: 0.5; gildas: 0.45; history: 0.4; antiquity: 0.4; brit: 0.35; thing: 0.25; britain: 0.25; aramathia: 0.25; writer: 0.15,"('Joseph', 'PERSON'): 20; ('Britain', 'GPE'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('Brit', 'ORG'): 9; ('1.', 'CARDINAL'): 8; ('France', 'GPE'): 7; ('Peter', 'PERSON'): 7; ('Joseph of Aramathia', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('S. Joseph', 'PERSON'): 6; ('Godwin Conu', 'PERSON'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('british', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 4; ('Arthur', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('Glastenbury', 'ORG'): 4; ('Henry the', 'PERSON'): 4; ('S. Philip', 'PERSON'): 4; ('latin', 'NORP'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Io', 'LOC'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Camden', 'GPE'): 3; ('Leland', 'GPE'): 3; ('William', 'PERSON'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Ihon Harding', 'PERSON'): 3; ('Parker', 'PERSON'): 3; ('Philip', 'PERSON'): 3; ('Patrick', 'PERSON'): 3; ('David Powell', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Tiberius', 'ORG'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Asia', 'LOC'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Anacletus', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('Isidor', 'GPE'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('Baron', 'PERSON'): 2; ('Conu', 'PERSON'): 2; ('britannia', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Bergomensis', 'GPE'): 2; ('Antiq', 'PRODUCT'): 2; ('Antiq', 'PERSON'): 2; ('Belg', 'GPE'): 2; ('l.', 'PERSON'): 2; ('Catholiks', 'PERSON'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Capgr', 'PERSON'): 2; ('Brit', 'GPE'): 2; ('Nenius', 'ORG'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Powell', 'PERSON'): 2; ('Drayton', 'GPE'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('Aruiragus', 'PERSON'): 2; ('Aualonia', 'GPE'): 2; ('Joseph ab Aramathia', 'PERSON'): 2; ('three mile', 'QUANTITY'): 2; ('Montague', 'PERSON'): 2; ('Gallia', 'ORG'): 2; ('de Excidio', 'ORG'): 2; ('74', 'CARDINAL'): 2; ('Aurelij', 'NORP'): 2; ('l. 4.', 'PERSON'): 2; ('the first unspotted day', 'DATE'): 1; ('Marcus Marc Anton', 'PERSON'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('antonius de dominis', 'ORG'): 1; ('Areopagitae Dyonisio', 'PERSON'): 1; ('Dionysius the Areopagite', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianz', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Pat', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Naziancen', 'PERSON'): 1; ('Basile', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Gregor .', 'PERSON'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('vngitur', 'GPE'): 1; ('Amalarius ,', 'ORG'): 1; ('Fortunatus', 'ORG'): 1; ('de Eccles.', 'PERSON'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('S. iuo sermon .', 'PERSON'): 1; ('Amalar', 'PRODUCT'): 1; ('Germany Stephanus Adnensis', 'ORG'): 1; ('saint iuo', 'PERSON'): 1; ('Bede', 'NORP'): 1; ('Indutus', 'ORG'): 1; ('Pontifex', 'PRODUCT'): 1; ('mox oleo', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Theodor', 'ORG'): 1; ('Cedda', 'GPE'): 1; ('saint Deusdedi•', 'PERSON'): 1; ('Wina', 'PERSON'): 1; ('west Saxons', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('dvobus de Britonum', 'ORG'): 1; ('Episcopis', 'GPE'): 1; ('qui Dominicum', 'PERSON'): 1; ('quartadecima', 'ORG'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Joseph of ARAmathia', 'PERSON'): 1; ('63.', 'DATE'): 1; ('the 17 day of march', 'DATE'): 1; ('s. Joseph ab Aramathia', 'PERSON'): 1; ('Martyrol', 'PERSON'): 1; ('nobilis decurionis', 'ORG'): 1; ('discipuli domini', 'PERSON'): 1; ('qui eius corpus de cruce', 'PERSON'): 1; ('Philippus Bergomensis', 'PERSON'): 1; ('Philipp', 'NORP'): 1; ('Berg', 'PERSON'): 1; ('l. 8.', 'PERSON'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('inn annot', 'PERSON'): 1; ('martyrolog', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Vaticane', 'LOC'): 1; ('S. Iosephs', 'ORG'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('two hundred year', 'DATE'): 1; ('Ihon Funccius', 'ORG'): 1; ('funct', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('nicodem•s', 'GPE'): 1; ('quae de Iosepho de Aramathia', 'ORG'): 1; ('sepalchro mandaverit', 'PERSON'): 1; ('multis alijs venerit', 'PERSON'): 1; ('ac Euangelion', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('britonibus credenda', 'PRODUCT'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('17. day of march', 'DATE'): 1; ('Bergon', 'ORG'): 1; ('Festum', 'GPE'): 1; ('calendas', 'PRODUCT'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('the twentieth day of July', 'DATE'): 1; ('Antiquit', 'ORG'): 1; ('Glaston', 'PERSON'): 1; ('live many year', 'DATE'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('hundred year', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 1; ('Claudia', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Mansuetus', 'ORG'): 1; ('Beatus', 'ORG'): 1; ('Achates', 'NORP'): 1; ('Xxii', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Summerset', 'GPE'): 1; ('m. S. et Capgrau', 'PERSON'): 1; ('park', 'PERSON'): 1; ('Aruiragus', 'GPE'): 1; ('Joseph ab Aram', 'PERSON'): 1; ('m. s. tabulis', 'PERSON'): 1; ('Malm', 'PERSON'): 1; ('l. de antiq', 'PERSON'): 1; ('Glastoniae m. S. Io', 'PERSON'): 1; ('2. f .', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('G••elu', 'PRODUCT'): 1; ('Malmesburien', 'PERSON'): 1; ('l. de assert', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('Malmesbury', 'ORG'): 1; ('the year of Christ 1130', 'DATE'): 1; ('the pagan king', 'FAC'): 1; ('antecessours king hear', 'PERSON'): 1; ('Elfred', 'ORG'): 1; ('Bringwalthius', 'PERSON'): 1; ('Baldred', 'PERSON'): 1; ('Inas', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Kennewalla', 'PERSON'): 1; ('Chartas', 'ORG'): 1; ('legi', 'PERSON'): 1; ('ab ipsis discipulis domini aedificatam fuisse', 'ORG'): 1; ('William Harisō', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Mahumetan', 'GPE'): 1; ('Ihon Leland', 'FAC'): 1; ('Henricianae', 'PERSON'): 1; ('Arthurij', 'PERSON'): 1; ('Agricola', 'ORG'): 1; ('theater sup', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Fugat', 'PERSON'): 1; ('Catal', 'GPE'): 1; ('Asser', 'LOC'): 1; ('S. Patric', 'PERSON'): 1; ('sup', 'PERSON'): 1; ('alio', 'PERSON'): 1; ('Abbas Burton', 'PERSON'): 1; ('S. Moduenae Virg', 'PERSON'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Harding Chron', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('apud Capg', 'PERSON'): 1; ('Baleus l. de Scri', 'PERSON'): 1; ('Melkino', 'GPE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('David Powel', 'PERSON'): 1; ('Annot', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('S. Vatican', 'PERSON'): 1; ('apud baron', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Andre Chesne', 'PERSON'): 1; ('escosse', 'ORG'): 1; ('Hiber', 'PERSON'): 1; ('Joseph Godwin Conu', 'PERSON'): 1; ('Mont.', 'GPE'): 1; ('Howes Hist', 'PERSON'): 1; ('Poly', 'LOC'): 1; ('the year 1615', 'DATE'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Eleutherius', 'PRODUCT'): 1; ('the second hundred year', 'DATE'): 1; ('Celestine', 'ORG'): 1; ('Gaufride', 'ORG'): 1; ('Burton', 'GPE'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Glastenburye', 'GPE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Parker', 'ORG'): 1; ('Godwyne', 'PERSON'): 1; ('Johannes Anglicus', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aurelus Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Ihon Capgraue', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('the thirtith year', 'DATE'): 1; ('passionem domini', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('huc venerunt .', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('cvius altar', 'PERSON'): 1; ('inaestimabili sapphiro', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('intrat aualoniam', 'PERSON'): 1; ('caterua virorum', 'ORG'): 1; ('Aramathiae Joseph', 'PERSON'): 1; ('Philip Pantaleon', 'ORG'): 1; ('Josephus de Aramathia', 'GPE'): 1; ('Euangelium', 'NORP'): 1; ('Andrew Chesne', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Historians', 'NORP'): 1; ('Godwine', 'PERSON'): 1; ('Stowe', 'GPE'): 1; ('Selden', 'GPE'): 1; ('Welles', 'PERSON'): 1; ('Anne', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew Apostles', 'PERSON'): 1; ('Aramathia', 'GPE'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('fifteen hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('forty year ago', 'DATE'): 1; ('Aualon', 'ORG'): 1; ('saint Andrew', 'PERSON'): 1; ('one the day', 'DATE'): 1; ('the long day', 'DATE'): 1; ('Gallia', 'PERSON'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Francis Hastings', 'PERSON'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Foxe', 'PERSON'): 1; ('Gild', 'PERSON'): 1; ('de victoria Aurel', 'PERSON'): 1; ('Hastings', 'PERSON'): 1; ('Monum', 'GPE'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Iosephs', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('anno ab incarnato', 'ORG'): 1; ('hundred of year', 'DATE'): 1; ('Gilda Cambrio', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Aurelius Ambrose', 'ORG'): 1; ('Albanius', 'ORG'): 1; ('S. Philips', 'ORG'): 1; ('Ponticus Virunnius', 'ORG'): 1; ('Damianus', 'GPE'): 1; ('Phugatianus', 'GPE'): 1; ('Galfrid', 'PERSON'): 1; ('Monu', 'PERSON'): 1; ('Brit', 'PERSON'): 1; ('inn libro reperiuntur', 'PERSON'): 1; ('quem gildas de victoria', 'ORG'): 1"
A17012,24 | 2165,king Marius be christian incline religion probability saint Joseph Harding,saint: 0.5; joseph: 0.5; britain: 0.5; paul: 0.5; protestant: 0.5; christ: 0.45; place: 0.35; bless: 0.35; king: 0.35; year: 0.3; christian: 0.3; apostle: 0.25; religion: 0.15,"('Britain', 'GPE'): 17; ('Joseph', 'PERSON'): 15; ('Paul', 'PERSON'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('christian', 'NORP'): 10; ('Marius', 'ORG'): 7; ('Christians', 'NORP'): 7; ('Matth', 'PERSON'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Theodoret', 'PERSON'): 6; ('Aruiragus', 'PERSON'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('S. Joseph', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Glastenbury', 'ORG'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Sophronius', 'ORG'): 4; ('Harding', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('Godwin Conu', 'PERSON'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('S. Paul', 'PERSON'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('Claudius', 'NORP'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('Westm', 'PERSON'): 2; ('scottish', 'NORP'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Voada', 'GPE'): 2; ('75', 'CARDINAL'): 2; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph of Aramathia', 'PERSON'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('sepulchre', 'PERSON'): 2; ('Apostolorum', 'ORG'): 2; ('57 58', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Antiq', 'PRODUCT'): 2; ('apud Capgr', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Arthur', 'PERSON'): 2; ('Christmas', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Antiq', 'PERSON'): 2; ('Brit', 'ORG'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Engl', 'PERSON'): 2; ('the four year', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('Nero', 'ORG'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Marius', 'PERSON'): 1; ('Marius c', 'ORG'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('an .', 'DATE'): 1; ('Joseph Aram', 'PERSON'): 1; ('S. Joseph .', 'PERSON'): 1; ('the kingdom of', 'GPE'): 1; ('Caratacus', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Romanus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Aruiragus', 'ORG'): 1; ('Britonum rex appellatus', 'ORG'): 1; ('natu', 'CARDINAL'): 1; ('iam inde insulae', 'ORG'): 1; ('Matrimonio', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Roderike', 'PERSON'): 1; ('Matthew Westminster Matth', 'PERSON'): 1; ('Joseph Ara', 'PERSON'): 1; ('76. year', 'DATE'): 1; ('Coillus', 'PERSON'): 1; ('S. Lucius', 'PERSON'): 1; ('Tiberius ,', 'ORG'): 1; ('Caius', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('harding', 'PERSON'): 1; ('Nennius', 'ORG'): 1; ('Nennius', 'PERSON'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('the S. Joseph', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Hilar', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('idcirco', 'NORP'): 1; ('discipulus domini nuncupatur', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('59 60', 'CARDINAL'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('19 v. 38', 'CARDINAL'): 1; ('39 4', 'CARDINAL'): 1; ('Apostles', 'ORG'): 1; ('31.', 'DATE'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Vincentius', 'ORG'): 1; ('Drogo Ep', 'PERSON'): 1; ('Hostien', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Turon', 'PERSON'): 1; ('Franc', 'ORG'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Vincent .', 'PERSON'): 1; ('specul', 'PERSON'): 1; ('l. 5', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Euang', 'PERSON'): 1; ('acta', 'PERSON'): 1; ('Pilati', 'ORG'): 1; ('apud Greg', 'PERSON'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Antiquit', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Patricio', 'PERSON'): 1; ('264', 'CARDINAL'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('Archāgel Gabriel', 'PERSON'): 1; ('Patric', 'NORP'): 1; ('Joseph Guliel', 'PERSON'): 1; ('Malm', 'PERSON'): 1; ('Leland', 'GPE'): 1; ('m. s. apud Harris Theatr', 'PERSON'): 1; ('archangeli admonitionem', 'PERSON'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Loco eius caelitus demonstrato', 'ORG'): 1; ('eiusdem virginis', 'PERSON'): 1; ('genetricis auxilio', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('a mile', 'QUANTITY'): 1; ('Glastenburie', 'ORG'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('the cold year', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('song', 'PERSON'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('Christmas day', 'DATE'): 1; ('the Abbay of Glastenbury', 'FAC'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('Michael Dragton Polyolb', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Glastenburie on S. Barnabas', 'ORG'): 1; ('m. s. tabulis ligneis', 'PERSON'): 1; ('mēbranis .', 'FAC'): 1; ('eodem', 'GPE'): 1; ('quondam', 'PERSON'): 1; ('S. Augustini Cantuar', 'ORG'): 1; ('Rerelig', 'PRODUCT'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Comit', 'PRODUCT'): 1; ('C. Theod', 'PERSON'): 1; ('l. Decernimus C. de Episc', 'PERSON'): 1; ('Cler', 'PERSON'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Ord', 'PERSON'): 1; ('deaedif', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('Iulij', 'ORG'): 1; ('thorn', 'PERSON'): 1; ('30.', 'DATE'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('the long day', 'DATE'): 1; ('Montague', 'PERSON'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('figuram nostrae', 'ORG'): 1; ('figuras manifestas repererunt', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('Eleutherius', 'PRODUCT'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Jesus perimpleta', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Dunstan', 'GPE'): 1; ('many hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('ordinaly', 'ORG'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('cum alijs gentibus tum', 'FAC'): 1; ('Britannis Euangelium', 'ORG'): 1; ('priorem', 'PERSON'): 1; ('Romae incarcerationem', 'PERSON'): 1; ('Theodoretus', 'ORG'): 1; ('Sophronius Patriacha Matth', 'ORG'): 1; ('Parker', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('William Camden', 'PERSON'): 1; ('Camden Brit', 'ORG'): 1; ('Sommersetshire', 'GPE'): 1; ('Sophronio', 'PERSON'): 1; ('Romae incarcerationem :', 'PERSON'): 1; ('Andre du Chesne', 'PERSON'): 1; ('Andre de Chesne', 'FAC'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('Holinsh', 'PERSON'): 1; ('Harris', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Martyrol', 'PERSON'): 1; ('Ianuar', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Stowe', 'GPE'): 1; ('Harrison', 'PERSON'): 1; ('Arnoldus Miramannius', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('the 67.', 'DATE'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Godwin', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('l. 9 de curand', 'PERSON'): 1; ('N. D.', 'PERSON'): 1"
