tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A40655,7,bard druid regard practice bard people song harp operation civility,island: 0.5; saint: 0.5; britain: 0.5; church: 0.5; claudia: 0.5; joseph: 0.5; peter: 0.4; gospel: 0.25; time: 0.25; man: 0.25; day: 0.2; arg: 0.2; paul: 0.1; writer: 0.1; god: 0.1; answ: 0.05; apostle: 0.05; faith: 0.05,"('Britain', 'GPE'): 21; ('first', 'ORDINAL'): 20; ('Claudia', 'GPE'): 16; ('Joseph', 'PERSON'): 13; ('Peter', 'PERSON'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('Paul', 'PERSON'): 9; ('british', 'NORP'): 7; ('christian', 'NORP'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 6; ('Glassenbury', 'ORG'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('Christianity', 'NORP'): 5; ('Iames', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('Pudens', 'GPE'): 4; ('Christmas day', 'DATE'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Roman', 'NORP'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('winter', 'DATE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Judaea', 'ORG'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('54', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('72', 'CARDINAL'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Hibernia', 'GPE'): 2; ('Britannus', 'GPE'): 2; ('annual', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Britan', 'NORP'): 2; ('Epig', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('parson', 'PERSON'): 2; ('Malmsbury', 'ORG'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Glassenbury', 'GPE'): 2; ('this century', 'DATE'): 2; ('Natur', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('the late end', 'DATE'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('some thirty seven year', 'DATE'): 1; ('Polydor Virgil', 'PERSON'): 1; ('summo Tiberii caesaris', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Iunii', 'GPE'): 1; ('Simeon Metaphrastes', 'PERSON'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('the 12. year', 'DATE'): 1; ('multis ibi', 'PERSON'): 1; ('An. 44', 'DATE'): 1; ('Decentium', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('the midland sea 4', 'LOC'): 1; ('Gulielmus Eysingrenius', 'PERSON'): 1; ('Mason de Minist', 'ORG'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('1566', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Isidorus de', 'ORG'): 1; ('Flavius Lucius', 'PERSON'): 1; ('Chronico', 'GPE'): 1; ('Zebedee', 'PERSON'): 1; ('Aristobulus', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('de vita s. Martini', 'PERSON'): 1; ('Venantius Fortunatus', 'ORG'): 1; ('Oceanum', 'ORG'): 1; ('quasque ultima Thule', 'PERSON'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Zelotes', 'GPE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Dorotheus', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('4 Rom', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Martii', 'ORG'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Ruffina', 'FAC'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Epigrara', 'PERSON'): 1; ('Latiae', 'ORG'): 1; ('Rufe', 'GPE'): 1; ('macte esto', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Linus', 'ORG'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Eleutherius', 'ORG'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('sixty year after', 'DATE'): 1; ('Trajan', 'NORP'): 1; ('trajan', 'GPE'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Silius', 'ORG'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('Italicus', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Magdalene', 'PERSON'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('the midland sea', 'LOC'): 1; ('Marseilles', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('as much as one', 'CARDINAL'): 1; ('Glaston', 'PERSON'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('Archangel', 'PERSON'): 1; ('twelve live many year', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Melkinus Avalonius', 'ORG'): 1; ('Albanus', 'FAC'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('joseph', 'PERSON'): 1; ('some hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('sixty foot', 'QUANTITY'): 1; ('Henry Spelman', 'PERSON'): 1; ('twenty six', 'CARDINAL'): 1; ('some hundred year', 'DATE'): 1; ('many year after', 'DATE'): 1; ('940', 'CARDINAL'): 1; ('Cambden', 'PERSON'): 1; ('Carmarthenshire', 'GPE'): 1; ('Hoel Dha', 'PERSON'): 1; ('Wales', 'GPE'): 1; ('the white house', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('1344', 'DATE'): 1; ('more than a thousand year', 'CARDINAL'): 1; ('John Bloone', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('ten mile', 'QUANTITY'): 1; ('usher de Brit', 'PERSON'): 1; ('prim', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('hampden-hill', 'ORG'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Lindhurst', 'ORG'): 1; ('Hantshire', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Galenist', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('S. Joseph', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('foundnesse', 'CARDINAL'): 1"
A40655,9,century Dom. mr. Simeon Bonnell merchant century story stature deserve,century: 0.5; britain: 0.5; age: 0.5; christianity: 0.45; island: 0.45; lucius: 0.45; persecution: 0.4; church: 0.35; history: 0.25; god: 0.2; death: 0.15; year: 0.15; self: 0.15; dempster: 0.15; gildas: 0.15; day: 0.1; cap: 0.1,"('Britain', 'GPE'): 8; ('Christianity', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('this century', 'DATE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Lucius', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('british', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('201', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Idola', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Dempster', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('the three century', 'DATE'): 1; ('Simeon Bonnell', 'PERSON'): 1; ('T. F. 1.', 'PERSON'): 1; ('all century', 'DATE'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('Sarum', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('roch', 'GPE'): 1; ('John Bever', 'PERSON'): 1; ('Brit', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Baptisma', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Lucius', 'ORG'): 1; ('praecepta', 'NORP'): 1; ('tepidè suscepta sunt', 'PERSON'): 1; ('apud quosdam', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('de excidio', 'PERSON'): 1; ('Brit', 'PERSON'): 1; ('the nine year', 'DATE'): 1; ('English Laodiceans', 'NORP'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('the Britannorum inaccessa Romanis', 'ORG'): 1; ('christo verò subdita', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('domini Salvatoris', 'PERSON'): 1; ('qui ab orbe', 'PERSON'): 1; ('britannia', 'GPE'): 1; ('Lucae', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Paradine', 'ORG'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('Paradine Ang', 'ORG'): 1; ('Apparat', 'ORG'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Dempster', 'NORP'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Centuria', 'GPE'): 1; ('mansisse', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Civium', 'ORG'): 1; ('a full hundred year', 'DATE'): 1; ('the four century', 'DATE'): 1; ('Theophilus Bidulph', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('303', 'CARDINAL'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1"
A40655,10,persecution Alban saint Stephen citizen Rome Britan heaven army martyr,alban: 0.5; constantine: 0.5; man: 0.5; britain: 0.5; amphibalus: 0.5; name: 0.45; place: 0.4; christian: 0.35; time: 0.35; god: 0.25; britan: 0.15; martyrdom: 0.15; birth: 0.15; saint: 0.05; history: 0.05; constantius: 0.05; church: 0.05; caesar: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('Amphibalus', 'ORG'): 14; ('Britain', 'GPE'): 14; ('Alban', 'ORG'): 10; ('christian', 'NORP'): 9; ('Britan', 'GPE'): 8; ('Constantine', 'ORG'): 8; ('Alban', 'PERSON'): 7; ('british', 'NORP'): 6; ('Constantius', 'PERSON'): 6; ('Verulam', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Constantine', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Verulam', 'GPE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Wales', 'GPE'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('Redburn', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('primord', 'PERSON'): 2; ('Litchfield', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('British', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Camden', 'GPE'): 2; ('York', 'LOC'): 2; ('305', 'CARDINAL'): 2; ('York', 'ORG'): 2; ('307', 'CARDINAL'): 2; ('Constantine Caesar', 'ORG'): 2; ('Panegyr', 'GPE'): 2; ('Helen', 'ORG'): 2; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Neccham', 'PERSON'): 1; ('Albanus', 'GPE'): 1; ('Cives', 'ORG'): 1; ('Roma', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Philipp', 'NORP'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Cilicia', 'PERSON'): 1; ('verolam', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('303', 'CARDINAL'): 1; ('10. 41', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Saxons', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('16 mile', 'QUANTITY'): 1; ('Doeg', 'GPE'): 1; ('June 22', 'DATE'): 1; ('some hundred year', 'DATE'): 1; ('Offa', 'PERSON'): 1; ('Septemb', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('greek', 'LANGUAGE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('about 400 year', 'DATE'): 1; ('Ieffery Monmouth', 'PERSON'): 1; ('Primord', 'PERSON'): 1; ('159', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('three mile', 'QUANTITY'): 1; ('a Thomas Redburn', 'PERSON'): 1; ('1480', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('another thousand', 'CARDINAL'): 1; ('160.', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Staffordshire', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Stephanus', 'PERSON'): 1; ('Augulius', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Augusta', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Constant', 'ORG'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('Maximian', 'NORP'): 1; ('Constantius Eusebius de vita', 'PERSON'): 1; ('Constantini', 'PERSON'): 1; ('Orosius', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('some few year', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('York this Constantius Chlorus', 'ORG'): 1; ('Hieronymus', 'NORP'): 1; ('Chronico', 'GPE'): 1; ('Eutropius', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Florilegus', 'ORG'): 1; ('the year 1283', 'DATE'): 1; ('camden Brit', 'PERSON'): 1; ('Caernarvonshire', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Helen', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Eumenius', 'ORG'): 1; ('terris britannia', 'PERSON'): 1; ('Constantinum Caesarem', 'PERSON'): 1; ('tu etiam nobiles', 'PERSON'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('940', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Malmesbury', 'GPE'): 1; ('Henry Huntingdon', 'PERSON'): 1; ('John of Salisbury', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Pomponius Laetus', 'ORG'): 1; ('Polydor Virgil', 'PERSON'): 1; ('Beatus Rhenanus', 'ORG'): 1; ('Franciscus Balduinus', 'PERSON'): 1; ('Onuphrius Panvinius', 'ORG'): 1; ('Caesar Baronius', 'PERSON'): 1; ('Anthony Possevine', 'PERSON'): 1; ('Antiocheide', 'PRODUCT'): 1; ('Joseph of Exeter', 'PERSON'): 1; ('Tetrastichon', 'ORG'): 1; ('de Brit', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Alexander Necham', 'PERSON'): 1; ('Admiranda', 'GPE'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('Constantine Porphyrogenetes', 'ORG'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('about 700 year', 'DATE'): 1; ('Meursius', 'ORG'): 1; ('Frenchman', 'NORP'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('frank', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Lipsius , Constantine and Bede', 'ORG'): 1"
A40655,15,date July lord Mauricius Tiberius emperor year empire year consulship,augustine: 0.5; god: 0.5; name: 0.5; ethelbert: 0.5; king: 0.5; gregory: 0.4; time: 0.4; france: 0.35; year: 0.3; miracle: 0.3; christian: 0.2; lib: 0.2; idol: 0.15; religion: 0.15; day: 0.05,"('Augustine', 'PERSON'): 24; ('Ethelbert', 'PERSON'): 12; ('France', 'GPE'): 9; ('christian', 'NORP'): 7; ('England', 'GPE'): 6; ('Gregory', 'ORG'): 5; ('english', 'LANGUAGE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Christianity', 'NORP'): 4; ('Saxons', 'NORP'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Kent', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Romans', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('596', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Mercury', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('Martin', 'ORG'): 2; ('600', 'CARDINAL'): 2; ('July', 'DATE'): 1; ('Mauricius Tiberius', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('13. year', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Servus', 'ORG'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Boniface', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Gregor .', 'PERSON'): 1; ('58 one', 'CARDINAL'): 1; ('Theodorick', 'PERSON'): 1; ('Theodebert', 'NORP'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('18 year old', 'DATE'): 1; ('Anjou', 'GPE'): 1; ('Alexander Elsebiensis', 'PERSON'): 1; ('Annall', 'PERSON'): 1; ('John Capgrave', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam mulieribus', 'PERSON'): 1; ('Brunichilda', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Bertha', 'ORG'): 1; ('499', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('498', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Woden', 'GPE'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('Wodensday', 'DATE'): 1; ('Verstegan', 'GPE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('Brit', 'GPE'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('seater', 'PERSON'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('Tuyse', 'GPE'): 1; ('Tuesday', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Ermensewl', 'PERSON'): 1; ('Dorcetshire', 'PERSON'): 1; ('the day of the week', 'DATE'): 1; ('Pollux', 'PERSON'): 1; ('Shipto', 'NORP'): 1; ('a week or a month', 'DATE'): 1; ('a year of day', 'DATE'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('269', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('sacrificia purgati', 'PERSON'): 1; ('quam sacrilegia polluti', 'PERSON'): 1; ('Sidonius Apollinaris', 'PERSON'): 1; ('Easter', 'LOC'): 1; ('Bede', 'NORP'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Flynt', 'PERSON'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Prono', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Iannes', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('next morning', 'TIME'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Bede Hist', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Berhta', 'PERSON'): 1; ('Luidhard', 'ORG'): 1; ('Humber', 'PERSON'): 1; ('Fascination', 'GPE'): 1; ('597', 'CARDINAL'): 1; ('Bede Hist', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Mellitus', 'ORG'): 1; ('Iustus', 'NORP'): 1; ('Ruffinianus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('this century', 'DATE'): 1; ('more than half', 'CARDINAL'): 1; ('Planter', 'PERSON'): 1"
A40655,16 | 441,return monk Bangor innocent blood Nicolas Trivet cite sir Henry,augustine: 0.5; year: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; day: 0.5; britans: 0.5; church: 0.45; time: 0.45; tongue: 0.35; bede: 0.25; king: 0.25; controversy: 0.15; laurentius: 0.1,"('Augustine', 'PERSON'): 28; ('british', 'NORP'): 13; ('Romans', 'NORP'): 7; ('Laurentius', 'PERSON'): 7; ('the year', 'DATE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Ethelbert', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Camden', 'GPE'): 4; ('Christianity', 'NORP'): 4; ('Romish', 'NORP'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('one day', 'DATE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Bede', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Dorsetshire', 'GPE'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('Canterbury', 'GPE'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Mellitus', 'ORG'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Bangor', 'ORG'): 2; ('Wales', 'GPE'): 2; ('Harpsfield', 'PERSON'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('515', 'CARDINAL'): 2; ('Jordan', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Iustus', 'NORP'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('610', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Easter', 'PERSON'): 2; ('Sunday', 'DATE'): 2; ('19 year', 'DATE'): 2; ('613', 'CARDINAL'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('Nicolas Trivet', 'PERSON'): 1; ('Henry Spelman', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('Bangor Monks', 'ORG'): 1; ('Blederick', 'PERSON'): 1; ('Cornwall Margaduc', 'ORG'): 1; ('South-VVales', 'LOC'): 1; ('Cadwan', 'GPE'): 1; ('North-VVales', 'GPE'): 1; ('Wales', 'ORG'): 1; ('ten thousand and sixty', 'CARDINAL'): 1; ('Trent', 'LOC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('some hundred of year', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Prier', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('a century of year', 'DATE'): 1; ('Chaucer', 'PERSON'): 1; ('Teliessin', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('bapitze 10000', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('Richmond', 'GPE'): 1; ('Yorkshire', 'GPE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ioshuas Ios', 'ORG'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('John be Matth', 'PERSON'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Aisculapius', 'ORG'): 1; ('Saxons', 'NORP'): 1; ('516', 'CARDINAL'): 1; ('Cerno', 'GPE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('el', 'GPE'): 1; ('Cernwell', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Sanctorium', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Sebert king', 'PERSON'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Ethelbert king', 'PERSON'): 1; ('the ministry of Mellitus', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('611', 'CARDINAL'): 1; ('612', 'CARDINAL'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('the date of the year', 'DATE'): 1; ('the minute of the hour', 'TIME'): 1; ('the hour of the day', 'TIME'): 1; ('Bede', 'GPE'): 1; ('Chronologie', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('Bede Eccles', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('19 16', 'DATE'): 1; ('anoint elishe', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1; ('21. day of march', 'DATE'): 1; ('Dionysius Exiguus', 'ORG'): 1; ('20. day', 'DATE'): 1; ('Anatolius', 'PRODUCT'): 1; ('Sulpitius Severus', 'PERSON'): 1; ('84 year', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Fridgodus', 'PERSON'): 1; ('Wilfrid', 'GPE'): 1; ('patriam', 'PERSON'): 1; ('•el beati', 'QUANTITY'): 1; ('Iohannis', 'GPE'): 1; ('Phaebae', 'ORG'): 1; ('Pascha', 'ORG'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('our John 20', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Cummin', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('more than a hundred and fifty year', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Taliessyn', 'PERSON'): 1; ('scriptoribus', 'ORG'): 1; ('6a', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('five hundred and forty', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'ORG'): 1; ('254', 'CARDINAL'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Nys', 'ORG'): 1; ('cheidwey gail', 'PERSON'): 1; ('Aiffon gnwppa', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('fifty six', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Bertha', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('Kentish Christianity', 'NORP'): 1; ('eadbald be', 'PERSON'): 1; ('Introductory', 'NORP'): 1; ('Iustus', 'PRODUCT'): 1; ('France', 'GPE'): 1"
A40655,16 | 468,Mellitus Iustus departure charge God centinel church duty relieve order,king: 0.5; bede: 0.5; religion: 0.5; god: 0.45; man: 0.45; edwine: 0.45; university: 0.35; cambridge: 0.35; sigebert: 0.3; mellitus: 0.2; christianity: 0.2; bishop: 0.2; lib: 0.15; year: 0.1; place: 0.1; canterbury: 0.1; age: 0.05; peter: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('Christianity', 'NORP'): 9; ('Sigebert', 'PERSON'): 9; ('Mellitus', 'ORG'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('Canterbury', 'GPE'): 7; ('Laurentius', 'PERSON'): 6; ('London', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Cambridge', 'GPE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('Edwine', 'PERSON'): 5; ('Iustus', 'NORP'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Anno', 'PERSON'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('Bede', 'NORP'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Camden', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Edwine', 'ORG'): 3; ('East', 'LOC'): 3; ('Felix', 'PERSON'): 3; ('the university of Cambridge', 'ORG'): 3; ('Rochester', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('624', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('626', 'CARDINAL'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('Bede Eccles', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Earpwald', 'PERSON'): 2; ('Ethelbert', 'PERSON'): 2; ('Bede Hist', 'ORG'): 2; ('630', 'CARDINAL'): 2; ('Suffolk', 'GPE'): 2; ('631', 'CARDINAL'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('british', 'NORP'): 2; ('Granta', 'GPE'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('10. 14', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('9 1', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Peter be Bede', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Peter herein', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('eadbald king', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Bede', 'GPE'): 1; ('Feb. 3', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Bede Eccles', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('April 24', 'DATE'): 1; ('Rochester', 'ORG'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('506', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('238', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Godwin', 'PERSON'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Florene', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6d', 'CARDINAL'): 1; ('Trin', 'GPE'): 1; ('canterbury', 'GPE'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Northumberland', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Anglesey', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ethelbert king', 'PERSON'): 1; ('625', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('one minute', 'TIME'): 1; ('Paulinus', 'PERSON'): 1; ('40.', 'CARDINAL'): 1; ('Eumere', 'ORG'): 1; ('Lilla', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('Pet', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('harbour therein', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('627', 'CARDINAL'): 1; ('almost three year', 'DATE'): 1; ('Paulinus', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('St Peter', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('god-mundingham', 'ORG'): 1; ('Godmanham', 'PERSON'): 1; ('Yorkshire', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('thy brethren', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Indeed Redwald', 'PERSON'): 1; ('Bertha', 'ORG'): 1; ('Edelburge', 'ORG'): 1; ('Redwald', 'PERSON'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Arulam', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10. 21', 'DATE'): 1; ('Bedwald', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Earpwald', 'GPE'): 1; ('Felix', 'ORG'): 1; ('Burgundy', 'ORG'): 1; ('Iuxta', 'ORG'): 1; ('Bede', 'PERSON'): 1; ('Dunwich', 'GPE'): 1; ('two and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('many hundred year before', 'DATE'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('Melchisedec', 'LOC'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Thamar', 'GPE'): 1; ('38.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Zarah', 'GPE'): 1; ('Pharez', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Sigebertus', 'ORG'): 1; ('mox ea quae', 'PERSON'): 1; ('Galliis', 'ORG'): 1; ('Scholam', 'PERSON'): 1; ('pveri literis erudirentur', 'PERSON'): 1; ('Episcopo Felice', 'ORG'): 1; ('quem de Cantia', 'ORG'): 1; ('acceperat', 'PERSON'): 1; ('ac magistros', 'ORG'): 1; ('juxta morem Cantuariorum', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Epistola', 'GPE'): 1; ('Rusticum', 'GPE'): 1; ('Studia', 'ORG'): 1; ('Galliis', 'GPE'): 1; ('some forty year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('48.', 'CARDINAL'): 1; ('Polydore Lib.', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('1566', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Academiae', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Leland', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Vrbs', 'NORP'): 1; ('Vicini', 'PERSON'): 1; ('Fluvii', 'GPE'): 1; ('Belli', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('pro veteri', 'PERSON'): 1; ('non procul', 'PERSON'): 1; ('quam felix Monachus', 'PERSON'): 1; ('Sigeberti', 'GPE'): 1; ('artibus illustrem reddidit', 'ORG'): 1; ('haec ego', 'PERSON'): 1; ('Britannae', 'ORG'): 1; ('laudem', 'GPE'): 1; ('grant', 'PERSON'): 1"
A40655,16 | 492,testimony Sigeberto Cent. Felice objection sigebert Cambridge bale George lily,king: 0.5; place: 0.5; bede: 0.5; bishop: 0.5; cambridge: 0.45; university: 0.45; school: 0.4; time: 0.35; year: 0.35; god: 0.25; church: 0.15; northumberland: 0.15; sigebert: 0.1; kingdom: 0.1; oswald: 0.1; aidan: 0.05; england: 0.05; name: 0.05,"('Cambridge', 'GPE'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('England', 'GPE'): 9; ('Sigebert', 'PERSON'): 8; ('Northumberland', 'ORG'): 7; ('Oswald', 'PERSON'): 7; ('Honorius', 'PERSON'): 6; ('Oxford', 'ORG'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('this day', 'DATE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Birinus', 'GPE'): 5; ('Aidan', 'GPE'): 5; ('Bede', 'NORP'): 4; ('pagan', 'GPE'): 4; ('Dorchester', 'PERSON'): 4; ('Grantchester', 'GPE'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('Oxfordshire', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Cadwald', 'PERSON'): 3; ('636', 'CARDINAL'): 2; ('Cambridgeshire', 'ORG'): 2; ('Bede', 'PERSON'): 2; ('Bryan', 'PERSON'): 2; ('Grantchester', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Schola', 'ORG'): 2; ('Camden', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('Wales', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('632', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('Bede Eccles', 'ORG'): 2; ('Northumberland', 'GPE'): 2; ('635', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('637', 'CARDINAL'): 2; ('Sigeberto', 'GPE'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Felice', 'GPE'): 1; ('George lily', 'PERSON'): 1; ('Thomas Cooper', 'PERSON'): 1; ('the university of Cambridge', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('East', 'LOC'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('west thereof', 'GPE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('Babylon to Bagdet , Byzantium to Constantinople', 'ORG'): 1; ('Verulam', 'PERSON'): 1; ('Alban', 'ORG'): 1; ('Antiq', 'ORG'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Camden', 'PERSON'): 1; ('Cajus de Antiq', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Lechlade', 'GPE'): 1; ('sixteen mile', 'QUANTITY'): 1; ('VVilts', 'ORG'): 1; ('Glocestershire', 'PERSON'): 1; ('Scholam', 'PERSON'): 1; ('Eaton', 'GPE'): 1; ('Platonis', 'PERSON'): 1; ('Ponticus Heraclides', 'GPE'): 1; ('Ponticus Heraclides', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Salerno', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('regi scribit', 'PERSON'): 1; ('schoolboy', 'PERSON'): 1; ('Vniversitas', 'NORP'): 1; ('Britannia', 'GPE'): 1; ('381', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Scholam', 'NORP'): 1; ('Scholas', 'PERSON'): 1; ('Cantabrigians', 'NORP'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Ferula', 'PERSON'): 1; ('Paedagogi', 'ORG'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('critic', 'ORG'): 1; ('John 21', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Asserius Menevensis', 'ORG'): 1; ('Alfred', 'PERSON'): 1; ('etiam ignobilibus', 'PERSON'): 1; ('Pembroke', 'ORG'): 1; ('pveri', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PRODUCT'): 1; ('Oxon', 'PERSON'): 1; ('322', 'CARDINAL'): 1; ('Oxford Antiquary', 'ORG'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('nine year old', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Cornwall', 'NORP'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Church', 'ORG'): 1; ('Naomi', 'ORG'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Edwine , Edwine', 'ORG'): 1; ('Beda Eccles', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Penda', 'PERSON'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('Ethelburge', 'PERSON'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('Edwine', 'PERSON'): 1; ('Bernicia', 'PERSON'): 1; ('797', 'CARDINAL'): 1; ('Edinburgh Frith', 'PERSON'): 1; ('Durham', 'PERSON'): 1; ('Tees', 'ORG'): 1; ('Humber', 'GPE'): 1; ('Osrick', 'PERSON'): 1; ('633', 'CARDINAL'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('the fatal year', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Northumberlanders', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('no year', 'DATE'): 1; ('9 nine year', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Ehud be Iudg', 'PERSON'): 1; ('3. 30', 'CARDINAL'): 1; ('the land fourscore year', 'DATE'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('Hexam', 'GPE'): 1; ('Haledon', 'PERSON'): 1; ('Prolepsis', 'GPE'): 1; ('Praeteritae', 'PERSON'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Swedish', 'NORP'): 1; ('Onesimus', 'PRODUCT'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('finibus constitutam', 'ORG'): 1; ('sapientiorem omnibus christi ecclesiis', 'ORG'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('ed', 'PERSON'): 1; ('Romae 1591', 'DATE'): 1; ('654', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('sed negligendo confovit', 'PERSON'): 1; ('one minute', 'TIME'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Genoa', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Dorsetshire', 'PERSON'): 1; ('Berkshire', 'GPE'): 1; ('Stapleton', 'ORG'): 1; ('Bede Pol', 'ORG'): 1; ('Episcopo', 'GPE'): 1; ('quae voco dorinca', 'FAC'): 1; ('Dorinca', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Mercia', 'PERSON'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('256', 'CARDINAL'): 1; ('Parochia', 'GPE'): 1; ('Dunwich and Dorchester', 'ORG'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Lindisfern', 'ORG'): 1; ('twenty four hour', 'TIME'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Bede Eccles', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Aidan', 'PERSON'): 1; ('Quartadecimans', 'NORP'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('Easter', 'LOC'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('Stapleton', 'PERSON'): 1"
A40655,17,bishopric Sherborn take bishopric Winchester king Ina kinsman bishop compensation,bede: 0.5; king: 0.5; saint: 0.5; life: 0.5; england: 0.5; book: 0.5; place: 0.5; time: 0.5; monk: 0.45; age: 0.4; man: 0.1; john: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('England', 'GPE'): 13; ('Bede', 'NORP'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('english', 'LANGUAGE'): 5; ('Ina', 'PERSON'): 4; ('Bede', 'PERSON'): 4; ('latin', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('John of Beverley', 'PERSON'): 3; ('Mercia', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Winchester', 'PRODUCT'): 2; ('Lincoln', 'ORG'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('210', 'CARDINAL'): 2; ('some two hundred year', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Benedictine', 'ORG'): 2; ('Crowland', 'GPE'): 2; ('Guthlake', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Piggs', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Henry Spelman', 'PERSON'): 2; ('709', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Binnius', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Northumberland', 'GPE'): 2; ('Northumberland', 'ORG'): 2; ('726', 'CARDINAL'): 2; ('Polydore Virgil', 'PERSON'): 2; ('730', 'CARDINAL'): 2; ('dutch', 'NORP'): 2; ('Durham', 'GPE'): 2; ('Cuthbert', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Sherborn', 'PRODUCT'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Spaldwick', 'GPE'): 1; ('Huntingtonshire', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Winchester', 'FAC'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PERSON'): 1; ('Sherborn', 'ORG'): 1; ('Britannia', 'GPE'): 1; ('Wiltshire', 'GPE'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('primus ego', 'PERSON'): 1; ('patriam mecum', 'PERSON'): 1; ('modò vita', 'PERSON'): 1; ('Aonio', 'PERSON'): 1; ('Musas', 'GPE'): 1; ('Aon', 'ORG'): 1; ('Spelman', 'PERSON'): 1; ('Libellus', 'PERSON'): 1; ('Edgar', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('no less than fifty two', 'CARDINAL'): 1; ('Pitz', 'PERSON'): 1; ('some week', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Paul 1 Cor', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Eglon', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('708', 'CARDINAL'): 1; ('st Guthlake', 'PERSON'): 1; ('Lincolnshire', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Guthlake', 'GPE'): 1; ('348', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('September', 'DATE'): 1; ('anno Dom', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('347', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Pega', 'PERSON'): 1; ('Anchoritesse', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Worcestershire', 'GPE'): 1; ('Avon', 'PERSON'): 1; ('Godwin', 'PERSON'): 1; ('Catalogo', 'GPE'): 1; ('301', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil be Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Alba', 'PERSON'): 1; ('Triginta', 'GPE'): 1; ('Alba', 'DATE'): 1; ('recubans', 'NORP'): 1; ('albi', 'GPE'): 1; ('nati', 'ORG'): 1; ('Oakes', 'PERSON'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('thirty to seven', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Eovesham', 'ORG'): 1; ('Egwin', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Brightwall', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Alncester', 'ORG'): 1; ('VVorcestershire', 'ORG'): 1; ('Offa', 'ORG'): 1; ('Magdeburgenses Cent', 'ORG'): 1; ('recentioribus authoribus', 'ORG'): 1; ('Nauclero', 'GPE'): 1; ('Balaeo', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Serenum Massiliensem', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('John 10', 'PERSON'): 1; ('Beverley', 'PERSON'): 1; ('416', 'CARDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('718', 'CARDINAL'): 1; ('Beverley', 'ORG'): 1; ('Athelstan', 'GPE'): 1; ('Beverley', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('crucify thereunto', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the next century', 'DATE'): 1; ('1. Kinigilsus', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Ceololfus', 'PERSON'): 1; ('Edbertus', 'ORG'): 1; ('Kenredus', 'ORG'): 1; ('Offa', 'PERSON'): 1; ('Sigebertus', 'ORG'): 1; ('East', 'LOC'): 1; ('Glassenbury', 'ORG'): 1; ('two thousand six hundred', 'DATE'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('Antiq', 'PRODUCT'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('peter-pence', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Collectour', 'PERSON'): 1; ('Franconia', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('VVinnifride', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('743', 'CARDINAL'): 1; ('Girwy', 'PERSON'): 1; ('Yarrow', 'PRODUCT'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Ceolwoolfus', 'NORP'): 1; ('Vitium', 'ORG'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Gadder', 'PRODUCT'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Bedae', 'GPE'): 1; ('Hiatus', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Chasma', 'ORG'): 1; ('528', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Lectoris', 'PERSON'): 1; ('whereof', 'PERSON'): 1; ('Historiae', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('734', 'CARDINAL'): 1; ('Amanuensis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('735', 'CARDINAL'): 1; ('Ethelbald', 'PERSON'): 1"
A40655,37,let arch-deacon deacon arch-deacon priest Deacon canon wife marry sub-deacon,marriage: 0.5; man: 0.5; priest: 0.5; king: 0.5; anselme: 0.5; church: 0.5; bishop: 0.5; god: 0.4; canon: 0.4; time: 0.25; knight: 0.2; abbot: 0.1; make: 0.05; wife: 0.05; power: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('England', 'GPE'): 6; ('Anselme', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('1102', 'DATE'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('1105', 'DATE'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Laytie', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('Roger', 'PERSON'): 2; ('York', 'LOC'): 2; ('Winchester', 'PRODUCT'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Enoch', 'PERSON'): 2; ('Anselme', 'GPE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Deacon', 'ORG'): 1; ('1 3', 'CARDINAL'): 1; ('Henricus Huntingdon historia•um lib', 'ORG'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('hoc quibusdam', 'PERSON'): 1; ('nè dum munditias viribus', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'ORG'): 1; ('dedecus inciderent', 'PERSON'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('746', 'CARDINAL'): 1; ('Catalogo Religiosarum', 'GPE'): 1; ('Harpsfield', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('pinnace', 'ORG'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Ingulsus', 'PERSON'): 1; ('512', 'CARDINAL'): 1; ('Heward', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('KNIGHTWOOD', 'ORG'): 1; ('J. Selden', 'PERSON'): 1; ('Eadmer', 'GPE'): 1; ('207', 'CARDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Criniti', 'GPE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('pilos quam corporum', 'PERSON'): 1; ('pudenda', 'GPE'): 1; ('vestibus', 'ORG'): 1; ('thievish', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('208', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('chapter 74', 'LAW'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('postponi concessit', 'PERSON'): 1; ('Pedro', 'PERSON'): 1; ('1103', 'DATE'): 1; ('Winchester', 'PERSON'): 1; ('Hereford', 'GPE'): 1; ('Anselme', 'ORG'): 1; ('Vrban', 'PERSON'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('1106', 'DATE'): 1; ('Sarisbury', 'ORG'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('1107', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('5. aru•', 'QUANTITY'): 1; ('agree herein', 'PERSON'): 1; ('Hildebrand', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Henoch', 'GPE'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1; ('Gen. 5', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('Rythmer', 'PERSON'): 1; ('Helicon', 'GPE'): 1; ('Ramsey', 'PERSON'): 1; ('vestras', 'GPE'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Christi Sponsa jubet', 'PERSON'): 1; ('domini quia', 'ORG'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('humani generis', 'PERSON'): 1; ('Tatian , Marcion', 'LOC'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('desraud', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('eorum beneplacito', 'PERSON'): 1; ('Henry of', 'PERSON'): 1; ('Huntington', 'ORG'): 1; ('anselme carriage', 'PERSON'): 1; ('H. Huntington', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('1108', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1"
A40655,55 | 2485,person quality character Ashcough martyrdom king June Anne Ashcough kyme,say: 0.5; body: 0.5; god: 0.5; daughter: 0.5; edward: 0.5; beget: 0.45; heir: 0.4; king: 0.35; son: 0.3; crown: 0.25; imperial: 0.25; executor: 0.2; mary: 0.1; life: 0.1; whole: 0.05; part: 0.05,"('Edward', 'PERSON'): 17; ('Ann', 'PERSON'): 13; ('Elizabeth', 'PERSON'): 12; ('England', 'GPE'): 9; ('MARY', 'PERSON'): 8; ('1546', 'DATE'): 7; ('MARY', 'ORG'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Ireland', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('8. 38', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('Reg', 'PERSON'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Windesor', 'ORG'): 3; ('Elinor', 'PERSON'): 3; ('William Ashcough', 'PERSON'): 2; ('Jane', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Katherine', 'PERSON'): 2; ('thirteen', 'CARDINAL'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Oure', 'ORG'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Frances', 'PERSON'): 2; ('44', 'DATE'): 1; ('anne Ashcough', 'PERSON'): 1; ('June 2', 'DATE'): 1; ('Anne Ashcough', 'PERSON'): 1; ('Kelsay in Lincolnshire', 'ORG'): 1; ('the age of twenty five year', 'DATE'): 1; ('Jc', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Kyme', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('lucr•s', 'ORG'): 1; ('Bales', 'PERSON'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('92', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('1239', 'DATE'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Smithfield', 'GPE'): 1; ('Nicolas Belevian', 'PERSON'): 1; ('Shropshire', 'GPE'): 1; ('John lacell', 'PERSON'): 1; ('John Adam', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('po•••y', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Helicon', 'GPE'): 1; ('Katherine Parr', 'PERSON'): 1; ('marry katbarineparr', 'PERSON'): 1; ('some two year', 'DATE'): 1; ('Thomas Parr', 'PERSON'): 1; ('John Nevil', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Gardiner', 'PERSON'): 1; ('hereupon', 'PERSON'): 1; ('Vestigia', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('433', 'CARDINAL'): 1; ('god grace', 'PERSON'): 1; ('Widsor', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Placebo', 'LOC'): 1; ('one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('six hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('ten pound', 'QUANTITY'): 1; ('twelve penny', 'MONEY'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('viij', 'PERSON'): 1; ('every Sunday', 'DATE'): 1; ('Heris', 'PERSON'): 1; ('Huband', 'LOC'): 1; ('•and', 'ORG'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Seymour', 'PERSON'): 1; ('John Dudley', 'PERSON'): 1; ('Hartford', 'GPE'): 1; ('Russell', 'PERSON'): 1; ('Anthony brown', 'PERSON'): 1; ('Edward Montague', 'PERSON'): 1; ('Bromley', 'PERSON'): 1; ('Edward north', 'PERSON'): 1; ('William Pagett', 'PERSON'): 1; ('Anthony Denny', 'PERSON'): 1; ('William Herbert', 'PERSON'): 1; ('Edward Wotton', 'PERSON'): 1; ('Wotton', 'PERSON'): 1; ('ed mund', 'PERSON'): 1; ('Peckham', 'PERSON'): 1; ('Edmund', 'PERSON'): 1"
A40655,167 | 5050,sovereign suit highness affair importance majesty hand overpast performance duty,god: 0.5; man: 0.5; majesty: 0.5; time: 0.5; highness: 0.5; parliament: 0.5; life: 0.4; house: 0.4; king: 0.25; name: 0.25; design: 0.2; ann: 0.2; thomas: 0.15; letter: 0.05; winter: 0.05; percy: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Ann', 'PERSON'): 6; ('Puritan', 'GPE'): 5; ('winter', 'DATE'): 5; ('Thomas', 'PERSON'): 5; ('Familist', 'PERSON'): 4; ('Reg', 'PERSON'): 4; ('Percy', 'PERSON'): 4; ('Catesbie', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('James', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Mounteagle', 'ORG'): 3; ('Rookwood', 'ORG'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('1605', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Robert', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Ambrose Rookwood', 'PERSON'): 2; ('Guido Faux', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Garnet', 'PERSON'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('October', 'DATE'): 2; ('Percy', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('quarter', 'DATE'): 2; ('Everard Digbie', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Familist', 'PRODUCT'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Sam ruthersurd', 'PERSON'): 1; ('353', 'CARDINAL'): 1; ('H. Nicholas', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Ruthorfurd', 'PERSON'): 1; ('Eliz', 'PERSON'): 1; ('349', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('James at Edinburgh', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Humphrey Eli', 'PERSON'): 1; ('Herefordshire', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Ponta', 'GPE'): 1; ('Lorraine', 'GPE'): 1; ('juris peritus doctus', 'ORG'): 1; ('804', 'CARDINAL'): 1; ('Albion', 'GPE'): 1; ('desine mirari', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Robert Catesbie', 'PERSON'): 1; ('Thomas Percy', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Everard Dighie', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Francis Tresham', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('John Wright', 'PERSON'): 1; ('Christopher Wright', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Robert key .', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('John grant', 'PERSON'): 1; ('catesbie', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('another .', 'DATE'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('Tismond', 'PERSON'): 1; ('18. 25', 'DATE'): 1; ('Garnes', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Ashbie', 'PERSON'): 1; ('Harrington', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('1604', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('nine foot', 'QUANTITY'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('some few day', 'DATE'): 1; ('Northamptonshire', 'GPE'): 1; ('Gilbert Pickering', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('10. 20', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('about evening', 'TIME'): 1; ('Johnson', 'PERSON'): 1; ('Faux', 'GPE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Thomas Knevet', 'PERSON'): 1; ('Fewell', 'ORG'): 1; ('thirty six barrel', 'QUANTITY'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Wrights', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('Stafford', 'ORG'): 1; ('Worcestershire', 'GPE'): 1; ('Holbeck', 'ORG'): 1; ('Stafford', 'GPE'): 1; ('Stephen Littleton', 'PERSON'): 1; ('36.', 'CARDINAL'): 1; ('Piercie', 'PERSON'): 1; ('no quarter', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1; ('Jane', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Gal', 'ORG'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1605-6', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Tresham', 'ORG'): 1; ('Jan. 30', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jan. 31', 'DATE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('882', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('the english Jesuit', 'ORG'): 1; ('some week', 'DATE'): 1; ('Stow', 'ORG'): 1; ('883', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('Institutio', 'GPE'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1"
A40655,167 | 5083,testimony roman catholic pen equal petition witness religion heinousness offence,garnet: 0.5; bishop: 0.5; day: 0.5; god: 0.45; death: 0.45; man: 0.45; king: 0.45; straw: 0.4; majesty: 0.3; archbishop: 0.25; person: 0.15; plot: 0.15; james: 0.1; miracle: 0.1; treason: 0.05; hutton: 0.05; ann: 0.05; saint: 0.05; authority: 0.05,"('Garnet', 'PERSON'): 11; ('James', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Ann', 'PERSON'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('this day', 'DATE'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Reg', 'PERSON'): 3; ('Cambridge', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Yorkshire', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Sarisbury', 'ORG'): 3; ('Wilkinson', 'GPE'): 3; ('November', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('York', 'GPE'): 2; ('Pembroke', 'PRODUCT'): 2; ('Durham', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Godwin', 'PERSON'): 2; ('1606', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('Rochester', 'GPE'): 2; ('Chichester', 'PERSON'): 2; ('Bilson', 'PERSON'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Griffith', 'PERSON'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('Bancroft', 'ORG'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Gamblen Brit', 'PERSON'): 1; ('Middlesex', 'GPE'): 1; ('1605-06', 'DATE'): 1; ('tegi propriae patiamar crimina', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('May the day', 'DATE'): 1; ('Edward Montague', 'PERSON'): 1; ('Boughton', 'PERSON'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('fifty year old', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew Hutton', 'PERSON'): 1; ('H•tton', 'ORG'): 1; ('Hutton Haell', 'PERSON'): 1; ('Lancashire', 'GPE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Margaret', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('John Harrington', 'PERSON'): 1; ('192', 'CARDINAL'): 1; ('luke Hutton', 'PERSON'): 1; ('saint luke be day', 'PERSON'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Timothy Hutton', 'PERSON'): 1; ('1605', 'DATE'): 1; ('Thomas Hutton', 'PERSON'): 1; ('Hutton', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('thirty five pound', 'QUANTITY'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('march', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Anthony Watson', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Fletcher', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Bishop Watson', 'PERSON'): 1; ('September', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Henry Garnet', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('rob abbot', 'PERSON'): 1; ('Antilogia', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('english Jesuit', 'NORP'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Catesbie', 'GPE'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Dean', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Baptist Hicks', 'PERSON'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('Paul be Church-yard', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('John Wilkinson', 'PERSON'): 1; ('Omers', 'LOC'): 1; ('leap abbot', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('198', 'CARDINAL'): 1; ('1607', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('some week', 'DATE'): 1; ('Wilkinson', 'PERSON'): 1; ('Hugh Griffith', 'PERSON'): 1; ('Thomas Laithwaith', 'PERSON'): 1; ('some nineteen week', 'DATE'): 1; ('about the nineteenth of September', 'DATE'): 1; ('forty week', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Francis Bowen', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('some month', 'DATE'): 1; ('anne', 'PERSON'): 1; ('Vaux', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('26', 'MONEY'): 1; ('20. 21', 'DATE'): 1; ('Esek', 'GPE'): 1; ('Sitnah', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Them', 'ORG'): 1; ('acknowledgement hearty', 'PERSON'): 1"
A40655,167 | 5195,king James legate bring discourse be•twixt king James legate deal,manor: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; bishop: 0.5; hospital: 0.5; legate: 0.5; christ: 0.5; wiltshire: 0.45; opinion: 0.4; time: 0.25; sutton: 0.25; make: 0.1; prince: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('James', 'PERSON'): 7; ('Sutton', 'PERSON'): 7; ('London', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Essex', 'GPE'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('Smithfield', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Litchfield', 'GPE'): 3; ('Lincolnshire', 'GPE'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('Naples', 'GPE'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Ann', 'PERSON'): 3; ('Somerset', 'GPE'): 3; ('daily', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('John king', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Wightman', 'NORP'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('this year', 'DATE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('three thousand', 'CARDINAL'): 2; ('archbishop abbot', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('1613', 'DATE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Armagh', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('these last seven year', 'DATE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('liquorish', 'NORP'): 1; ('the Nicene Creed', 'ORG'): 1; ('Athanasius Creed', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('condemn', 'PERSON'): 1; ('Mar. 3', 'DATE'): 1; ('Bartholomew Legate', 'ORG'): 1; ('Mar. 11', 'DATE'): 1; ('de Haeretico', 'PERSON'): 1; ('quae•es', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('269', 'CARDINAL'): 1; ('Fitz-herbert', 'ORG'): 1; ('Mar. 18', 'DATE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('the next month', 'DATE'): 1; ('Edward Wightman', 'PERSON'): 1; ('Burton', 'GPE'): 1; ('April 11', 'DATE'): 1; ('Richard Neile', 'PERSON'): 1; ('Coventry', 'ORG'): 1; ('mary Magdalene', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Cerinthus', 'NORP'): 1; ('Valentinian', 'GPE'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('Macedonius', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Manichaeus', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Judas 6', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Newgate', 'GPE'): 1; ('S•tton', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Richard Sutton', 'PERSON'): 1; ('Knaith', 'ORG'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Rabbah', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Balsham - manor', 'ORG'): 1; ('Bastinghorpe', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Broad-Hinton', 'ORG'): 1; ('castle-camp - manor', 'ORG'): 1; ('Chilton - manor', 'ORG'): 1; ('Dunby - manor', 'PERSON'): 1; ('Hackney', 'ORG'): 1; ('Middlesex', 'ORG'): 1; ('Missanden - manor', 'GPE'): 1; ('Wiltshire', 'GPE'): 1; ('Much-Stanbridge - manor', 'PRODUCT'): 1; ('Norton', 'ORG'): 1; ('south-minster - manor', 'NORP'): 1; ('Middlesex', 'GPE'): 1; ('Ufford - manor', 'PRODUCT'): 1; ('Watelescote - manor', 'ORG'): 1; ('Westcot - manor', 'ORG'): 1; ('Wronghton - manor', 'PERSON'): 1; ('tyre', 'GPE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('J. H.', 'PERSON'): 1; ('Knott', 'PERSON'): 1; ('this last age', 'DATE'): 1; ('Annunciata', 'PRODUCT'): 1; ('three hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('every week', 'DATE'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Whitgift', 'PERSON'): 1; ('Guildford', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Sutton', 'ORG'): 1; ('age ,', 'DATE'): 1; ('79 year', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('the Annuntiata at', 'PRODUCT'): 1; ('Annuntiata', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('13000', 'DATE'): 1; ('6000', 'CARDINAL'): 1; ('Ann. Reg', 'PERSON'): 1; ('1612', 'DATE'): 1; ('twenty thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Nov. 6', 'DATE'): 1; ('Giles Fletcher', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Sepulchro', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('cineri quae', 'ORG'): 1; ('nomina', 'GPE'): 1; ('Prudens', 'GPE'): 1; ('solvitur', 'GPE'): 1; ('George Herbert', 'PERSON'): 1; ('vlteriora timens cum', 'PERSON'): 1; ('Feb. 14', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'LOC'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Howard', 'PERSON'): 1; ('Robert Carre', 'PERSON'): 1; ('George abbot', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Thomas Bilson', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Lancelot Andrews', 'PERSON'): 1; ('Elie', 'PERSON'): 1; ('Coventry', 'GPE'): 1; ('quoad hanc', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('anne countess', 'PERSON'): 1; ('Bedford', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas Wadham', 'PERSON'): 1; ('Wadham', 'PERSON'): 1; ('Merryfield', 'GPE'): 1; ('four hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('six thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Dorothy', 'PERSON'): 1; ('John lord', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('William Peter', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('augustine•s', 'ORG'): 1"
A40655,184,John Stansted hartford-shire Esq happiness court attendance master vanity court,kingdom: 0.5; god: 0.5; house: 0.5; majesty: 0.5; church: 0.5; lord: 0.5; religion: 0.5; king: 0.45; peer: 0.4; time: 0.25; england: 0.2; parliament: 0.1; scotland: 0.05; ireland: 0.05,"('England', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Scotland', 'GPE'): 4; ('Ireland', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jo', 'PERSON'): 2; ('Deans', 'NORP'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('John carry', 'PERSON'): 1; ('Stansted', 'GPE'): 1; ('Esq', 'GPE'): 1; ('S. L. Stigmara maxilli referen', 'PERSON'): 1; ('anno Dom', 'PERSON'): 1; ('1637', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Henry PUCKERINGNEVVTON', 'PERSON'): 1; ('Henry PVCKERINGNEWTON', 'PERSON'): 1; ('Adam Newton', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Murray', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('BARONETTO', 'ORG'): 1; ('Insignia', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('1640', 'DATE'): 1; ('Scutello', 'PERSON'): 1; ('Baronettum', 'ORG'): 1; ('Seldenus', 'GPE'): 1; ('vltoniam', 'PERSON'): 1; ('hiberniae provinciam', 'PERSON'): 1; ('defendendam teneantur', 'PERSON'): 1; ('hunc vulgarem', 'PERSON'): 1; ('manui illi expansae', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('tuo', 'NORP'): 1; ('Decem', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('the 27th', 'DATE'): 1; ('December 1641', 'DATE'): 1; ('John Eborac', 'PERSON'): 1; ('Jho', 'PERSON'): 1; ('Co. Lich', 'PERSON'): 1; ('Norw', 'PERSON'): 1; ('Geo', 'PRODUCT'): 1; ('Robt', 'PERSON'): 1; ('Oxon', 'PERSON'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Godfrey Glouc', 'PERSON'): 1; ('Peterburg', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A40655,228,faith Peter other man may lord faith man judgement Christ,faith: 0.45; christ: 0.45; man: 0.45; god: 0.45; self: 0.45; word: 0.45; town: 0.4; sin: 0.4; waltham: 0.4; article: 0.35; time: 0.1; reprobation: 0.05; year: 0.05; church: 0.05; place: 0.05; piety: 0.05; principle: 0.05; present: 0.05; predestination: 0.05; prayer: 0.05; plant: 0.05; printer: 0.05; person: 0.05; perseverance: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Waltham', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('waltham-abby', 'ORG'): 2; ('Essex', 'GPE'): 2; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Theodore Beza', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Zanchius', 'PERSON'): 1; ('Francis Junius', 'PERSON'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('Manchester', 'PERSON'): 1; ('Officio', 'PERSON'): 1; ('July the 10th , 1654', 'DATE'): 1; ('Simon Ash', 'PERSON'): 1; ('Harold', 'PERSON'): 1; ('qui bene', 'PERSON'): 1; ('Thomas Fuller', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('m.dc.lv', 'PERSON'): 1; ('James hay', 'PERSON'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('Carlile', 'GPE'): 1; ('Viscount Doncaster', 'PERSON'): 1; ('Sauley', 'GPE'): 1; ('walthamabby', 'ORG'): 1; ('Waltham', 'PERSON'): 1; ('Weald', 'PERSON'): 1; ('kiria•h', 'ORG'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Dendros', 'PERSON'): 1; ('Peloponnesus Sylviacum', 'PERSON'): 1; ('Belgia', 'GPE'): 1; ('Hertford', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('half a hour', 'TIME'): 1; ('some cow year', 'DATE'): 1; ('fourteen year', 'DATE'): 1; ('these late licentious year', 'DATE'): 1; ('Nimrod', 'GPE'): 1; ('ten year of age', 'DATE'): 1"
A49869,8,ascension sound chariot air soul station glorification mount rise soul,spirit: 0.4; power: 0.4; ghost: 0.4; god: 0.4; lord: 0.4; thing: 0.35; christ: 0.35; body: 0.3; earth: 0.3; angel: 0.25; time: 0.15; prophesy: 0.1; property: 0.1; race: 0.1; query: 0.1; qualification: 0.1; put: 0.1; purification: 0.1; provoke: 0.1; prophet: 0.1; receive: 0.1; heaven: 0.1; day: 0.1; give: 0.05; life: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Eden', 'GPE'): 1; ('cherub mount apace', 'ORG'): 1; ('that day of God', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Kedar', 'ORG'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('thousand to thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the end of his day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the seven year', 'DATE'): 1; ('six and last day', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('20. 1', 'DATE'): 1; ('the Mount-Sion', 'FAC'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A42204,20,CHAP. quotation saint Paul vindicate Vandale objection authority Tully turn,king: 0.5; vandale: 0.5; prediction: 0.5; sibyl: 0.5; tully: 0.45; people: 0.35; cicero: 0.35; cato: 0.35; write: 0.3; time: 0.25; verse: 0.2; vid: 0.15; man: 0.15; objection: 0.15; ptolemy: 0.1; light: 0.05; god: 0.05; lib: 0.05; ep: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Cicero', 'ORG'): 7; ('Vid', 'PERSON'): 6; ('Vandale', 'ORG'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Cic', 'PERSON'): 5; ('senate', 'ORG'): 5; ('Cato', 'ORG'): 5; ('Egypt', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Sibyl', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Twisden', 'GPE'): 2; ('Sibyl', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Lentul', 'ORG'): 2; ('Cluv', 'PERSON'): 2; ('Lentulus', 'PERSON'): 2; ('Tully', 'DATE'): 1; ('Isaac Casaubon', 'PERSON'): 1; ('David Blondel', 'PERSON'): 1; ('Vandale a Dutchman', 'PRODUCT'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Vandale de oraculis', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('nati', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('quod nullis', 'PERSON'): 1; ('saeculis declaratum', 'PERSON'): 1; ('ut suo', 'PERSON'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('Apostolis', 'GPE'): 1; ('Prophetis', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('24.17', 'CARDINAL'): 1; ('Baalam', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Quinctius', 'PERSON'): 1; ('pluribus', 'ORG'): 1; ('nostris exemplis', 'ORG'): 1; ('quidem claris', 'PERSON'): 1; ('illustribus', 'ORG'): 1; ('de Divin', 'PERSON'): 1; ('ita nihil', 'ORG'): 1; ('quaerem omnia', 'ORG'): 1; ('dubitan', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('v. lib', 'PERSON'): 1; ('Vandale', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('antistitibus', 'ORG'): 1; ('agamus', 'PRODUCT'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('libris quam regem', 'PERSON'): 1; ('468', 'CARDINAL'): 1; ('469', 'CARDINAL'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('Dion', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Lentulus', 'NORP'): 1; ('Lentulum 4', 'LAW'): 1; ('about 200 year', 'DATE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('65', 'DATE'): 1; ('equidem', 'GPE'): 1; ('immerito cumanae carmine', 'ORG'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Nili Pelusia', 'LOC'): 1; ('Hesperius Miles', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('Lentulus', 'PRODUCT'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('navy', 'ORG'): 1; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('ita', 'PERSON'): 1; ('sine multitudine reducatur', 'ORG'): 1; ('Sibylla', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Lentulus', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('qui nesciut', 'PERSON'): 1; ('Romani', 'ORG'): 1; ('Salvis', 'PERSON'): 1; ('etiam sine vi', 'PERSON'): 1; ('Romani', 'PERSON'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('Lent', 'EVENT'): 1; ('subito exorta est', 'PERSON'): 1; ('Catonis', 'NORP'): 1; ('quae nostra studia impediret', 'ORG'): 1; ('timorem traduceret', 'PERSON'): 1; ('Catoni', 'PERSON'): 1; ('profecto', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('215', 'CARDINAL'): 1; ('Gabinius', 'PERSON'): 1; ('Archelaus', 'PERSON'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1"
A43633,2 | 9841,give reader trial talk omit material thing speak counsel judge,man: 0.5; defendant: 0.5; god: 0.5; verdict: 0.5; word: 0.5; jury: 0.45; time: 0.45; friend: 0.45; world: 0.2; bishop: 0.15; charge: 0.15; give: 0.15; power: 0.1; trial: 0.1; sir: 0.1; fool: 0.05; subject: 0.05; court: 0.05; speak: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('2000', 'DATE'): 2; ('Harris', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Macduff', 'PERSON'): 2; ('George Jefferies', 'PERSON'): 1; ('Francis Withens', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('2000 l.', 'QUANTITY'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('20. 29', 'DATE'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Trial', 'ORG'): 1; ('5000 l.', 'QUANTITY'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('incognito', 'PERSON'): 1; ('Cavalcade', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('one quarter', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('scabbard|be', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('sham', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('Caesar Borgia', 'PERSON'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('Maachiavellian', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('the next lord day', 'DATE'): 1; ('Sin', 'PERSON'): 1; ('2000l', 'DATE'): 1; ('Andrew Jenner', 'PERSON'): 1; ('Torys', 'ORG'): 1; ('Westminster-hall', 'GPE'): 1"
A43633,5 | 9917,cause defendant sir Thomas evidence matter hand sir George defendant,man: 0.5; defendant: 0.5; sir: 0.5; bishop: 0.5; word: 0.5; thomas: 0.5; jury: 0.5; god: 0.4; time: 0.25; oath: 0.25; witness: 0.25; earl: 0.15; truth: 0.05; harris: 0.05; book: 0.05; evidence: 0.05,"('Thomas', 'PERSON'): 9; ('Harris', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Thomas Exton', 'PERSON'): 5; ('six', 'CARDINAL'): 5; ('George', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Hickeringill', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Prelacy', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('the next day', 'DATE'): 2; ('latet anguis', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Colloquium', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('Machiaveilian', 'NORP'): 1; ('Fullham', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('Devorat Accipiter', 'PERSON'): 1; ('Columbas', 'PRODUCT'): 1; ('2000 l.', 'QUANTITY'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Donatus', 'ORG'): 1; ('Diotrephes', 'ORG'): 1; ('3 Ep', 'QUANTITY'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Cecilianus', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('John Wickliff', 'PERSON'): 1; ('Lutterworth in Leicestershire', 'ORG'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('one and forty year', 'DATE'): 1; ('George Jefferies', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('2000', 'DATE'): 1; ('J. S.', 'PERSON'): 1; ('Empson', 'PERSON'): 1; ('Dudley', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Edgar', 'PERSON'): 1; ('hill', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('three quarter of a year', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('furrh', 'ORG'): 1; ('the next Saturday', 'DATE'): 1; ('Tuesday', 'DATE'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'ORG'): 1; ('Plot', 'ORG'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Teague oh Divelly', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('where|be Harris', 'PERSON'): 1; ('Innuendo', 'NORP'): 1"
A43633,6 | 10151,malice father devil mischief glimpse hope hell earth torment defendant,court: 0.5; hickeringill: 0.5; say: 0.5; god: 0.5; mr: 0.5; psal: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; word: 0.45; tho: 0.2; sir: 0.15; statute: 0.1; judge: 0.05; lord: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 14; ('Hickeringill', 'PERSON'): 9; ('David', 'PERSON'): 8; ('Edmund Hickeringill', 'PERSON'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Richard', 'PERSON'): 6; ('London', 'GPE'): 6; ('10', 'DATE'): 5; ('21', 'DATE'): 4; ('22', 'DATE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'DATE'): 4; ('9', 'DATE'): 4; ('11', 'DATE'): 4; ('118', 'CARDINAL'): 4; ('Jur', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'DATE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Westminster', 'GPE'): 3; ('Francis Pemberton', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('nay', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('22.', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('19', 'DATE'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('56. 7', 'DATE'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('57 1', 'DATE'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Colchester', 'LOC'): 2; ('Richard Lloyd', 'PERSON'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('Articulum Tho', 'PERSON'): 2; ('Stoker', 'PERSON'): 2; ('John Coker', 'PERSON'): 2; ('Articulum', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Samuel Wells', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('the king authority and commission', 'ORG'): 2; ('hickeringhil', 'PERSON'): 2; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('the house of commons ( notwithstanding', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('lege historiam', 'PERSON'): 1; ('Historia', 'PERSON'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Every day', 'DATE'): 1; ('56. 5', 'DATE'): 1; ('Bashan', 'GPE'): 1; ('58.', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Ziph', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('59 2', 'CARDINAL'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Edmond Hickeringill', 'PERSON'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('imprimis', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Henry lord bishop', 'FAC'): 1; ('more particular 20th', 'DATE'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Tillot', 'ORG'): 1; ('anno xxxiiio coram codem rege', 'ORG'): 1; ('twenty of January', 'DATE'): 1; ('Cha', 'PERSON'): 1; ('tuckyr', 'PERSON'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('miller', 'PERSON'): 1; ('Char', 'PERSON'): 1; ('Turkry', 'PERSON'): 1; ('Articulum Johannes', 'PERSON'): 1; ('Carolus Tucker', 'PERSON'): 1; ('Jurad', 'GPE'): 1; ('Hickeringill', 'ORG'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('Johannes Coker', 'ORG'): 1; ('Banco Regis Westminster', 'ORG'): 1; ('Edmund Hickeringill Clericum', 'PERSON'): 1; ('JEremy Ives', 'PERSON'): 1; ('Joseph Ashhurst Draper', 'PERSON'): 1; ('the twenty day of January', 'DATE'): 1; ('the three and thirty year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('venice', 'GPE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('R. R. Caroli', 'PERSON'): 1; ('W. DOLBEN', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('Feein', 'NORP'): 1; ('16th', 'ORDINAL'): 1; ('Jones', 'PERSON'): 1; ('Hickeringhill', 'PERSON'): 1; ('Scroggs', 'ORG'): 1; ('100 pound', 'QUANTITY'): 1; ('Westminster-hall', 'GPE'): 1; ('Edward 6', 'PERSON'): 1; ('William Scroggs', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1"
A49980,32,image God God similitude faith knowledge man make article mind,soul: 0.4; complexion: 0.4; man: 0.4; light: 0.4; god: 0.4; spirit: 0.4; property: 0.4; fire: 0.35; self: 0.3; devil: 0.2; life: 0.2; reason: 0.1; pipe: 0.1; phlegmatic: 0.1; pride: 0.1; power: 0.1; pomp: 0.1; prisoner: 0.1; original: 0.1; paradise: 0.1; put: 0.1; part: 0.1; imagination: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('•', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('suppos•', 'PERSON'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('Sophia', 'NORP'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob beheme', 'PERSON'): 1; ('1621', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1"
A44003,7,wisdom fear God wisdom Job Xxviii man fear lord wisdom,god: 0.5; fear: 0.5; man: 0.5; wisdom: 0.5; life: 0.5; almighty: 0.5; thing: 0.5; kind: 0.4; sense: 0.35; heart: 0.2; word: 0.15; action: 0.1; lord: 0.1; world: 0.1; folly: 0.05; justice: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 14; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('God', 'PERSON'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Lucian', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('a season', 'DATE'): 2; ('Job Xxviii', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('28.14', 'CARDINAL'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('•et', 'ORG'): 1; ('Diagoras', 'PERSON'): 1; ('Lucretius', 'PERSON'): 1; ('•mong', 'GPE'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('94.7', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('•ule', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('42.18', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('•han', 'ORG'): 1; ('20.11', 'MONEY'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('uprightness', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Pandora', 'GPE'): 1; ('•o', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('d• content', 'PERSON'): 1; ('Hea•', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('h••', 'PERSON'): 1; ('•cret', 'PERSON'): 1; ('an• comfort', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('ten or more year', 'DATE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1"
A44003,13,victory faith world Joh bear God world victory world faith,world: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; victory: 0.5; nature: 0.45; evil: 0.45; soul: 0.4; principle: 0.25; passion: 0.25; self: 0.2; life: 0.1; object: 0.1; mankind: 0.1; love: 0.1; lust: 0.05; faith: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('five .', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('16.33', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('14.30', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('as many as', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.23.2', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('adactis debetur gladiis', 'PERSON'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Mundus', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Powerfyl', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1"
A44003,14,disturbance disease soul possess life power man tormentor man Mordecai,god: 0.5; man: 0.5; humility: 0.5; mind: 0.45; grace: 0.45; wisdom: 0.4; thing: 0.4; self: 0.35; glory: 0.3; favour: 0.3; soul: 0.3; world: 0.2; honour: 0.15; direction: 0.1; due: 0.1,"('1.', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Mordecai', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Haman', 'PRODUCT'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Hest', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Mordecai', 'PRODUCT'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('alternis vicibus agere', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('19 18', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('2.30', 'CARDINAL'): 1; ('57.15', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Machina', 'PERSON'): 1; ('Antonin', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('quam communis', 'PERSON'): 1; ('aer', 'ORG'): 1"
A43630,3,commendation belove daughter pride deceit wrath avarice lechery lady simony,bishop: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; caesar: 0.5; church: 0.5; priest: 0.5; thing: 0.5; pope: 0.45; prelate: 0.45; truth: 0.1,"('Caesar', 'ORG'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Tit', 'PERSON'): 3; ('wolf', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('Bernard', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Simon Magus', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Cobham', 'ORG'): 2; ('Smithfield', 'GPE'): 2; ('belly-chee', 'ORG'): 1; ('tory', 'NORP'): 1; ('last week', 'DATE'): 1; ('care', 'PERSON'): 1; ('Chichester', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Tauth', 'ORG'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('the council of Basil', 'ORG'): 1; ('thirty eight', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('anno domini', 'PERSON'): 1; ('1179', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Eusehius', 'PERSON'): 1; ('Vercellus', 'ORG'): 1; ('Hillary', 'PERSON'): 1; ('Pictavia', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('John Gerson', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('6.3.4.6.7', 'CARDINAL'): 1; ('frequentibus', 'ORG'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Henry stalbridg', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'ORG'): 1; ('king|be', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('20.29', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Elias', 'ORG'): 1; ('Phineas', 'NORP'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Capiasses', 'ORG'): 1; ('Bums', 'PERSON'): 1; ('jailor', 'ORG'): 1; ('supplicavit', 'PERSON'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('Swisser', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('the supreme temporal government', 'ORG'): 1; ('John old', 'PERSON'): 1; ('Magnat', 'PRODUCT'): 1; ('Magnat', 'PERSON'): 1; ('Annas', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Episcapari', 'PERSON'): 1; ('Episcopari', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Alexander Fabritius', 'PERSON'): 1; ('Destructorium', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('vixit anno domini', 'PERSON'): 1; ('1420', 'DATE'): 1; ('Tantivees', 'GPE'): 1; ('E. H.', 'PERSON'): 1"
A47607,21,mark estate encage beast earth length beast roman empire help,god: 0.5; saint: 0.5; pope: 0.5; mark: 0.5; beast: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; name: 0.35; power: 0.25; antichrist: 0.15; temple: 0.15; head: 0.05; make: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Antichrist', 'PERSON'): 7; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Id.', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('Dan', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Du Moulin', 'PERSON'): 2; ('senate', 'ORG'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Tom 1', 'PERSON'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('7. 25', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Daniels', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('259', 'CARDINAL'): 1; ('•lad', 'PRODUCT'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('1570', 'DATE'): 1; ('1378', 'DATE'): 1; ('Sixtus 5', 'LAW'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Clement 8', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('nisi ejusmodi', 'PERSON'): 1; ('qui fidem catholicam', 'PERSON'): 1; ('Camb', 'PERSON'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1600', 'CARDINAL'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('three frosty night', 'TIME'): 1; ('Imperial', 'ORG'): 1; ('Adrian 4', 'PERSON'): 1; ('Frederick 1', 'PERSON'): 1; ('Vit', 'LOC'): 1; ('Henry 4', 'PERSON'): 1; ('3 day', 'DATE'): 1; ('3 night', 'TIME'): 1; ('a frosty season', 'DATE'): 1; ('Gregor .', 'DATE'): 1; ('Alexander 3', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('91.', 'DATE'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Oecumenus', 'GPE'): 1; ('de Rome', 'GPE'): 1; ('Theoph', 'GPE'): 1; ('Primus Anselm', 'PERSON'): 1; ('peter du Moulin', 'PERSON'): 1; ('I. 2 I.', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1677', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('17.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('3 year and a half', 'DATE'): 1; ('8th', 'ORDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('and many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('some eertain day and season of the year', 'DATE'): 1; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 1; ('Conon', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nec Monachus', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Trullo', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('the holy week', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Crosur', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Fopperys', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('md', 'GPE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Itas', 'ORG'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('no penny', 'MONEY'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('1529', 'DATE'): 1; ('Epist', 'LOC'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Equitius', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('4 and 5 century', 'DATE'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Begnius', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('sur', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Exter', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('a few month', 'DATE'): 1; ('more than 200000', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('the year 1572', 'DATE'): 1; ('more than 80000', 'CARDINAL'): 1; ('246', 'CARDINAL'): 1; ('247', 'CARDINAL'): 1; ('the duke de Alva', 'ORG'): 1; ('Flanders', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1"
A48262,259,description instrument dial hour day place part dial do country,christ: 0.5; rev: 0.5; instrument: 0.5; day: 0.5; year: 0.45; treatise: 0.4; life: 0.4; lord: 0.35; earth: 0.3; author: 0.25; man: 0.25; make: 0.2; world: 0.1; faith: 0.1; saint: 0.1; god: 0.05; heaven: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('a thousand year', 'DATE'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('the hour of the day', 'TIME'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Pilate', 'ORG'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('James Harrington', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('2.44', 'CARDINAL'): 2; ('45', 'DATE'): 2; ('one thousand year', 'DATE'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('twice twelve hour', 'TIME'): 1; ('one quarter', 'DATE'): 1; ('ninety degree', 'QUANTITY'): 1; ('the month and day of the year', 'DATE'): 1; ('litt•e', 'ORG'): 1; ('the day of the year', 'DATE'): 1; ('the day of the month', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Elias Allen', 'PERSON'): 1; ('Clement', 'ORG'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('1651', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('•hey', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('mount Nebo', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('last fall', 'DATE'): 1; ('Philistians', 'NORP'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('more than thirty penny', 'MONEY'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Astrea', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('discipientur inimici', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('James Harington', 'PERSON'): 1; ('1682', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5 .', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('the 13th', 'DATE'): 1; ('18.8', 'CARDINAL'): 1; ('19.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Canan', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('six thousand year', 'DATE'): 1; ('Chronology', 'ORG'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('11.15', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('six thousand and one', 'CARDINAL'): 1; ('Daniels', 'ORG'): 1; ('7.17', 'CARDINAL'): 1; ('18.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('20.4', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Magog', 'LOC'): 1; ('20.7', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('9 x. Christ', 'QUANTITY'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('20.5', 'CARDINAL'): 1; ('20.11', 'CARDINAL'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1"
A45630,20,worthy author divine meditation peruser health happiness worthy sir heir,god: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; lord: 0.5; mercy: 0.5; body: 0.5; goodness: 0.35; fall: 0.35; earth: 0.3; christ: 0.2; object: 0.1; part: 0.1; death: 0.1; world: 0.1; creation: 0.1; make: 0.1; happiness: 0.05; knowledge: 0.05; creator: 0.05; gen: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('1.26', 'CARDINAL'): 2; ('••ou', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('there|be one', 'ORG'): 1; ('Budds', 'ORG'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('make|it', 'ORG'): 1; ('W. mew', 'PERSON'): 1; ('twenty-one', 'CARDINAL'): 1; ('1627', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year , 1669', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('a perpetual day', 'DATE'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Psal 136.8', 'LAW'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('41.15', 'CARDINAL'): 1; ('Behemoth', 'ORG'): 1; ('•••es', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('••ch', 'NORP'): 1; ('•i•', 'PRODUCT'): 1; ('••an', 'GPE'): 1; ('crow••d', 'ORG'): 1; ('lo•d', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('103.12', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('crea••d', 'ORG'): 1; ('136.2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('reveal•d', 'ORG'): 1; ('w••', 'ORG'): 1; ('Mordecai', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('2.8', 'PRODUCT'): 1; ('Eden', 'LOC'): 1; ('••ly reserve', 'ORG'): 1; ('2.16', 'MONEY'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('•hee', 'NORP'): 1; ('Judas 1.6 .', 'PERSON'): 1; ('d••d Adam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Job 1.21', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('51.5', 'CARDINAL'): 1; ('gather grape', 'PERSON'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('••y', 'PERSON'): 1; ('57.10', 'CARDINAL'): 1; ('•ell', 'ORG'): 1"
