tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A19434,11,doubt majesty pope point draw bu•s hell pit murderer assassins,king: 0.45; cotton: 0.45; jesuit: 0.45; doctrine: 0.45; prince: 0.4; religion: 0.4; life: 0.4; john: 0.35; france: 0.25; write: 0.2; man: 0.15; obedience: 0.15; opinion: 0.1; pope: 0.1; mariana: 0.05; council: 0.05; book: 0.05; point: 0.05; pasquil: 0.05; parricide: 0.05; petit: 0.05; person: 0.05; perceive: 0.05; pen: 0.05; patience: 0.05; past: 0.05; passage: 0.05; pit: 0.05,"('France', 'GPE'): 6; ('Jesuit', 'NORP'): 6; ('Cotton', 'PERSON'): 4; ('french', 'NORP'): 4; ('Paris', 'GPE'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('Mariana', 'PERSON'): 3; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('John Mariana', 'PERSON'): 2; ('a•', 'PRODUCT'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 1; ('•ome', 'GPE'): 1; ('Cotton', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('the university of Paris', 'ORG'): 1; ('many quarter', 'DATE'): 1; ('finis', 'ORG'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('Sorbon', 'NORP'): 1; ('•ssit Cottonum', 'ORG'): 1; ('lachrymas prae dolore', 'PERSON'): 1; ('roy sont buschee de cotton : the king', 'ORG'): 1; ('about three year', 'DATE'): 1; ('Pasquil', 'ORG'): 1; ('scauroit', 'NORP'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Anti-Coton', 'ORG'): 1; ('Becanus', 'GPE'): 1; ('Becanus', 'LOC'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Iohannis Marianae', 'PERSON'): 1; ('Iesuitarum qui', 'PERSON'): 1; ('Caluinists', 'NORP'): 1; ('Gregory de Valentia', 'PERSON'): 1; ('2 2', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; (""qu'il"", 'CARDINAL'): 1; (""qu'il"", 'ORG'): 1; ('Valentian', 'NORP'): 1; ('ac de alijs malefactoribus ▪ qui', 'ORG'): 1; ('pote••atem', 'PRODUCT'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('Azorius Serarius', 'ORG'): 1; ('Hussites', 'ORG'): 1; ('John Gerson', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('John Petit', 'PERSON'): 1; ('Sorbon', 'LOC'): 1; ('•aris', 'PERSON'): 1; ('John duke', 'PERSON'): 1; ('Burgundy', 'PERSON'): 1; ('Lewis duke', 'PERSON'): 1; ('Orleans', 'ORG'): 1; ('christend•m', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('•rom', 'DATE'): 1; ('dwell ill', 'ORG'): 1; ('selu•s', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('ita', 'ORG'): 1; ('plebibus', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1"
A11927,10 | 12161,alteration change man another company arm man prepare gather other,king: 0.5; man: 0.5; religion: 0.5; church: 0.5; person: 0.5; name: 0.5; cause: 0.5; god: 0.45; time: 0.4; authority: 0.3; thing: 0.1; heretic: 0.1; state: 0.1; self: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Charles', 'PERSON'): 5; ('France', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Katherine', 'PERSON'): 2; ('Quintinus', 'GPE'): 2; ('king Frances', 'ORG'): 1; ('the reform church command solemn prayer', 'ORG'): 1; ('Vidame of Carnutum', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Vidame', 'PERSON'): 1; ('Navarre', 'PERSON'): 1; ('thirteen .', 'DATE'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('eight and twenty year', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('romans', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Una Fides', 'FAC'): 1; ('Bellona', 'PERSON'): 1; ('Bellona', 'GPE'): 1; ('Huguenotes', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Bordeaux', 'ORG'): 1; ('Gascoyne', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('the king authority', 'ORG'): 1; ('Jacobus', 'ORG'): 1; ('Quintinus Heduus', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Euse', 'ORG'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Constantin', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('that very year', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1"
A12816,19,neatness house entry infancy life remainder beginning Sabellicus Sabellicus dispose,angel: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; spirit: 0.4; heart: 0.35; lord: 0.3; saint: 0.3; virgin: 0.25; son: 0.25; word: 0.25; mother: 0.25; nature: 0.2; soul: 0.15; divine: 0.15; life: 0.1; self: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Gabriel', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Sabellicus', 'ORG'): 2; ('Mantuan', 'PERSON'): 2; ('persian', 'NORP'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('Zachary', 'PERSON'): 2; ('every particular hour', 'TIME'): 1; ('Iehovah', 'GPE'): 1; ('three year old', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('Zacharies', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Cedrenus', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Cedrenus', 'PERSON'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Magdalene', 'PERSON'): 1; ('her fifteen year', 'DATE'): 1; ('Dina', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Vernulaeus', 'PERSON'): 1; ('hail mary', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('Eustoch', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('MARY', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Obededon', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('the sixth month', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('three and thirty year', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'GPE'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('1 cap', 'DATE'): 1; ('el God', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Chrysologus', 'PERSON'): 1; ('Eve', 'PERSON'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1"
A12816,19 | 13946,Lu. visitation Mary day hill country And house Zacharias Elizabeth,god: 0.5; bless: 0.5; elizabeth: 0.5; self: 0.5; thing: 0.5; cousin: 0.4; house: 0.4; womb: 0.4; joy: 0.3; virgin: 0.2; charity: 0.2; lord: 0.2; grace: 0.15; mother: 0.15; divine: 0.05; word: 0.05,"('thou', 'GPE'): 17; ('Elizabeth', 'PERSON'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Abraham', 'PERSON'): 5; ('Zachary', 'GPE'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('Mary', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('those day', 'DATE'): 2; ('Zacharias', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('the spring', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('the six month', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Melancthon', 'PRODUCT'): 1; ('twenty dutch mile', 'QUANTITY'): 1; ('mary arise', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('the three month', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('last minute', 'TIME'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Emanuell', 'PERSON'): 1; ('a million', 'CARDINAL'): 1; ('Dearest', 'LOC'): 1; ('my spring', 'DATE'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('angel impart', 'PERSON'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('Sess', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('the council of Basil', 'ORG'): 1; ('this festival day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1"
A12816,19 | 13960,ordinance church visitation lady delivery write production delivery Adam other,god: 0.5; heaven: 0.5; day: 0.5; self: 0.5; man: 0.5; lord: 0.45; bear: 0.35; time: 0.25; law: 0.25; mother: 0.2; thing: 0.2; angel: 0.15; shepherd: 0.15; part: 0.15; son: 0.1; eye: 0.1; earth: 0.05; faith: 0.05; grace: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('this day', 'DATE'): 7; ('the day', 'DATE'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('Cratch', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Anna', 'PERSON'): 2; ('Bethlem', 'NORP'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('a desire day', 'DATE'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Symeon', 'ORG'): 1; ('Zachary', 'GPE'): 1; ('idiot', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Janus', 'GPE'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Hippocrates', 'GPE'): 1; ('look|it', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Cratch', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Buxdorfius', 'ORG'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('fetch sigh', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Zephyrus', 'PRODUCT'): 1; ('ma sculine kiss', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Candlemasse', 'GPE'): 1; ('the month of February', 'DATE'): 1; ('de Purif', 'PERSON'): 1; ('this holy day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Ceres', 'ORG'): 1; ('Proserpina', 'GPE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Simeon', 'GPE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Aurora', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Dammianus', 'LOC'): 1"
A12816,19 | 13991,loss hearse sepulchre provide Joseph man lay Incorruptibility corruption lodging,god: 0.5; son: 0.5; mother: 0.5; christ: 0.5; bless: 0.5; woman: 0.4; father: 0.3; death: 0.3; man: 0.3; body: 0.25; virgin: 0.25; heaven: 0.25; church: 0.2; thing: 0.1; saint: 0.1; sin: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('Jew', 'NORP'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Koran', 'WORK_OF_ART'): 3; ('three day', 'DATE'): 2; ('Magdalen', 'ORG'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Thalmud', 'ORG'): 2; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Olivet', 'PERSON'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Bernhard', 'ORG'): 1; ('magnū', 'PRODUCT'): 1; ('low place', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Idelphonius', 'ORG'): 1; ('last hour', 'TIME'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('damascen', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('Deipara', 'GPE'): 1; ('Johannes Rivius', 'ORG'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('arise', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Besse', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('mal', 'PERSON'): 1; ('god maid', 'PERSON'): 1; ('Deipara', 'PERSON'): 1; ('Marian', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Thmea', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('S. Austin lib', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Oecolampadius', 'ORG'): 1; ('Bucerus', 'GPE'): 1; ('Bullingerus', 'ORG'): 1"
A14916,51,CHAP. Xviii parish bishopric power sanctity bishop priest sanctuary state,church: 0.5; bishop: 0.5; priest: 0.5; parish: 0.5; england: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; call: 0.5; time: 0.4; sanctuary: 0.25; place: 0.2; god: 0.1; bishopric: 0.05,"('England', 'GPE'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 6; ('Canterbury', 'GPE'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('about the year', 'DATE'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Episcopus', 'PERSON'): 3; ('Britain', 'GPE'): 3; ('636', 'CARDINAL'): 2; ('Honorius', 'PERSON'): 2; ('Dubritius', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Ann', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Episcopal', 'ORG'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Leo', 'PERSON'): 2; ('Episcopi', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Camden', 'GPE'): 2; ('Plebania', 'GPE'): 2; ('Lanchishire', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('british', 'NORP'): 2; ('York', 'GPE'): 2; ('York', 'LOC'): 2; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Wales', 'GPE'): 1; ('PArochia dicit•r', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Euaristus', 'ORG'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('one hundred and ten', 'CARDINAL'): 1; ('Parochi', 'GPE'): 1; ('mutuam alimentorum praebitione', 'PERSON'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('266', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Honorius Archiepiscopus Cantuar ▪ circa annum', 'ORG'): 1; ('angliam primus', 'PERSON'): 1; ('Parochias distribuere', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Britaine•', 'ORG'): 1; ('Arthur', 'PERSON'): 1; ('our lord 490', 'CARDINAL'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('Diocletians', 'NORP'): 1; ('Bede', 'PERSON'): 1; ('290', 'CARDINAL'): 1; ('holy day', 'DATE'): 1; ('Aliquindo Parochia', 'PERSON'): 1; ('Episcopatus', 'ORG'): 1; ('Sum', 'PERSON'): 1; ('Parochia etiam Dioecesis Episcopalis', 'ORG'): 1; ('Kenwalch', 'PERSON'): 1; ('Parochias pra••nciam', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'FAC'): 1; ('Dorchester', 'PERSON'): 1; ('Oxfordshire', 'GPE'): 1; ('the year 680', 'DATE'): 1; ('Mercia', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('five bishopric', 'QUANTITY'): 1; ('anno Dom', 'ORG'): 1; ('747', 'PRODUCT'): 1; ('Clouesho', 'GPE'): 1; ('singuli Episcopi', 'ORG'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Hereford', 'GPE'): 1; ('670', 'CARDINAL'): 1; ('Parochiam', 'PRODUCT'): 1; ('sed contentus', 'PERSON'): 1; ('Kenulph', 'PERSON'): 1; ('de g•stis Reg li', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('quod contra', 'PERSON'): 1; ('Patre Gregorio', 'ORG'): 1; ('Dorobernensis', 'ORG'): 1; ('scrinio nostro', 'PERSON'): 1; ('sanctum gregorium predecessorem', 'ORG'): 1; ('ipsam Parochiam numero', 'PERSON'): 1; ('Archiepiscopo', 'ORG'): 1; ('Epis', 'PERSON'): 1; ('Angelica', 'GPE'): 1; ('E. Episcopus Grece', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('speculari', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('suum episcopum', 'PERSON'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Pasto•al•', 'GPE'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('excellentius sacerdotibus', 'ORG'): 1; ('Episcopis', 'GPE'): 1; ('Episcopalis', 'NORP'): 1; ('comparationibus adaequari', 'PERSON'): 1; ('tuo', 'PERSON'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('Presbyteri', 'PERSON'): 1; ('apud deum nihil beatiu', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Pontifex', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('ijs qui', 'ORG'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('3. Corinth', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Malmesbury', 'ORG'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('blossom', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('•ishop•', 'GPE'): 1; ('about three hundred year', 'DATE'): 1; ('Robert Wyer', 'PERSON'): 1; ('1535', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('N•t•', 'ORG'): 1; ('Iherom', 'ORG'): 1; ('Euandre', 'PERSON'): 1; ('Camd', 'ORG'): 1; ('Epis', 'GPE'): 1; ('Basilicae', 'ORG'): 1; ('Basilicae', 'PERSON'): 1; ('wherein magistrate', 'PERSON'): 1; ('Ausonius', 'PERSON'): 1; ('Basilica', 'PERSON'): 1; ('negotijs plena', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('quam rectoria', 'PERSON'): 1; ('Capellas', 'PERSON'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Whalley', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('35.1', 'CARDINAL'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('4.41', 'CARDINAL'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('20.2', 'CARDINAL'): 1; ('Mulmutius', 'ORG'): 1; ('Dr•yton', 'PERSON'): 1; ('song', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('m•nd', 'GPE'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('Mulmutius', 'PERSON'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Mulmutius Dunwallo', 'ORG'): 1; ('Mss', 'PERSON'): 1; ('Donw•lle', 'PERSON'): 1; ('Blackwell', 'PERSON'): 1; ('Fleetstreet', 'ORG'): 1; ('p•', 'PERSON'): 1; ('183', 'CARDINAL'): 1; ('Alfred', 'PERSON'): 1; ('Athelstane', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('John de Beverley', 'PERSON'): 1; ('Beverley', 'PERSON'): 1; ('Yorkshire', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Sebert king', 'PERSON'): 1; ('Edgar', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('de Houeden', 'PERSON'): 1; ('thievish', 'CARDINAL'): 1; ('Bracton', 'PERSON'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('Edward c•ke', 'PERSON'): 1; ('Littleton', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Metropolitanus', 'FAC'): 1; ('totius angliae', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Chester , Durham , Carlile', 'ORG'): 1; ('Oculus Episcopi', 'PERSON'): 1; ('ordinariam iurisdictionem', 'PERSON'): 1; ('one hundred', 'CARDINAL'): 1; ('twenty six abbot', 'QUANTITY'): 1; ('Feuersham', 'GPE'): 1; ('Kent', 'GPE'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('twenty and', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Abbati', 'GPE'): 1; ('Monachis', 'PERSON'): 1; ('successoribus•s', 'ORG'): 1; ('Minerium de Feuersham', 'FAC'): 1; ('Kane', 'PERSON'): 1; ('simul cum hundredo', 'ORG'): 1; ('Cam', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1"
A19528,65,contempt death man day death morrow excuse tell life sorrow,saint: 0.5; christ: 0.5; time: 0.5; judas: 0.5; god: 0.5; heaven: 0.45; spirit: 0.45; verse: 0.35; power: 0.35; bless: 0.3; saviour: 0.2; man: 0.15; satan: 0.1; john: 0.1; cause: 0.05,"('Judas', 'PERSON'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Satan', 'FAC'): 5; ('John', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'NORP'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('York', 'GPE'): 2; ('Mat 24', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Jude', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 1; (""th'ould"", 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('John Walker', 'PERSON'): 1; ('Leeds', 'GPE'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('William Greeneb•', 'PERSON'): 1; ('ho', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('fig', 'PERSON'): 1; ('prophet David', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('24. 29', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Antichris•', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Saint Paul', 'PERSON'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('nineteenth', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1"
A14660,2,w• bego man chamber cause sinfulness age thing mind rest,peace: 0.4; brother: 0.35; god: 0.35; christ: 0.35; puri: 0.35; charity: 0.35; word: 0.35; company: 0.25; faith: 0.2; spirit: 0.15; thing: 0.15; paul: 0.15; part: 0.15; pet: 0.15; person: 0.15; pope: 0.15; offend: 0.15; opinion: 0.15; power: 0.15; papist: 0.15; question: 0.1; love: 0.1; world: 0.1; brethren: 0.1,"('thou', 'GPE'): 17; ('Christ', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('Iam', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Puri', 'GPE'): 2; ('Satan', 'GPE'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('John Walker', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('g o d', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('John 2', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('S. Judas', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('I. W.', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Pu', 'PERSON'): 1; ('doc', 'ORG'): 1; ('Puri', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1"
A16680,8,familiar expostulation flesh God father Christ book en•••led Stimulus Cap.,god: 0.5; flesh: 0.5; son: 0.5; soul: 0.5; thing: 0.5; self: 0.5; death: 0.45; day: 0.45; mercy: 0.3; life: 0.2; father: 0.2; whole: 0.15; give: 0.15; man: 0.05; lord: 0.05,"('thou', 'GPE'): 27; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Miscell', 'PERSON'): 1; ('Theor', 'PERSON'): 1; ('Itin', 'PERSON'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('bethink', 'PERSON'): 1; ('every evening', 'TIME'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('the forepast day', 'DATE'): 1; ('the last day of the week', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1"
A16680,12,soul saint Augustine tract psalm word soul flesh soul soul,soul: 0.5; self: 0.5; god: 0.5; flesh: 0.5; man: 0.5; another: 0.5; year: 0.45; city: 0.45; promise: 0.4; change: 0.3; end: 0.25; resurrection: 0.1; world: 0.05,"('thou', 'GPE'): 23; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('those year', 'DATE'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Idumaea', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('one year', 'DATE'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Idumaea', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('vita nostra', 'PERSON'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('thy year', 'DATE'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'GPE'): 1"
A16680,14,mind tranquillity meditation saint Angustine tract Psal. word set peace,peace: 0.4; thing: 0.4; make: 0.4; man: 0.4; love: 0.4; earth: 0.4; praise: 0.35; heaven: 0.35; god: 0.25; fruit: 0.2; multitude: 0.2; plenty: 0.1; plant: 0.1; psal: 0.1; prune: 0.1; put: 0.1; perfect: 0.1; philosophy: 0.1; rejoice: 0.1; pilgrimage: 0.1; life: 0.1; cry: 0.05; root: 0.05; beauty: 0.05; lord: 0.05; winter: 0.05,"('thou', 'GPE'): 10; ('winter', 'DATE'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('summer', 'DATE'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('crucis scientia', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Malac', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('next spring', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1"
A18762,8,lenuoy verse turn lord come guard hearse hand wage come,lord: 0.4; sir: 0.4; earl: 0.4; god: 0.4; sun: 0.4; come: 0.4; william: 0.35; fruit: 0.25; christ: 0.25; light: 0.2; thomas: 0.15; grace: 0.15; end: 0.1; glory: 0.1; praise: 0.1; possession: 0.1; promise: 0.1; proclamation: 0.1; pro: 0.1; print: 0.1; prince: 0.1; preparative: 0.1; preacher: 0.1; prayer: 0.1; right: 0.05,"('6', 'CARDINAL'): 3; ('earl', 'PERSON'): 2; ('William Cowper', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('43', 'DATE'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Perth', 'GPE'): 2; ('la mort', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Thomas Cheyney', 'PERSON'): 1; ('Shrewsbury', 'GPE'): 1; ('Edmond Peckham', 'PERSON'): 1; ('Thomas Parry', 'PERSON'): 1; ('Francis Erle', 'PERSON'): 1; ('Huntington', 'GPE'): 1; ('Wotton', 'GPE'): 1; ('John Mason', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Edward Roger Comptro', 'PERSON'): 1; ('Pembroke', 'GPE'): 1; ('Norfolk', 'ORG'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Derby', 'ORG'): 1; ('Northampton', 'GPE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Croft', 'ORG'): 1; ('F. Walsingham', 'PERSON'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('Wilson', 'PERSON'): 1; ('L. William Howard', 'PERSON'): 1; ('L. cham', 'PERSON'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('L. keeper', 'PERSON'): 1; ('Sussex L. Chan', 'PERSON'): 1; ('Bedforde', 'GPE'): 1; ('Lincoln L. Ad.', 'PERSON'): 1; ('Henry Sidney', 'PERSON'): 1; ('Ralphe Sadler', 'PERSON'): 1; ('Thomas Bromley L. Chan', 'PERSON'): 1; ('Leicester', 'GPE'): 1; ('Amias Paulet', 'PERSON'): 1; ('earl of Arundel', 'PERSON'): 1; ('William Peter', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'GPE'): 1; ('last earl', 'PERSON'): 1; ('Shrosbury', 'ORG'): 1; ('Christopher Hatton', 'PERSON'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('1607', 'DATE'): 1; ('David Murray', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('42 16', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('japhet house', 'ORG'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('Mich', 'PERSON'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('19 42', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('2000', 'DATE'): 1; ('six hundred year ago', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('this last summer', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Gene', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('W. Buchanan', 'PERSON'): 1; ('Crete', 'PRODUCT'): 1; ('Minos', 'PERSON'): 1; ('John Stewart', 'PERSON'): 1"
A19504,5 | 53032,sect None banketter table Exo. guest banketter delicate prepare soul,prayer: 0.4; psal: 0.3; psalm: 0.3; god: 0.3; lord: 0.3; john: 0.3; andrew: 0.25; soul: 0.25; mercy: 0.2; heart: 0.2; practice: 0.2; pound: 0.2; prepare: 0.2; preparation: 0.2; preacher: 0.2; praise: 0.2; prime: 0.2; pilgrimage: 0.2; petition: 0.2; mat: 0.15; jesus: 0.1; easie: 0.1; saviour: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('John Andrew', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'DATE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Eliah', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Hos', 'ORG'): 2; ('Andrew', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('29.23', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('116', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'DATE'): 2; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('34.35', 'CARDINAL'): 1; ('mount Sinai', 'GPE'): 1; ('S•mpson', 'ORG'): 1; ('18.4 2', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Messiah', 'PRODUCT'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('7.35', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Elizeus', 'ORG'): 1; ('2 2', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('6.68', 'CARDINAL'): 1; ('36.7', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew humble', 'PERSON'): 1; ('autumn', 'DATE'): 1; ('Serio', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Wright', 'PERSON'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('1623', 'DATE'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('17.14', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('13.14', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('10.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('thereon zealous', 'PERSON'): 1; ('18.1 1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('119.114', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Easie 83.5', 'PERSON'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('59.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('5.25', 'CARDINAL'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('pelican', 'NORP'): 1; ('145.9', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('63.16', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'DATE'): 1; ('103.1', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('50.15', 'CARDINAL'): 1; ('91.15', 'CARDINAL'): 1; ('145.18', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('21.22', 'CARDINAL'): 1; ('11.24', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('22.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('145.19', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Iames 4', 'PRODUCT'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('God Mat 1', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('17 2', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('15 , 21', 'DATE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('15 manas', 'QUANTITY'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('2 Sam 11', 'PRODUCT'): 1; ('Easie 47', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1"
A14003,3,other morsel stomach pitcher rive vessel thought distract head fraught,god: 0.45; grace: 0.45; paul: 0.45; man: 0.45; minister: 0.45; way: 0.4; mercy: 0.4; word: 0.25; people: 0.2; call: 0.2; make: 0.2; christ: 0.2; plant: 0.15; labourer: 0.1; house: 0.1; apostle: 0.1; pitcher: 0.05; pierce: 0.05; profit: 0.05; preacher: 0.05; planter: 0.05; place: 0.05; pruner: 0.05; persecute: 0.05; perform: 0.05,"('thou', 'GPE'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('Gal', 'PERSON'): 3; ('Canaan', 'PERSON'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('1.13', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('•o', 'NORP'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet ambrosij fisheri', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Colubris', 'PERSON'): 1; ('Chedia', 'GPE'): 1; ('n•mpe', 'GPE'): 1; ('Aegypto Moses', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Mehushtan Iumina', 'ORG'): 1; ('Iordanis', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('vult ang•licis molem sibi', 'ORG'): 1; ('Malleolis', 'NORP'): 1; ('vafer hanc', 'PERSON'): 1; ('Jesse', 'PERSON'): 1; ('Cor 3.9', 'ORG'): 1; ('•ineyard', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('8.3', 'CARDINAL'): 1; ('Vineyard', 'ORG'): 1; ('Saul do David', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('waste', 'PERSON'): 1; ('1.15.16', 'DATE'): 1; ('Planter', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Paul 1', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('blaspheme', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.33.34', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A17167,17,decretal epistle bishop room epistle bishop martyr decretal absurdity thing,thing: 0.45; church: 0.45; apostle: 0.45; bishop: 0.45; epistle: 0.45; man: 0.45; time: 0.45; elder: 0.45; room: 0.35; chapter: 0.25; christ: 0.2; posterity: 0.05; poison: 0.05; prefer: 0.05; predecessor: 0.05; pre: 0.05; power: 0.05; poverty: 0.05; priesthood: 0.05; pope: 0.05; person: 0.05; god: 0.05; decree: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Rome', 'GPE'): 4; ('Anacletus', 'ORG'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Cephas', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('Euagrius', 'ORG'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Damasus', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('Anaclete', 'FAC'): 1; ('Anaclete', 'PRODUCT'): 1; ('Appeales', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('pope Sixtus', 'PERSON'): 1; ('hundred year', 'DATE'): 1; ('Sixtus', 'LOC'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Thelesphorus', 'ORG'): 1; ('the seven week', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('xxii', 'GPE'): 1; ('Irenaeus by Eusebius', 'FAC'): 1; ('Calixtus', 'ORG'): 1; ('four season of the year', 'DATE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Melciades', 'GPE'): 1; ('the vi .', 'DATE'): 1; ('Helen', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Baptista', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Ind', 'ORG'): 1; ('Eugubie', 'PERSON'): 1; ('Tanais', 'GPE'): 1"
A19300,23,prayer catechism almighty god father Jesus Christ set curse state,way: 0.5; word: 0.5; glory: 0.5; christ: 0.5; heart: 0.5; father: 0.5; lord: 0.45; jesus: 0.45; life: 0.4; son: 0.35; commandment: 0.2; bless: 0.1; god: 0.05,"('thou', 'GPE'): 18; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 8; ('daily', 'DATE'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('god', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('constant•y', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('grant', 'PERSON'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1"
A13916,4 | 57956,begin gospel God know mean goodness sort choose acknowledge support,sign: 0.5; christ: 0.5; cross: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; word: 0.5; mark: 0.5; christian: 0.5; place: 0.4; book: 0.3; satan: 0.1; say: 0.05; end: 0.05; speak: 0.05; jesus: 0.05,"('christian', 'NORP'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('pagan', 'GPE'): 6; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('Ezechiell', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Athanasius', 'ORG'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Satan', 'GPE'): 4; ('Julian', 'NORP'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('Louaine', 'ORG'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('Jupiter', 'LOC'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('Ezechiels', 'ORG'): 2; ('Cirill', 'ORG'): 2; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('Symmachus', 'PERSON'): 1; ('Thauah', 'PERSON'): 1; ('Thorah', 'PERSON'): 1; ('Samaritaine', 'PERSON'): 1; ('Lypsius', 'ORG'): 1; ('eight and nine chapter', 'QUANTITY'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Antechriste', 'PERSON'): 1; ('heerem', 'PERSON'): 1; ('Athanasus', 'ORG'): 1; ('Epipbanius', 'PERSON'): 1; ('Joseph of Tiberias', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Tiberias', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Nazeanzen', 'GPE'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('aposta•a', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Apostasta', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Angustine', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Plantin', 'ORG'): 1; ('Antwerp', 'GPE'): 1; ('the year 1576', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('sermon de tempore', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Israclites', 'NORP'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('nineteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('700', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 8', 'LAW'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('Christ Jesus institute', 'ORG'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Fortunatus', 'ORG'): 1; ('lingua gloriosi Praelium certaminis', 'ORG'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('despise allignomie', 'PERSON'): 1"
A13916,5,Salomon hear bury deep earth place pool make Poole virtue,cross: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; honour: 0.5; ave: 0.5; wood: 0.5; jesus: 0.5; pate: 0.5; saint: 0.45; image: 0.4; make: 0.15,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 16; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('christian', 'NORP'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('twelve', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Friday', 'DATE'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('pagan', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('thirty', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('dulce lignum', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('sixty', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Poole', 'ORG'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Heereup', 'PERSON'): 1; ('opprobry', 'PERSON'): 1; ('Chrisostome', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('chapter 27', 'LAW'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('Ambrose', 'LOC'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('de Cod.', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('virgin marry', 'PERSON'): 1; ('Cordeliers', 'PERSON'): 1; ('Prudentius', 'NORP'): 1; ('crucem tuam adoramus', 'PERSON'): 1; ('domine', 'PERSON'): 1; ('Latria', 'GPE'): 1; ('Hyperdulia', 'PERSON'): 1; ('Dulia', 'GPE'): 1; ('Arnobius', 'LOC'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Anablaiha', 'ORG'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('digneris domine', 'PERSON'): 1; ('generi humano', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('sae•a iacula', 'PERSON'): 1; ('crucem tuam adoramus domine', 'PERSON'): 1; ('crux adoranda', 'PERSON'): 1; ('speciosa', 'GPE'): 1; ('hominibus amabilis', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('digna fuisti', 'PERSON'): 1; ('dulcia ferens pondera', 'PERSON'): 1; ('laudibus', 'ORG'): 1; ('inter omnes', 'ORG'): 1; ('nulla sylua', 'PERSON'): 1; ('profert', 'PERSON'): 1; ('dulce pondus', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('all hour', 'TIME'): 1; ('Michael Jove', 'PERSON'): 1; ('1568', 'DATE'): 1; ('saint vraye croix', 'PERSON'): 1; ('par ta vertu', 'PERSON'): 1; ('garde mon corpse de mal meschance', 'PERSON'): 1; ('ton plaisir', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('holy cross', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Turk Bajazeth', 'PERSON'): 1; ('the year 1490', 'DATE'): 1; ('tu vital', 'PERSON'): 1; ('Caeli', 'GPE'): 1; ('basta', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Lanthorne', 'PERSON'): 1; ('saint cord', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechias', 'PERSON'): 1; ('seven hundred thirty and', 'CARDINAL'): 1; ('735', 'CARDINAL'): 1; ('Sozomenus , Chap', 'WORK_OF_ART'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Picard', 'PERSON'): 1; ('Sorbonists', 'ORG'): 1; ('the year 1552', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Benet', 'ORG'): 1; ('Gondy', 'PERSON'): 1; ('the year 1554', 'DATE'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('Bodinus', 'GPE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Demonomanie', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Carill', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('bee be giu', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('thirty three', 'CARDINAL'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('Satturday', 'DATE'): 1; ('Easterday', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('thirty penny', 'MONEY'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1"
A14292,27,CHAP. sir Geffrey Chaucer pro•oked Scotus cause pope Antichrist prophesy,saint: 0.5; antichrist: 0.5; cap: 0.5; pope: 0.5; mark: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; christ: 0.5; paul: 0.3; god: 0.3; time: 0.25; king: 0.1; place: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 18; ('Paul', 'PERSON'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('John', 'PERSON'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('Geffrey Chaucer', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Scotus', 'ORG'): 2; ('Romish', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('i this day', 'DATE'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('Albigienses', 'PERSON'): 1; ('England Abbot Joachim', 'GPE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Causidicus', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('lover', 'PERSON'): 1; ('Wolsey', 'PERSON'): 1; ('Romania', 'GPE'): 1; ('Bolonia', 'GPE'): 1; ('Urbin', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Aethiopia', 'GPE'): 1; ('almond', 'ORG'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('less than two hundred year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'PERSON'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('1555', 'DATE'): 1; ('terris diceris', 'ORG'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('about three hundred year', 'DATE'): 1; ('about the year 666', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Nabuchadonozor', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('sat••n', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('Baal priest', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1"
A19070,246,CHAP. Venus speak labour meat drink sleep Venus Galen reckon,man: 0.5; woman: 0.5; venus: 0.5; cap: 0.5; marriage: 0.5; time: 0.5; god: 0.5; saint: 0.4; body: 0.35; nature: 0.3; lib: 0.25; thing: 0.15; year: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('Venus', 'ORG'): 9; ('Lib', 'PERSON'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('6', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Venus', 'PERSON'): 5; ('Venus', 'LOC'): 5; ('Galen', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Galen', 'GPE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Cap', 'PERSON'): 4; ('20', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Cupid', 'ORG'): 4; ('cibus', 'ORG'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Diogenes', 'ORG'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 3; ('Arnoldus', 'ORG'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Aristotle', 'PERSON'): 3; ('Venus', 'GPE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('de saint tu .', 'PERSON'): 2; ('Hippocrates', 'GPE'): 2; ('Venus', 'FAC'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('de lo .', 'PERSON'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Virgil', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Agnus Castus', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Socrates', 'PRODUCT'): 2; ('Thorpe', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Varro', 'PERSON'): 2; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('Venere', 'PRODUCT'): 1; ('nam', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'PRODUCT'): 1; ('vel praecedunt aetates', 'PERSON'): 1; ('vel sequuntur', 'PERSON'): 1; ('effund•nt', 'PERSON'): 1; ('25 year', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('35 year', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('seman emittunt •am', 'PERSON'): 1; ('quam viri', 'PERSON'): 1; ('Leonhartus Fuchsius', 'PERSON'): 1; ('tota', 'NORP'): 1; ('quod quidem', 'PERSON'): 1; ('similis', 'NORP'): 1; ('insitam vim', 'PERSON'): 1; ('quadam stimulat', 'PERSON'): 1; ('purge phlegm', 'PERSON'): 1; ('Apho.', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Deuteronomy', 'GPE'): 1; ('Hippocrates', 'NORP'): 1; ('Immoderatus', 'ORG'): 1; ('Avicen', 'PERSON'): 1; ('quam natura', 'PERSON'): 1; ('obesse magis', 'PERSON'): 1; ('quam si quadragy tantundem', 'PERSON'): 1; ('Licus', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.22', 'MONEY'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('genitalia contrectando seman', 'PERSON'): 1; ('saint Matthew', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('c•r', 'GPE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('A•oris', 'GPE'): 1; ('adolescentiam iuvencu•is', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('vulgaris amor', 'FAC'): 1; ('semel', 'PERSON'): 1; ('Venus Lib', 'PERSON'): 1; ('alii nisi', 'PERSON'): 1; ('assid•e', 'ORG'): 1; ('molestantur', 'GPE'): 1; ('ac febribus obnoxii fiunt', 'ORG'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('arboribus', 'ORG'): 1; ('fructiferis comparat', 'PERSON'): 1; ('Innoxia Venus', 'PERSON'): 1; ('q•i', 'LOC'): 1; ('de saint tu', 'PERSON'): 1; ('qui genitura', 'PERSON'): 1; ('Galens', 'PERSON'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('mulierem', 'PERSON'): 1; ('carpit enim', 'PERSON'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('Manat', 'ORG'): 1; ('Turba', 'GPE'): 1; ('ingeniosa', 'GPE'): 1; ('locis', 'PRODUCT'): 1; ('mensa', 'ORG'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('9 v. 27', 'CARDINAL'): 1; ('Castigo', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Muse', 'ORG'): 1; ('marti talia', 'ORG'): 1; ('Terence', 'ORG'): 1; ('sine cerere', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Paynims', 'NORP'): 1; ('amo', 'ORG'): 1; ('finem qui', 'PERSON'): 1; ('quaeris amoris', 'PERSON'): 1; ('Quaeritur Aegistus', 'ORG'): 1; ('veneris volueris', 'PERSON'): 1; ('Rutae', 'PERSON'): 1; ('camphoram multum valet', 'PERSON'): 1; ('Sed•re', 'ORG'): 1; ('etiam supra lapidem marmoreum', 'ORG'): 1; ('terram humidam', 'PERSON'): 1; ('iisdem lavare perit•neum', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('S. Petrock', 'ORG'): 1; ('Cornwall', 'GPE'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('the spring of the morning', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('S. Aldelme', 'PERSON'): 1; ('Malmsbury', 'ORG'): 1; ('Fabian', 'NORP'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('quam uri', 'PERSON'): 1; ('quam nubere maluerunt', 'PERSON'): 1; ('Corin', 'GPE'): 1; ('Hereford', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('videlicet abscissionem', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Basilius Magnus', 'ORG'): 1; ('Devi', 'PERSON'): 1; ('Coniugio', 'PERSON'): 1; ('uxoris custodia', 'PERSON'): 1; ('domestica', 'GPE'): 1; ('contractibus', 'ORG'): 1; ('negotiationis alea', 'PERSON'): 1; ('agriculturae labores', 'PERSON'): 1; ('animo caliginem', 'PERSON'): 1; ('nocte vero diuturnas', 'ORG'): 1; ('Demea', 'GPE'): 1; ('Terence', 'GPE'): 1; ('Adelphi', 'GPE'): 1; ('Duxi uxorem :', 'PERSON'): 1; ('quam ibi', 'PERSON'): 1; ('Natifilii', 'ORG'): 1; ('Miseria', 'GPE'): 1; ('Cura', 'ORG'): 1; ('five 7', 'DATE'): 1; ('d• s•nct .', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('pudicitia coniugalis', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('about eight and thirty year of age', 'DATE'): 1; ('about eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('about fifty', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('twelve year of age', 'DATE'): 1; ('fourteen', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('forty year ago', 'DATE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('improba ad filiorum procreationem', 'PERSON'): 1; ('cunctis', 'GPE'): 1; ('animalibus', 'ORG'): 1; ('quam mere', 'PERSON'): 1; ('parva corporis forma', 'PERSON'): 1; ('hominibus', 'GPE'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('quibuscunque civitatibus', 'ORG'): 1; ('iisdem inutilia', 'ORG'): 1; ('corpora exist•nt', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('the winter season', 'DATE'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('the spring of the year', 'DATE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Aulus', 'PRODUCT'): 1; ('nam si fo•mosam duxe•is', 'PERSON'): 1; ('deformem', 'ORG'): 1; ('moles•am', 'PERSON'): 1; ('Timon', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('fabl•s', 'ORG'): 1; ('heal•h', 'ORG'): 1; ('John ••le', 'PERSON'): 1; ('York', 'PERSON'): 1; ('mary abbey', 'PERSON'): 1; ('m•t', 'ORG'): 1; ('•hey', 'ORG'): 1; ('that afternoon', 'TIME'): 1; ('nun', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('quae temeratore alienarum nuptiarum', 'PERSON'): 1; ('stupra•oribus', 'ORG'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('publicationem partis dimidiae bonorum', 'PERSON'): 1; ('humilesecorporis c•ertionem cum relegatione', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('mei deus', 'PERSON'): 1; ('quoniam conculcavit', 'PERSON'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('6 13.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('Metellus Numidicu•', 'PERSON'): 1; ('Aulus Gel', 'PERSON'): 1; ('quoniam ita', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('satis commode', 'PERSON'): 1; ('saluti perpetuae potius', 'FAC'): 1; ('quam brevi voluptati consulendum', 'PERSON'): 1; ('howbeit', 'PERSON'): 1; ('eo••m', 'NORP'): 1; ('ludodoctae ad malitiam', 'PERSON'): 1; ('magistram hano', 'PERSON'): 1; ('satiscerto scio', 'PERSON'): 1; ('Marcus Varro', 'PERSON'): 1; ('Vitium •xoris', 'PERSON'): 1; ('Au', 'PERSON'): 1; ('gel', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('ux•rem cummodiorem praestat', 'PERSON'): 1; ('qui fert', 'PERSON'): 1; ('seize meli•rem', 'PERSON'): 1; ('vitiam ux•ris', 'PERSON'): 1; ('Xantippe', 'PERSON'): 1; ('i•primis', 'ORG'): 1; ('quidam dixerunt quod', 'PERSON'): 1; ('hebdomada', 'GPE'): 1; ('si homo ulterius procedat', 'ORG'): 1; ('jam confecto', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('Venere •tantur', 'PERSON'): 1; ('Iulij', 'ORG'): 1; ('vel nunquam vel', 'PERSON'): 1; ('autum•o', 'ORG'): 1; ('etiam parceac sobrie', 'PERSON'): 1; ('tutissima enim', 'PERSON'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('naturis calidis simul', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('notwith•tanding', 'ORG'): 1; ('svi corporis', 'PERSON'): 1; ('Ossi', 'PERSON'): 1; ('quae res aut prodesse', 'ORG'): 1; ('corporis tuendi causa', 'ORG'): 1; ('scientiam haec', 'PERSON'): 1; ('cogitationem tamen', 'ORG'): 1; ('ita ipsi', 'PERSON'): 1; ('potusve sit noxius', 'ORG'): 1; ('de Venere', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('utentibus', 'ORG'): 1; ('noxia innoxiave', 'PERSON'): 1; ('nam', 'ORG'): 1; ('non nulli', 'PERSON'): 1; ('verum haec', 'PERSON'): 1; ('nempe eorum qui', 'PERSON'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('ita enim fiet', 'PERSON'): 1; ('Every year', 'DATE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('two morning', 'TIME'): 1; ('aloe hepatike', 'PERSON'): 1; ('two hour', 'TIME'): 1; ('three morning', 'TIME'): 1; ('all night', 'TIME'): 1"
A19070,247,treatise plague other disease avoid CHAP. declare knowledge whole order,plague: 0.5; god: 0.5; physic: 0.5; place: 0.5; air: 0.5; infect: 0.5; sickness: 0.45; man: 0.45; disease: 0.45; thing: 0.3; nature: 0.15; physician: 0.1; pestilence: 0.05; time: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('London', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Fuchsius', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('procul', 'PERSON'): 2; ('Cito', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('tarde reverti', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Diagoras', 'PERSON'): 2; ('243', 'CARDINAL'): 1; ('dye•', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('nulla causa sine', 'ORG'): 1; ('aptitudine', 'NORP'): 1; ('Venenosus quidam', 'PERSON'): 1; ('Epid', 'ORG'): 1; ('inimic•s', 'ORG'): 1; ('spiritui', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('venenati aeris', 'PERSON'): 1; ('oriatur', 'GPE'): 1; ('ins•i', 'PERSON'): 1; ('3. Sect', 'CARDINAL'): 1; ('15 .', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('70 thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('38.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Syrach', 'PERSON'): 1; ('Iordanus', 'ORG'): 1; ('adverb•', 'GPE'): 1; ('electuarium etribus adverb•is', 'ORG'): 1; ('redi', 'GPE'): 1; ('ac tarde revertaris', 'PERSON'): 1; ('Marsilius Ficinus', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('cur temporum', 'PERSON'): 1; ('materiam morbus', 'PERSON'): 1; ('po•••it•', 'ORG'): 1; ('subsecu••m', 'ORG'): 1; ('similis', 'NORP'): 1; ('intende•', 'NORP'): 1; ('Marsilius', 'ORG'): 1; ('the least one quarter of a year', 'DATE'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('two month', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Leonhartus Fuchsius', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'MONEY'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('ventura', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Tobias', 'PERSON'): 1; ('Raphael', 'PERSON'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('8.22', 'CARDINAL'): 1; ('Aesop', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin fatum', 'LOC'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Chrysippus', 'ORG'): 1; ('apta', 'NORP'): 1; ('Ignavum', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('quam convalescere', 'PERSON'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('Consatalia', 'ORG'): 1; ('Origines', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('cum faemina congr•diaris', 'ORG'): 1; ('liberos nullos suscipias', 'PERSON'): 1; ('frustra ergo cum', 'ORG'): 1; ('coiueris', 'GPE'): 1; ('haudquaquam frustra', 'PERSON'): 1; ('mulieribus', 'ORG'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('ita sit ( inquit', 'PERSON'): 1; ('illi enim', 'PERSON'): 1; ('nobit adhuc', 'ORG'): 1; ('Cornelius Celsus', 'PERSON'): 1; ('Natura', 'ORG'): 1; ('nihil medicina proficit', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('conatus', 'ORG'): 1; ('aer', 'ORG'): 1; ('esca', 'GPE'): 1; ('immoderata noceut', 'PERSON'): 1"
