tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A10133,3,avthor reader work other purpose treatise cardinal Sourdis archbishop Bourdeaux,chap: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; man: 0.5; way: 0.5; answer: 0.5; objection: 0.45; scripture: 0.45; christ: 0.3; word: 0.3; work: 0.25; truth: 0.15; spirit: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Bourdeaux', 'GPE'): 3; ('Euangelicall', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Sourdis', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('John 14.6', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('some fourteen month ago', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Isaias', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 14', 'LAW'): 1; ('144000', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('MONACHOS', 'ORG'): 1; ('lucem corpori qui sufficit', 'ORG'): 1; ('mentis', 'GPE'): 1; ('scaena fraudum tota', 'PERSON'): 1; ('Reclusa', 'PRODUCT'): 1; ('turba belluae', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('montis incubat iugo', 'ORG'): 1; ('procul hinc', 'ORG'): 1; ('d•l•re victa', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('36.22', 'CARDINAL'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('10 7', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('17.17', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('nisi ad', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('sunshine day', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119.105', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('45.7', 'CARDINAL'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('1.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A10133,8,EVANGELICALL covnsel book CHAP. church be trouble prophet name word,law: 0.5; god: 0.5; counsel: 0.5; gospel: 0.5; word: 0.5; work: 0.5; christ: 0.45; lord: 0.35; life: 0.3; heart: 0.25; prophet: 0.2; world: 0.15; faith: 0.1; man: 0.1; righteousness: 0.05; thing: 0.05,"('Euangelicall', 'ORG'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Rom', 'PERSON'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('Ezech', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Bellar', 'PERSON'): 3; ('lib', 'GPE'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('§', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Sarah', 'PERSON'): 2; ('Pag', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Euangelicall', 'PERSON'): 2; ('10.5', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('jewish', 'NORP'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('23.30.31', 'CARDINAL'): 1; ('2.3 .', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('peace', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.21', 'CARDINAL'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('ʋer', 'ORG'): 1; ('saint Judas', 'PERSON'): 1; ('Judas 16', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('lexico theologico', 'GPE'): 1; ('quaedam decentia', 'PERSON'): 1; ('cicatricibus', 'ORG'): 1; ('vel alijs', 'PERSON'): 1; ('ex aspect• corporis sciatur', 'ORG'): 1; ('qualis', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Bernardin', 'PERSON'): 1; ('Rosario', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Lucullus', 'GPE'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('6. scribit', 'QUANTITY'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('vel tolleret', 'PERSON'): 1; ('domus', 'NORP'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('30.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('quaes', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('quicunque', 'NORP'): 1; ('simoniac', 'ORG'): 1; ('prafat', 'PERSON'): 1; ('de monachi', 'PERSON'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('a thousand million', 'CARDINAL'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('23.22', 'DATE'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('13.39', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Ierem', 'ORG'): 1; ('23.6', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Leuit', 'ORG'): 1; ('18.5', 'CARDINAL'): 1; ('20.11', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('2.14.15', 'DATE'): 1; ('16.25.26', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.9 .', 'DATE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('8. 9', 'CARDINAL'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 61.1', 'PERSON'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.17', 'PERSON'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('24.7 .', 'DATE'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('Sina', 'ORG'): 1; ('22.27', 'CARDINAL'): 1; ('39 40', 'DATE'): 1; ('thou shall', 'DATE'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Moses Rom', 'PERSON'): 1; ('Euangelica', 'PRODUCT'): 1; ('arctioris', 'GPE'): 1; ('sublimieris instituunt', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('d••', 'PERSON'): 1; ('•o', 'ORG'): 1; ('cli••ne', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('27.26', 'CARDINAL'): 1; ('as many as be', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('12.31', 'CARDINAL'): 1; ('12.33', 'CARDINAL'): 1; ('31.31', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('the house of Judah', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('36.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('29.13', 'CARDINAL'): 1"
A15775,34,passion move music instrumeut music song sound passion suckling nurse,music: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; heart: 0.5; passion: 0.45; soul: 0.45; spirit: 0.45; sort: 0.3; saul: 0.3; manner: 0.25; melancholy: 0.25; virtue: 0.2; devil: 0.2; instrument: 0.15,"('David', 'PERSON'): 7; ('Saul', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Reg', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Saul', 'ORG'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('Spaniard', 'NORP'): 2; ('Saul', 'GPE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Toby', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('arcadian', 'NORP'): 1; ('Zarabanda', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PRODUCT'): 1; ('de legen lib', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Citheran', 'GPE'): 1; ('spiritus', 'ORG'): 1; ('domini rec•ssit à', 'PERSON'): 1; ('nequam à domino', 'ORG'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Epilepsia', 'GPE'): 1; ('a hundred mile', 'QUANTITY'): 1; ('leuius habebat', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Elizeus', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('jaw', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Naaman Sirus', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Tob', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tigris', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('swan', 'LANGUAGE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('848', 'CARDINAL'): 1; ('laudet dominum', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Aaron Exod', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('Holophernes', 'GPE'): 1; ('Delbora', 'PERSON'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('Athanas', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('vocis faciebat', 'PERSON'): 1; ('quam canenti', 'PERSON'): 1; ('wantennesse', 'GPE'): 1; ('Antigenida', 'GPE'): 1; ('Basil recount Basil.', 'ORG'): 1; ('de legen .', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('na••ans', 'NORP'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Vanno', 'PERSON'): 1; ('li Tudesci cantando', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('li Spagnioli', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Aug. lib .', 'PERSON'): 1; ('conf', 'GPE'): 1; ('omnes', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1"
A15775,35,passion move action orator project persuasion principal part endeavour purpose,passion: 0.5; action: 0.5; reason: 0.5; voice: 0.5; man: 0.5; eye: 0.5; orator: 0.5; nature: 0.45; gesture: 0.3; fire: 0.2; art: 0.2; body: 0.2; part: 0.15,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Cicero', 'ORG'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Isocrates', 'GPE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 1; ('Cicer•', 'ORG'): 1; ('adhiberi', 'NORP'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('lib', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Aristo', 'LANGUAGE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('ab immundo', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'ORG'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('sorde', 'NORP'): 1; ('munda', 'GPE'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('Brut', 'GPE'): 1; ('three spring', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('de Orat', 'PERSON'): 1; ('hart afflict', 'ORG'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('commessationibus', 'ORG'): 1; ('ebrietatibus', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Clama', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('tanquam tubam', 'PERSON'): 1; ('exalta vocem tuam :', 'FAC'): 1; ('annuntia', 'GPE'): 1; ('meo scelera eorum', 'ORG'): 1; ('eorum', 'GPE'): 1; ('cry', 'PERSON'): 1"
A15775,36,passion reason reason principal part man reason affection man man,love: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; reason: 0.5; place: 0.5; beauty: 0.45; affection: 0.4; passion: 0.4; god: 0.3; action: 0.25; part: 0.25; nature: 0.2; body: 0.15; question: 0.05; soul: 0.05,"('thou', 'GPE'): 26; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('four', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Locus', 'ORG'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('qualis sit', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('§', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('notat•o', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Doctrina', 'GPE'): 1; ('possibil•s', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('sūma', 'PRODUCT'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('indiuidua', 'GPE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('rhetorian', 'NORP'): 1; ('Speci•bus', 'ORG'): 1; ('forma', 'PERSON'): 1; ('consequentibus', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('•ind', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('bona corporis', 'PERSON'): 1; ('ab adiunctis', 'ORG'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('contradictoria', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('repugnantibus', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('the season or day', 'DATE'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('effect•', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Melchior Canus', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('de locis Theologius', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('D• Orat', 'PERSON'): 1; ('parley of', 'ORG'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('a long season', 'DATE'): 1; ('my tender year', 'DATE'): 1; ('•ies', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('Hannibal', 'GPE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('quae vento rapiuntur', 'ORG'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('barren', 'PERSON'): 1; ('province', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1"
A15775,36 | 1831,beauty rind bounty creature motive •ountie goodness bounty goodness sun,man: 0.5; love: 0.5; heart: 0.5; soul: 0.5; virtue: 0.5; goodness: 0.5; life: 0.45; pleasure: 0.45; beauty: 0.4; god: 0.3; bounty: 0.2; friend: 0.15; nature: 0.05,"('thou', 'GPE'): 23; ('daily', 'DATE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('hourly', 'TIME'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Arist', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('circul•s', 'ORG'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('crystal', 'LOC'): 1; ('quod omnia', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('nisi solus deus', 'PERSON'): 1; ('thou Luk', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('•unt', 'ORG'): 1; ('••rum', 'PERSON'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('quam bone', 'PERSON'): 1; ('ijs qui', 'ORG'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('Aug. 1', 'DATE'): 1; ('init•um', 'PERSON'): 1; ('sperant•bus', 'ORG'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('de torrent voluptatis', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('de petra melle saturauit eos', 'ORG'): 1; ('lover shall', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Botero', 'PRODUCT'): 1; ('della regio', 'ORG'): 1; ('donec eris', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('tempora', 'PERSON'): 1; ('quaerunt quae', 'PERSON'): 1; ('sva sunt', 'ORG'): 1; ('four season of the year', 'DATE'): 1; ('Honestum', 'ORG'): 1; ('Arist•', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Plato in Lyside', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Nicom', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PRODUCT'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Sap', 'PERSON'): 1; ('Seraphim', 'PRODUCT'): 1; ('Dyonis', 'NORP'): 1; ('Artop', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('nom', 'PERSON'): 1; ('grace consort', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('beati illi servi', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('dico', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('quae possidet consiliet eum', 'ORG'): 1"
A15775,36 | 1858,God! devil hell combine spite gall force substance nature word,gift: 0.5; love: 0.5; friend: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; giver: 0.45; cause: 0.35; evil: 0.3; circumstance: 0.25; son: 0.2; person: 0.2; pain: 0.2; father: 0.15; affection: 0.15; saul: 0.15; greatness: 0.05; life: 0.05,"('thou', 'GPE'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('Saul', 'PERSON'): 7; ('Abraham', 'PERSON'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Cor', 'ORG'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Isaac', 'PERSON'): 3; ('Toby', 'ORG'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('sloud', 'PERSON'): 1; ('seven thousand sheep', 'QUANTITY'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thou guard', 'ORG'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('41.', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('Mar•', 'PERSON'): 1; ('9 26', 'CARDINAL'): 1; ('8. 29', 'DATE'): 1; ('1. Reg', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('4. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('6. 1', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('gratus haberi', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('levavit vocem', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('Bethulia', 'GPE'): 1; ('Holophernes', 'ORG'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Hamman', 'ORG'): 1; ('Assuerus', 'PRODUCT'): 1; ('Hammans', 'NORP'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('maiorem', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('pro amicis suis', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Senders', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('Rhe• cap', 'ORG'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('non accedet ad te', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('tuo', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('vbi abundavit', 'ORG'): 1; ('superabundavit', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Gazaphilacium', 'GPE'): 1; ('hilarem datorem', 'PERSON'): 1; ('impart', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('a million', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Mesopotamia', 'GPE'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('vult ◊ inter paucos', 'ORG'): 1; ('v•x', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('Ionathas', 'PERSON'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('circumstance thereof', 'PERSON'): 1; ('tolle', 'GPE'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('hart .', 'LAW'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('their last year', 'DATE'): 1; ('Sarepta', 'GPE'): 1; ('hi•', 'PRODUCT'): 1; ('Raphael', 'PERSON'): 1; ('Gabelus', 'GPE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
A15775,47 | 2099,impediment passion flesh service God army passion part goodness ilnesse,god: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; nature: 0.5; virtue: 0.5; time: 0.45; heaven: 0.4; passion: 0.35; pleasure: 0.2; vice: 0.2; ill: 0.2; life: 0.15; mean: 0.15; self: 0.1; reason: 0.1; impediment: 0.05; sin: 0.05; psal: 0.05; inconstancy: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Cor', 'ORG'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('the ocean sea', 'LOC'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('hourly', 'TIME'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('3. 20', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('nam ab assuetis non', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('sentio aliam legem', 'PERSON'): 1; ('membris meis', 'PERSON'): 1; ('legi', 'PERSON'): 1; ('Aug. lib', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('qui volebam', 'PERSON'): 1; ('ego qui', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('sva contentus', 'PERSON'): 1; ('diversa sequente', 'PERSON'): 1; ('cucurri viani Psal', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('mandatorum', 'ORG'): 1; ('8. 20', 'CARDINAL'): 1; ('93.', 'CARDINAL'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('the same hour', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('goodman', 'ORG'): 1; ('John 15', 'PERSON'): 1; ('Nemo novit', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('their year', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('almost a million', 'CARDINAL'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('33. 12', 'DATE'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('90. 13', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('miscarry', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('lamp light', 'PERSON'): 1; ('24. 43', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Alexand', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Corrumpunt 1', 'LAW'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('bonos mores', 'PERSON'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('serva•it •dorem testa diu', 'PERSON'): 1; ('•lacc••', 'ORG'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('omnis habitus est', 'PERSON'): 1; ('48. 13', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1"
A19065,70,lord Math. city another infirmity flight enticement entangle care riches,god: 0.5; christ: 0.5; philosophy: 0.5; math: 0.5; gospel: 0.45; psal: 0.35; spirit: 0.35; flight: 0.35; work: 0.3; world: 0.25; life: 0.25; virtue: 0.2; divine: 0.15; wisdom: 0.1; king: 0.05; name: 0.05; mind: 0.05; book: 0.05; doctrine: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Math', 'PRODUCT'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('18.32', 'CARDINAL'): 2; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('07.43', 'MONEY'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('20.31', 'CARDINAL'): 1; ('15.14', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('14.5', 'CARDINAL'): 1; ('11.32', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3.7.8', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('Baptist', 'ORG'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('55.6', 'CARDINAL'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('7.29.31', 'CARDINAL'): 1; ('27.20', 'MONEY'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('26.4', 'CARDINAL'): 1; ('arise', 'PERSON'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('21.21', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 41', 'LAW'): 1; ('Maccab', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Marvell', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('B. of Milan', 'ORG'): 1; ('John 7.24', 'PERSON'): 1; ('Admonuit quidem dominus', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Dawson', 'PERSON'): 1; ('1637', 'DATE'): 1; ('operis', 'PERSON'): 1; ('ecce', 'PERSON'): 1; ('veteri', 'PERSON'): 1; ('quì', 'PERSON'): 1; ('Ethica', 'PERSON'): 1; ('pectoribus', 'ORG'): 1; ('digna pijs', 'PERSON'): 1; ('patribus', 'ORG'): 1; ('similis', 'NORP'): 1; ('auratis sêclis', 'ORG'): 1; ('moribus anne', 'PRODUCT'): 1; ('magis obvius exit', 'ORG'): 1; ('Caecus', 'PRODUCT'): 1; ('Laudum qui', 'PERSON'): 1; ('origo', 'ORG'): 1; ('quae vìs', 'ORG'): 1; ('fortibus', 'ORG'): 1; ('viris', 'GPE'): 1; ('surrigat hinc', 'PERSON'): 1; ('nervos', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('judicij singula', 'PERSON'): 1; ('ferat', 'PERSON'): 1; ('quod foedum', 'PERSON'): 1; ('volupe est', 'ORG'): 1; ('Martius', 'PERSON'): 1; ('trepidantia corda', 'PERSON'): 1; ('domini bella', 'PERSON'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('leporis habes', 'PERSON'): 1; ('H. R.', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('31.3', 'CARDINAL'): 1; ('Syrac', 'ORG'): 1; ('38.1', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('artibus sparsa', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('11.16', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.27.10.5', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('25.18', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Alexander , Scipio ,', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('quicquam', 'PERSON'): 1; ('nisi fit', 'ORG'): 1; ('nullus fuit', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Politicall', 'ORG'): 1; ('Homer', 'FAC'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('vitia rei', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('144.1.2', 'CARDINAL'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('emenantiam locuta', 'PERSON'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Psalmista', 'PERSON'): 1; ('heroicos viros comparat', 'PRODUCT'): 1; ('validâ manu contortis', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1"
A19065,132,trvth trivmph saint Ambrose conviction SYMMACHVS altar victory demolish christian,father: 0.5; lordship: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; work: 0.5; divine: 0.5; bless: 0.5; saint: 0.45; cause: 0.3; place: 0.2; translate: 0.2; apostle: 0.2; john: 0.15,"('greek', 'NORP'): 4; ('latin', 'NORP'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('qui', 'PERSON'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Eusebius', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('SYMMACHVS', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Symmachus Ambrosio', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet non nonlatinalphabet astat', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Dawson', 'PERSON'): 1; ('1637', 'DATE'): 1; ('godferie L.', 'PERSON'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('Epiphoneme', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('that morning', 'TIME'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('21.15', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('saint Laurentius', 'PERSON'): 1; ('Archdeacon', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Offic', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Lucam', 'GPE'): 1; ('3 5', 'DATE'): 1; ('aeterna nisi', 'PERSON'): 1; ('qui ab ipsis accipiendi sunt', 'ORG'): 1; ('nisi qui eorum', 'PERSON'): 1; ('pledge', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Ri', 'GPE'): 1; ('Humphrey', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('600', 'CARDINAL'): 1; ('Isidorus Pelasiotes', 'ORG'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('1628', 'DATE'): 1; ('latin', 'LOC'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('the council of pope', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Hanmer', 'ORG'): 1; ('Augustine de civitate', 'ORG'): 1; ('B. Parrie', 'PERSON'): 1; ('Vrsinus', 'GPE'): 1; ('Rainolds', 'ORG'): 1; ('Morney L. du Plessis', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Homer Ovid', 'PERSON'): 1; ('Persius', 'ORG'): 1; ('Eldad', 'ORG'): 1; ('Medad', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('John luke 9.49', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Bible', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Steven Langton', 'PERSON'): 1; ('Henr', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Robert Stephens', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1"
A11886,6,Dav DICKSONI cumule honour nescis augen Jacob v. Aerugo consumunt,thing: 0.45; sacrilege: 0.45; tithe: 0.45; maintenance: 0.45; law: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; lord: 0.45; time: 0.2; priesthood: 0.1; ceremony: 0.1; define: 0.05; priest: 0.05; preacher: 0.05; profanation: 0.05; profanat: 0.05; protestant: 0.05; precept: 0.05; portion: 0.05; praetexe: 0.05; provide: 0.05; scripture: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('l. vlt .', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('nec', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Leuit', 'NORP'): 2; ('Melchisedec', 'PERSON'): 2; ('qvo decimas', 'PERSON'): 1; ('nescis', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('ditescere divûm', 'PERSON'): 1; ('desipit', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('nam penna', 'PERSON'): 1; ('sint', 'ORG'): 1; ('Sejani', 'PERSON'): 1; ('Malac', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('eivsdem', 'PERSON'): 1; ('creditus Antaeus', 'PERSON'): 1; ('inuiolabilis olim est', 'PERSON'): 1; ('quam dederat reparat', 'PERSON'): 1; ('Alcides', 'PERSON'): 1; ('vlnis', 'NORP'): 1; ('Pendulus', 'PRODUCT'): 1; ('Sacrilegam', 'ORG'): 1; ('Harpriam', 'PERSON'): 1; ('iam saepe', 'PERSON'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('tandem', 'ORG'): 1; ('procul', 'PERSON'): 1; ('macte ,', 'PERSON'): 1; ('aliud', 'PERSON'): 1; ('fatere tandem', 'ORG'): 1; ('quod arte', 'PERSON'): 1; ('iustus', 'NORP'): 1; ('orbis arbiter', 'PERSON'): 1; ('tandem reclusit', 'ORG'): 1; ('Sacro', 'ORG'): 1; ('fault escape', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Vernus', 'LOC'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('levy', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Legere', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('18.12', 'CARDINAL'): 1; ('18 .', 'DATE'): 1; ('20.2i', 'DATE'): 1; ('27.28', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Sacrilegium', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.22', 'CARDINAL'): 1; ('sacri-furtum', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('20.25', 'CARDINAL'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Ananias', 'PRODUCT'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('9.10.23', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('7.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Theolog', 'GPE'): 1"
A11886,30,history tithe write master IOH. Selden CHAP. matter tithe m.,point: 0.25; posterity: 0.25; peace: 0.25; perceive: 0.25; perform: 0.25; person: 0.25; personam: 0.25; pharisee: 0.25; pick: 0.25; ploughman: 0.25; tithe: 0.25; spoil: 0.25; type: 0.25; thing: 0.25; abraham: 0.25; melchisedec: 0.25; law: 0.25; selden: 0.25; history: 0.25; god: 0.1; priesthood: 0.05; paul: 0.05; jacob: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 13; ('Abraham', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Melchisedec', 'PRODUCT'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Selden', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Jacob', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('Historia', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Melchisedec', 'LOC'): 2; ('Targum', 'PERSON'): 2; ('three hundred and eighteen', 'CARDINAL'): 2; ('IOH', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('arma', 'NORP'): 1; ('inimica', 'GPE'): 1; ('Ignauia', 'ORG'): 1; ('sumpsimis arma Consiliis', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'FAC'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Salomon Iarchi', 'ORG'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 8', 'LAW'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Coniuncta', 'PERSON'): 1; ('leap-year', 'EVENT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('Testamenti', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1"
A11189,1,way reconciliation man truth nature substance body blood Christ sacrament,man: 0.5; christ: 0.5; matter: 0.5; contention: 0.5; part: 0.5; cause: 0.45; truth: 0.4; church: 0.35; thing: 0.35; hand: 0.3; peace: 0.25; lord: 0.15; mind: 0.15; book: 0.05; sorrow: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Elizabeth Russell', 'PERSON'): 1; ('John Russell', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Bedford', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('R. B. anno', 'PERSON'): 1; ('1605', 'DATE'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('ANNE Herbert', 'PERSON'): 1; ('Henry Herbert', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('FILIAM', 'ORG'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('mente precor', 'PERSON'): 1; ('tuo cum coniuge', 'LOC'): 1; ('Proles', 'GPE'): 1; ('Officijs', 'GPE'): 1; ('ELIZABETHA RVSSELLA', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('helvetian', 'NORP'): 1; ('season', 'DATE'): 1"
A19765,6,Christian hospitality general part CHAP. introduction open Text. Rome nonlatinalphabet,hospitality: 0.5; part: 0.5; give: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; virtue: 0.5; saint: 0.5; stranger: 0.5; call: 0.35; matth: 0.15; cap: 0.15; word: 0.15; christian: 0.1; lib: 0.05; kind: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Chrysostome', 'GPE'): 3; ('12.13', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Aretius', 'GPE'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('12.14', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Levit', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Votum Davidis', 'PERSON'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('Fam', 'PERSON'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Evan', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 9.21', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Ipswich', 'GPE'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Hushai', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 17.7', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Adversus', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('marcionem lib', 'PERSON'): 1; ('Aurelius Antoninus', 'ORG'): 1; ('about the year 172', 'DATE'): 1; ('Melito', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('some 200 year', 'DATE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Valens', 'PRODUCT'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the year 1573', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Helvetia', 'GPE'): 1; ('Switzerland', 'GPE'): 1; ('Lavater', 'PRODUCT'): 1; ('necessaria', 'GPE'): 1; ('quando bella', 'PERSON'): 1; ('geruntur ab antichristo contra', 'ORG'): 1; ('Judic', 'GPE'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('these ten or twelve year', 'DATE'): 1; ('13.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Menelaus', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('3.', 'DATE'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('7.52', 'CARDINAL'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Curll', 'PERSON'): 1; ('Wels', 'PERSON'): 1; ('Hebr', 'ORG'): 1; ('Parr', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('27.2', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('17.25', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('27.7', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('15.30', 'CARDINAL'): 1; ('24.22', 'CARDINAL'): 1; ('18.26', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('6.11 .', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Gaius', 'NORP'): 1; ('Diotrephes', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('illicò dicas', 'PERSON'): 1; ('accedant mediis', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('hist•onibus', 'ORG'): 1; ('imma•e', 'ORG'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('Grat', 'PERSON'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1"
A19765,10,entertainment saint Peter hospitality number chargeableness guest time persecution S.,god: 0.5; stranger: 0.5; guest: 0.5; man: 0.5; act: 0.5; way: 0.5; cor: 0.45; mind: 0.4; paul: 0.4; hospitality: 0.3; look: 0.2; word: 0.15; abraham: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('Cor', 'ORG'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Boaz', 'PERSON'): 2; ('Judic', 'GPE'): 2; ('Jael', 'PERSON'): 2; ('Sisera', 'PERSON'): 2; ('Deborah', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('Phurnutus', 'ORG'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('a year ago', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('110.3', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles 8.1', 'PERSON'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Sirac', 'ORG'): 1; ('7.32', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet ponitur pro nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('vel nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('33.11', 'MONEY'): 1; ('Judic', 'PERSON'): 1; ('1.15 .', 'DATE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('30.26', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('18.15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('12.34', 'CARDINAL'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'EVENT'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Philemon', 'PERSON'): 1; ('Baucis', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Metam', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('accessêre boni', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('3.29', 'CARDINAL'): 1; ('hoc adversus malefidos', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('cart wright', 'PERSON'): 1; ('Germani', 'PERSON'): 1; ('Caupo', 'ORG'): 1; ('hospitis quem excepit', 'GPE'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('19.8', 'MONEY'): 1; ('mount Ephraim', 'LOC'): 1; ('Gibeah', 'GPE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('19.23', 'CARDINAL'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('jura tantisper', 'PERSON'): 1; ('voluntati probantur', 'ORG'): 1; ('P.', 'NORP'): 1; ('4.22', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Achish', 'NORP'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('32.27', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('33.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('verba Men•lai ad telemachum', 'PERSON'): 1; ('odyss', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('vitam', 'PERSON'): 1; ('nec penulam scindo', 'PERSON'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('24.59', 'MONEY'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Bethuel', 'PERSON'): 1; ('18.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Gaius', 'PERSON'): 1; ('John 6', 'PERSON'): 1; ('Estius', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20.38', 'CARDINAL'): 1; ('21.5', 'CARDINAL'): 1; ('16.11', 'DATE'): 1; ('Melita', 'PERSON'): 1; ('Malta', 'GPE'): 1; ('28.10', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Zenas', 'ORG'): 1; ('Apollos', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('viatico prosequi significat', 'ORG'): 1; ('Francis Frescobald', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Thomas Cromwell', 'PERSON'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('1540', 'DATE'): 1; ('sixteen', 'CARDINAL'): 1; ('hospite benignissimè excepti', 'PERSON'): 1; ('variis muneribus', 'PERSON'): 1; ('ornati dimittebantur', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Agrigentum', 'ORG'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1"
A19765,13,CHAP. Vii mean hospitality be redeem work Tit. earnest mean,man: 0.5; lib: 0.5; frugality: 0.5; house: 0.5; excess: 0.5; thing: 0.45; cap: 0.4; time: 0.35; hospitality: 0.3; hand: 0.3; work: 0.25; law: 0.25; stranger: 0.15; god: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('9', 'CARDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('nec', 'ORG'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Tit', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('french', 'NORP'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Cic', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Arist', 'ORG'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('25.36', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Strasbourg', 'GPE'): 2; ('the seven year', 'DATE'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('B.', 'NORP'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Amos 3.15', 'PERSON'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Cypr', 'PERSON'): 2; ('Petrarch', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Monachus', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('2.8', 'CARDINAL'): 2; ('tit .', 'DATE'): 2; ('Alex', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.27', 'CARDINAL'): 1; ('Caius Furius', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('20.24', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('4.28', 'CARDINAL'): 1; ('argumentum continet à majori', 'ORG'): 1; ('quantumvis dura', 'PERSON'): 1; ('molesta', 'ORG'): 1; ('manuum nominate', 'PERSON'): 1; ('quaerendi inhonestas excludat', 'PERSON'): 1; ('31.13', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Dorcas', 'GPE'): 1; ('9.36', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Simler', 'ORG'): 1; ('P. Martyris', 'PERSON'): 1; ('18.9', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('quod avari', 'PERSON'): 1; ('foenerato res', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('saviour', 'PERSON'): 1; ('John 6.12', 'PERSON'): 1; ('James 5.3', 'PERSON'): 1; ('29.10', 'CARDINAL'): 1; ('Nabal', 'PERSON'): 1; ('Servatius', 'GPE'): 1; ('Bonifacium Selneccer', 'PERSON'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Stipendio', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('quod haberet', 'PERSON'): 1; ('modò', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('amicos', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Cato de re rustica', 'ORG'): 1; ('Magius', 'ORG'): 1; ('pecuniam sibi', 'PERSON'): 1; ('datam non conservavit', 'PERSON'): 1; ('ventrem', 'GPE'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('one penny', 'MONEY'): 1; ('Briareus', 'PERSON'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('his hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles 6.7', 'PERSON'): 1; ('Devorat', 'NORP'): 1; ('oris', 'PRODUCT'): 1; ('half a penny', 'MONEY'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('nomina', 'PERSON'): 1; ('timenda', 'ORG'): 1; ('Variae Hist', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('insatiabili aedificandi study', 'ORG'): 1; ('neque verò finis', 'PERSON'): 1; ('redactis inopiam', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('factis nil', 'PERSON'): 1; ('de Aulicis', 'PERSON'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('Amazonicae', 'PRODUCT'): 1; ('magnitudinem', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('27 6', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 6.4', 'PERSON'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('49.11', 'CARDINAL'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('802', 'CARDINAL'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Aleae', 'PERSON'): 1; ('chapter 4 m. gataker', 'LAW'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('christus molle', 'ORG'): 1; ('vestes minimè', 'PERSON'): 1; ('P. Mart', 'ORG'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Saltus', 'ORG'): 1; ('graciles aurium', 'PERSON'): 1; ('Kalendarium', 'ORG'): 1; ('de saccis singulis', 'PERSON'): 1; ('de habitu mulieb', 'PERSON'): 1; ('very carter', 'PERSON'): 1; ('Saint cyprian', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('399', 'CARDINAL'): 1; ('studiosam luxuriam', 'PERSON'): 1; ('animi c', 'ORG'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('B. Hal Serm', 'PERSON'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('wanton', 'GPE'): 1; ('some four hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Burton', 'PERSON'): 1; ('350', 'CARDINAL'): 1; ('Apologiae', 'NORP'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('one half penny', 'MONEY'): 1; ('convivatoribus', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles 3.1', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Cydonis', 'PERSON'): 1; ('chil', 'PERSON'): 1; ('2. cent', 'MONEY'): 1; ('Adag', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Cydon', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Isaacius Angelus', 'ORG'): 1; ('Nicetas', 'ORG'): 1; ('Philoxenus', 'FAC'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('Juvenal', 'GPE'): 1; ('nunquam animo', 'PERSON'): 1; ('obstantibus', 'ORG'): 1; ('quae pluris emuntur', 'PERSON'): 1; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('ait fumosam', 'ORG'): 1; ('magnificentiam', 'PERSON'): 1; ('de Benef', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Bish', 'LANGUAGE'): 1; ('hall', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('Sam 12.24', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('257', 'CARDINAL'): 1; ('Tantum', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('20.15', 'CARDINAL'): 1; ('Zeno apud Stob', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('quia nihil', 'PERSON'): 1; ('nisi mendacium', 'PERSON'): 1; ('Quirinum', 'PERSON'): 1; ('laudatur ab', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('25.23', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('20.11', 'CARDINAL'): 1; ('115.16', 'CARDINAL'): 1; ('24.1', 'CARDINAL'): 1; ('41.11', 'CARDINAL'): 1; ('50.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('non enim tuum est quod', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('every penny', 'MONEY'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('29.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('de Adificiis', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('Cod', 'PERSON'): 1; ('ten pound', 'QUANTITY'): 1; ('the 33 year', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('the year 1601', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('Lycur', 'GPE'): 1; ('Laetorius', 'PERSON'): 1; ('Justin Instit.', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Godwyn Anthol', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Alexand', 'LOC'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('mediocrem laudem', 'PERSON'): 1; ('exemplo juvaret', 'PERSON'): 1; ('Alexand', 'ORG'): 1; ('Paedag', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('pessimus quidem', 'PERSON'): 1; ('non licet', 'PERSON'): 1; ('liv', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Portius Cato', 'ORG'): 1; ('Oppia', 'ORG'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('nè quod', 'PERSON'): 1; ('etiam bonorum', 'ORG'): 1; ('superflua', 'ORG'): 1; ('nec ornatum convivium', 'ORG'): 1; ('Paula', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Regulis', 'GPE'): 1; ('18.5', 'CARDINAL'): 1; ('Lucullus', 'GPE'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('Lucul', 'GPE'): 1; ('hospitium quidem vobis', 'PERSON'): 1; ('majorem fumum', 'PERSON'): 1; ('vicinia', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('mensâ', 'ORG'): 1; ('Posid', 'PERSON'): 1; ('Aug. cap', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('mensa ipsius', 'ORG'): 1; ('praese', 'NORP'): 1; ('sed piam frugalitatem', 'PERSON'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Martin Bucer', 'PERSON'): 1; ('seventeen day', 'DATE'): 1"
A19765,15,CHAP. motive hospitality general motive certainty stranger possibility stranger prelation,stranger: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; country: 0.5; thing: 0.5; world: 0.45; time: 0.4; heaven: 0.35; case: 0.35; saint: 0.3; father: 0.3; day: 0.2; earth: 0.1; esa: 0.05,"('5', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Levit', 'PERSON'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'GPE'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('Jonas', 'PERSON'): 2; ('Senec', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('23.40', 'CARDINAL'): 1; ('21.27', 'DATE'): 1; ('summam conjunctionem', 'PERSON'): 1; ('cum diabolo', 'PERSON'): 1; ('Jansen', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Iambico 15', 'DATE'): 1; ('Nazianzen', 'ORG'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('domini Serm', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Saint Austin', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Prologi', 'ORG'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('105.12', 'CARDINAL'): 1; ('25.23', 'CARDINAL'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('peregrinationem', 'PERSON'): 1; ('coelestem patriam delineabat', 'PERSON'): 1; ('Sarisbur', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('47.9', 'MONEY'): 1; ('29.15', 'CARDINAL'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('sumus', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Civit', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('11.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('galatian', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Schoolman', 'NORP'): 1; ('similia', 'NORP'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('B. Babington', 'PERSON'): 1; ('22.21', 'CARDINAL'): 1; ('quis sibi', 'ORG'): 1; ('vel suis', 'PERSON'): 1; ('polliceri potest', 'PERSON'): 1; ('cur', 'ORG'): 1; ('quam vel', 'PERSON'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('memoriam revocat', 'GPE'): 1; ('ut certò', 'ORG'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('peregrinand•m', 'GPE'): 1; ('12.13 2', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Elimelech', 'ORG'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Shebna', 'ORG'): 1; ('22.18', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('23.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('48.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('the bloody day', 'DATE'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Kuchlini', 'ORG'): 1; ('Friderick', 'PERSON'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('Grisons', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('Theodor', 'ORG'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('440', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 6. dr. abbot', 'PERSON'): 1; ('rotat omne', 'ORG'): 1; ('Res', 'PERSON'): 1; ('nostras celeri citatas', 'PERSON'): 1; ('Xenoph Job 29.18', 'PRODUCT'): 1; ('30.6', 'CARDINAL'): 1; ('56.12', 'CARDINAL'): 1; ('27.1', 'CARDINAL'): 1; ('18.26', 'CARDINAL'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('quidem diem certi', 'PERSON'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Vandalick', 'ORG'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('119.6', 'CARDINAL'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('35.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'NORP'): 1; ('22.29', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Gaius', 'PERSON'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('inter dum', 'ORG'): 1; ('civibus', 'ORG'): 1; ('indigenis debemus', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('inter', 'PERSON'): 1; ('affinibus fuisse', 'ORG'): 1; ('Judic', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Gell', 'PERSON'): 1; ('Lorinus', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('inveni gratiam', 'PERSON'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('Schol', 'PERSON'): 1; ('11.31', 'CARDINAL'): 1; ('ruth admire', 'PERSON'): 1; ('Boaz', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A15819,9 | 7345,reason salve sore cure wrought prayer hurt fall sore get,god: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; thing: 0.5; lord: 0.5; eye: 0.5; day: 0.45; mercy: 0.35; child: 0.25; body: 0.25; heart: 0.25; hand: 0.15; person: 0.1; silence: 0.05; conceit: 0.05; judgement: 0.05; love: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Simon', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('three day', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Hemingius', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('foramina stercoribus', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Fecana', 'GPE'): 1; ('Daphenes', 'GPE'): 1; ('Gebare', 'ORG'): 1; ('Gedaco', 'GPE'): 1; ('Gebali', 'PERSON'): 1; ('Phebas', 'PERSON'): 1; ('Hecas', 'GPE'): 1; ('Hedas', 'GPE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('m•n', 'PERSON'): 1; ('Barsillai', 'GPE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('nisi perijssem', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('a year old', 'DATE'): 1; ('Micah', 'GPE'): 1; ('6. thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the fond lover', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('one penny', 'MONEY'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1"
A19239,46,Sene. Epist. Astra Sen. Epist. Virtus urbe prouincias colit Amicitias,god: 0.5; lock: 0.5; samson: 0.5; spirit: 0.5; virtue: 0.5; faith: 0.45; grace: 0.45; lord: 0.4; christ: 0.4; enemy: 0.35; hair: 0.3; truth: 0.1; man: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 18; ('Samson', 'ORG'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('A. Symson', 'PERSON'): 2; ('Astra', 'NORP'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Virtus', 'ORG'): 1; ('colit Amicitias', 'PERSON'): 1; ('humilem', 'GPE'): 1; ('ex publico', 'GPE'): 1; ('Domos', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Lib', 'GPE'): 1; ('amicitiae', 'PERSON'): 1; ('Princi', 'GPE'): 1; ('videri volunt', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('Sceleratorum', 'ORG'): 1; ('subiecta calcatur', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Fleetstreet', 'ORG'): 1; ('William How', 'PERSON'): 1; ('1571', 'DATE'): 1; ('m. A. Symson', 'PERSON'): 1; ('Euangell', 'PERSON'): 1; ('Dalkeith', 'ORG'): 1; ('Edward Raban', 'PERSON'): 1; ('1621', 'DATE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Keith', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('non fecimus ipsi vix ea nostra voco', 'FAC'): 1; ('roman lacedaemonian', 'PERSON'): 1; ('shine sin', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jesse', 'PRODUCT'): 1; ('Nebuchadnezar', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Dalilah', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the first seven day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('W. D. Iudg', 'PERSON'): 1; ('chapter xvi', 'PERSON'): 1; ('Sancts', 'ORG'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('8.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.39', 'CARDINAL'): 1; ('Barac', 'ORG'): 1; ('Iephtah', 'GPE'): 1; ('Simil', 'NORP'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1"
A01475,10 | 10205,David choose God people Jacob heritance Israel simplicity hart discretion,life: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; death: 0.5; soul: 0.5; sin: 0.5; world: 0.5; body: 0.45; man: 0.4; jesus: 0.4; heaven: 0.1; conscience: 0.1; eye: 0.05,"('thou', 'GPE'): 17; ('Jesus', 'PERSON'): 10; ('David', 'PERSON'): 8; ('Bernard', 'PERSON'): 5; ('Augustine', 'PERSON'): 5; ('wolf', 'PERSON'): 4; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Poeth', 'NORP'): 1; ('qualem vix repperit unum', 'PERSON'): 1; ('mellibus e cunctis', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('endless comfort', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Callimachus', 'ORG'): 1; ('Aristippus', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Samuels', 'ORG'): 1; ('Isidorus', 'ORG'): 1; ('Deutronomie', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('the April of their year', 'DATE'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('omnis mea', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('Ezechiell', 'ORG'): 1; ('Manasses', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Toby', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
A03354,2,time evening time morning noon day midnight time day David,phil: 0.5; god: 0.45; father: 0.45; prayer: 0.45; christ: 0.45; day: 0.45; euch: 0.45; lord: 0.45; heaven: 0.45; time: 0.4; phileuches: 0.05; petitioner: 0.05; praise: 0.05; power: 0.05; platform: 0.05; place: 0.05; preach: 0.05; person: 0.05; peter: 0.05; child: 0.05,"('Phil', 'PERSON'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('evening', 'TIME'): 2; ('morning', 'TIME'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('noon day', 'DATE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('hea•', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('Michal', 'GPE'): 1; ('pauci promittente', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('these three year', 'DATE'): 1; ('Perijsse•', 'ORG'): 1; ('nisi perijssem', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('S. Martin', 'PERSON'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('1. 1606', 'CARDINAL'): 1; ('Robert hill', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('four .', 'DATE'): 1; ('63.16 2', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('15.18', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.26', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('gen', 'PERSON'): 1; ('13.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('4.21 .', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Sam 18 .', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1"
A03354,4,prayer lord prayer father creation love mercy art heaven glass,god: 0.45; word: 0.45; thing: 0.45; glory: 0.35; prayer: 0.35; sin: 0.3; thought: 0.3; day: 0.25; david: 0.25; mouth: 0.25; world: 0.2; self: 0.2; heart: 0.2; psalm: 0.15; man: 0.15; col: 0.1; rom: 0.1; pet: 0.05; part: 0.05; pleasure: 0.05; phil: 0.05; peter: 0.05; practice: 0.05; peace: 0.05; occupy: 0.05; page: 0.05; quest: 0.05,"('1.', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('lin', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('4.6', 'CARDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('5.4', 'CARDINAL'): 2; ('Prou', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 1; ('orans liberatur', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('26.41', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('William Cotton', 'PERSON'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('i .', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('6.20 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('3.2.8', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('6.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('24.63', 'MONEY'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.17 .', 'DATE'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.3 .', 'DATE'): 1; ('69.9 10', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesi', 'PERSON'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('1.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('12.36', 'CARDINAL'): 1; ('as few as i may', 'CARDINAL'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('10.19', 'CARDINAL'): 1; ('1.19 . 6', 'CARDINAL'): 1; ('34.13', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('4.11 .', 'DATE'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('16.1.2.5 .', 'DATE'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('18.15', 'CARDINAL'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('28.18', 'CARDINAL'): 1; ('27.2', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('55.17', 'CARDINAL'): 1; ('51.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('30.8', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1"
A03354,10,kinsfolk flesh friend spirit bind commend prayer supplication mercy calling,lord: 0.5; spirit: 0.5; name: 0.5; king: 0.5; mercy: 0.5; enemy: 0.5; soul: 0.5; grace: 0.4; god: 0.3; father: 0.25; christ: 0.2; thing: 0.15; saviour: 0.1; church: 0.1,"('thou', 'GPE'): 13; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('may daily', 'DATE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'DATE'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Q. Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('James 1603', 'PERSON'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Fidelytie', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 12.24.25', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1"
A03356,3,God Christ Isaiah lord David truth apostle Iames prayer man,god: 0.45; prayer: 0.45; christ: 0.45; day: 0.45; place: 0.45; time: 0.45; thing: 0.3; saint: 0.25; king: 0.25; end: 0.25; lord: 0.2; heaven: 0.2; paul: 0.1; call: 0.05; hand: 0.05; health: 0.05; word: 0.05; person: 0.05; pillar: 0.05; piece: 0.05; petitioner: 0.05; petition: 0.05; peter: 0.05; platform: 0.05; people: 0.05; pass: 0.05; house: 0.05; david: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('David', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('evening', 'TIME'): 2; ('morning', 'TIME'): 2; ('prey', 'PERSON'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Iakob', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ionah', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('noon day', 'DATE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Euchitae', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('Michal', 'GPE'): 1; ('pauci promittente', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Montfort', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('nisi perijssem', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('June 10. 1613', 'DATE'): 1; ('Robert hill', 'PERSON'): 1"
A03356,7,prayer lord prayer father benefit creation omnipotency assistance preservation providence,flower: 0.4; heaven: 0.4; christ: 0.4; garden: 0.4; thing: 0.4; time: 0.35; lady: 0.25; honour: 0.25; name: 0.25; self: 0.25; earth: 0.2; kingdom: 0.2; music: 0.1; morning: 0.1; neighbour: 0.1; necessity: 0.1; nature: 0.1; omission: 0.1; mouth: 0.1; mind: 0.1; misery: 0.1; art: 0.1; david: 0.1; creation: 0.05; bread: 0.05; lord: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('David', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('1613', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Satan', 'CARDINAL'): 1; ('orans liberatur', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('matth', 'PERSON'): 1; ('26.41', 'CARDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('William Barret', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Derby', 'ORG'): 1; ('John Egerton', 'PERSON'): 1; ('albeit the house of the poor be', 'ORG'): 1; ('Heliotropiuim', 'ORG'): 1; ('some few year past', 'DATE'): 1; ('this morning', 'TIME'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Huntingdon', 'GPE'): 1; ('anne', 'PERSON'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Robert hill', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Lutheran', 'PERSON'): 1; ('Artolatrian', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1"
A03356,20,see David end perfection David eye man sight god world,death: 0.35; god: 0.35; day: 0.35; world: 0.35; end: 0.35; man: 0.35; life: 0.35; honour: 0.3; quest: 0.2; lord: 0.2; book: 0.15; perdition: 0.15; paul: 0.15; philosopher: 0.15; persuade: 0.15; perfection: 0.15; pit: 0.15; month: 0.15; moses: 0.15; place: 0.15; need: 0.15; christ: 0.05; sin: 0.05; hell: 0.05; direction: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('nulla sequatur', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('41.1', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('11.2', 'DATE'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('58.7', 'CARDINAL'): 1; ('2. Chr', 'CARDINAL'): 1; ('30.22', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Leuite', 'NORP'): 1; ('Iosephs', 'ORG'): 1; ('37.7', 'MONEY'): 1; ('Manuall', 'ORG'): 1; ('a few hour', 'TIME'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Dorothea', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('volui dum Christe', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('may 30.', 'DATE'): 1; ('1613', 'DATE'): 1; ('Robert hill', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('3 many', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('9 as the day', 'DATE'): 1; ('90.12 10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.29', 'CARDINAL'): 1; ('7.36', 'CARDINAL'): 1; ('Fredricke', 'PRODUCT'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1"
A03356,21 | 15483,birth life end birth way world go haven be bear,quest: 0.5; god: 0.5; answ: 0.5; soul: 0.5; death: 0.5; body: 0.5; physician: 0.4; sickness: 0.4; mean: 0.35; friend: 0.35; man: 0.3; sin: 0.1; good: 0.05; disease: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 18; ('2', 'CARDINAL'): 18; ('3', 'CARDINAL'): 14; ('4', 'CARDINAL'): 14; ('6', 'CARDINAL'): 11; ('5', 'CARDINAL'): 10; ('8', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Ludouicus', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('nascentes morimur', 'PERSON'): 1; ('3.39', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('9.2 . 3', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Baalzebub God of Eckron', 'ORG'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Ramoth', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Zanchius', 'ORG'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('30. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('many month', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('5.25', 'CARDINAL'): 1; ('31.1', 'CARDINAL'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A03356,21 | 15782,reason debt blood Christ shed mediator justice God sin world,god: 0.5; lord: 0.5; death: 0.5; life: 0.5; christ: 0.5; body: 0.5; soul: 0.5; man: 0.45; quest: 0.35; church: 0.25; time: 0.25; friend: 0.1; answ: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('4', 'CARDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('Christ', 'GPE'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Steven', 'PERSON'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('aut nihil', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Cananite', 'NORP'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Oecolampadius', 'ORG'): 1; ('Annas Burgius', 'PERSON'): 1; ('Caluine', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Babylas', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Cassius', 'GPE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('about midnight', 'TIME'): 1; ('Norwich', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Buckhurst', 'ORG'): 1; ('earl of', 'PERSON'): 1; ('Dorset', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Holcot', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Nabal', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Henoch', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sabean', 'NORP'): 1; ('Lothophagian', 'PERSON'): 1; ('Indian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Iaakob', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Nichodemus', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Tobiah', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Celius Rhodig', 'PERSON'): 1; ('2.29', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1"
A03356,37,rest day show self drunkenness wantonness idleness word name meditation,spirit: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; mercy: 0.5; father: 0.5; king: 0.5; soul: 0.5; thing: 0.45; name: 0.45; majesty: 0.35; saviour: 0.1; christ: 0.05; grace: 0.05; body: 0.05,"('thou', 'GPE'): 11; ('grace', 'PERSON'): 4; ('this day', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Q. Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('James 1603', 'PERSON'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 12.24.25', 'PERSON'): 1; ('this day past', 'DATE'): 1"
A04032,10,number God saviour faith baptism world phoenix world sun moon,number: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; soul: 0.5; call: 0.4; world: 0.35; secret: 0.35; christ: 0.3; unity: 0.1; angel: 0.1; sabbath: 0.05; contrary: 0.05; physic: 0.05; phylo: 0.05; phoenix: 0.05; self: 0.05; word: 0.05; part: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 30; ('one', 'CARDINAL'): 29; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Monas', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Noe', 'GPE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('concord whatsoever', 'ORG'): 1; ('Boetius', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Zenophanes', 'ORG'): 1; ('Melissus', 'PERSON'): 1; ('Una', 'ORG'): 1; ('mensura', 'ORG'): 1; ('totius', 'NORP'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Macrobius', 'PERSON'): 1; ('Erratica', 'LOC'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('volusia', 'GPE'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('the church call nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('Impar', 'PRODUCT'): 1; ('Lea', 'PERSON'): 1; ('contra astrologor .', 'PERSON'): 1; ('iudicia', 'PERSON'): 1; ('Trapezontius', 'ORG'): 1; ('Fabularie', 'PERSON'): 1; ('Aesop', 'LOC'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Jamblicus', 'ORG'): 1; ('Picus', 'GPE'): 1; ('saint Bartholomew', 'PERSON'): 1; ('Phylo', 'LOC'): 1; ('Pollux', 'GPE'): 1; ('non reperitur aliquid', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('ecce Adam', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('N. Cho', 'PERSON'): 1"
A04032,15,CHAP. Viii number way divine opinion ægyptians nerve finger heart,number: 0.5; man: 0.5; part: 0.5; thing: 0.5; day: 0.5; god: 0.5; work: 0.45; world: 0.45; divine: 0.4; kind: 0.35; call: 0.15; year: 0.15; body: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 18; ('6', 'CARDINAL'): 16; ('six', 'CARDINAL'): 9; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('sixth', 'ORDINAL'): 3; ('the sixth days', 'DATE'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('6 day', 'DATE'): 2; ('Mizaldus', 'GPE'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Satur', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('less than ten', 'CARDINAL'): 1; ('now', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('eructat verbum', 'PERSON'): 1; ('Nicetas Choniates', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('six distinct day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('six whole day', 'DATE'): 1; ('He•', 'GPE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('know•', 'PERSON'): 1; ('Heptaplus', 'GPE'): 1; ('those first six hundred year', 'DATE'): 1; ('six hundred year', 'DATE'): 1; ('H. a thousand year', 'DATE'): 1; ('6 thousand year', 'DATE'): 1; ('centrobarick', 'PERSON'): 1; ('Scheropeick', 'GPE'): 1; ('Archimedes', 'PERSON'): 1; ('calculatorie', 'PERSON'): 1; ('6 draught', 'QUANTITY'): 1; ('maguum , saepe potator', 'ORG'): 1; ('Cardan', 'PERSON'): 1; ('affec', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Cate', 'ORG'): 1; ('Mosna', 'PERSON'): 1; ('Palladius', 'GPE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Alkei•', 'ORG'): 1; ('Seven', 'CARDINAL'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Diatessaron', 'PERSON'): 1; ('Diaponte', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('remedic', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('three and four', 'CARDINAL'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('Phylo', 'LOC'): 1; ('ʋinculum humana', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Pleiades', 'ORG'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1"
A00467,4,religion God thought heart parent due need self age wife,sacrament: 0.4; cap: 0.4; love: 0.4; thing: 0.4; god: 0.4; self: 0.4; bless: 0.4; man: 0.3; christ: 0.25; account: 0.2; saviour: 0.2; meat: 0.1; passion: 0.1; part: 0.1; person: 0.1; perfection: 0.1; people: 0.1; paul: 0.1; pinelli: 0.1; pass: 0.1; occasion: 0.1; parent: 0.1; saint: 0.05; lord: 0.05; divine: 0.05,"('Cap', 'PERSON'): 27; ('thou', 'GPE'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('B.', 'NORP'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; (""th'iudgement day"", 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Rev', 'GPE'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Dialogne', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('malis vita', 'PERSON'): 1; ('ecce paris', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas de Aquino Opusculo', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Teresa de Giesu', 'PERSON'): 1; ('Praebe , Prouer', 'ORG'): 1; ('fili mi cor tuum mihi', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('Mar. 26', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Fruit', 'ORG'): 1; ('Beatus', 'ORG'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('aquae multae', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Elizeus', 'PRODUCT'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1"
