tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A12554,4 | 96,kno•ledge matter thing God consent prayer prayer Arrianisme Pelagianisme s•uor,prayer: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; thing: 0.45; word: 0.45; lord: 0.45; sin: 0.45; law: 0.45; matter: 0.3; use: 0.25; christ: 0.2; commandment: 0.15; penalty: 0.05; pelagianisme: 0.05; platform: 0.05; platf: 0.05; place: 0.05; petition: 0.05; person: 0.05; perform: 0.05; perfection: 0.05; people: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 2; ('11.28', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('3. third', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Pelagianisme', 'ORG'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('p•••er', 'ORG'): 1; ('5 14', 'CARDINAL'): 1; ('h•b', 'CARDINAL'): 1; ('11.30', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('34.10', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('hart bewail', 'LAW'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles 4.1', 'PERSON'): 1; ('18 27', 'DATE'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('28.17', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('40.12', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 51.3', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.16', 'CARDINAL'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('2. second', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('11 49', 'DATE'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('four .', 'DATE'): 1; ('ad quem', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('8.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('141.2', 'CARDINAL'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('28.9', 'CARDINAL'): 1"
A14108,6,leper simoniac sjmony gift spirit thing desire buyer intent purchase,man: 0.5; thief: 0.5; money: 0.5; pope: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; time: 0.45; church: 0.4; pardon: 0.35; world: 0.25; person: 0.2; buyer: 0.15; leprosy: 0.15; hand: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('simoniac', 'ORG'): 1; ('Gehesi', 'GPE'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Elizeus', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('four thousand year', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the virgin marry', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('venalia', 'GPE'): 1; ('altaria', 'GPE'): 1; ('coelum est venal', 'ORG'): 1; ('altar', 'GPE'): 1; ('mass', 'GPE'): 1; ('this Thomas Becket', 'ORG'): 1; ('Menze', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('grana benedicta', 'PERSON'): 1; ('medellas', 'ORG'): 1; ('aurum', 'PERSON'): 1; ('Apo', 'PERSON'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('Simonia', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Chrisostom', 'ORG'): 1; ('iustitiam faciam', 'PERSON'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Diligendus', 'PERSON'): 1; ('Mercenarius', 'PERSON'): 1; ('latro', 'PERSON'): 1"
A14108,7,leper hypocrite man lerposie colour outskin lord Moses Aaron Leuit.,man: 0.4; hypocrite: 0.4; god: 0.4; righteousness: 0.4; phariseis: 0.4; christ: 0.35; hypocrisy: 0.35; thing: 0.35; scribe: 0.25; saint: 0.25; work: 0.2; part: 0.15; observation: 0.1; note: 0.1; paul: 0.1; paint: 0.1; outskin: 0.1; ostentation: 0.1; operation: 0.1; peter: 0.1; obseruatore: 0.1; show: 0.1; colour: 0.05; sight: 0.05,"('Phariseis', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('the night', 'TIME'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('Simulata', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('vult hypocrita', 'PERSON'): 1; ('diuina eloquia', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('intentionis', 'NORP'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('pilat beam', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('harmefulnesse', 'NORP'): 1; ('melle venena latent', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('habitu religionis', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('peruersum', 'GPE'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('leo', 'PERSON'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('Nehemia', 'ORG'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('Chrysostome', 'EVENT'): 1; ('serui diaboli', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1"
A13071,7 | 1629,bread man other element meditation death prize other exercise piety,death: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; meditation: 0.5; end: 0.45; self: 0.35; day: 0.35; thing: 0.15; leaf: 0.15; worm: 0.15; world: 0.15; hell: 0.1; time: 0.05; body: 0.05; earth: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('the golden mouth doctor', 'FAC'): 1; ('John Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Tellephus', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PRODUCT'): 1; ('a few dolorous day', 'DATE'): 1; ('Methodius', 'NORP'): 1; ('h•e', 'ORG'): 1; ('falsehood , deceit', 'ORG'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('blasphemer', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Brackmani', 'GPE'): 1; ('Damocles', 'PERSON'): 1; ('Aetna', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('and night', 'TIME'): 1; ('ambrosia', 'GPE'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('11.39', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('one mile', 'QUANTITY'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('so many hour', 'TIME'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('24.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('Nabal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('our hour', 'TIME'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Ieremiah', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Easie 47.7', 'PERSON'): 1; ('32.29', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('39.1', 'CARDINAL'): 1"
A13071,8,honour give church derive gentile sepulcher account offence place burial,death: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; lord: 0.5; self: 0.45; sin: 0.45; time: 0.45; duty: 0.3; hand: 0.25; body: 0.2; sickness: 0.2; mean: 0.1; christ: 0.05; preparation: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 4; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('three degree', 'QUANTITY'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Samson', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('4.28', 'CARDINAL'): 2; ('Eccl', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Iosiah', 'GPE'): 1; ('22 18.19', 'DATE'): 1; ('36.30', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('32.27', 'CARDINAL'): 1; ('18.27', 'MONEY'): 1; ('42.6', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('16.5', 'CARDINAL'): 1; ('Daliah', 'PERSON'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('15.56', 'CARDINAL'): 1; ('6 23', 'DATE'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('8 24', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('23.10', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.31', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('these two year', 'DATE'): 1; ('veturnosum soporem', 'PERSON'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('22.12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('150.6', 'CARDINAL'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('bee abase', 'PERSON'): 1; ('6 10', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Bylney', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('68.20', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chro', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('41.3', 'CARDINAL'): 1; ('91.11 12', 'DATE'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1"
A13024,8,CHAP. entrance exhortation explication word body sacrifice exhortation self word,body: 0.5; christ: 0.5; word: 0.5; sacrifice: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; whole: 0.5; soul: 0.5; call: 0.45; place: 0.2; offer: 0.15; say: 0.1; priest: 0.05; thing: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('12', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('latin', 'NORP'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('26', 'CARDINAL'): 6; ('greek', 'NORP'): 5; ('24', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('27', 'CARDINAL'): 4; ('Heb', 'LOC'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Cor', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Isai', 'ORG'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('hostia', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('6. 12', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Stella', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('adesse', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('8. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Eph.', 'DATE'): 1; ('9 28', 'DATE'): 1; ('10. 10', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('perfrusta', 'PERSON'): 1; ('15. 17', 'DATE'): 1; ('Latrina', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('1. 18', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('8. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 21', 'DATE'): 1; ('10. 22', 'DATE'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('Peter 1', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('corpora pro corporibus', 'PERSON'): 1; ('nunc vero', 'PERSON'): 1; ('non corpora', 'PERSON'): 1; ('vitia corporis', 'ORG'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('23.', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('53.', 'DATE'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet soul', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('27. 46', 'DATE'): 1; ('Ioh. 12', 'DATE'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Mar. 8. 31', 'DATE'): 1; ('9 23', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Emaus', 'EVENT'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('24. 25', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('9 31', 'DATE'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Sadael', 'NORP'): 1; ('Missam', 'PERSON'): 1; ('victima quae', 'PERSON'): 1; ('hostibus à victis', 'ORG'): 1; ('Cooper', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('68 18', 'DATE'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('15. 54', 'DATE'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('9 20', 'DATE'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1"
A13024,15,CHAP. entrance verse self world verse amplification exhortation handle argument,world: 0.45; god: 0.45; word: 0.45; man: 0.45; thing: 0.45; say: 0.45; church: 0.4; place: 0.4; time: 0.35; christ: 0.25; self: 0.2; ioh: 0.15; fashion: 0.1; pillar: 0.05; pet: 0.05; peter: 0.05; phil: 0.05; philosophy: 0.05; perform: 0.05; policy: 0.05; player: 0.05; people: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 21; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 7; ('17', 'CARDINAL'): 7; ('Ioh', 'LOC'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('14.', 'DATE'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Cor', 'ORG'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Chrysostome', 'GPE'): 3; ('latin', 'NORP'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('chapter 11', 'LAW'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('15. 18', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Eccles', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Turks', 'NORP'): 2; ('nihil', 'PERSON'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Anabaptists', 'NORP'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'PRODUCT'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('xi', 'ORG'): 1; ('latin mundus', 'LOC'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jude 17', 'LAW'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('3. 24', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh.', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 6', 'LAW'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('latin mundus', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('8. 20', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('9 15', 'DATE'): 1; ('Sichar', 'LOC'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('1 Ioh', 'PRODUCT'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('12. 31', 'DATE'): 1; ('chapter 14', 'LAW'): 1; ('Iscariot', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('16. 20', 'DATE'): 1; ('chapter 17', 'LAW'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16. 8', 'DATE'): 1; ('tempora mutantur', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('8. 8', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('10. 7', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Sodom and Gomorrha ▪', 'ORG'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('9 14', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('21. 7', 'DATE'): 1; ('aflocke', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('17. 18', 'CARDINAL'): 1; ('Huius', 'PERSON'): 1; ('humi depressa', 'PERSON'): 1; ('temporalis', 'ORG'): 1; ('nihil stabile', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('sed transformeris', 'PERSON'): 1; ('2. 9', 'CARDINAL'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('arian', 'GPE'): 1; ('manichaeans', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Malcham', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('•upi', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('4. 2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('78.', 'CARDINAL'): 1; ('45. 10', 'DATE'): 1; ('11. 10', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('29 30', 'DATE'): 1; ('y• heathen', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('publicans', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('10. 6', 'CARDINAL'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('12. 29', 'DATE'): 1; ('30 31', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Johnh 8.', 'PERSON'): 1; ('41. 44', 'DATE'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Iam. 4. 4', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('15. 26', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1"
A13159,3,while Thomas Harding bull pope episcopal jurisdiction England irregularity reconcile,religion: 0.5; man: 0.5; enemy: 0.5; majesty: 0.5; state: 0.5; traitor: 0.5; law: 0.5; papist: 0.45; country: 0.3; god: 0.2; cause: 0.2; pope: 0.15; subject: 0.05; church: 0.05; life: 0.05; government: 0.05,"('England', 'GPE'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Spaniard', 'NORP'): 4; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('Jesuit', 'ORG'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('N.D.', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Sanders', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Valentinian', 'NORP'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Pseudolus', 'ORG'): 2; ('Thomas Harding', 'PERSON'): 1; ('1567', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('the year 1569', 'DATE'): 1; ('Nicholas Morton', 'PERSON'): 1; ('Westmoreland', 'ORG'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('proo•d', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Natalis Comit', 'PERSON'): 1; ('A•', 'PRODUCT'): 1; ('Edward Rishton', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Sanders', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Harpesfield', 'PERSON'): 1; ('Francis Hastings', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Dolman', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Euripides', 'PERSON'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('poena esto', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('qui poenam pecuniariam egentes eludunt', 'PERSON'): 1; ('extraordinariam inducant', 'PERSON'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('Cod', 'PERSON'): 1; ('de haeret', 'PERSON'): 1; ('Manich', 'GPE'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Honorius', 'ORG'): 1; ('L. Ariani', 'PERSON'): 1; ('arian', 'GPE'): 1; ('manichee', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('vbi collato', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('vbi haeret', 'PERSON'): 1; ('pes', 'ORG'): 1; ('viro vir :', 'PERSON'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('Theocritus', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Sophocles', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('this Sinon N. D.', 'FAC'): 1; ('Sinon', 'FAC'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Pseudolo', 'GPE'): 1; ('Troianum', 'ORG'): 1; ('Jesuit Bellarmine', 'PERSON'): 1"
A13159,9 | 2916,conscience judge opinion matter god law man excuse persuasion idolater,conscience: 0.5; prince: 0.5; religion: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; papist: 0.5; pope: 0.45; country: 0.45; christ: 0.4; apostle: 0.3; reason: 0.15; church: 0.1; king: 0.05; thing: 0.05; state: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('third', 'ORDINAL'): 5; ('english', 'NORP'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('bush', 'PERSON'): 3; ('Christendom', 'ORG'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Spaniard', 'NORP'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Eusebius Vercellensis', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Voluntas', 'NORP'): 1; ('Concordans', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('albeit saint', 'PERSON'): 1; ('conscientiam', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('dico non tuam', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('blasphemer', 'FAC'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Nicholas Morton', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Alua', 'PERSON'): 1; ('don Juan', 'PERSON'): 1; ('William Parry', 'PERSON'): 1; ('Somerfield', 'GPE'): 1; ('Arden', 'GPE'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('Ballard', 'ORG'): 1; ('Patrick Ocollen', 'PERSON'): 1; ('Lopez', 'PRODUCT'): 1; ('Beliall', 'PERSON'): 1; ('nay albeit', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('singulis proceribus', 'PERSON'): 1; ('ne illi eiusue', 'PERSON'): 1; ('monitis', 'GPE'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('Parry , Lopez', 'ORG'): 1; ('Westmoreland', 'ORG'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('P. 78', 'PERSON'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('Theocritus', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Roboam , Jehu ,', 'ORG'): 1; ('Hieremie', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Hilary', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('12', 'MONEY'): 1; ('Roboam', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Iezabel', 'PERSON'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('patris tui', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('saviour', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Wyatt', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Herode', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1"
A13159,11 | 3026,discourse valour Spaniard war puissance weakness sea land other part,spaniard: 0.5; nation: 0.5; country: 0.5; religion: 0.5; man: 0.5; people: 0.45; king: 0.45; pope: 0.4; prince: 0.4; adversary: 0.3; truth: 0.25; enemy: 0.1; soul: 0.1; part: 0.05,"('Spaniard', 'NORP'): 46; ('spanish', 'NORP'): 8; ('catholic', 'NORP'): 6; ('Francis', 'PERSON'): 6; ('Indies', 'ORG'): 5; ('Philip', 'PERSON'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Portugal', 'GPE'): 5; ('Spain', 'GPE'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Indians', 'NORP'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Turk', 'PERSON'): 3; ('Indiaes', 'PERSON'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('Europe', 'LOC'): 3; ('Traian', 'NORP'): 3; ('Hierome Benzo', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('million', 'CARDINAL'): 2; ('N. D.', 'PERSON'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Spaniards', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Naples', 'GPE'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Arragon', 'GPE'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Lucan', 'NORP'): 2; ('Leander', 'PERSON'): 2; ('Orange', 'GPE'): 2; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Casas', 'GPE'): 1; ('Hispaniola', 'GPE'): 1; ('three million', 'CARDINAL'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Joseph à Costa a Jesuit', 'ORG'): 1; ('de procuranda', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('vel ita offertur', 'PERSON'): 1; ('vel ita recipitur', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('simulatoriam christianitatis', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('costa lib', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1591', 'DATE'): 1; ('Creswell', 'PERSON'): 1; ('Andreas Philopater', 'PERSON'): 1; ('mulierem ebriam de sanguine', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('excus', 'GPE'): 1; ('Maxentius', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Costantius', 'NORP'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('ac edictum', 'ORG'): 1; ('Leicester', 'PERSON'): 1; ('Andr', 'GPE'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Sanders', 'ORG'): 1; ('Genebrard', 'PERSON'): 1; ('starke', 'GPE'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'PERSON'): 1; ('Sienna Natal', 'FAC'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Belgica', 'ORG'): 1; ('Meterani', 'ORG'): 1; ('Iuliers', 'NORP'): 1; ('Monsterland', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('pugnans', 'NORP'): 1; ('Granada', 'GPE'): 1; ('Valentia', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Henr', 'ORG'): 1; ('Mores', 'ORG'): 1; ('Maranes', 'GPE'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('Machab', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Hosius', 'ORG'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('Orosius', 'PERSON'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Lusitaniae', 'NORP'): 1; ('Barbary', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Benzo', 'PERSON'): 1; ('Barth .', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Isidorus', 'ORG'): 1; ('Spaniards', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('10.', 'TIME'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('sinnne', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('pope vita', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Alua', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Natalis', 'PERSON'): 1; ('don Antonio', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Gierome Catena', 'ORG'): 1; ('Escouedo', 'GPE'): 1; ('Antonio Perez', 'PERSON'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('Alcasson', 'ORG'): 1"
A13159,18,CHAP. Iii papist point doctrine church condemn heresy language judgement,papist: 0.5; heresy: 0.5; heretic: 0.5; image: 0.5; man: 0.5; law: 0.45; lib: 0.45; sin: 0.45; religion: 0.4; church: 0.35; condemn: 0.15; epiphanius: 0.1; marriage: 0.1; christ: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('lib', 'PERSON'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Lib', 'PERSON'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('Pepuzians', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Christum', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('jewish', 'NORP'): 3; ('Iren', 'ORG'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('Augustin', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Augustin', 'PERSON'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('Lamiae', 'NORP'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Simon Magus', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Epiph', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('Epiphan', 'GPE'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Augustine de', 'PERSON'): 2; ('Hist', 'ORG'): 2; ('Paracletus', 'ORG'): 2; ('Prisca', 'PRODUCT'): 2; ('Maximilla', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Nicene', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Apollonio', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Lamiae', 'ORG'): 1; ('Sophocles', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Eckius', 'ORG'): 1; ('Gregorius de Valentia', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('Reprobastis', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('accessoriū', 'ORG'): 1; ('filiū Gehennae', 'PERSON'): 1; ('ab alijs', 'ORG'): 1; ('Rabbi', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphan', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('venalia', 'GPE'): 1; ('calam', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('altaria', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Deteriores', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Brig', 'PERSON'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('qui pro solis denarijs', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Clare', 'ORG'): 1; ('Brigit', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('basilidians', 'PERSON'): 1; ('Marcellina', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Marcus', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('mendacia apud eos fructificauerit', 'PERSON'): 1; ('Caesar Baronius', 'ORG'): 1; ('Angustin', 'PERSON'): 1; ('Nazaraeor', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Helzai', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Osseni', 'LOC'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('C. adijcimus', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Messaliani', 'PERSON'): 1; ('nouaculam imitatur', 'ORG'): 1; ('Maria', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Isid', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('the council of in', 'ORG'): 1; ('ad Coloss', 'PERSON'): 1; ('Laodicea', 'PERSON'): 1; ('Angelos', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Laodiceae', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Philumena', 'GPE'): 1; ('tatians', 'NORP'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('manichee condemn marriage', 'ORG'): 1; ('de morib ▪ eccle .', 'ORG'): 1; ('Manich', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('the birth day', 'DATE'): 1; ('de corona milit', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Limbus', 'ORG'): 1; ('Brigit', 'ORG'): 1; ('Hildegardis', 'PERSON'): 1; ('Pepuza', 'LANGUAGE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Catharistes', 'PERSON'): 1; ('se caeteris', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('jacobite', 'NORP'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('chazinzartj', 'NORP'): 1; ('Staurolatrae', 'ORG'): 1; ('crucem', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('collyridian', 'NORP'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('adoremus ea', 'PERSON'): 1; ('quae ab', 'ORG'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Miscell', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('council of Constantinople', 'ORG'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Francford', 'ORG'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1"
A13159,19,church Christ evil scripture Lib. Irenaeus property heretic convince scripture,church: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; faith: 0.45; saint: 0.45; body: 0.4; lib: 0.4; sacrament: 0.4; scripture: 0.35; apostle: 0.25; pope: 0.2; room: 0.1; man: 0.1; lord: 0.05; poetica: 0.05; pont: 0.05; philosopher: 0.05; pilgrim: 0.05; pillar: 0.05; place: 0.05; petro: 0.05; point: 0.05; portion: 0.05; head: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 13; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('4', 'CARDINAL'): 9; ('Lib', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('catholic', 'NORP'): 6; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('Rome', 'GPE'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('John', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('Bellarmine', 'ORG'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Lactantius', 'PERSON'): 2; ('Catharine', 'GPE'): 2; ('Francis', 'PERSON'): 2; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('lib', 'GPE'): 2; ('Ephes', 'PRODUCT'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('the holy catholic church', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('milit', 'PERSON'): 2; ('Mariae', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Stapleton', 'PERSON'): 1; ('Annot', 'ORG'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Catholicorum', 'GPE'): 1; ('deposita sanctorum', 'PERSON'): 1; ('praeterquam quod acceptum est', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Tantum', 'ORG'): 1; ('habuerunt timorem', 'PERSON'): 1; ('eorum', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('haeret', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Liberius , Felix', 'ORG'): 1; ('Vigilius', 'PERSON'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Instit', 'LOC'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('eighteen year of age', 'DATE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Faustina', 'GPE'): 1; ('mount Sinah', 'LOC'): 1; ('Clementis', 'PRODUCT'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('Cersona', 'ORG'): 1; ('three mile', 'QUANTITY'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('Thaumaturg', 'GPE'): 1; ('Neocesaria', 'PERSON'): 1; ('Lycus', 'ORG'): 1; ('Petr', 'ORG'): 1; ('Nicolas', 'ORG'): 1; ('Valerian', 'NORP'): 1; ('Tiburtius', 'GPE'): 1; ('Cecilia', 'GPE'): 1; ('Del volto', 'GPE'): 1; ('Jacobus', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Catharina', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'NORP'): 1; ('Tecla', 'GPE'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Iulitta', 'GPE'): 1; ('habet urbe legis', 'ORG'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('ibid•m', 'ORG'): 1; ('Pharisees', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('cum christus', 'PERSON'): 1; ('P. 3', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('adoranda', 'PRODUCT'): 1; ('Horace', 'GPE'): 1; ('Poetica', 'ORG'): 1; ('animos demissa', 'PERSON'): 1; ('quam quae', 'PERSON'): 1; ('fidelibus', 'PRODUCT'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('ipse sibi tradit spectator', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Symachus', 'ORG'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('interpreter', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('paucis', 'PERSON'): 1; ('sed vniuerso populo', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Manual', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Bertrand', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Babilonish', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('adulterari non', 'PERSON'): 1; ('pudica', 'LOC'): 1; ('loquor mihi', 'PERSON'): 1; ('amica mea', 'PERSON'): 1; ('columbam mea', 'PERSON'): 1; ('turr••rem', 'ORG'): 1; ('sum', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Canter', 'PRODUCT'): 1; ('qu•niam .', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Galath', 'ORG'): 1; ('de ma .', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the romish ark', 'LOC'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Contr', 'PERSON'): 1; ('Eutychen lib', 'PERSON'): 1; ('Thrasimundus', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('thousand of year', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Ioanni Baptistae', 'PERSON'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('Paulo', 'PERSON'): 1; ('N.', 'ORG'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Calixtus', 'ORG'): 1; ('C.', 'NORP'): 1; ('justine second', 'PERSON'): 1; ('Areopagites', 'ORG'): 1"
A13159,20,CHAP. v. papist be execute England majesty crown matter religion,law: 0.5; state: 0.5; treason: 0.5; prince: 0.5; traitor: 0.5; enemy: 0.5; religion: 0.5; man: 0.5; lib: 0.35; heretic: 0.25; king: 0.2; pope: 0.15; papist: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('contra', 'NORP'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('§', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('transfugae', 'PERSON'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('Spaniard', 'NORP'): 3; ('spanish', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('platina', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Valentinian', 'NORP'): 2; ('haerese', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('regno vestro', 'ORG'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Iebusites', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('qui', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('L.', 'PERSON'): 2; ('Iulius Clarus', 'ORG'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('adversary say', 'ORG'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('propheta ille', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('saint depart', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('the Apocal', 'ORG'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('nicolaitans', 'NORP'): 1; ('Helias', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('John John 2', 'PERSON'): 1; ('Philadelph', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Theodosius Cod', 'PERSON'): 1; ('de haeret', 'PERSON'): 1; ('Manich', 'GPE'): 1; ('l. omnes', 'PERSON'): 1; ('legibus diuinis', 'ORG'): 1; ('imperialibus constitutionibus', 'PERSON'): 1; ('ibidem l. cuncti', 'PERSON'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('Ariani', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('pro christo', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam domini', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('tranquillam vitam agamus', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('nisi ea', 'PERSON'): 1; ('quae contra iussa domini fiunt religiosa seueritate prohibendo', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Cananite', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Iuliam', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('l. quiue', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('l. cuiusque', 'PERSON'): 1; ('factionem', 'PERSON'): 1; ('L. be qui', 'PERSON'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('animo patriam dereliquit', 'PERSON'): 1; ('Extr', 'PERSON'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('Consil', 'PERSON'): 1; ('456', 'CARDINAL'): 1; ('alciat', 'ORG'): 1; ('Bald', 'PERSON'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Alexand', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jason', 'PERSON'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('qui cum hostibus', 'PERSON'): 1; ('de cius council', 'ORG'): 1; ('604', 'CARDINAL'): 1; ('605', 'CARDINAL'): 1; ('secreta principis', 'PERSON'): 1; ('mar .', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Alfonsus', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('el fuero real', 'PERSON'): 1; ('de la guarda', 'PERSON'): 1; ('consejo de yr contra', 'PERSON'): 1; ('el rey', 'ORG'): 1; ('ni', 'GPE'): 1; ('qualquier persona', 'PERSON'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Laesae', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('vndecim ciues', 'PERSON'): 1; ('Innocentio', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('svae labenti', 'ORG'): 1; ('pontificis consulturi', 'PERSON'): 1; ('statim necantur', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('non alio quidem posse', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Vrbane', 'PERSON'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Cahors', 'ORG'): 1; ('omnibus cruciatibus', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('vitam cum', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Paulo 2', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Iouius', 'ORG'): 1; ('Leon', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Petrucci', 'ORG'): 1; ('Sienna', 'GPE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Alexandri 6', 'ORG'): 1; ('Onuphrius', 'ORG'): 1; ('Humiliati', 'GPE'): 1; ('Borrhomey', 'PERSON'): 1; ('Bodin', 'PERSON'): 1; ('Peter Barriere', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Agnus Deies', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('de legib', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Polit', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('vel', 'CARDINAL'): 1; ('Papinian', 'NORP'): 1; ('ibidem l. legis virtus', 'PERSON'): 1; ('legis virtus haec', 'PERSON'): 1; ('Modestinus', 'GPE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('laesae', 'PERSON'): 1; ('communis', 'NORP'): 1; ('Verrem', 'ORG'): 1; ('hostis', 'NORP'): 1; ('Prometheo', 'GPE'): 1; ('Gracar', 'PERSON'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('N.D.', 'GPE'): 1"
A13159,20 | 3394,stir enemy prince state Sixtus declaration publish majesty solicitation principal,martyr: 0.5; pope: 0.5; queen: 0.5; priest: 0.5; treason: 0.5; faction: 0.45; prince: 0.4; religion: 0.3; enemy: 0.25; traitor: 0.25; england: 0.2; man: 0.2; country: 0.1; parson: 0.1; church: 0.1; christ: 0.05; case: 0.05; consort: 0.05,"('England', 'GPE'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Allen', 'PERSON'): 6; ('Ireland', 'GPE'): 5; ('Jesuit', 'NORP'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Spaniard', 'NORP'): 4; ('Cap', 'PERSON'): 4; ('Spain', 'GPE'): 4; ('spanish', 'NORP'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Campian', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Bristol', 'ORG'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Englefeld', 'GPE'): 1; ('parson', 'PERSON'): 1; ('Philip Norwey', 'ORG'): 1; ('Foudray', 'PERSON'): 1; ('Norwey', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('1586', 'DATE'): 1; ('Guise', 'PERSON'): 1; ('Frenchmen', 'GPE'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Morgan', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; (""d'endurer Iezabel ta voysine"", 'PERSON'): 1; ('Chrestien', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Izabel', 'PRODUCT'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('bref pour', 'ORG'): 1; ('mespris', 'GPE'): 1; ('jovet', 'TIME'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Alua', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Romanistes', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('quod obseruari', 'PERSON'): 1; ('Cod.', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('casuum', 'PERSON'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('David Engleby', 'PERSON'): 1; ('the council of York', 'ORG'): 1; ('quidem ea de re', 'PERSON'): 1; ('Anglic', 'ORG'): 1; ('afficiendo• populos erga', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Sigebertus Gemblacensis', 'ORG'): 1; ('Liberatij', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Abiathar', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Cottam', 'PERSON'): 1; ('Sixtus Quintus', 'ORG'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('videri martyr', 'ORG'): 1; ('fundamenta martyrij', 'PERSON'): 1; ('placitam', 'GPE'): 1; ('fratribus', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Swethland', 'GPE'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('cyprian', 'PERSON'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('coronari non', 'ORG'): 1; ('ita martyrium', 'ORG'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('nostras velimus', 'PERSON'): 1; ('ab hominibus reliquias venerari', 'ORG'): 1; ('intrepidi sanguinem fuderimus', 'PERSON'): 1; ('substantiam nostram', 'PERSON'): 1; ('huic operi non tam praemium', 'PERSON'): 1; ('poena debetur', 'PERSON'): 1; ('quàm corona victoriae', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('omnis anima', 'PERSON'): 1; ('potestatibus', 'ORG'): 1; ('Harpesfield', 'GPE'): 1; ('Ribadineira', 'GPE'): 1; ('Rishton', 'PERSON'): 1; ('Allens', 'PERSON'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Auentin', 'PERSON'): 1; ('Sigisbertus Gemblacensis', 'ORG'): 1; ('churlish', 'NORP'): 1; ('patriam', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('vel dissimulare', 'PERSON'): 1; ('regina haeretica', 'PERSON'): 1; ('reginam', 'GPE'): 1; ('uti posse', 'ORG'): 1; ('aequiuocationibus', 'ORG'): 1; ('Euphemitae', 'ORG'): 1; ('Epiphan', 'GPE'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('Martyriani', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Tartar', 'GPE'): 1"
A12096,10 | 8605,Christ Jesus bread wine idol respect patience offend clerk work,god: 0.5; christ: 0.5; sacrament: 0.5; sir: 0.5; angel: 0.5; lib: 0.45; divine: 0.35; miracle: 0.35; chrysostome: 0.3; church: 0.3; sacrifice: 0.15; cap: 0.15; head: 0.1; presence: 0.05; edward: 0.05; kind: 0.05; flesh: 0.05; priest: 0.05; hand: 0.05; make: 0.05,"('Chrysostome', 'GPE'): 8; ('lib', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Edward', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Brussels', 'GPE'): 4; ('Romanists', 'NORP'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('breaden', 'GPE'): 2; ('Leuit', 'NORP'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('spanish', 'NORP'): 2; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Francis', 'PERSON'): 2; ('Adrian', 'NORP'): 2; ('flood', 'PERSON'): 2; ('Basill', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Lipsian', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Rabanus', 'FAC'): 1; ('Wald', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome Chrysost', 'ORG'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('insipientiam', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Isichius', 'ORG'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Damas', 'PERSON'): 1; ('bell lib', 'PERSON'): 1; ('de Imag', 'PERSON'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('sit•', 'PERSON'): 1; ('Vasquez', 'ORG'): 1; ('exen', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('Benedictine', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('de Sacerd', 'PERSON'): 1; ('Potestatum', 'ORG'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatiano', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Carmelite', 'NORP'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Hildebr ▪', 'PRODUCT'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Walter marsh', 'PERSON'): 1; ('Pope Adrian', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Alphonsus', 'PRODUCT'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('Constitut', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Turrian Durant', 'PERSON'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Lett', 'PERSON'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus Theodor', 'WORK_OF_ART'): 1; ('440', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('year ago', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Basill', 'GPE'): 1; ('M•torran', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Belg', 'PERSON'): 1; ('1581', 'DATE'): 1; ('harp', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('chapel|be ▪ hill', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('John Clement', 'PERSON'): 1; ('Sichem', 'ORG'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('Hartford', 'GPE'): 1; ('Edward nick-groome', 'PERSON'): 1; ('236', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatian', 'NORP'): 1; ('earl write', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nick-grome', 'PERSON'): 1; ('Lipssan', 'PERSON'): 1; ('Amphilochius', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Bibliotheca', 'PRODUCT'): 1; ('Pseudotheca Falsariorum', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Bell de Pont', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Septuaginta', 'PERSON'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('Prodromus', 'PERSON'): 1; ('Durantus', 'ORG'): 1; ('Amphilochius Durant', 'ORG'): 1; ('deritib', 'ORG'): 1; ('556', 'CARDINAL'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('S. Basill', 'ORG'): 1"
A12096,22,mr. John Flodd purgatory sir Edward Hobby chapter page writer,miracle: 0.5; page: 0.5; mr: 0.5; devil: 0.5; reason: 0.5; saint: 0.5; god: 0.5; lib: 0.5; christ: 0.45; flood: 0.3; church: 0.1; fancy: 0.05; cap: 0.05; antichrist: 0.05,"('flood', 'PERSON'): 5; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Chrysostome', 'GPE'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('146', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('flvd', 'PERSON'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Lipsius', 'ORG'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('106', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Babylas', 'PERSON'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Theodoret', 'PERSON'): 2; ('148', 'CARDINAL'): 2; ('John Flodd', 'PERSON'): 1; ('Edward Hobby', 'PERSON'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Athanas', 'PERSON'): 1; ('Belzebub', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisies', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Stephen plurimi', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('lib 22', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('breaden idol', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('licet vel', 'PERSON'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Brussels', 'GPE'): 1; ('Lett', 'PERSON'): 1; ('Basill', 'PERSON'): 1; ('Cyrus Theodor', 'WORK_OF_ART'): 1; ('440', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('year ago', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Basill', 'GPE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('•ist', 'ORG'): 1; ('cap', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Imag', 'PRODUCT'): 1; ('berito', 'GPE'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('S. athanasin', 'PERSON'): 1; ('Gregorius Turonensis', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('326', 'CARDINAL'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('confirmar•', 'ORG'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Iulians', 'NORP'): 1; ('Chrysostome Lib', 'PERSON'): 1; ('Cent', 'DATE'): 1; ('1446', 'DATE'): 1; ('centurist', 'ORG'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('377', 'CARDINAL'): 1; ('respensum ha•d dubie', 'PERSON'): 1; ('ide•', 'NORP'): 1; ('Satana', 'ORG'): 1; ('Gracos', 'GPE'): 1; ('quotidiana quae', 'ORG'): 1; ('••ar•yribus', 'ORG'): 1; ('Robert abbot Demonst', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('blush', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1"
A13155,35,CHAP. Xxxi popery account make prince layman scripture title king,devil: 0.5; god: 0.5; doctrine: 0.5; saint: 0.5; papist: 0.5; people: 0.45; worship: 0.4; prince: 0.3; pope: 0.25; popery: 0.25; book: 0.25; angel: 0.1; marriage: 0.1; christians: 0.1; honour: 0.05; layman: 0.05; church: 0.05; folk: 0.05; say: 0.05; christ: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Francis', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Xxxi', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Innocentius', 'NORP'): 1; ('Faber contra', 'ORG'): 1; ('missae', 'PERSON'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 1.', 'PERSON'): 1; ('summa Rosella', 'PERSON'): 1; ('Silvester', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('fast day', 'DATE'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('Thcodoret', 'PERSON'): 1; ('Encratites', 'PRODUCT'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('doctrina', 'GPE'): 1; ('conatus', 'ORG'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('ad Coloss', 'PERSON'): 1; ('diabolus superstitionem', 'PERSON'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('1256', 'DATE'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Euangelium', 'NORP'): 1; ('Joachim', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Sylvester', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Conq', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('veteri ottinga', 'PERSON'): 1; ('Maria', 'NORP'): 1; ('Assisium', 'GPE'): 1; ('likewise lib', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('dixit cuidam angelos interfuisse', 'ORG'): 1; ('diabolus dixit', 'PERSON'): 1; ('ipsi', 'ORG'): 1; ('post plura', 'GPE'): 1; ('zantese', 'NORP'): 1; ('dvo signati', 'PERSON'): 1; ('Franciscus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1"
A14976,2,platform building edifice bay other square workman discourage goodwill bush,bush: 0.45; exod: 0.45; moses: 0.45; sin: 0.45; hebrew: 0.45; israel: 0.45; god: 0.35; mercy: 0.25; nilus: 0.2; egypt: 0.2; shepherd: 0.2; heart: 0.2; pharaoh: 0.15; mother: 0.15; father: 0.05; people: 0.05; pentateuch: 0.05; pilot: 0.05; pharaohs: 0.05; peter: 0.05; persecution: 0.05; perigration: 0.05; platform: 0.05; pasture: 0.05; sheep: 0.05; joseph: 0.05,"('bush', 'PERSON'): 9; ('Israel', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Egypt', 'GPE'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('Joseph', 'PERSON'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('Noah', 'PERSON'): 3; ('Pharaoh', 'PERSON'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Chorah', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Nilus', 'GPE'): 2; ('forty year', 'DATE'): 2; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('fieri', 'GPE'): 1; ('T. W.', 'PERSON'): 1; ('Bush', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Pentateuch', 'GPE'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Eve', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Heber', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('•o Moses', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('inuicem cedunt', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh of Exod', 'WORK_OF_ART'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('machia••lisme Exod', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('Naz', 'ORG'): 1; ('l. 22', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Puah', 'PERSON'): 1; ('Lucina', 'ORG'): 1; ('Misraim', 'PERSON'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('kinsfolk', 'PERSON'): 1; ('Neptune', 'NORP'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Ethiope', 'LOC'): 1; ('Lycurgus', 'PERSON'): 1; ('sequitur ventrem', 'PERSON'): 1; ('Gipsy', 'PERSON'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Iethro', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('A•lae', 'ORG'): 1"
A14976,4,while innocent Moses innocent lamb God person grace vision idleness,root: 0.5; god: 0.5; bush: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; soul: 0.5; eye: 0.5; body: 0.45; lord: 0.4; son: 0.15,"('bush', 'PERSON'): 24; ('2', 'CARDINAL'): 16; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('Bush', 'PERSON'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Aug.', 'DATE'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('dr.', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('cor', 'ORG'): 2; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Adam gen 3', 'PERSON'): 1; ('credis christo', 'PERSON'): 1; ('credis crucifixo', 'PERSON'): 1; ('Maecenas', 'PERSON'): 1; ('652', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. cousin', 'DATE'): 1; ('vermin', 'PERSON'): 1; ('Hilary Hil', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('mundi stultitiam', 'PERSON'): 1; ('sapientiam', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('hill • •as', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Brerewood', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('nineteen', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('R•u', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('450', 'CARDINAL'): 1; ('Sardis', 'PERSON'): 1; ('Pauci', 'ORG'): 1; ('quanti•y', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('thy brethren', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Braggadocchio', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('18. 11', 'CARDINAL'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de te', 'PERSON'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('•hy', 'ORG'): 1; ('d•tur', 'GPE'): 1; ('Dumus', 'PERSON'): 1; ('rubus', 'ORG'): 1; ('nequam', 'NORP'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('R•di•', 'PERSON'): 1; ('Ramus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Jesse', 'PRODUCT'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('15. 12', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('founda', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('mei miserere', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('nostrapians scelera', 'ORG'): 1; ('jure matris', 'ORG'): 1; ('hall', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Tuper Thomae sanguinem', 'ORG'): 1; ('ego ascenderem', 'PERSON'): 1; ('aqua benedicta', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('quae cum quis', 'ORG'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('magis infirmatur', 'PERSON'): 1; ('quam confirmatur', 'PERSON'): 1; ('Credimus', 'PERSON'): 1; ('non nisi', 'PERSON'): 1; ('domine', 'PERSON'): 1; ('courtier prince', 'PERSON'): 1; ('e•s', 'ORG'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('viri magni', 'PERSON'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('19 8', 'CARDINAL'): 1; ('h•e', 'ORG'): 1; ('Hara', 'PERSON'): 1; ('Arae Dominica', 'PERSON'): 1; ('Ezechiell', 'ORG'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Ionah 4', 'PERSON'): 1; ('lover', 'PERSON'): 1; ('tu humana corda', 'PERSON'): 1; ('tu mihi domine', 'PERSON'): 1; ('•t', 'LOC'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('abluuntur animae', 'ORG'): 1; ('quem qui', 'ORG'): 1; ('moriūtur', 'CARDINAL'): 1; ('Eph.', 'CARDINAL'): 1; ('harry', 'PERSON'): 1; ('Guelph', 'PERSON'): 1; ('Gibbelin', 'PERSON'): 1; ('Huguenot', 'ORG'): 1; ('precisian', 'NORP'): 1; ('harrow', 'PERSON'): 1; ('10• 3', 'CARDINAL'): 1; ('Corpus', 'PERSON'): 1; ('d••', 'ORG'): 1; ('v•••tur', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('nihil agent', 'PERSON'): 1; ('lie idle', 'PERSON'): 1; ('suauioribus', 'ORG'): 1; ('grau•oribus', 'ORG'): 1; ('Zacche', 'ORG'): 1; ('up to 4', 'CARDINAL'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('corpor•', 'GPE'): 1; ('Quarum', 'GPE'): 1; ('quae forma', 'PERSON'): 1; ('D••op•ian Con••bio', 'PERSON'): 1; ('jungam stabili', 'PERSON'): 1; ('aeole', 'ORG'): 1; ('pulchra', 'ORG'): 1; ('prole beatum', 'ORG'): 1; ('twice seven', 'CARDINAL'): 1; ('•oue', 'ORG'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1"
A14976,4 | 11688,man bless lord wife vine house side child olive branch,god: 0.5; man: 0.5; faith: 0.5; leaf: 0.5; fire: 0.5; love: 0.5; christ: 0.5; branch: 0.4; fruit: 0.4; bread: 0.3; psal: 0.2; water: 0.1; tree: 0.05; bush: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('bush', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('noon', 'TIME'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('circuitu throni', 'PERSON'): 1; ('circuitu poli arctici', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PERSON'): 1; ('Alcibiades', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('15 35', 'DATE'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('zippora', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Abibeiba', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Pet Mart', 'ORG'): 1; ('Dec.', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Jehova', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('Trem', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('nisi fidem', 'PERSON'): 1; ('amorem', 'PERSON'): 1; ('Bush', 'PERSON'): 1; ('quae subjugate', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Fides Luther', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('debet', 'ORG'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('47. 12', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('17. 8', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('8. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Bel', 'PERSON'): 1; ('Aug. de cor', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1; ('bark', 'PERSON'): 1; ('Elide', 'ORG'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1; ('Reu', 'NORP'): 1; ('every month', 'DATE'): 1; ('old•', 'NORP'): 1; ('recoligo', 'ORG'): 1; ('condo', 'PRODUCT'): 1; ('religio munda non', 'PERSON'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Aula', 'PERSON'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('gallop', 'ORG'): 1; ('Iericho', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('Telemachus', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('atheist', 'ORG'): 1; ('d•n', 'GPE'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PRODUCT'): 1; ('spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Loretto', 'PERSON'): 1; ('knavish seminary', 'PERSON'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Askalon', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Adamite', 'NORP'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Lipsig', 'PERSON'): 1; ('plebeian', 'NORP'): 1; ('Marcian', 'NORP'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('the Lesbian Masons', 'ORG'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Hannibal', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('hercozen Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('2. Psal', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('non perdet mercedem', 'PERSON'): 1; ('Amphora', 'GPE'): 1; ('almost six gallon', 'QUANTITY'): 1; ('Iul', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('de Noort', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('2. 15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('ouibus', 'ORG'): 1; ('29 7', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Deut 11', 'LAW'): 1; ('19 8', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 25', 'PERSON'): 1; ('abiga•l', 'ORG'): 1; ('Lachem', 'ORG'): 1; ('Panis', 'PERSON'): 1; ('P•nis', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('3 9 lord', 'QUANTITY'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('1493', 'DATE'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cur', 'ORG'): 1; ('19 34', 'DATE'): 1; ('Eleemosynam', 'GPE'): 1; ('l•k', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('21. 4', 'DATE'): 1"
A14976,4 | 11717,Morpheus eye Naboth vineyard-monger ladder Jacob ladder stair stair heaven,god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; fruit: 0.5; self: 0.3; day: 0.25; hand: 0.25; soul: 0.25; heart: 0.2; word: 0.2; school: 0.15; child: 0.15; right: 0.15; gen: 0.15; saint: 0.1; eye: 0.1; woman: 0.1; beast: 0.1; mat: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Nabal', 'ORG'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('14. 13', 'DATE'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('2 kin', 'QUANTITY'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Aleph', 'PERSON'): 2; ('Beth', 'PERSON'): 2; ('Gimel', 'PERSON'): 2; ('Morpheus', 'PERSON'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('qui miseretur', 'PERSON'): 1; ('S. W. R. Eliz', 'PERSON'): 1; ('Canina appetentia', 'PERSON'): 1; ('Apicius', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('panem', 'ORG'): 1; ('non qui luxuriam augeant', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('9 7', 'CARDINAL'): 1; ('Druggist', 'ORG'): 1; ('30. 23', 'DATE'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Cassia', 'GPE'): 1; ('Callamus', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Periculosa domus', 'ORG'): 1; ('eorum qui Ber.', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Oure Gal', 'ORG'): 1; ('saviour', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('livre', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Job 31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('hospitia', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Baucis', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Lato•a', 'WORK_OF_ART'): 1; ('39 3', 'DATE'): 1; ('receiu•th', 'PERSON'): 1; ('Mat 25', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Temporale Cont', 'GPE'): 1; ('h•r', 'PERSON'): 1; ('incend•um', 'PERSON'): 1; ('Rhodes', 'ORG'): 1; ('▪ lib', 'PERSON'): 1; ('Pinner', 'PERSON'): 1; ('camb', 'PERSON'): 1; ('Cambaian', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('vellera ferti oues', 'PERSON'): 1; ('Jason', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('v•rg•nians', 'NORP'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('David messenger', 'PERSON'): 1; ('Harrington', 'ORG'): 1; ('Tabitha Cumi', 'PERSON'): 1; ('Dorcas', 'GPE'): 1; ('Ammons', 'ORG'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('13. 31', 'DATE'): 1; ('bull|be', 'ORG'): 1; ('Lemnius', 'PRODUCT'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('porchacci', 'PERSON'): 1; ('Anli', 'PERSON'): 1; ('elian', 'PERSON'): 1; ('var', 'PERSON'): 1; ('•ist', 'ORG'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('25', 'MONEY'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Machpelah', 'GPE'): 1; ('Golgotha', 'GPE'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('9 34', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('the greek Caemeterion', 'ORG'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('nec Sen', 'PERSON'): 1; ('quam secundae', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('corpora', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Relat', 'PERSON'): 1; ('reg', 'PERSON'): 1; ('Auth', 'ORG'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('non moneta faeminam', 'PERSON'): 1; ('Solinus', 'LOC'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('be', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Hier', 'WORK_OF_ART'): 1; ('ignoret legem d•mini', 'PERSON'): 1; ('lactationem', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Demetri', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Eze.', 'GPE'): 1; ('Segnius', 'ORG'): 1; ('animos demissa', 'PERSON'): 1; ('quam quae', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Julian twit Austin', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Sal', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('0. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Hillel', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('de Sab', 'PERSON'): 1; ('Ignat', 'ORG'): 1; ('Lyolae', 'ORG'): 1; ('Frat', 'ORG'): 1; ('Lusitan', 'GPE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('ubi nihil', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('diuinis contrarium institute', 'ORG'): 1; ('quam surdo', 'PERSON'): 1; ('Suidas•', 'PERSON'): 1; ('Perera', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Aristippus', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('apud Laer.', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('profic•s', 'ORG'): 1; ('Pli•', 'NORP'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('outward habiliment', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Mat 13', 'PERSON'): 1; ('erudi•io ▪ postha• repetitio', 'ORG'): 1"
A14976,4 | 11747,it• plow a• crop say lesson school lesson we Christcrosse,god: 0.5; comfort: 0.5; christ: 0.5; another: 0.5; father: 0.5; man: 0.5; soul: 0.4; fruit: 0.4; lord: 0.35; word: 0.3; sin: 0.25; aug: 0.2; body: 0.05; brother: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('thou', 'GPE'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Aug.', 'DATE'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('19 18', 'DATE'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('quod sibi', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('•rit', 'ORG'): 1; ('it• venite', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('less than one', 'CARDINAL'): 1; ('Christcrosse', 'PERSON'): 1; ('guber•aculum', 'PRODUCT'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('holy writ', 'PERSON'): 1; ('Dominicum', 'PERSON'): 1; ('doctrina v••i medicina', 'PERSON'): 1; ('donna', 'PERSON'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1; ('Menander', 'GPE'): 1; ('Al•ptae', 'ORG'): 1; ('Ezechiels', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('fure•t• phrenetico', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('indisciplin•to', 'NORP'): 1; ('asperi', 'PERSON'): 1; ('Amos •', 'PERSON'): 1; ('Iudae', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'GPE'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('Dulcia', 'PERSON'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('Dosis', 'ORG'): 1; ('Leu', 'PERSON'): 1; ('Rabanus', 'FAC'): 1; ('Mat 18', 'DATE'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('cry', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('nisi grauissimo', 'PERSON'): 1; ('hatd knot', 'PERSON'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('Phineas', 'NORP'): 1; ('suadenda Ber', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('non imponenda', 'PERSON'): 1; ('impetranda', 'ORG'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('nod', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Riccius Ric• : de Talm', 'PERSON'): 1; ('Ara', 'PERSON'): 1; ('Moses Barcepha', 'PERSON'): 1; ('illam arb•rem', 'PERSON'): 1; ('Drus', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet quasi nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Samarit', 'ORG'): 1; ('cordis inquietat', 'PERSON'): 1; ('amici', 'GPE'): 1; ('gaudentibus', 'ORG'): 1; ('sed etiam flere', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('plangis corpus', 'PERSON'): 1; ('recessit•', 'ORG'): 1; ('thou mourn', 'PERSON'): 1; ('viscera compassionis', 'PERSON'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('11. 44', 'DATE'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Aug. de ver dom .', 'PERSON'): 1; ('Glos', 'PERSON'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('Benignus', 'PRODUCT'): 1; ('misericor effectu', 'ORG'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Dulcimer', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('viri in•uriam diss•mulare quādoque obliuis•i', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('Rechab', 'PERSON'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('qui Phil', 'PERSON'): 1; ('Grego', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('tollerat iniuriam', 'PERSON'): 1; ('6. 36', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Metellus', 'PERSON'): 1; ('caesaris merearis', 'PERSON'): 1; ('Marcus Cato', 'ORG'): 1; ('Olympus', 'ORG'): 1; ('ecce quam bonum', 'PERSON'): 1; ('Compassio', 'PERSON'): 1; ('•qualitèr', 'GPE'): 1; ('altera', 'PERSON'): 1; ('Plinius', 'ORG'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('Isachar', 'GPE'): 1; ('3 and foot', 'QUANTITY'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Ovid de pont', 'PERSON'): 1; ('laeta videntar', 'PERSON'): 1; ('loqueris fieri', 'ORG'): 1; ('tristitia posse', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('quae si nil', 'PERSON'): 1; ('Sam 12', 'PERSON'): 1; ('Iam. 5', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1"
A18055,23,papist protestant whole world church right call man place church,church: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; scripture: 0.5; word: 0.5; authority: 0.5; pope: 0.4; call: 0.35; apostle: 0.3; time: 0.25; man: 0.2; self: 0.2; doctrine: 0.15; rome: 0.1; room: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 10; ('catholic', 'NORP'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('John', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('Thomas', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('•hese', 'NORP'): 2; ('Ciuitas', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('10. 27', 'DATE'): 2; ('Christe', 'ORG'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Petro', 'GPE'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Leo', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('1236', 'DATE'): 2; ('•', 'NORP'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('•uer', 'ORG'): 1; ('•ght', 'ORG'): 1; ('Sponsa Christi', 'PERSON'): 1; ('amica', 'PERSON'): 1; ('Columna', 'PERSON'): 1; ('Fons', 'ORG'): 1; ('Sponsa', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Seuerinū Epist', 'PERSON'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Isichius', 'ORG'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('•elasius ad An••', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('•rcane', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('•ll', 'ORG'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aug. Epi', 'PERSON'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. Tom 7.', 'PERSON'): 1; ('Peulian', 'PERSON'): 1; ('Aug. Tom 7', 'PERSON'): 1; ('Epi', 'GPE'): 1; ('Chrisost', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Tom 1. de primatu Rom', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Prieri', 'PRODUCT'): 1; ('this Nicholaus Cusa', 'ORG'): 1; ('•t council', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Albert', 'PERSON'): 1; ('de Ecclena', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Paul 1', 'ORG'): 1; ('11. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('218', 'CARDINAL'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('contra', 'ORG'): 1; ('cloak', 'PERSON'): 1; ('ambrosians', 'NORP'): 1; ('Caluinists', 'PERSON'): 1; ('Zwinglians', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('colosians', 'NORP'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('gather general council', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('John Math', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Baptist', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('•ardon', 'PERSON'): 1; ('•nie', 'ORG'): 1; ('superi•ritie', 'ORG'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('owe •heir subjection', 'ORG'): 1; ('Frederike', 'ORG'): 1; ('Alexander the third', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('three night', 'TIME'): 1; ('Canntium', 'ORG'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('•hurche', 'PRODUCT'): 1; ('•utwarde', 'PRODUCT'): 1; ('•uthoritie', 'PERSON'): 1; ('decla•d', 'ORG'): 1; ('Constantine Euseb', 'PERSON'): 1; ('Constant', 'ORG'): 1; ('oratio', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('•doeth', 'ORDINAL'): 1; ('Aeneas Sylu', 'PERSON'): 1; ('Basilien', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('•tories', 'GPE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('the pope •onsent', 'ORG'): 1; ('•he council of nice', 'ORG'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('•chi', 'ORG'): 1; ('enchi', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1. 9', 'CARDINAL'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('•lues', 'PERSON'): 1"
A13630,14,law rule soul spirit motion affection heart dishonour God neighbour,god: 0.5; law: 0.5; church: 0.5; lord: 0.5; sin: 0.5; name: 0.5; christ: 0.5; life: 0.45; whole: 0.45; prayer: 0.3; rule: 0.15; wrath: 0.1; rom: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('3. nam scel•', 'MONEY'): 1; ('•nira se tacitum qui concipit ullum', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('conc•pis•', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'QUANTITY'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3. 20', 'CARDINAL'): 1; ('4. 15.', 'DATE'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('10 4', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('5. 19', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('•y', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('•ehovah', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('thou Lazarus', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('colle•', 'ORG'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('3. three', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1"
A14809,1,heb DDIM heb DDIEV printer device William Jaggard London print,gesture: 0.4; christ: 0.4; church: 0.4; answer: 0.4; use: 0.4; objection: 0.4; argument: 0.4; apostle: 0.35; example: 0.25; change: 0.15; prescript: 0.1; position: 0.1; proof: 0.1; printer: 0.1; print: 0.1; prosperity: 0.1; practice: 0.1; persuade: 0.1; place: 0.1; publish: 0.1; supper: 0.1; circumstance: 0.05; act: 0.05; god: 0.05; word: 0.05; self: 0.05; way: 0.05; difference: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('William Jaggard London', 'PERSON'): 1; ('Walter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1621', 'DATE'): 1; ('Deane', 'PRODUCT'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('tacuerit', 'ORG'): 1; ('extemporary', 'DATE'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('1. 1619', 'DATE'): 1; ('Iames Wattes', 'PERSON'): 1; ('qvi genua', 'PERSON'): 1; ('nolle proteruis', 'GPE'): 1; ('Pondus', 'NORP'): 1; ('Responsis', 'ORG'): 1; ('26.20', 'CARDINAL'): 1; ('22 14', 'DATE'): 1; ('John 13.', 'PERSON'): 1; ('13.25', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Willet', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('11.24', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('11.21', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('14.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A19554,12,CAP. Vii reason Vigilius chapter Theodorus Mopsvestia condemn peace communion,church: 0.5; communion: 0.5; peace: 0.5; theodorus: 0.5; error: 0.5; vigilius: 0.5; heretic: 0.4; condemn: 0.4; heresy: 0.3; faith: 0.3; doctrine: 0.25; whole: 0.2; council: 0.15,"('Theodorus', 'GPE'): 32; ('catholic', 'NORP'): 16; ('Vigilius', 'NORP'): 12; ('the catholic church', 'ORG'): 11; ('Nepos', 'ORG'): 9; ('five', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Vigilius', 'PERSON'): 5; ('Dionysius', 'ORG'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Mopsvestia', 'GPE'): 3; ('553', 'CARDINAL'): 3; ('Ecclesiae', 'ORG'): 3; ('Ecclesia', 'GPE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Ierome', 'ORG'): 3; ('Irene', 'PERSON'): 3; ('179', 'CARDINAL'): 2; ('184', 'CARDINAL'): 2; ('loc', 'PERSON'): 2; ('Nestorius', 'ORG'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Justinian', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Papias , Irenee , Iustine', 'ORG'): 2; ('cyprian', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Aug. lib', 'PERSON'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Apollinarius', 'PERSON'): 2; ('heresy', 'GPE'): 2; ('Feb. 22', 'DATE'): 2; ('Nepos', 'PERSON'): 2; ('Cerinthus', 'PRODUCT'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Sup', 'PERSON'): 1; ('reperiuntur', 'GPE'): 1; ('vita damnati', 'FAC'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('Binius', 'ORG'): 1; ('Conc', 'GPE'): 1; ('Iustinianus', 'FAC'): 1; ('Conc', 'PRODUCT'): 1; ('552', 'CARDINAL'): 1; ('a. council', 'ORG'): 1; ('calumnia', 'GPE'): 1; ('Gregory Nissen', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('many thousand million', 'CARDINAL'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('multiplex', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('fuisse', 'ORG'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('S. Austen', 'PERSON'): 1; ('Austen Ibid', 'PERSON'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('sine dubio', 'PERSON'): 1; ('eod', 'ORG'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Canus', 'NORP'): 1; ('Theologorum', 'ORG'): 1; ('Canus', 'PRODUCT'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Febr', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('haec licet', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('one thousand year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Jerome', 'GPE'): 1; ('nihil adhuc', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('373', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('nulli licere', 'PERSON'): 1; ('quicquam contrarium', 'PERSON'): 1; ('nullo bell', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('de Pont', 'ORG'): 1; ('652', 'CARDINAL'): 1; ('Papias', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Cyprianus ita dixit', 'FAC'): 1; ('etiam cum', 'PERSON'): 1; ('qui de', 'PERSON'): 1; ('Austen Lib', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('eli Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Pontisici Rom', 'PERSON'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('Schisma', 'GPE'): 1; ('ecclesiam ipsam', 'PERSON'): 1; ('Schismaticus', 'GPE'): 1; ('similia', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Papias Natalis beati papiae', 'PERSON'): 1; ('Episcopi', 'PERSON'): 1; ('Martyris', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Menol', 'PERSON'): 1; ('Aug. 23', 'DATE'): 1; ('Vig', 'GPE'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Nepos', 'GPE'): 1; ('ait cum suisse', 'ORG'): 1; ('Epicurcae', 'PRODUCT'): 1; ('Chiliastae', 'GPE'): 1; ('Tertullianum', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Valentinus', 'GPE'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Christopherson', 'PERSON'): 1; ('vita migravit', 'PERSON'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('qui jam ad quietem', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('Bar', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('catholica', 'LOC'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Conc', 'PERSON'): 1; ('ita ait de symbolo', 'ORG'): 1; ('Theodori', 'ORG'): 1; ('537', 'CARDINAL'): 1; ('a. proclaim', 'PERSON'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Eutiches', 'ORG'): 1; ('Eunomius', 'ORG'): 1; ('— nullus amor populis', 'PERSON'): 1; ('nec foedera', 'NORP'): 1; ('littora littoribus contraria', 'PERSON'): 1; ('fluctibus', 'ORG'): 1; ('arma armis', 'ORG'): 1; ('nati natorum', 'ORG'): 1; ('qui nascentur ab ipsis', 'ORG'): 1"
A17650,5,commentarie m. John Calvin whole epistle hebrew CHAP. time manner,god: 0.4; christ: 0.4; father: 0.4; thing: 0.4; time: 0.4; word: 0.4; son: 0.4; world: 0.35; end: 0.35; heir: 0.15; form: 0.1; piece: 0.1; person: 0.1; possession: 0.1; point: 0.1; place: 0.1; praise: 0.1; philosophy: 0.1; part: 0.1; paul: 0.1; prophet: 0.1; manner: 0.1; call: 0.05; engrave: 0.05; brightness: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Christ', 'GPE'): 6; ('greek', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('John Calvin', 'PERSON'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('sommoneth', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('8.27', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.3', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('S. Hillarie', 'PERSON'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1"
A17650,7 | 13368,sort angel nature seed Abraham thing make brethren priest thing,god: 0.5; christ: 0.5; angel: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; house: 0.5; end: 0.5; nature: 0.45; office: 0.35; moses: 0.3; flesh: 0.25; doctrine: 0.1; cause: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Nestorius', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PRODUCT'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('9.48', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A17650,17,Pag. l. confession p. l. shoulder p. l. p. grace,law: 0.45; man: 0.45; guide: 0.45; god: 0.45; moses: 0.45; lord: 0.45; place: 0.4; christ: 0.35; condition: 0.25; church: 0.25; miriam: 0.15; right: 0.1; call: 0.1; way: 0.1; preacher: 0.05; praise: 0.05; principal: 0.05; prince: 0.05; preface: 0.05; precept: 0.05; progress: 0.05; position: 0.05; promise: 0.05; lordship: 0.05; put: 0.05; jew: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Miriam', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Canaan', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Pag', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('lin', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('shoulder p.', 'PERSON'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('207', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('236', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('239', 'CARDINAL'): 1; ('257', 'CARDINAL'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('recite p', 'ORG'): 1; ('271', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('291', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('320', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet considera', 'ORG'): 1; ('John weemse', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('T. Cotes', 'ORG'): 1; ('John Bellamy', 'PERSON'): 1; ('Cornhill', 'GPE'): 1; ('1632', 'DATE'): 1; ('James earl', 'PERSON'): 1; ('Carlile', 'GPE'): 1; ('Viscount Doncaster', 'PERSON'): 1; ('Saley', 'GPE'): 1; ('Mica', 'PERSON'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('farina', 'GPE'): 1; ('sed nobis', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('proficientibus', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('18.26', 'CARDINAL'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('22.8', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('John WEEMES', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1"
A14909,17 | 13977,repetition word scripture affection signification affection signification repetition scripture affection,god: 0.5; love: 0.5; life: 0.5; lord: 0.5; sin: 0.5; word: 0.5; signification: 0.5; man: 0.45; estate: 0.45; affection: 0.3; thing: 0.2; commandment: 0.05; law: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('Paul', 'PERSON'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('four', 'CARDINAL'): 6; ('Isaac', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('syrian', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Luc', 'PRODUCT'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Levit', 'GPE'): 2; ('Culpae', 'PERSON'): 2; ('19.21', 'CARDINAL'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Ge', 'ORG'): 1; ('25.30', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('17.17', 'CARDINAL'): 1; ('mei', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('intemperan', 'GPE'): 1; ('pessimus', 'GPE'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Nabal', 'PERSON'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('21.26', 'CARDINAL'): 1; ('individuum cum suo sono', 'PERSON'): 1; ('1.30', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('ordinat', 'ORG'): 1; ('29.31', 'MONEY'): 1; ('Leah', 'ORG'): 1; ('Rachel', 'GPE'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('diligitur', 'GPE'): 1; ('actum', 'ORG'): 1; ('quando pervenitur ad finem', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('stricti juris', 'PERSON'): 1; ('36.27', 'CARDINAL'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('amor', 'PERSON'): 1; ('dei ••p', 'PERSON'): 1; ('Reductivè', 'GPE'): 1; ('moralibus', 'GPE'): 1; ('rationem forma', 'PERSON'): 1; ('125.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('59.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'GPE'): 1; ('31.42', 'MONEY'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('actus', 'ORG'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.31', 'CARDINAL'): 1; ('Chalde', 'PERSON'): 1; ('Onkelos', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('25.17', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('rigour', 'PERSON'): 1; ('19.32', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('143.2', 'CARDINAL'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('de vita', 'PERSON'): 1; ('Nazianzen', 'PRODUCT'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('the council of Constantinople', 'ORG'): 1; ('Nazianzen', 'ORG'): 1; ('the holy Trinity', 'ORG'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('farewell holy pastor', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('21.10', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('charitas', 'ORG'): 1; ('exuberans', 'NORP'): 1; ('etiam impossibilia', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Similitudine', 'PERSON'): 1; ('vitandum vacuum', 'PERSON'): 1; ('ominibus', 'NORP'): 1"
