tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A57230,79 | 4519,affection endeavour Rachel Cor. Viii desire promise ground And lie,chapter: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; iii: 0.5; chap: 0.5; psal: 0.5; king: 0.45; see: 0.4; job: 0.4; evil: 0.15; viii: 0.15; fool: 0.15; sin: 0.1; iv: 0.1; xvii: 0.05; easie: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('13', 'CARDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('4', 'CARDINAL'): 9; ('11', 'CARDINAL'): 8; ('9', 'CARDINAL'): 8; ('20', 'CARDINAL'): 7; ('12', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('22', 'DATE'): 6; ('Xxvii', 'GPE'): 5; ('Xvii', 'PERSON'): 5; ('Ier', 'PERSON'): 5; ('15', 'CARDINAL'): 5; ('16', 'CARDINAL'): 5; ('21', 'DATE'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'DATE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('24', 'CARDINAL'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('Phil', 'PERSON'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('2 Cor', 'PERSON'): 3; ('Xviii .', 'DATE'): 3; ('Eccles', 'PERSON'): 3; ('James Iii', 'PERSON'): 3; ('Xiv', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('33', 'DATE'): 3; ('Xviii', 'PERSON'): 3; ('20', 'DATE'): 3; ('Xii .', 'DATE'): 3; ('xxxvii', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Viii', 'PERSON'): 2; ('xxxiii .', 'DATE'): 2; ('chapter Viii', 'PERSON'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'DATE'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('twenty-five', 'CARDINAL'): 2; ('Xxii', 'PERSON'): 2; ('chapter Xxi', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Mal', 'PERSON'): 2; ('xi', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('chapter xv', 'PERSON'): 2; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'GPE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Amos V. 13', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('xxxiv', 'PERSON'): 1; ('N•tser', 'ORG'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('Mordecai', 'WORK_OF_ART'): 1; ('16 ,', 'DATE'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Adonijah', 'GPE'): 1; ('chapter Xxiii', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('chapter Xvii', 'PERSON'): 1; ('John Xii', 'PERSON'): 1; ('luke xi', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('I. 10', 'ORG'): 1; ('James I. 26', 'PERSON'): 1; ('Micah', 'GPE'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('6. 25', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Ieroboam', 'ORG'): 1; ('John IV', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('2 Sam Xxiv .', 'PERSON'): 1; ('Job V. 2', 'PERSON'): 1; ('luke Viii', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Achor', 'GPE'): 1; ('etiam dum', 'PERSON'): 1; ('exspirat sperat', 'ORG'): 1; ('Xxviii', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('14 , 15', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('45 , 46', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Shebna', 'ORG'): 1; ('Gideons', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('Sam Xxv', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Job xxxiv', 'PERSON'): 1; ('xlvii', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('quoad finem', 'PERSON'): 1; ('Amos V. 22', 'PERSON'): 1; ('Easie I. 11', 'PERSON'): 1; ('seven .', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Xxi .', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('6 ▪ Psal. cxxxix', 'QUANTITY'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Amos V. 10', 'PERSON'): 1; ('lxxxiv', 'PERSON'): 1; ('Jeroboam', 'ORG'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('chapter Xvi', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('chapter Xxii', 'LAW'): 1; ('forty .', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sarepta', 'NORP'): 1; ('chapter x. 20', 'LAW'): 1; ('cxlv', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('2 Chron', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('chapter twenty', 'LAW'): 1; ('Xvii', 'PRODUCT'): 1; ('Easie x. 7', 'PERSON'): 1; ('luke Xvi', 'PERSON'): 1; ('a thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('luke Xii', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Ark.', 'GPE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('17. 21', 'DATE'): 1; ('Easie Xxvii', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Xxxi', 'PERSON'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'GPE'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('2 Sam Xiv', 'PERSON'): 1; ('throne ] Ier', 'PERSON'): 1; ('Abigael', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('benhadad', 'GPE'): 1; ('James V. 7', 'PERSON'): 1; ('Amos IV.', 'PERSON'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('cxxxix', 'PERSON'): 1; ('Xxiv', 'PRODUCT'): 1; ('Easie Xxx', 'PERSON'): 1; ('Easie Xxii', 'PERSON'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('vincit moenia', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('24 ,', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Jonah', 'GPE'): 1; ('James V. 5', 'PERSON'): 1; ('tri ] Zech', 'PERSON'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('chapter x. 12', 'LAW'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('psalm cix', 'PERSON'): 1; ('justifi', 'ORG'): 1; ('Psal. xciv', 'PERSON'): 1; ('sin cum privilegio', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('chapter Xviii', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('chapter Xix', 'LAW'): 1; ('ignibus aurum', 'GPE'): 1; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('chapter x. 1.', 'PERSON'): 1; ('twelve .', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('chapter Xxix', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('fuiss', 'ORG'): 1; ('•tte', 'NORP'): 1; ('chapter Xiv', 'PERSON'): 1"
A57230,79 | 4972,man understanding Job Xxii Sam Eccles. Jer. V. man fellow-servant,chap: 0.5; man: 0.5; chapter: 0.5; god: 0.5; psal: 0.5; easie: 0.5; job: 0.5; verse: 0.4; matth: 0.4; word: 0.25; vii: 0.25; xxii: 0.1; john: 0.05; time: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 17; ('13', 'CARDINAL'): 14; ('Matth', 'PERSON'): 14; ('17', 'CARDINAL'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 12; ('12', 'CARDINAL'): 10; ('8', 'CARDINAL'): 10; ('14', 'DATE'): 9; ('4', 'CARDINAL'): 9; ('9', 'CARDINAL'): 8; ('10', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('30', 'CARDINAL'): 6; ('Easie', 'PERSON'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('15', 'CARDINAL'): 6; ('7', 'CARDINAL'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('18', 'CARDINAL'): 5; ('11', 'DATE'): 5; ('15', 'DATE'): 4; ('Jer', 'PERSON'): 4; ('22', 'DATE'): 4; ('26', 'CARDINAL'): 4; ('Xiv', 'PERSON'): 4; ('13', 'DATE'): 4; ('Tim', 'PERSON'): 4; ('28', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'DATE'): 4; ('16', 'DATE'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('18', 'DATE'): 4; ('forty .', 'DATE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Xviii .', 'DATE'): 3; ('27', 'DATE'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('xi', 'PERSON'): 3; ('Apoc', 'PERSON'): 3; ('Pharaoh', 'GPE'): 3; ('Xii .', 'DATE'): 3; ('12', 'DATE'): 3; ('Job Xxix', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'DATE'): 3; ('Xviii', 'PERSON'): 3; ('Hos', 'PERSON'): 3; ('chapter Xxi', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('5', 'DATE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Xxix', 'PERSON'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('Xiii', 'PERSON'): 2; ('Xxvii', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('harden', 'PERSON'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('IV', 'GPE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Judg', 'PERSON'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Neh', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('xv', 'PERSON'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('Xxiii .', 'DATE'): 2; ('31', 'DATE'): 2; ('Ithiel', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Agurs', 'ORG'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Xxii', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('Bathsheba', 'GPE'): 2; ('Lemuel', 'PERSON'): 2; ('Lemoel', 'PERSON'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('15 , 16', 'DATE'): 2; ('twenty . 16', 'DATE'): 1; ('277', 'CARDINAL'): 1; ('cxxxix', 'PERSON'): 1; ('lxix', 'PERSON'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Easie I. 3', 'PERSON'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('i .', 'DATE'): 1; ('Jer.', 'PERSON'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('Vii .', 'DATE'): 1; ('9 31', 'DATE'): 1; ('2 Pet', 'WORK_OF_ART'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('John I. 9', 'PERSON'): 1; ('Iii', 'PERSON'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('2 Sam Xxiv', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('x. 9 Psal', 'PRODUCT'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('chapter twenty', 'LAW'): 1; ('rob', 'PERSON'): 1; ('Micah', 'ORG'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('chapter Xxix', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('chapter x. 42', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('chapter Xvii', 'PERSON'): 1; ('Easie Xxx', 'PERSON'): 1; ('chapter V. 22', 'PERSON'): 1; ('chapter V. 3', 'PERSON'): 1; ('Job Xxii', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('luke Vii', 'PERSON'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Sam Xxiv', 'PERSON'): 1; ('Psal. xxxvii', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Sam Iii', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('lxxiv', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('James I. 22', 'PERSON'): 1; ('luke xi', 'PERSON'): 1; ('John Xiii', 'PERSON'): 1; ('luke Xii', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('luke Xiv', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('chapter forty', 'LAW'): 1; ('Ucal', 'ORG'): 1; ('Agur', 'ORG'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('chapter xi .', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('James I. 17', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('John Iii', 'PERSON'): 1; ('John I. 51', 'PERSON'): 1; ('x. 6', 'PERSON'): 1; ('Job Xxviii', 'PERSON'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('John vi .', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('John Xiv', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('shield', 'PERSON'): 1; ('2 Sam Xxii', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Luke xi', 'PERSON'): 1; ('John Xvi', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('vita decurren via', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('twenty .', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('chapter twenty . 20', 'LAW'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('chapter Xvi', 'PERSON'): 1; ('xxxiii .', 'DATE'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('Incerta', 'GPE'): 1; ('Job Xii', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('Abaddon', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('chapter x. 20', 'LAW'): 1; ('chapter xlii', 'LAW'): 1; ('James Iii', 'PERSON'): 1; ('patientia', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam Vii', 'PERSON'): 1; ('Lemuels', 'PERSON'): 1; ('V. 9 Deut', 'PERSON'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Easie V. 11', 'PERSON'): 1; ('x. 16', 'PERSON'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('mark xv', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('xxxviii', 'PERSON'): 1"
A52063,8,sect IV. section Pag. rhetoric trope plead establishment episcopacy continuance,episcopacy: 0.5; order: 0.5; bishop: 0.5; pope: 0.5; man: 0.5; age: 0.45; kingdom: 0.45; church: 0.4; law: 0.25; presbyter: 0.25; whole: 0.2; time: 0.15; deacon: 0.15; institution: 0.1; ground: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Pag', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Wickliff', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Reinolds', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('42', 'DATE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('this present day', 'DATE'): 1; ('this last century', 'DATE'): 1; ('Catolog', 'NORP'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('Diaconos', 'PERSON'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Aug. Richard 2', 'PERSON'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('Walsingham', 'PERSON'): 1; ('Wickliff', 'WORK_OF_ART'): 1; ('John Lambert', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Valla', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('non ordo qui', 'PERSON'): 1; ('potius quaedam', 'ORG'): 1; ('Episcopatus', 'ORG'): 1; ('1330', 'DATE'): 1; ('Sacerdotes', 'NORP'): 1; ('aequalis', 'NORP'): 1; ('qui etiam', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Gualther Mapes', 'PERSON'): 1; ('the year 1210', 'DATE'): 1; ('specim', 'GPE'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('asinum', 'PERSON'): 1; ('Animalia', 'PERSON'): 1; ('a few year ago', 'DATE'): 1; ('L•sae', 'PRODUCT'): 1; ('Robert Longland', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('960', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Episcopis', 'GPE'): 1; ('1537', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Testamento', 'GPE'): 1; ('graduū', 'ORG'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('Francis knowl', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome Hierom', 'FAC'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Aerius', 'ORG'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Anselme', 'ORG'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Anselme', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Anselme', 'GPE'): 1; ('gratians', 'NORP'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Edward Coke', 'PERSON'): 1; ('the 23 year', 'DATE'): 1; ('eighteenth', 'ORDINAL'): 1"
A50202,6 | 9838,scholar Wadham college boat waterman thrust shore medley head boat,lightning: 0.5; thunder: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; angel: 0.5; voice: 0.5; fire: 0.45; heaven: 0.3; satan: 0.25; water: 0.2; way: 0.2; tear: 0.2; storm: 0.15; head: 0.05; lord: 0.05; side: 0.05; boat: 0.05; mr: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('Satan', 'FAC'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Winchester', 'PRODUCT'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Lipsia', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Bolton', 'PERSON'): 2; ('Wadham', 'ORG'): 1; ('the next night', 'TIME'): 1; ('about ten or', 'CARDINAL'): 1; ('his month', 'DATE'): 1; ('next morning', 'TIME'): 1; ('Willis', 'PERSON'): 1; ('Mellington', 'PERSON'): 1; ('about a quarter', 'CARDINAL'): 1; ('about three quarter', 'DATE'): 1; ('about two inch', 'QUANTITY'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('about half a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('•ustian', 'NORP'): 1; ('January 24 1665', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('brook', 'PERSON'): 1; ('Hampshire', 'PERSON'): 1; ('Andover', 'GPE'): 1; ('about a mile', 'QUANTITY'): 1; ('forty five year ago', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Devonshire', 'GPE'): 1; ('October 21', 'DATE'): 1; ('1638', 'DATE'): 1; ('hill', 'PERSON'): 1; ('Chancil', 'ORG'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('p', 'ORG'): 1; ('501', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrves', 'NORP'): 1; ('Caryl', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Empedocles', 'GPE'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Rainold', 'PERSON'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('202', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('Empedocles', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Cl•udius', 'ORG'): 1; ('Africa•', 'ORG'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Iovianus Pontanus', 'ORG'): 1; ('Ferdinand', 'NORP'): 1; ('Suella', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Sennertus', 'ORG'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Meteorolog', 'GPE'): 1; ('Torga', 'ORG'): 1; ('Matthew Cole', 'PERSON'): 1; ('Cole', 'PRODUCT'): 1; ('forty mile', 'QUANTITY'): 1; ('Hartford', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('19 13', 'DATE'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('185000', 'DATE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('beard', 'PERSON'): 1; ('443', 'CARDINAL'): 1; ('many minute', 'TIME'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('Acosta', 'PERSON'): 1; ('Brasil', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('fifty mile', 'QUANTITY'): 1; ('Tartary', 'GPE'): 1; ('Terravara', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Thunder•', 'GPE'): 1; ('Brimston', 'PERSON'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Job 28', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('Clark', 'PERSON'): 1; ('512', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1"
A50202,10,God word forbid people heathen nation name way Heathen• do,devil: 0.5; man: 0.5; spirit: 0.5; word: 0.5; person: 0.5; evil: 0.45; witch: 0.4; god: 0.35; body: 0.35; use: 0.3; thing: 0.3; disease: 0.2; name: 0.05; power: 0.05; cure: 0.05,"('Satan', 'FAC'): 8; ('Lib', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Cap', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Voetius', 'ORG'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Albertus', 'NORP'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('magician', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Baaras', 'PERSON'): 2; ('Rainold', 'PERSON'): 2; ('Virgil', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Egyptians', 'NORP'): 2; ('Fernelius', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Sennertus', 'ORG'): 2; ('senate', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('20. 23', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('10. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Magia', 'GPE'): 1; ('Med', 'PERSON'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('Josephus', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'ORG'): 1; ('Eleazar', 'GPE'): 1; ('Solomons', 'ORG'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Aglaophotis', 'PERSON'): 1; ('Delacampius', 'ORG'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Apollonius', 'PERSON'): 1; ('Africans', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Metam', 'GPE'): 1; ('carmina fauce', 'PERSON'): 1; ('the day of old', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('Carmina', 'PERSON'): 1; ('Aeschines', 'GPE'): 1; ('Ctesiphon', 'GPE'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Baalak', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Baalam', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Syriac', 'ORG'): 1; ('19 19', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Valentin Greatrix', 'ORG'): 1; ('the Greeks call Pluto', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Matthiolus', 'PERSON'): 1; ('nomina', 'GPE'): 1; ('Solvitur', 'GPE'): 1; ('Christi', 'NORP'): 1; ('Hieronymus Mengus', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('18. 10 , 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('de Magia', 'PERSON'): 1; ('576', 'CARDINAL'): 1; ('New-England', 'LOC'): 1; ('Boston', 'GPE'): 1; ('patris Filii', 'PERSON'): 1; ('Bodinus', 'GPE'): 1; ('Barbary', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('five day', 'DATE'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('16. 23', 'DATE'): 1; ('Ferrarius', 'ORG'): 1; ('Delrio ,', 'ORG'): 1; ('Burgensis', 'GPE'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1; ('Fernelius', 'GPE'): 1; ('Codronchus', 'ORG'): 1; ('1025', 'DATE'): 1; ('Mendozo', 'PERSON'): 1; ('Bodin', 'PERSON'): 1; ('la Torr', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('David pleasant harp', 'PERSON'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Cajetan', 'GPE'): 1; ('Delrio', 'GPE'): 1; ('Malderus', 'GPE'): 1; ('Hesselius', 'GPE'): 1; ('Sanchez', 'ORG'): 1; ('heal•r', 'ORG'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Evan', 'PERSON'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Groton', 'PERSON'): 1; ('diseas•s', 'NORP'): 1; ('he|will', 'NORP'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('the year 1675', 'DATE'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Demetrius spartan', 'ORG'): 1; ('P. Iovius Histor', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Satan', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Innocentia', 'ORG'): 1; ('Hesperius', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Hesperius', 'PERSON'): 1; ('Protasius', 'ORG'): 1; ('Gervas', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Stephens', 'GPE'): 1; ('Stephen be relic', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Ricaut', 'PERSON'): 1; ('the greek church', 'ORG'): 1; ('279', 'CARDINAL'): 1; ('Kaloir', 'ORG'): 1; ('grape', 'ORG'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('the hour and minute', 'TIME'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Reax', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('talismans', 'NORP'): 1; ('Zoroaster', 'GPE'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1"
A59630,30,use point art attain perfection art use help beginner add,truth: 0.5; god: 0.5; part: 0.5; use: 0.45; thing: 0.45; man: 0.45; word: 0.4; point: 0.35; defence: 0.35; lord: 0.3; minister: 0.3; apostle: 0.15; tim: 0.1; adversary: 0.05; earth: 0.05; hand: 0.05; london: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('London', 'GPE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('4. 3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Nazianz', 'ORG'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('R. C. for Samuel Cartwright', 'PERSON'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('doc', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the quarter', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel Cartwright', 'PERSON'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('ANABAPTISTS', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('V. CAP', 'PERSON'): 1; ('minimè', 'PERSON'): 1; ('nam si', 'PERSON'): 1; ('lucrari hos à morte', 'ORG'): 1; ('quoniam ipsi saluti', 'PERSON'): 1; ('Simon York', 'GPE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Dover', 'GPE'): 1; ('1654', 'DATE'): 1; ('Trinity College', 'ORG'): 1; ('William Brockman', 'PERSON'): 1; ('ANNE Brockman', 'ORG'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet act', 'ORG'): 1; ('20. 30', 'DATE'): 1; ('Amara', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('botch', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('infe•t', 'ORG'): 1; ('Moabite', 'FAC'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ezra 4', 'PERSON'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('ab iis', 'ORG'): 1; ('Minuc Fel', 'PERSON'): 1; ('Oct.', 'DATE'): 1; ('Strab', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('•5', 'ORG'): 1; ('about two year', 'DATE'): 1; ('•acis', 'GPE'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('cum idem un• assequt possim', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Phalanges', 'NORP'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A56172,2,certainty future judgement event Isay. Deut. Dan. know God Dan.,king: 0.5; nation: 0.5; god: 0.5; kingdom: 0.45; world: 0.45; piety: 0.45; age: 0.45; justice: 0.4; law: 0.35; part: 0.3; christian: 0.3; judgement: 0.1; isay: 0.1; psal: 0.05; lord: 0.05; council: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Saxon', 'PERSON'): 2; ('Kingdom•', 'ORG'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('Henry Sp•lman', 'PERSON'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('judicio', 'PERSON'): 2; ('41.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('29.29', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('135.6', 'CARDINAL'): 1; ('i•r', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('40.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('22.3', 'DATE'): 1; ('27.12', 'CARDINAL'): 1; ('26.20', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 3.6', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('92.166', 'CARDINAL'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('32.35', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 94', 'LAW'): 1; ('8• 9', 'QUANTITY'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Mich. 7', 'DATE'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Psai', 'PERSON'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('11.13', 'CARDINAL'): 1; ('29.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('2• .', 'CARDINAL'): 1; ('24.21', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.20', 'CARDINAL'): 1; ('Paris Hist', 'ORG'): 1; ('968', 'CARDINAL'): 1; ('rumor de Veteri faciet futura timeri', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('450', 'CARDINAL'): 1; ('the Welsh Britons', 'ORG'): 1; ('Danes', 'ORG'): 1; ('norwegian', 'NORP'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('21.24', 'CARDINAL'): 1; ('Spelmanni Concilia', 'GPE'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Speed• Holinshed', 'ORG'): 1; ('Primordiis', 'ORG'): 1; ('godwin', 'PERSON'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Hayward', 'GPE'): 1; ('Holinshed', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('the 8th', 'DATE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('dedicato•y', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('•estm', 'PERSON'): 1; ('no less than 15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('200 year', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('pagan invader', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('republican', 'NORP'): 1; ('John Capgrave', 'PERSON'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('alia', 'GPE'): 1; ('Provincia quan•umcunque', 'NORP'): 1; ('miraculis edwardi confessoris', 'PERSON'): 1; ('369', 'CARDINAL'): 1; ('371', 'CARDINAL'): 1; ('abbot', 'PERSON'): 1; ('cunctis civitatibus', 'PERSON'): 1; ('regnisve terrarum', 'ORG'): 1; ('nonnulli posito diademate', 'PERSON'): 1; ('disciplicinis se monasticis subdederunt', 'PERSON'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('quam praeesse', 'PERSON'): 1; ('Sydus', 'PERSON'): 1; ('humilem', 'GPE'): 1; ('Psal.', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('49.1', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('66.19', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Anglicana', 'GPE'): 1; ('1757', 'DATE'): 1; ('William Thorne', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Valens', 'PRODUCT'): 1; ('noticiam', 'PERSON'): 1; ('futura temporibus non omittantur', 'PERSON'): 1; ('humana memoria', 'PERSON'): 1; ('constat scriptis', 'ORG'): 1; ('inseri memorandum', 'PERSON'): 1; ('posteris inopinata confusio', 'PERSON'): 1; ('historian de gestis r•g', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Malmesbury', 'ORG'): 1; ('quidem erunt multi fortassis', 'ORG'): 1; ('angl•ae', 'PERSON'): 1; ('qui quaedam', 'PERSON'): 1; ('vel legisse', 'PERSON'): 1; ('Historiae', 'PERSON'): 1; ('nihil unquam posui', 'PERSON'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('sidelibus', 'ORG'): 1; ('historiam ordinaveram', 'PERSON'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('electionis materiam', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('William Prynne', 'PERSON'): 1; ('lincolns inn', 'PERSON'): 1; ('December 6. 1656', 'DATE'): 1"
A50522,10,V. mean author arrive eminency knowledge endeavour purity soul divine,thing: 0.5; god: 0.5; knowledge: 0.5; truth: 0.45; scripture: 0.45; wisdom: 0.45; divine: 0.45; man: 0.4; mystery: 0.3; mind: 0.25; part: 0.15; labour: 0.1; soul: 0.1; mede: 0.1; mr: 0.1; heart: 0.05; reader: 0.05; author: 0.05; life: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Apocalypse', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('Purgativa', 'PRODUCT'): 1; ('Illuminativa', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Phaed•', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Lincolnshire', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Version of Prov', 'WORK_OF_ART'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('8. 12', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Emollit', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('merit de Republica', 'PERSON'): 1; ('11. 27', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('I. W.', 'PERSON'): 1"
A50522,13 | 12303,solicitude affair protestant reform church design foot peace protestant effect,man: 0.5; truth: 0.5; another: 0.5; opinion: 0.5; thing: 0.5; time: 0.45; author: 0.45; charity: 0.45; mr: 0.4; instance: 0.2; word: 0.1; party: 0.1; peace: 0.1; occasion: 0.05; church: 0.05; christian: 0.05; protestant: 0.05; spirit: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('christian', 'NORP'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Chap', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('T. H.', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('every minute', 'TIME'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Morton', 'PERSON'): 1; ('Davenant', 'PERSON'): 1; ('adfraternam communionem inter', 'PERSON'): 1; ('Ecclesias Adhortatio', 'PERSON'): 1; ('H.', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('MSS', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('•uk', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Hugh Broughton', 'PERSON'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('iackson', 'PERSON'): 1; ('about two year', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('about four year', 'DATE'): 1; ('this week', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Prudens Simplicitas', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('discordiam pareret', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('homine imperito nunquam', 'PERSON'): 1; ('quidquam', 'GPE'): 1; ('qui', 'GPE'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('nihil rectumputat', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('h••••ond', 'PERSON'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('vir mitissimus', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Corpus•Christi college', 'ORG'): 1; ('B. Oley', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1"
A50522,13 | 12314,failing imperfection other charity conceal encage Pet. nonlatinalphabet nonlatinalphabet affect,charity: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; mr: 0.5; love: 0.5; christian: 0.5; thing: 0.45; religion: 0.4; world: 0.3; lord: 0.25; mede: 0.15; occasion: 0.15; pleasure: 0.15; sermon: 0.1; alm: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('christian', 'NORP'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('ten', 'CARDINAL'): 5; ('Prov', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Ecclus', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('G. Herbert', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet Psal', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('112', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('royal law', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Gal', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Anonymus', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Dominium', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6. 35', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6. 32', 'DATE'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('36.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 8', 'DATE'): 1; ('• Cor', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'PRODUCT'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Harington', 'PERSON'): 1; ('stock', 'PERSON'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('W. Whately', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('gataker', 'PERSON'): 1; ('Lazaru•', 'GPE'): 1; ('John Parker', 'PERSON'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('ten thousand time ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Experimentis', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('his latter year', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('6. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('40.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Pharisees', 'ORG'): 1; ('S. Chap', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1"
A50522,43,discourse Xvi encage nonlatinalphabet Every woman head uncover head choose,god: 0.5; woman: 0.5; man: 0.5; manner: 0.5; apostle: 0.5; say: 0.45; psalm: 0.45; church: 0.4; thing: 0.4; lord: 0.35; word: 0.35; prophecy: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Asaph', 'ORG'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Ieduthun', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Heman', 'ORG'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('11. 5', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('fourteenth', 'ORDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Korah', 'GPE'): 2; ('Ammon', 'PERSON'): 2; ('Moab', 'PERSON'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('pari', 'ORG'): 2; ('Xvi', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('2. 17', 'DATE'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Philip the Evangelist', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('garb', 'ORG'): 1; ('15. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Nethaniah', 'PERSON'): 1; ('Asarelah', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Gedaliah', 'PERSON'): 1; ('Zeri', 'PERSON'): 1; ('Ieshaiah', 'ORG'): 1; ('Hashabiah', 'PERSON'): 1; ('Mattithiah', 'PERSON'): 1; ('Schimei', 'PERSON'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('35. 15', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('cretian', 'NORP'): 1; ('Epimenides', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Erpenius', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('mount Seir', 'PERSON'): 1; ('one hundred and six', 'CARDINAL'): 1; ('one hundred and thirty', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Philo Iudaeus', 'ORG'): 1; ('Esseni', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('fifty seven chapter', 'QUANTITY'): 1; ('alternis cho•i•', 'PERSON'): 1; ('Versicles', 'GPE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('251', 'CARDINAL'): 1; ('51. 15', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Seraphim', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Seraphim', 'ORG'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 27', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 3. 11', 'PERSON'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('alternis', 'ORG'): 1; ('alterna Cam•en••', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Pythiae , Bacchae', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Bacchae', 'PERSON'): 1; ('absurd garb', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose , Anselme', 'ORG'): 1"
A50522,44,discourse Xvii Titus nonlatinalphabet wash regeneration ghost word hearing speak,water: 0.5; baptism: 0.5; blood: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; wash: 0.45; spirit: 0.4; thing: 0.4; mystery: 0.2; infant: 0.2; man: 0.2; ghost: 0.15; scripture: 0.15; saviour: 0.15; regeneration: 0.1; sacrament: 0.05; birth: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('Hysteropotmi', 'ORG'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('the last first', 'DATE'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('Nicodemus', 'GPE'): 1; ('John 3. 5', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('John 7', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the Evangelist V. 39', 'ORG'): 1; ('Lutheran', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Paul ( Heb. 9', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('sixteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Quaestiones', 'NORP'): 1; ('Aristinus', 'GPE'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Postliminio nati', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('significationem', 'PERSON'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1"
A50522,45,discourse Xviii Joshua Joshua stone viz. Sichem oak sanctuary lord,place: 0.5; proseucha: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; sichem: 0.45; jew: 0.45; time: 0.4; sanctuary: 0.4; prayer: 0.4; tree: 0.2; oak: 0.2; tabernacle: 0.15; ark: 0.1; temple: 0.05; synagogue: 0.05; city: 0.05; joshua: 0.05; altar: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 24; ('Sichem', 'ORG'): 14; ('Jew', 'NORP'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('Joshua', 'PERSON'): 11; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Israel', 'GPE'): 5; ('Shiloh', 'GPE'): 5; ('Proseucha', 'PERSON'): 5; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Sichem', 'GPE'): 3; ('Quercetum', 'PRODUCT'): 3; ('Abram', 'WORK_OF_ART'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('ark', 'GPE'): 3; ('Epiphanius', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Antiochus', 'NORP'): 3; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Morch', 'ORG'): 2; ('Abimelech', 'PERSON'): 2; ('Iudg', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Proseuchae', 'PERSON'): 2; ('Iuvenal', 'ORG'): 2; ('Philo Iudaeus', 'ORG'): 2; ('legum solymarum', 'PERSON'): 2; ('Bethel', 'PERSON'): 2; ('Mispah', 'GPE'): 2; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Joshua 24', 'PERSON'): 1; ('Shechem', 'ORG'): 1; ('Abram', 'LANGUAGE'): 1; ('Haran', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Iudges•', 'NORP'): 1; ('one hundred and seventy year', 'CARDINAL'): 1; ('Ierubbaal', 'ORG'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('Millo', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Holt', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('i•s', 'ORG'): 1; ('Ark', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('16. 21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('massalian', 'NORP'): 1; ('Massaliani', 'PERSON'): 1; ('Lydia', 'ORG'): 1; ('Neapolis', 'GPE'): 1; ('Sa•aniani', 'FAC'): 1; ('nonlatinalphabet ede ubi consistas', 'ORG'): 1; ('a Jew|be Proseucha', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('•lemency', 'LOC'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Caius', 'ORG'): 1; ('vide de V••• mos•s , l•b', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Galilee', 'GPE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Philippi', 'GPE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('domus orationis', 'PERSON'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('locus orati•nis', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('S. luke', 'PERSON'): 1; ('6. 12', 'CARDINAL'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('a hundred mile', 'QUANTITY'): 1; ('Tabernacle', 'LOC'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Gaius', 'GPE'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Arcanum Judaea', 'PERSON'): 1; ('aurem', 'GPE'): 1; ('Arboris', 'GPE'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Fons Capenus', 'ORG'): 1; ('Aegeria', 'GPE'): 1; ('Muse', 'ORG'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Numa', 'ORG'): 1; ('Iudaeis', 'ORG'): 1; ('omnis enim populo mercedem', 'PERSON'): 1; ('52.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Mispeh', 'PERSON'): 1; ('Gilgal', 'GPE'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Judas Maccabaeus', 'PERSON'): 1; ('M•spha', 'GPE'): 1; ('Mispah', 'ORG'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Conventicula', 'ORG'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('Conventicula', 'PERSON'): 1; ('10. 3', 'DATE'): 1; ('saul meeting', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Tabret', 'PERSON'): 1; ('kiriath-jearim', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Beersheba', 'GPE'): 1; ('21', 'DATE'): 1"
A50522,48,discourse Xxi lord ordain gospel gospel nonlatinalphabet purpose text maintenance,gospel: 0.5; tiding: 0.5; reward: 0.5; word: 0.5; maintenance: 0.5; minister: 0.5; god: 0.5; altar: 0.45; thing: 0.35; king: 0.25; wage: 0.2; apostle: 0.1; apodosis: 0.1; priest: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 33; ('Apodosis', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Chaldee', 'NORP'): 3; ('14', 'DATE'): 2; ('Levite', 'FAC'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Eumaeus', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Aristodemus', 'PERSON'): 2; ('Antigonus', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('assidere altari', 'PERSON'): 1; ('7 31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Protasis', 'LOC'): 1; ('philo de sacerdotum ho••lus', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('militat suis stipendiis', 'ORG'): 1; ('stipendiis militat', 'PERSON'): 1; ('qui militat', 'PERSON'): 1; ('Imperatoris', 'PERSON'): 1; ('dominum mandâsse', 'ORG'): 1; ('sed mandâsse', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('odyss', 'GPE'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('Ulysses', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet •', 'ORG'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ptolemaeus Lagi', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Atticum', 'ORG'): 1; ('Epistolas', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet quae reddam', 'ORG'): 1; ('deberi quidem planè fateor', 'PERSON'): 1; ('Phocion', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet • Isocrates', 'GPE'): 1; ('Areopagitico', 'GPE'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet • Xenophon', 'ORG'): 1; ('Hellanica', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the Evangelical ministry', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Schindler', 'PERSON'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('Evangelia', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Rechab', 'PERSON'): 1; ('Baanah', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Ziklag', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Brabeum', 'ORG'): 1"
A50522,57,discourse Xxx judge God requite word Adonibezek king Canaan son,god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; punishment: 0.5; life: 0.5; lord: 0.45; king: 0.4; word: 0.4; world: 0.35; judgment: 0.35; time: 0.25; way: 0.15; adonibezek: 0.15,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('thou', 'GPE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('David', 'PERSON'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('ten', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Adonibezek', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Jeremy', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('Adonibezek', 'ORG'): 1; ('seventy', 'CARDINAL'): 1; ('Zophar', 'GPE'): 1; ('the day of old', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('chapter 27', 'LAW'): 1; ('12. 13', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('15. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Observat', 'PERSON'): 1; ('Adonibezek', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Isa•', 'GPE'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('10. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('18. 7', 'DATE'): 1; ('Pherecydes Syrius', 'ORG'): 1; ('Pythaegoras', 'PERSON'): 1; ('Var', 'ORG'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('aelian', 'NORP'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pliny l. 7.', 'PERSON'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('5 1', 'CARDINAL'): 1; ('exspiravit', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('18. 32', 'DATE'): 1; ('Iosiah', 'GPE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('65. 8', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('the four year', 'DATE'): 1; ('a hundred and twenty year', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'NORP'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('Nineveh', 'PERSON'): 1; ('3 4', 'CARDINAL'): 1; ('Canaanite', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Gen 15. 16', 'PERSON'): 1; ('Am•rites', 'ORG'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Admire', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Agamemnon', 'GPE'): 1; ('Homer', 'ORG'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Trojans', 'NORP'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('8. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Observ', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Obadiah', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Habakkuk', 'PERSON'): 1; ('chapter 2', 'LAW'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('35. 15', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('12. 29', 'DATE'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Iehoahaz', 'ORG'): 1; ('Vrijah', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('22. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Cassius', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'PERSON'): 1"
A50522,63 | 13397,doom destiny self word prophecy god heathen aftertime state a•,god: 0.5; earth: 0.5; time: 0.5; kingdom: 0.5; world: 0.5; heaven: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.45; oracle: 0.35; nation: 0.3; place: 0.25; day: 0.1; end: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 27; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('thou', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Apollo', 'ORG'): 6; ('Michael', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Israel', 'GPE'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Christianity', 'NORP'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Jupiter', 'LOC'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Augustus', 'ORG'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Samaria', 'GPE'): 3; ('Heb', 'ORG'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Mahumetans', 'NORP'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('thirty', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('2. 8', 'CARDINAL'): 2; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Echni•tson', 'PERSON'): 1; ('Iehovah', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Vesta', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'GPE'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Nisroch', 'PERSON'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Rimmon', 'PERSON'): 1; ('Dagon', 'PERSON'): 1; ('Chemosh', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Cedrenum', 'PERSON'): 1; ('Synops', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Ara', 'PERSON'): 1; ('Fusebius and Theodores', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius Prapar', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('13. 12', 'DATE'): 1; ('many a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('Valens', 'PRODUCT'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'GPE'): 1; ('the year 390', 'DATE'): 1; ('48.', 'CARDINAL'): 1; ('46.', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('17. 17', 'DATE'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('sarah', 'PERSON'): 1; ('Sam 16. 11', 'PERSON'): 1; ('twenty four hour', 'TIME'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Anak', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('nineteen', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 2', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('15. 25', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Iii', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24. 14', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('the Hebrves , Heb', 'ORG'): 1; ('dragon|be', 'GPE'): 1; ('Israelites', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('a thousand , two hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('11. 15', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1"
A50522,67,discourse genesis lord God woman woman serpent story word read,god: 0.5; man: 0.5; serpent: 0.5; sin: 0.5; devil: 0.5; shape: 0.5; thing: 0.5; eve: 0.5; woman: 0.5; lord: 0.2; spirit: 0.2; mean: 0.05; self: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 39; ('second', 'ORDINAL'): 16; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Adam', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Eve', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('4. 3', 'CARDINAL'): 2; ('Ver', 'ORG'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('ab•n Ezra', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('husband|be', 'PERSON'): 2; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('ab initio', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('18. 15', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('18. 20 , 21', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('deig•s', 'ORG'): 1; ('•ondescent', 'CARDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Vulg', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Tremillius', 'ORG'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('Isidor', 'GPE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('dei lib', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('9 and 20', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet … hesi•d', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Thes', 'PRODUCT'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Iunone', 'ORG'): 1; ('pat•', 'GPE'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob and Esau', 'WORK_OF_ART'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Heeler', 'PERSON'): 1; ('Esau', 'ORG'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1"
A50522,68,discourse genesis lord God serpent curse cattle beast field belly,serpent: 0.5; man: 0.5; creature: 0.5; god: 0.5; beast: 0.5; earth: 0.45; devil: 0.45; sin: 0.4; word: 0.4; breast: 0.25; body: 0.25; curse: 0.15; field: 0.1; nature: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 24; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Pliny and Solinus', 'WORK_OF_ART'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Chaldee', 'NORP'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('18. 6', 'DATE'): 1; ('8. 13', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('the fall', 'DATE'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('27.', 'DATE'): 1; ('Solinus', 'LOC'): 1; ('mediâ corporis parte serpit', 'PERSON'): 1; ('mediâ arduus est', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('tuum gradiêris', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Elijah', 'GPE'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('Carmel', 'ORG'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('1. 7', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet •', 'ORG'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('vau', 'ORG'): 1; ('Vau', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('ephrem Syrus', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('pronáque cum', 'ORG'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('cum natura', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
A50522,77 | 13854,son Iaphet seat portion Tira• Madai Tiras plot Thracia Macedonia,colony: 0.5; madai: 0.5; name: 0.5; ship: 0.5; iaphet: 0.5; call: 0.5; tarshish: 0.5; sea: 0.5; son: 0.45; cittim: 0.35; offspring: 0.05; sem: 0.05; part: 0.05; people: 0.05,"('Tarshish', 'NORP'): 12; ('Iaphet', 'GPE'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('Madai', 'NORP'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('Macedonia', 'GPE'): 7; ('Cittim', 'GPE'): 7; ('greek', 'NORP'): 6; ('Chittim', 'PERSON'): 5; ('Romans', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Cilicia', 'PERSON'): 4; ('Tiras', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Madai', 'GPE'): 3; ('Asia', 'LOC'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Italy', 'GPE'): 3; ('Janus', 'LOC'): 3; ('Noah', 'PERSON'): 3; ('Gomer', 'PERSON'): 3; ('Tyras', 'PERSON'): 2; ('AEmathia', 'ORG'): 2; ('Cuphti', 'PERSON'): 2; ('Greeks', 'PERSON'): 2; ('the Mediterranean sea', 'LOC'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Carthago', 'ORG'): 2; ('cittaeans', 'NORP'): 2; ('the aegean sea', 'LOC'): 2; ('Magna Graecia', 'PERSON'): 2; ('Aborigines', 'PRODUCT'): 2; ('ionian', 'NORP'): 2; ('Oenotrius', 'GPE'): 2; ('Iunius', 'ORG'): 2; ('Thogarmah', 'ORG'): 2; ('Askenaz', 'PERSON'): 2; ('Askenaz', 'GPE'): 2; ('Askenazim', 'ORG'): 2; ('Riphath', 'GPE'): 2; ('Prutheni', 'NORP'): 2; ('Prussians', 'NORP'): 2; ('russian', 'NORP'): 2; ('Tubal', 'ORG'): 2; ('Russia', 'GPE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Sem', 'ORG'): 2; ('Canaan', 'PERSON'): 2; ('Thracia', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'ORG'): 1; ('Trad', 'GPE'): 1; ('Thiras thrac•s', 'PERSON'): 1; ('Thrax', 'PERSON'): 1; ('Epiphan', 'GPE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('AEmathios', 'ORG'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('Euphrates', 'ORG'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Mesopotamia', 'LOC'): 1; ('AEgyptus', 'ORG'): 1; ('Ethiopia', 'GPE'): 1; ('Theops', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Theophi', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Aimathia', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Madai', 'ORG'): 1; ('AEgyptus nonlatinalphabet Cuphti', 'ORG'): 1; ('AEthiopia nonlatinalphabet Theophi', 'ORG'): 1; ('Theophi', 'NORP'): 1; ('Diphthong', 'PERSON'): 1; ('Paeonia', 'GPE'): 1; ('Praefectura Medica', 'PERSON'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('these quarter', 'DATE'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('the Medes of Asia nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Hebrews', 'LOC'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Iavan', 'GPE'): 1; ('Elrusci', 'PRODUCT'): 1; ('greek', 'LANGUAGE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Hiram', 'PRODUCT'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('phoenacians', 'NORP'): 1; ('Phoenicians', 'NORP'): 1; ('Cicilia', 'GPE'): 1; ('Phoenicia', 'ORG'): 1; ('mediterranean', 'LOC'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Crete', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('11 30', 'DATE'): 1; ('Hol', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet the lxx', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Tiber', 'ORG'): 1; ('Hetrusci', 'PRODUCT'): 1; ('Latini', 'ORG'): 1; ('greek Colonies', 'ORG'): 1; ('Latini', 'NORP'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('javan', 'PERSON'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Erthus', 'NORP'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('the thracian Odrysus', 'ORG'): 1; ('Assabinus', 'LOC'): 1; ('Janus', 'PRODUCT'): 1; ('Iavanus', 'GPE'): 1; ('Oenotria', 'GPE'): 1; ('Vinosus', 'PERSON'): 1; ('Iavanites', 'NORP'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Crilicia', 'ORG'): 1; ('Strabo', 'ORG'): 1; ('Cetii', 'ORG'): 1; ('Cetians', 'NORP'): 1; ('Cittim Balaam', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Macetae', 'PERSON'): 1; ('Gellius', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('hesych', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Maccab', 'GPE'): 1; ('8. 5', 'DATE'): 1; ('Cittim', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Cimmerii', 'ORG'): 1; ('Cimmeris', 'PERSON'): 1; ('Mediterranean', 'LOC'): 1; ('Gaules', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Cimbri', 'ORG'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('Cimmerius Bosphorus', 'PERSON'): 1; ('Danubius', 'PERSON'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('Cimbri', 'PERSON'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('Armin', 'PRODUCT'): 1; ('Armenia', 'GPE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Germania', 'GPE'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Riphaei', 'NORP'): 1; ('Rutheni', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('meshech', 'ORG'): 1; ('Palus Maeotis', 'PERSON'): 1; ('muskovians', 'NORP'): 1; ('Tubal', 'GPE'): 1; ('Magog', 'PERSON'): 1; ('Magog', 'LOC'): 1; ('Nova Zembla', 'PERSON'): 1; ('Iaphetian', 'NORP'): 1; ('Illyricum', 'GPE'): 1; ('Moesia', 'GPE'): 1; ('illyrian', 'NORP'): 1; ('Maethians', 'NORP'): 1; ('Rutheni', 'GPE'): 1; ('Prussia', 'GPE'): 1; ('Ruthia', 'NORP'): 1; ('Pruthia', 'PERSON'): 1; ('Ge•ae', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('cham', 'PERSON'): 1; ('Iaphet', 'NORP'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('Asrick', 'PERSON'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('Hippo', 'PERSON'): 1; ('Chanani', 'GPE'): 1; ('Chananai', 'GPE'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('Saracens', 'NORP'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('Chamish', 'NORP'): 1; ('African', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Magog', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1"
A50522,81,book Joseph Mede B. D. fellow Christ college Cambridge discourse,page: 0.5; sacrifice: 0.45; god: 0.45; church: 0.45; christian: 0.45; place: 0.45; eucharist: 0.45; christ: 0.4; father: 0.35; house: 0.3; chap: 0.2; prayer: 0.1; opposition: 0.05; offer: 0.05; pagan: 0.05; order: 0.05; oratory: 0.05; part: 0.05; offering: 0.05; notion: 0.05; oblation: 0.05,"('christian', 'NORP'): 15; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Ecclesia', 'GPE'): 4; ('11. 22', 'DATE'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Ignatius', 'ORG'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('cor', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Mincha', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph Mede', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('quondam', 'GPE'): 1; ('Publica', 'GPE'): 1; ('319', 'CARDINAL'): 1; ('340', 'CARDINAL'): 1; ('1. 11', 'DATE'): 1; ('three and four century', 'DATE'): 1; ('355', 'CARDINAL'): 1; ('Quo', 'PERSON'): 1; ('356', 'CARDINAL'): 1; ('Mincha', 'ORG'): 1; ('357', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('360 CHAP', 'ORG'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Clemens Alexandr', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('362', 'CARDINAL'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Secare', 'ORG'): 1; ('369', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('372', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('376', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('379', 'CARDINAL'): 1; ('382', 'CARDINAL'): 1; ('393', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('19 30', 'DATE'): 1; ('398', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph Mede B. D.', 'PERSON'): 1; ('325', 'CARDINAL'): 1; ('reverendissimo', 'PERSON'): 1; ('domino suo', 'PERSON'): 1; ('HONORANDO', 'ORG'): 1; ('Christiano', 'ORG'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('antiquitatis ecclesiasticae propugnatori', 'ORG'): 1; ('grati', 'GPE'): 1; ('favoris spe', 'PERSON'): 1; ('REVma', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Synagoga , Collegium', 'WORK_OF_ART'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('Quast', 'GPE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('L•vit', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('gloriosam ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('vocari etiam ipsam', 'PERSON'): 1"
A50522,90 | 14093,gentleman l. Arnobius impiety irreligion viz. house temple office worship,god: 0.5; temple: 0.5; place: 0.5; christian: 0.5; church: 0.45; christians: 0.45; origen: 0.45; name: 0.4; altar: 0.3; house: 0.3; book: 0.25; oratory: 0.15; image: 0.15; jew: 0.05; worship: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 15; ('Christians', 'NORP'): 13; ('christian', 'NORP'): 13; ('Origen', 'ORG'): 8; ('Jew', 'NORP'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Celsus', 'PERSON'): 5; ('Lib', 'PERSON'): 5; ('Joshua', 'PERSON'): 5; ('Persiens', 'PERSON'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Lactantius', 'PERSON'): 3; ('Origen', 'PERSON'): 3; ('38', 'CARDINAL'): 3; ('Gibeonites', 'GPE'): 3; ('Ara', 'PERSON'): 2; ('Aras', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Minutius Felix', 'PERSON'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Galienus', 'GPE'): 2; ('385', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Templum', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('aurelian', 'NORP'): 2; ('sibi', 'GPE'): 2; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('scythian', 'NORP'): 2; ('Numidae', 'GPE'): 2; ('Persae', 'ORG'): 2; ('Iudaei', 'ORG'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('servos', 'GPE'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('Bithynia', 'GPE'): 2; ('gentleman l. 6', 'PERSON'): 1; ('altaria fabricemus', 'ORG'): 1; ('aedificanda', 'ORG'): 1; ('censetis', 'PRODUCT'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('potissimùm', 'ORG'): 1; ('Arae', 'PRODUCT'): 1; ('Simulachra', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'LOC'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Gregory Thaumaturgus', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Dionysius Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Arnobius', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('editionis graecolat', 'PERSON'): 1; ('idol', 'PERSON'): 1; ('temple ) nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('the end of that 7', 'DATE'): 1; ('389', 'CARDINAL'): 1; ('387', 'CARDINAL'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Kurk', 'PERSON'): 1; ('latin Dominica', 'LOC'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('de Idololatria', 'PERSON'): 1; ('de Corona', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('rena•ciavit', 'PERSON'): 1; ('Ap•stolo', 'GPE'): 1; ('place•', 'GPE'): 1; ('Idoko', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('de Libris Sibyllinis', 'PERSON'): 1; ('Sibyllinis', 'NORP'): 1; ('libris', 'PERSON'): 1; ('Christianorum ECCLESIA', 'ORG'): 1; ('templo', 'GPE'): 1; ('Zeno Veronensis', 'PERSON'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('diversae religionis diem', 'PERSON'): 1; ('illi adeunda', 'PERSON'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Templum for Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('386', 'DATE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('6. 13', 'DATE'): 1; ('licet Scythae', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet impii', 'ORG'): 1; ('STATVAS', 'ORG'): 1; ('aversandi causam', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('inter abhorrente', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet ab ararvm', 'ORG'): 1; ('Scythae', 'GPE'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Daemonas', 'PERSON'): 1; ('CERTIS LOCIS', 'PERSON'): 1; ('STATVIS', 'ORG'): 1; ('carminibus', 'ORG'): 1; ('locis semel', 'PERSON'): 1; ('nidoribus', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('deum tuum timebis', 'ORG'): 1; ('ipsi soli', 'ORG'): 1; ('alieni', 'NORP'): 1; ('Idolis', 'ORG'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('Delnbra', 'ORG'): 1; ('Simulacra', 'PERSON'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('appeud', 'GPE'): 1; ('Herodot', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('se• de nonlatinalphabet n•nae•e', 'ORG'): 1; ('Elymaide Persidis', 'GPE'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Pyraea', 'PERSON'): 1; ('Pyrathaea', 'GPE'): 1; ('Proseuchae', 'PERSON'): 1; ('the Itinerarium of Benjamin Tudelensis', 'ORG'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('house of assembly', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet house of prayer', 'ORG'): 1; ('S. Sophie', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Arnobius', 'ORG'): 1; ('CONVENTICULA', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('quòd si haberet', 'PERSON'): 1; ('vestris pro religionibus indignatio', 'PERSON'): 1; ('potiù litera', 'ORG'): 1; ('nam nostra', 'PERSON'): 1; ('ignibus meruerint dari', 'NORP'): 1; ('CONVENTICVLA', 'ORG'): 1; ('oratur deus', 'PERSON'): 1; ('venia postulatur', 'ORG'): 1; ('magistratibus', 'GPE'): 1; ('exercitibus', 'ORG'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('familiaribus', 'ORG'): 1; ('degentibus', 'ORG'): 1; ('diocletian', 'NORP'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Arnobius', 'PRODUCT'): 1; ('Rufinus', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('sunt quidam', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('credentes quidem', 'PERSON'): 1; ('habentes sidem', 'ORG'): 1; ('satis', 'NORP'): 1; ('actibus verò', 'ORG'): 1; ('obscoenitatibus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('deponentes veterem hominem cum actibus suis', 'PERSON'): 1; ('veteribus obtecti :', 'ORG'): 1; ('videntur', 'GPE'): 1; ('nihil adhibent', 'PERSON'): 1; ('adumbrationibus', 'ORG'): 1; ('officiam exhibeant', 'PERSON'): 1; ('Gabionitis', 'ORG'): 1; ('Rufinus', 'LOC'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Jesus Nave', 'PERSON'): 1; ('36 ,', 'DATE'): 1; ('Erasmi', 'GPE'): 1; ('Templum', 'ORG'): 1; ('qui jacenti', 'PERSON'): 1"
A50522,102,section Iii thing mean forget argument speak name altar understand,altar: 0.45; idol: 0.45; place: 0.45; god: 0.45; gentile: 0.45; word: 0.45; temple: 0.45; name: 0.45; passage: 0.45; image: 0.15; simulacra: 0.15; use: 0.1; christians: 0.05; odyss: 0.05; observation: 0.05; opposition: 0.05; oppose: 0.05; olympius: 0.05; offer: 0.05; origen: 0.05; occasion: 0.05; notion: 0.05; statue: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 21; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Simulacra', 'PERSON'): 5; ('greek', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Origen', 'ORG'): 3; ('Arnobius', 'LOC'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Sect', 'PERSON'): 2; ('saint cyprian', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('Minutius Felix', 'PERSON'): 2; ('Arae', 'PERSON'): 2; ('Aras', 'PERSON'): 2; ('Lactantius', 'PERSON'): 2; ('Maccab', 'GPE'): 1; ('I. V.', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'DATE'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Jupiter Olympius', 'ORG'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Corinthios', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('quòd christus', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('mos•s n•mpe', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Suggesta', 'NORP'): 1; ('Scabella', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('de verbis domini', 'PERSON'): 1; ('nam illi', 'PERSON'): 1; ('Ara testatur', 'PERSON'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('H. Homer', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('34. 4', 'DATE'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('384', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('recedentibus saecrdotibus', 'ORG'): 1; ('ac domini nostri', 'ORG'): 1; ('altar removentibus', 'ORG'): 1; ('Cleri', 'GPE'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('de marino', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam statuit intus prope', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Capitolium', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Idola', 'NORP'): 1; ('Aris', 'ORG'): 1; ('altar domini nostri', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('call nonlatinalphabet altar', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Ara', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('the three century', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('altar', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('nulla', 'PERSON'): 1; ('nulla nota Simulacra ?', 'PERSON'): 1; ('Altaria', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Arae', 'ORG'): 1; ('S. Hierome Ep', 'ORG'): 1; ('Iul', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Churches', 'ORG'): 1; ('ed.', 'GPE'): 1; ('Eus', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Eus', 'GPE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Arnobius', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('338', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1"
A50522,208,nonlatinalphabet collection passage father nonlatinalphabet mean host furniture heaven IUSTINUS,fire: 0.5; spirit: 0.5; lib: 0.5; aliud: 0.5; time: 0.5; part: 0.4; world: 0.35; verse: 0.35; cap: 0.3; ap: 0.3; word: 0.25; resurrection: 0.2; reason: 0.15; christ: 0.1; text: 0.05; mystery: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Ap', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('contra', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Irenaeus', 'ORG'): 2; ('mille', 'ORG'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('hanc', 'PERSON'): 2; ('Tertullian', 'NORP'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Origenes', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Christianis', 'NORP'): 1; ('non nonlatinalphabet ] nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Theodoretus', 'ORG'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('Antiochenum Luminaria', 'PERSON'): 1; ('Astra', 'NORP'): 1; ('Paulò', 'PRODUCT'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('4. 19 and', 'CARDINAL'): 1; ('Divina', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet vide', 'ORG'): 1; ('quae sequuntur', 'ORG'): 1; ('Episcopi Ephesini', 'PERSON'): 1; ('Philippi', 'GPE'): 1; ('Ioannis', 'PERSON'): 1; ('verte', 'ORG'): 1; ('magna luminaria', 'ORG'): 1; ('antiochum inter', 'ORG'): 1; ('Athanasii', 'GPE'): 1; ('Quaest', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet nuncupat', 'ORG'): 1; ('CYPRIANUM', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('mede', 'PERSON'): 1; ('N. E.', 'PERSON'): 1; ('the Beatum Milleunium', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('cyprian Epist', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('aliud', 'PERSON'): 1; ('veniam stare', 'PERSON'): 1; ('gloriam pervenire', 'PERSON'): 1; ('mi••um', 'PRODUCT'): 1; ('scatim fi••', 'PERSON'): 1; ('purgari diu igne', 'ORG'): 1; ('sententiam domini', 'PERSON'): 1; ('aliud statim', 'PERSON'): 1; ('domino coronari', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('suo de coelis', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('non virtute• quam', 'NORP'): 1; ('Tertul', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('the end of the thousand year', 'DATE'): 1; ('Magog', 'ORG'): 1; ('Excerpta', 'PRODUCT'): 1; ('adversus marcionem', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('quam and Apostolus matrem', 'ORG'): 1; ('Ezechiel novit', 'PERSON'): 1; ('bonorum utique Spiritualium copiâ', 'ORG'): 1; ('compensationem', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('siquidem', 'ORG'): 1; ('Regni coelestibus', 'PERSON'): 1; ('N. B. sic', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Angelica', 'GPE'): 1; ('quam aetatem', 'ORG'): 1; ('substantiam', 'PERSON'): 1; ('Regnum', 'PERSON'): 1; ('judicii conflagratio', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Magog , Apocal', 'ORG'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Eliam', 'PERSON'): 1; ('Apocal', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Apocalypsi Ioannis', 'PERSON'): 1; ('sternitur', 'GPE'): 1; ('quem', 'GPE'): 1; ('Martyrum', 'GPE'): 1; ('altari ultionem', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('pateris', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Civitas', 'ORG'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('Antichristus', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('inferat', 'NORP'): 1; ('ita diabolo', 'PERSON'): 1; ('abyssum', 'NORP'): 1; ('primae resurrectionis praerogativa de soliis', 'ORG'): 1; ('resurrectionis censura de libris judicetur', 'PERSON'): 1; ('idem', 'ORG'): 1; ('adversus hermogenem', 'PERSON'): 1; ('judicium frustrà', 'FAC'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('ignem quem praeparavit illi deus', 'ORG'): 1; ('Angelis', 'PERSON'): 1; ('cùm• Rom', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('redemerit conditionem', 'PERSON'): 1; ('utique vanitati subjectam', 'ORG'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('pecora condixerint bestiis', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('celsum', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Ierem', 'LOC'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('siquis servaverit', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('siquis verò', 'PERSON'): 1; ('qui ignis', 'PERSON'): 1; ('Quamobrem', 'PERSON'): 1; ('scripturas diligenter', 'PERSON'): 1; ('reponamus eas', 'PERSON'): 1; ('cordibus', 'ORG'): 1; ('juxta earum', 'PERSON'): 1; ('praecepta', 'NORP'): 1; ('sordibus', 'ORG'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('cum', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PRODUCT'): 1; ('4. 16', 'DATE'): 1; ('Prol', 'GPE'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('Origenis', 'ORG'): 1; ('nonnihil immutando emolliverit', 'PERSON'): 1; ('Martyrio', 'GPE'): 1; ('Decio and Valeriano', 'ORG'): 1; ('Methodius Olympi Lyciae', 'PERSON'): 1; ('Episcopus', 'PERSON'): 1; ('74.', 'CARDINAL'): 1; ('Procl', 'PERSON'): 1; ('verò nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('4. 1', 'DATE'): 1; ('Joseph Mede', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy Chap', 'PERSON'): 1; ('doctrin•s', 'ORG'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Robert Stephen', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1"
A50522,216,philosophy doubt saint Paul colossian heed spoil deceit Col. tradition,god: 0.3; daemon: 0.3; lord: 0.3; soul: 0.3; deify: 0.25; man: 0.25; paul: 0.2; patron: 0.2; philo: 0.2; peor: 0.2; people: 0.2; penates: 0.2; place: 0.2; office: 0.2; overseer: 0.2; plato: 0.2; sovereign: 0.2; hesiod: 0.15; christ: 0.15; king: 0.15; christians: 0.1; scripture: 0.1; baal: 0.1; heaven: 0.1; name: 0.1; host: 0.05; thing: 0.05; doctrine: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 18; ('Christians', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Hesiod', 'ORG'): 3; ('Baal', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('106', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Baal-Peor', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Loc', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chron', 'PERCENT'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('17. 16', 'DATE'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('ri••', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 19 28', 'LAW'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('48.', 'DATE'): 1; ('chapter 16', 'LAW'): 1; ('41. 5', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Easie 48', 'PERSON'): 1; ('Metonymicé', 'PERSON'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Apollinari•', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('65. 4', 'DATE'): 1; ('Idololatra', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 8', 'DATE'): 1; ('Targ', 'ORG'): 1; ('nun haec', 'PERSON'): 1; ('Idola', 'NORP'): 1; ('Idolo', 'GPE'): 1; ('vivi', 'ORG'): 1; ('lxx .', 'PERSON'): 1; ('Isa. 65. 3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Idolis', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('domibus quae aedificantur de pulvere', 'ORG'): 1; ('cum cadaveribus', 'ORG'): 1; ('lxx', 'PERSON'): 1; ('videatur etiam Isa', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('Multa', 'ORG'): 1; ('possunt de gigantibus nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Quin', 'PERSON'): 1; ('Hieronymus', 'NORP'): 1; ('Isaiae', 'ORG'): 1; ('Gigantes', 'GPE'): 1; ('18. 28', 'DATE'): 1; ('8. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Apodosis', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Trismegist', 'NORP'): 1; ('Philo Byblius', 'PERSON'): 1; ('Sanchuniathon', 'ORG'): 1; ('Penates', 'PRODUCT'): 1; ('Idololatria', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Oenomaus', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Cratylus', 'PRODUCT'): 1"
A50522,230,CHAP. Xvii explication way paraphrase prophecy Dan. illustrate observation event,god: 0.5; time: 0.5; roman: 0.5; city: 0.5; saint: 0.5; mahuzzim: 0.5; life: 0.4; king: 0.35; people: 0.3; year: 0.25; verse: 0.15; wall: 0.1; lib: 0.1; empire: 0.1; thing: 0.1; africa: 0.05; privilege: 0.05; temple: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('Africa', 'LOC'): 5; ('Mahuzzim', 'GPE'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Macedonia', 'GPE'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Dan', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Antiochus', 'NORP'): 3; ('Roman', 'LOC'): 3; ('Roman', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Romans', 'NORP'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Constantine', 'ORG'): 3; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('41', 'DATE'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('43', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('Syria', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('forty', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Mahuzzim', 'ORG'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('Daniel be prophecy', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('ad v. 13', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Andrew Scotland', 'PERSON'): 1; ('Denis France', 'PERSON'): 1; ('Iames Spain', 'LOC'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Lucius Florus', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Hannibale', 'ORG'): 1; ('carthaginem vinci neminem', 'PERSON'): 1; ('africam gentes', 'ORG'): 1; ('Graecia', 'GPE'): 1; ('Macedones', 'ORG'): 1; ('quondam', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Velleius Paterculus lib', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Aemilius Sura de annis', 'ORG'): 1; ('Romani', 'PERSON'): 1; ('Persae', 'ORG'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('regibus', 'PRODUCT'): 1; ('carthaginem subactam', 'PERSON'): 1; ('devictis', 'ORG'): 1; ('Imperii', 'GPE'): 1; ('Regis Assyriorum', 'ORG'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Assyrian', 'NORP'): 1; ('one thousand nine hundred ninety five year', 'MONEY'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Aemilius Sura', 'ORG'): 1; ('Perseus', 'PERSON'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('vid euam', 'PERSON'): 1; ('Macc', 'PERSON'): 1; ('8. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Apologe•', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('tot igi•u• sacrilegia romanorum', 'ORG'): 1; ('quot trophaea', 'PERSON'): 1; ('tot de diis', 'ORG'): 1; ('quot de gentibus triumphi', 'PERSON'): 1; ('to• manubiae', 'PERSON'): 1; ('Simulachra captivo•um deo•um', 'PERSON'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Sammonicus Serenus', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Julia', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('five and twenty year old', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('whenas nature', 'PERSON'): 1; ('under year', 'DATE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Constantini', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Procopius', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Mahuzzim', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Mamas', 'PERSON'): 1; ('Caesarea', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'GPE'): 1; ('Venantius Fortunatus', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Turres Urbs', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('rusticianam patriciam', 'PERSON'): 1; ('Italiae', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Antiochenum', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Nisibus', 'ORG'): 1; ('Gennadius', 'PERSON'): 1; ('ob custodiam viz', 'PERSON'): 1; ('de Vir.', 'PERSON'): 1; ('illustr', 'PERSON'): 1; ('Evagrius lib', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Stylita', 'FAC'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Leshur', 'PERSON'): 1; ('S. Hilary', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Horariae', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet mahoz', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Nyssen', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Eucherius', 'ORG'): 1; ('Gervase', 'ORG'): 1; ('Theodoret lib', 'PERSON'): 1; ('de curandis craecorum affectionibus', 'ORG'): 1; ('Constantinus Manasses', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('Turres', 'PERSON'): 1; ('Mahuzzim', 'PERSON'): 1; ('nine and thirty', 'CARDINAL'): 1; ('Munimentum', 'FAC'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('signo crucis', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Edom', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Arabia Petraea', 'ORG'): 1; ('Caravans', 'NORP'): 1; ('the year 1517', 'DATE'): 1; ('Lybia', 'GPE'): 1; ('Algiers', 'LOC'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('Cushim', 'ORG'): 1"
A50522,257,horn day flame judgement saint time saint kingdom viz. son,time: 0.45; beast: 0.45; daniel: 0.45; kingdom: 0.45; horn: 0.45; head: 0.45; chap: 0.45; christ: 0.4; god: 0.35; piece: 0.2; dan: 0.15; mouth: 0.15; roman: 0.1; pope: 0.05; point: 0.05; proof: 0.05; principle: 0.05; power: 0.05; position: 0.05; ptolemy: 0.05; persecution: 0.05; reign: 0.05; antiochus: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 20; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Daniel', 'PERSON'): 7; ('Dan', 'PERSON'): 6; ('ten', 'CARDINAL'): 6; ('Antiochus', 'NORP'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Daniel be', 'PERSON'): 5; ('Chap', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Daniel', 'ORG'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Apocalypse', 'ORG'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Messiah', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('2. 40', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('36', 'DATE'): 2; ('Daniel 7', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('160 year', 'DATE'): 1; ('almost 200 year', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('tempora varian•ium', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Chron', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('principii', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('June 17. 1629', 'DATE'): 1; ('Joseph Mede', 'PERSON'): 1; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('Hayn', 'PERSON'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Cleopatra', 'GPE'): 1; ('Ptolemy', 'PERSON'): 1; ('Edom', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'GPE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Messiah', 'PRODUCT'): 1; ('8. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Daemonia', 'GPE'): 1; ('Saracen', 'NORP'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom|be', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('2300', 'DATE'): 1"
A50522,258,Daniel lay original act suffering fall kingdom Daniel bring particular,kingdom: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; daniel: 0.5; beast: 0.5; church: 0.5; time: 0.5; jew: 0.5; romans: 0.45; head: 0.4; horn: 0.05; roman: 0.05; dan: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 13; ('Jew', 'NORP'): 12; ('Romans', 'NORP'): 10; ('Dan', 'PERSON'): 8; ('seven', 'CARDINAL'): 8; ('Daniel', 'PERSON'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('John', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Daniel', 'GPE'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 2; ('Epiphanes', 'PERSON'): 2; ('Greeks', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('Christianorum', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('good year', 'DATE'): 1; ('Apocal•', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('annunciavit', 'ORG'): 1; ('Prophetis', 'ORG'): 1; ('10. 7', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('Christ ( Gal', 'ORG'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel 7', 'PERSON'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Diomedes', 'GPE'): 1; ('Virg', 'GPE'): 1; ('AEn', 'ORG'): 1; ('pater omnipotens', 'PERSON'): 1; ('auro ipse', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('the six Thetis', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('57', 'DATE'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('4. 10', 'DATE'): 1; ('6. 1', 'DATE'): 1; ('6. 59', 'CARDINAL'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('2 Macc', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Daniel be', 'PERSON'): 1; ('Leopard', 'ORG'): 1; ('chapter 8', 'LAW'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('8. nine', 'CARDINAL'): 1"
A50522,281,Armagh August assure friend Ja. Armachanus epistle Xxxi mr. Mede,prophet: 0.45; hebrew: 0.4; apostle: 0.4; time: 0.4; matthew: 0.4; saint: 0.4; daniel: 0.4; chapter: 0.4; word: 0.4; prophecy: 0.4; zachary: 0.15; proverb: 0.1; queen: 0.1; quaere: 0.1; psalm: 0.1; quote: 0.1; possibility: 0.1; prediction: 0.1; read: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 35; ('Daniel', 'PERSON'): 8; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 7; ('Matthew', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Zachary', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('frustrà', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('S. Matthew', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Evangelist', 'FAC'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('S. John', 'PERSON'): 2; ('Apocalypse', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Armagh', 'PERSON'): 1; ('August 10. 1632', 'DATE'): 1; ('Ja', 'PERSON'): 1; ('Xxxi', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('15. 9', 'DATE'): 1; ('Easie 29', 'LAW'): 1; ('•orum', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet frustrà reverentia', 'ORG'): 1; ('mei qui', 'ORG'): 1; ('45. 9', 'CARDINAL'): 1; ('versibus 18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('eorum meimandata hominum', 'PERSON'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('9 12', 'DATE'): 1; ('Lxx', 'PERSON'): 1; ('more than 40', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('chapter 14', 'LAW'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('27. 9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet lxx .', 'ORG'): 1; (""Matthew ' s"", 'ORG'): 1; ('Evangelist', 'NORP'): 1; ('Zachary', 'ORG'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Syriack', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Esther', 'PERSON'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Syntax', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('20. 12', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('chapter 39', 'LAW'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet Ver', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet 2', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet 1', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Apocalypsis', 'ORG'): 1; ('Apocalypse Daniel', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('John particulatim', 'PERSON'): 1; ('Daniel be', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('2 Thess', 'GPE'): 1; ('at least 40 year', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1"
A50522,305,Tertullian lib Jerusalem Apostolus nonlatinalphabet pronuntian civitati Ezekiel novit Apostolus,number: 0.5; time: 0.45; north: 0.45; chapter: 0.45; mystery: 0.45; east: 0.45; king: 0.45; land: 0.4; ezekiel: 0.35; book: 0.3; letter: 0.2; israel: 0.05; packet: 0.05; part: 0.05; palace: 0.05; page: 0.05; perfect: 0.05; notation: 0.05; notion: 0.05; place: 0.05; novit: 0.05; daniel: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('Israel', 'GPE'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('mille', 'ORG'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Apocalypse', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6. 10. 30', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('adversus marcionem', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('quam and Apostolus matrem', 'ORG'): 1; ('pronuntian', 'GPE'): 1; ('hanc', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel novit', 'PERSON'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('copiâ', 'GPE'): 1; ('compensationem', 'GPE'): 1; ('eorum quae', 'PERSON'): 1; ('N. B. siquidem', 'PERSON'): 1; ('Regni', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('utpose de coelo', 'PERSON'): 1; ('Angelicâ', 'ORG'): 1; ('coelestibus', 'ORG'): 1; ('quam aetatem', 'ORG'): 1; ('substantiam', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Iudicii', 'ORG'): 1; ('Magog', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Vide', 'ORG'): 1; ('de spectaculis', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Edwardico', 'GPE'): 1; ('m. finem', 'PERSON'): 1; ('perfectionem Regni ac Mysterii', 'PERSON'): 1; ('renovationem', 'PERSON'): 1; ('Petrus 2 Ep', 'PRODUCT'): 1; ('nos coelos', 'PERSON'): 1; ('juxta promissionem', 'PERSON'): 1; ('quâ verò tandem viâ', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('cupio ab', 'PERSON'): 1; ('eodem ipostolo', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Mundus', 'PERSON'): 1; ('perfectionem reducetur', 'PERSON'): 1; ('nimirum homo', 'PERSON'): 1; ('gratiam major', 'PERSON'): 1; ('hic mundus creabatur primùm', 'PERSON'): 1; ('•ùm jucundiorem', 'ORG'): 1; ('Aud.', 'PERSON'): 1; ('generale', 'ORG'): 1; ('veniet namque christus', 'ORG'): 1; ('mortui omnes', 'ORG'): 1; ('corpore integri', 'PERSON'): 1; ('throno majestatis', 'PERSON'): 1; ('tunc temporis', 'PERSON'): 1; ('jacta fundamenta mundi', 'PERSON'): 1; ('verò qui non crediderunt abjicientur', 'PERSON'): 1; ('angelis', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('11 44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Iii', 'NORP'): 1; ('674', 'CARDINAL'): 1; ('Brightman', 'PERSON'): 1; ('Daniel .', 'PERSON'): 1; ('Magog', 'ORG'): 1; ('chapter 8', 'LAW'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('east', 'LOC'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('those quarter', 'DATE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('chapter 23', 'LAW'): 1; ('chapter 31', 'LAW'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 7', 'LAW'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('incertus', 'ORG'): 1; ('mirabundus', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'GPE'): 1; ('12. 11', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Epocha', 'PERSON'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('717', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1"
