tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A91504,17,reverend father society Jesus author letter provincial letter reverend father,father: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; saint: 0.5; truth: 0.5; charity: 0.5; god: 0.45; spirit: 0.45; time: 0.4; error: 0.25; word: 0.15; passage: 0.15; maxim: 0.1; occasion: 0.05,"('Augustine', 'PERSON'): 10; ('christian', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Tertullian', 'GPE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Delphina', 'PERSON'): 3; ('Paris', 'GPE'): 3; ('Escobar', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Nicodemus', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('MOHATRA', 'ORG'): 1; (""John D'ALBA"", 'PERSON'): 1; ('Mohatra', 'NORP'): 1; ('Lectures', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('dis-christian', 'NORP'): 1; ('a• Christian', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('•um ridebunt', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Rupertus', 'ORG'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('digna', 'PERSON'): 1; ('Daniel and Eliah', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Vigilantius', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('incognito', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('fugienda', 'NORP'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('vae caecis', 'PERSON'): 1; ('ducentibus', 'ORG'): 1; ('vae caecis sequentibus .', 'ORG'): 1; ('splendentia', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('Hilary', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Sycophancy', 'GPE'): 1; ('Moine', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('pomgranat•s', 'ORG'): 1; ('Sorbonne', 'GPE'): 1; ('Parnassus', 'PERSON'): 1; ('649', 'CARDINAL'): 1; ('510', 'CARDINAL'): 1; ('IHS', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Port-royal', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Caen', 'PERSON'): 1; ('Annat', 'GPE'): 1; ('Pintereau', 'PERSON'): 1; ('taug•t', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Cellot , Bagot', 'ORG'): 1; ('Amicus', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Libertinisme', 'PERSON'): 1; ('Sanchez', 'ORG'): 1; ('Hurtado', 'GPE'): 1; ('Bauney', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1"
A93061,22,thing God rest life step way care devotion God scoffer,man: 0.5; hypocrisy: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; church: 0.5; self: 0.45; lord: 0.45; way: 0.4; thing: 0.4; hypocrite: 0.35; separation: 0.3; profession: 0.05; person: 0.05; call: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 14; ('thou', 'GPE'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Jo', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('14.', 'DATE'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('19 20', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('7. 25', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('45', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Achilles', 'GPE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Anglicus', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('9 24', 'DATE'): 1; ('Athaliah', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('pagina', 'GPE'): 1; ('vita proba', 'PERSON'): 1; ('Mat 12', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('34. 12', 'DATE'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Persona', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Thersites', 'GPE'): 1; ('Aeacidae similis', 'PERSON'): 1; ('vulcaniaque arma capessa', 'PERSON'): 1; ('quam te', 'PERSON'): 1; ('Hector', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('dozen', 'CARDINAL'): 1; ('a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Passeover', 'GPE'): 1; ('Pratorium', 'ORG'): 1; ('18. 28', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('21. 21', 'DATE'): 1; ('9 6', 'DATE'): 1; ('19 23', 'DATE'): 1; ('Demotrius', 'ORG'): 1; ('otherh', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('24. 4', 'CARDINAL'): 1; ('puri puris', 'PERSON'): 1; ('puris', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6. 20', 'CARDINAL'): 1; ('1. 4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('6. 3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Cold', 'EVENT'): 1; ('Pergamus', 'GPE'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('judication', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Absolom', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Jam. 3', 'DATE'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('morbus Anglicus', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('Hollings', 'ORG'): 1; ('8. day', 'DATE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Meridianus', 'PERSON'): 1; ('Pharisaeorum', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('nulli', 'PERSON'): 1; ('abundance', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('vitia quam colere', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('synonima', 'GPE'): 1; ('6.', 'DATE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Stoughton', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('15. 30', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1"
A93061,25,CHAP. Xix conclusion use comfort go point comfort sun cloud,christ: 0.5; god: 0.5; repentance: 0.5; man: 0.5; father: 0.5; mat: 0.5; son: 0.45; hypocrite: 0.4; soul: 0.4; come: 0.4; babe: 0.15; jesus: 0.1; heaven: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 18; ('thou', 'GPE'): 10; ('6', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 7; ('Jer', 'PERSON'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('Jo', 'PERSON'): 4; ('Io', 'LOC'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('night', 'TIME'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Capernaum', 'ORG'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Ephraim', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('7. 25', 'CARDINAL'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Mar. 5', 'DATE'): 2; ('Nicodemus', 'ORG'): 2; ('one hour', 'TIME'): 2; ('8', 'MONEY'): 1; ('Iota of comfort', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Musculus', 'ORG'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('35. 21', 'DATE'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('sixty', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('18. 31', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Magus', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('Sydon', 'GPE'): 1; ('Chorazin', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('15. 11', 'DATE'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('18. 10', 'DATE'): 1; ('goodnese', 'NORP'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('11. 8', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Admah', 'GPE'): 1; ('18. 8', 'DATE'): 1; ('Jonah 4.', 'PERSON'): 1; ('31.', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('18. 8 ,', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Surgunt', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('14. 8', 'DATE'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('18. 14', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'NORP'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('Jam. 2. 23', 'DATE'): 1; ('18. 17', 'DATE'): 1; ('6. 27', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('m•e', 'ORG'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('Corah Num', 'PERSON'): 1; ('16. 12', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Mar. 1', 'DATE'): 1; ('24 34', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('19 16', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 15 32', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('Quaker', 'ORG'): 1; ('Legionist', 'NORP'): 1; ('Gadarens', 'LOC'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('9 58', 'DATE'): 1; ('59', 'DATE'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('6. 66', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Zacheus', 'GPE'): 1; ('19 4', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('10. 35', 'DATE'): 1; ('Zebedee', 'PERSON'): 1; ('Mar. 10', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('6. 37', 'DATE'): 1; ('8. 8', 'DATE'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('21. 31', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('19 19', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('6. 12', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1"
A93061,25 | 1525,prevail self word repulse importunity job word tongue Job ghost,christ: 0.5; self: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; say: 0.5; soul: 0.5; man: 0.5; father: 0.5; evil: 0.3; mat: 0.3; psal: 0.15; life: 0.1; faith: 0.05; thing: 0.05; king: 0.05,"('thou', 'GPE'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Jo', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('3. 2', 'CARDINAL'): 3; ('50', 'CARDINAL'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Hos', 'ORG'): 3; ('32', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Io', 'LOC'): 2; ('20.', 'DATE'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Augustus', 'PERSON'): 2; ('6. 44', 'DATE'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('3. 49', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('11. 8', 'DATE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('thou lord', 'PERSON'): 1; ('Admah', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('19 39', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('17. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('6. 15', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6. 40', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('18. 8', 'DATE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('8. 9', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('2. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Araunah', 'PERSON'): 1; ('24. 23', 'DATE'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('Est', 'PERSON'): 1; ('7. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Benhadad', 'GPE'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('20. 34', 'DATE'): 1; ('Mar. 9', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Omnimisericordy', 'ORG'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('41. 17', 'DATE'): 1; ('his month', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('Satan Psal', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('88 5', 'DATE'): 1; ('Jonah 2.', 'PERSON'): 1; ('Theologi', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('15. 29', 'DATE'): 1; ('11. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('13. 19', 'CARDINAL'): 1; ('10. ten', 'CARDINAL'): 1; ('4 34', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('119. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Herod Antipater', 'PERSON'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Mar. 10. 32', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 17', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('19 48', 'DATE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('20 5', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15. 17', 'DATE'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('rarefy thick', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('Mat 2', 'PERSON'): 1"
A93157,2,day shiptons wife people occasion epistle book John FALLDOE subscribe,day: 0.5; people: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; teacher: 0.5; heart: 0.45; man: 0.45; spirit: 0.45; testimony: 0.4; self: 0.35; year: 0.3; john: 0.1,"('thou', 'GPE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('that day', 'DATE'): 5; ('this day', 'DATE'): 5; ('many year', 'DATE'): 3; ('the hour', 'TIME'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('many day', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('these day', 'DATE'): 1; ('finis', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('John FALLDOE', 'PERSON'): 1; ('Richard Baxter', 'PERSON'): 1; ('Jacomb', 'PERSON'): 1; ('John Yates', 'PERSON'): 1; ('John Sheffield', 'PERSON'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('Needler', 'PERSON'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('Bragg', 'PERSON'): 1; ('Cole', 'PRODUCT'): 1; ('Cooper', 'PERSON'): 1; ('Carslake , Th. Wadsworth', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Barker', 'PERSON'): 1; ('John Singleton', 'PERSON'): 1; ('Andr', 'GPE'): 1; ('Steeph', 'PERSON'): 1; ('ford', 'ORG'): 1; ('Fran', 'PERSON'): 1; ('Warham', 'PERSON'): 1; ('Richard Mayo', 'PERSON'): 1; ('Tho. Gouge', 'ORG'): 1; ('Jenkins', 'PERSON'): 1; ('Watson', 'PERSON'): 1; ('Sam smith :', 'PERSON'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('C. P.', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year 1675', 'DATE'): 1; ('Anthony Palmers', 'PERSON'): 1; ('friend', 'PERSON'): 1; ('20 year', 'DATE'): 1; ('london', 'GPE'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('John Faldoe', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Anthony palmer', 'PERSON'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('many year before', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the 19th day of the 10th Month', 'DATE'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 5', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('that winter', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('John Symson', 'PERSON'): 1; ('such day', 'DATE'): 1; ('y•u', 'ORG'): 1; ('the 25th day of the 10th month', 'DATE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the five and seven month', 'DATE'): 1; ('the seventy year', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15 year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('R. Baxter', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Ed', 'PERSON'): 1; ('Bagshaw', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('heritag•', 'PERSON'): 1; ('Faldoe', 'GPE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('the next winter', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1"
A91371,5,opposition moniter Christ son God flesh virgin doctrine testimony lie,people: 0.5; man: 0.45; light: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; lord: 0.45; day: 0.45; doctrine: 0.45; reason: 0.4; hand: 0.15; wisdom: 0.15; come: 0.1; place: 0.05; pit: 0.05; portion: 0.05; pomp: 0.05; poison: 0.05; point: 0.05; plot: 0.05; plague: 0.05; praise: 0.05; peace: 0.05; rabbi: 0.05,"('21', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('G. G.', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Tenent', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('48.', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('be many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('hundred or thousand', 'CARDINAL'): 1; ('1659', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('John Indicot', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Hyspaniola', 'ORG'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Hyspaniola', 'GPE'): 1; ('Moniter', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1"
A95515,8,mankind save covenant work obedience save covenant ease remission covenant,man: 0.5; god: 0.5; covenant: 0.5; thing: 0.5; commandment: 0.5; law: 0.5; repentance: 0.45; sin: 0.4; duty: 0.4; measure: 0.35; mercy: 0.2; work: 0.1; saint: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('Austin', 'PERSON'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('african', 'NORP'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Pelag', 'PERSON'): 2; ('S. Hierome', 'ORG'): 2; ('Orosius', 'PERSON'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('120. year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Demosth', 'PERSON'): 1; ('Timocratem', 'ORG'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Fortunatianus Rhet', 'PERSON'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Atticus', 'GPE'): 1; ('Alipius', 'ORG'): 1; ('Evodius', 'ORG'): 1; ('Possidius', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('lingua', 'GPE'): 1; ('lapideae tabulae', 'PERSON'): 1; ('Voluntas', 'NORP'): 1; ('s. Hier.', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('Rhet', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('obsessa mens', 'PERSON'): 1; ('S. Cypr', 'PERSON'): 1; ('cleemos', 'PERSON'): 1; ('diaboli infestatione vallata vix', 'PERSON'): 1; ('occurrit singulis', 'PERSON'): 1; ('Conatus', 'ORG'): 1; ('Sedulius', 'ORG'): 1; ('lex spiritualis', 'PERSON'): 1; ('quia spiritualia mandat', 'ORG'): 1; ('ardua praecipit opera', 'PERSON'): 1; ('jugum legis homini imponit', 'PERSON'): 1; ('Frankfurt', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('hominem sine', 'ORG'): 1; ('decurrere vitam', 'PERSON'): 1; ('Carm', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('nempe haec damnata fuêre', 'PERSON'): 1; ('Conciliis', 'ORG'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('ita', 'PERSON'): 1; ('crimine qui', 'ORG'): 1; ('nec condemnetur', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1"
A95515,8 | 2362,S. Hierome another answer Dial. extr Pelag. l. animus nullo,perfection: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; commandment: 0.5; saint: 0.45; gospel: 0.4; sin: 0.35; repentance: 0.35; measure: 0.3; degree: 0.1; mercy: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 15; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('that|be', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Justin', 'ORG'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('Dial', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('pro loco', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('vail', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('quando quicquid non', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.3', 'CARDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Diodor', 'PERSON'): 1; ('Sicul', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'GPE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Innocentium', 'NORP'): 1; ('catholicos viros dixisse posse', 'ORG'): 1; ('gratiam dei', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('5.48', 'CARDINAL'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet be sanctifico', 'ORG'): 1; ('a holy day', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('7.19', 'CARDINAL'): 1; ('nihil enim sanctificavit lex', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Damascius', 'PERSON'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jam', 'PRODUCT'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('14.20', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('19.21', 'CARDINAL'): 1; ('dulce periculum est', 'PERSON'): 1; ('lenaee', 'PERSON'): 1; ('viridi tempora pampino', 'PERSON'): 1; ('Scis', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('S. luke', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('6.36', 'CARDINAL'): 1; ('Scriptor', 'ORG'): 1; ('Diognetum', 'ORG'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('Nazarens', 'PRODUCT'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1"
A95515,8 | 2407,ʋt Horat. Serm. l. satyr Inflat Praeteritum contender race saint,god: 0.5; commandment: 0.5; man: 0.5; work: 0.5; reward: 0.5; duty: 0.45; thing: 0.45; law: 0.35; command: 0.3; service: 0.3; servant: 0.25; saint: 0.2; covenant: 0.05; love: 0.05; son: 0.05; lord: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('14', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('8.18', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('26', 'DATE'): 2; ('27', 'DATE'): 2; ('28', 'DATE'): 2; ('cum carceribus missos rapit ungula currus', 'ORG'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('l. 1', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('17.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.28', 'PERSON'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('bona benè', 'PERSON'): 1; ('12.37', 'CARDINAL'): 1; ('animo liberali', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('22.37', 'CARDINAL'): 1; ('his morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('Hermas', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Hystaspes', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Chrysantas', 'ORG'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('qui manet', 'PERSON'): 1; ('Plautus Sticho', 'ORG'): 1; ('servos', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('proficiendo cognovit', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('ecclesiâ', 'GPE'): 1; ('granditer operati sunt', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('obtemperat Lunae', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('d•betur', 'GPE'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('debetur', 'GPE'): 1; ('Galileo', 'PRODUCT'): 1; ('35.7', 'CARDINAL'): 1; ('Tunis', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('62.12', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Mat 5.12', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('16.6', 'CARDINAL'): 1; ('Promissum quidem ex misericordiâ', 'PERSON'): 1; ('justitiâ persolvendum', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('gratis promisit', 'PERSON'): 1; ('Ferus', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('nequam illud', 'PERSON'): 1; ('benè vult', 'ORG'): 1; ('nisi qui benè', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('2.17', 'MONEY'): 1; ('3 10', 'DATE'): 1; ('27.26', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('26.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1"
A95515,9,grammarian word use nonlatinalphabet use sense nonlatinalphabet repentance son father,repentance: 0.5; faith: 0.5; word: 0.5; sin: 0.5; god: 0.45; christ: 0.45; life: 0.4; man: 0.35; change: 0.35; sorrow: 0.35; gospel: 0.3; call: 0.15; use: 0.15; jesus: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 20; ('Jesus', 'PERSON'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('greek', 'NORP'): 5; ('latin', 'NORP'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Metanoea', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'DATE'): 2; ('31.19', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('26.18', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Resipiscentia', 'WORK_OF_ART'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('21.29', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Phavorinus', 'GPE'): 1; ('deaquae facti', 'PERSON'): 1; ('Auson', 'PERSON'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('verbum', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('facetè', 'PERSON'): 1; ('Ausonius', 'ORG'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('Latini', 'NORP'): 1; ('Dea', 'ORG'): 1; ('nec Cicero', 'PERSON'): 1; ('Aretas', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Heb', 'ORG'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('59.20', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('18.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('30.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('33.12', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 19.8', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Justin Martin', 'PERSON'): 1; ('Tertullian de poenit', 'PERSON'): 1; ('S. Austin Lib', 'PERSON'): 1; ('poenit', 'LOC'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius Lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('describe', 'PERSON'): 1; ('poenitentiam nihil', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('poenitentia quasi punientia', 'ORG'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('ac pigere', 'ORG'): 1; ('Solil .', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Graeci', 'ORG'): 1; ('quam Latinè', 'PERSON'): 1; ('resipiscentiam dicere', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('castigátque seipsum dementiae', 'ORG'): 1; ('poenitentia', 'PERSON'): 1; ('Resipiscentia', 'PERSON'): 1; ('Latins', 'ORG'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('agite poenitentiam', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('the greek nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Noct', 'GPE'): 1; ('Att', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('A. Gellius', 'PERSON'): 1; ('ipsi fecimus', 'PERSON'): 1; ('aut quae de nostrâ voluntate nostróque consilio facta sunt', 'PERSON'): 1; ('poenitentia erroris', 'PERSON'): 1; ('magnus', 'GPE'): 1; ('resipiscentiam', 'PERSON'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Mat 3.8', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Synedoche', 'ORG'): 1; ('S. James', 'PERSON'): 1; ('James 4.', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('5.31', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'GPE'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('S. 2 Pet', 'PERSON'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('CP', 'GPE'): 1; ('the Nicene Creed', 'ORG'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('Justus', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('5.44', 'CARDINAL'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Messiah', 'DATE'): 1"
A95515,9 | 2473,repentance preach gentile design event thing another method religion impiety,sin: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.5; repentance: 0.5; thing: 0.5; faith: 0.35; life: 0.2; spirit: 0.2; call: 0.2; self: 0.15; word: 0.15; work: 0.05; cor: 0.05; evil: 0.05; mind: 0.05; righteousness: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Rom', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('8', 'DATE'): 4; ('S. Paul', 'PERSON'): 3; ('Tit', 'PERSON'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('11', 'DATE'): 3; ('13', 'DATE'): 3; ('5', 'DATE'): 3; ('7', 'DATE'): 3; ('9', 'DATE'): 3; ('15', 'DATE'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Gentiles', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('7.1', 'CARDINAL'): 2; ('2.20', 'CARDINAL'): 2; ('15.14', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('12.1', 'CARDINAL'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('S. Clemens Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('26.20.2.38.3.19', 'CARDINAL'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('26.18', 'CARDINAL'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Peter nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('3.26', 'CARDINAL'): 1; ('22.32', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('12.40', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('18.2 Eph', 'PERSON'): 1; ('4.23', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2.10.3.9', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.6', 'PERSON'): 1; ('Jam. 1.18', 'DATE'): 1; ('nam quodcun', 'PERSON'): 1; ('finibus exit', 'ORG'): 1; ('continuò', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('50.9', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('aliam vitam adfert', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('2 3', 'DATE'): 1; ('1.22.23', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('3.4 . 1', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('8.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('15.58', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('qui fecerit', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('5.46', 'CARDINAL'): 1; ('Ignat', 'CARDINAL'): 1; ('Magnes', 'PRODUCT'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('59.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('33.14', 'CARDINAL'): 1; ('15 16', 'DATE'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('13.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('6.46', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('7.19', 'CARDINAL'): 1; ('18.58', 'CARDINAL'): 1"
A95515,10,CHAP. Iii distinction sin mortal sense admit sin repent expiate,sin: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; measure: 0.5; thing: 0.5; account: 0.45; law: 0.45; action: 0.4; difference: 0.4; purpose: 0.25; equal: 0.2; evil: 0.15; instance: 0.15; case: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('§', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'PERSON'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('a thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('gratiae cap', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Navarre', 'PERSON'): 1; ('Emanuel', 'PERSON'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('jovinian', 'NORP'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('furta latrociniis', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('23.24', 'CARDINAL'): 1; ('6.41', 'CARDINAL'): 1; ('Racha', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('alieni', 'NORP'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('quanto major qui peccat habetur', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Euphrates', 'ORG'): 1; ('Orontes', 'ORG'): 1; ('furta pudica thori', 'ORG'): 1; ('Apicius', 'GPE'): 1; ('Apici', 'PERSON'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('because than two or', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('summer and winter', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nihil inveny', 'PERSON'): 1; ('verius vero', 'PERSON'): 1; ('modus certa', 'PERSON'): 1; ('mensura', 'ORG'): 1; ('Constantia', 'PERSON'): 1; ('fiducia', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('67', 'DATE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Testamento', 'GPE'): 1; ('siquidem una est', 'ORG'): 1; ('quaelibet', 'GPE'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('sed ira dei', 'PERSON'): 1; ('cum contumaciam non', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('permittitur', 'GPE'): 1; ('athletis qui vicit', 'ORG'): 1; ('a certain hour', 'TIME'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('a whole year', 'DATE'): 1; ('Venialia', 'GPE'): 1; ('Theologorum', 'GPE'): 1; ('fervorem', 'PERSON'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand pound', 'QUANTITY'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('alitèr leges', 'PERSON'): 1; ('alitèr philosophi', 'GPE'): 1; ('Offic', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1"
A95515,10 | 2575,offence God avoid intercourse man God tell duty man govern,god: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; word: 0.5; thing: 0.5; instance: 0.4; commandment: 0.4; interpretation: 0.35; offence: 0.3; evil: 0.25; heaven: 0.1; love: 0.1; sense: 0.05; death: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 21; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Lib', 'PERSON'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Levit', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('morrow', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('three day ago', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('miaimus vocabitur', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('§ restat', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('Pacuvivs', 'GPE'): 1; ('semitam non sapiant', 'PERSON'): 1; ('alteri', 'PERSON'): 1; ('viam', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('nisi magni', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('inn lucam', 'PERSON'): 1; ('ʋnusquisque pro', 'PERSON'): 1; ('diversam mulctae', 'PERSON'): 1; ('quod peccas', 'PERSON'): 1; ('Lucas', 'NORP'): 1; ('Matthaeus', 'LOC'): 1; ('nisi', 'ORG'): 1; ('minima', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Phavorinus', 'GPE'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('Orat', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('tacita subrepit', 'PERSON'): 1; ('conniventibus nobis', 'ORG'): 1; ('nec dum', 'ORG'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'PERSON'): 1; ('S. James', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('DD', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Paulus Orosius Apol', 'PERSON'): 1; ('non nisi', 'NORP'): 1; ('Latins', 'ORG'): 1; ('A. Gellius', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('peccatu tenebatur', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('quando D. Paulus de omni', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'GPE'): 1; ('Peceatum', 'GPE'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('specie', 'GPE'): 1; ('prohibet furtum', 'ORG'): 1; ('three pound nineteen', 'QUANTITY'): 1; ('three penny', 'MONEY'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('inter se', 'PERSON'): 1; ('unius rei dvo', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Parad', 'PERSON'): 1; ('Lev', 'GPE'): 1; ('six penny', 'MONEY'): 1; ('God', 'PERSON'): 1"
A95515,11,CHAP. IV. sin repentance part conversion repentance habit criminal action,man: 0.5; act: 0.5; sin: 0.5; evil: 0.5; thing: 0.5; word: 0.5; god: 0.5; saint: 0.45; degree: 0.2; person: 0.15; self: 0.15; desire: 0.1; mischief: 0.1; neighbour: 0.1; paul: 0.1; pleasure: 0.05; action: 0.05; forbid: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 39; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('21.8', 'CARDINAL'): 3; ('Suidas', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('§', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Hesychius', 'PERSON'): 2; ('Aristophanes', 'GPE'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('Paul', 'ORG'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('stultitia caruisse', 'PERSON'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 7.21', 'DATE'): 1; ('5.16', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Eph 4.31', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('1.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet Lysistratâ', 'ORG'): 1; ('verborum obscoenitas', 'PERSON'): 1; ('quidem homine', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('S. Matthew', 'PERSON'): 1; ('Menander', 'GPE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('divitis hoc', 'PERSON'): 1; ('Faginus', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Latines', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('malitia', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('deceit cùm', 'FAC'): 1; ('Ʋlpian', 'NORP'): 1; ('Aquilius', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('uncleanness', 'ORG'): 1; ('Cheironomon', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('4.31', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('nigrae', 'CARDINAL'): 1; ('Aerugo', 'EVENT'): 1; ('Horace', 'GPE'): 1; ('Capitolinus', 'PRODUCT'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('2• .', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Theophrastus', 'NORP'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Ajax', 'PERSON'): 1; ('Sophocles', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('haeresin eructat', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('aut illi', 'PERSON'): 1; ('nam seize excruciate', 'ORG'): 1; ('qui beati invidet', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('lover', 'PERSON'): 1; ('Gutturis', 'PERSON'): 1; ('ingeniosa gula est', 'ORG'): 1; ('Petron', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Aphrod', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1"
A95515,11 | 2713,go sheep lose servant commandment CHAP. V. sin manner eradication,sin: 0.45; nature: 0.45; habit: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; reason: 0.45; action: 0.4; repentance: 0.4; custom: 0.4; evil: 0.3; thing: 0.2; passion: 0.1; pity: 0.05; picture: 0.05; plutarch: 0.05; pleasure: 0.05; please: 0.05; plague: 0.05; prayer: 0.05; pierce: 0.05; perfection: 0.05; person: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 1; ('Strato', 'PERSON'): 1; ('Cleopatra', 'PERSON'): 1; ('Lucretia', 'GPE'): 1; ('Sebastian', 'NORP'): 1; ('Laurence', 'ORG'): 1; ('Parmeno', 'PERSON'): 1; ('arcadian', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Ʋlysses', 'PRODUCT'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Navarr', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('604', 'CARDINAL'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Johannes de Lugo', 'ORG'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('605', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('607', 'CARDINAL'): 1; ('all before the hour', 'TIME'): 1"
A95515,12,proposition extreme duty repentance hope conclusion Every man bind sin,sin: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; man: 0.5; repentance: 0.5; habit: 0.5; duty: 0.5; danger: 0.5; time: 0.45; death: 0.35; instant: 0.1; action: 0.05; degree: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('one day', 'DATE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('the day', 'DATE'): 6; ('morrow', 'DATE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('yesterday', 'DATE'): 4; ('every day', 'DATE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('one hour', 'TIME'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Italiae', 'ORG'): 1; ('felo de se', 'PERSON'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('the next minute', 'TIME'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Crastinum', 'PERSON'): 1; ('polliceri', 'PERSON'): 1; ('12.35', 'CARDINAL'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('verum quidem', 'PERSON'): 1; ('dicis quòd deus', 'ORG'): 1; ('indulgentiam promisit', 'PERSON'): 1; ('Felix', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('Libanius', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('12.21', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('ille sapit quisquis', 'ORG'): 1; ('vixit heri', 'PERSON'): 1; ('nunc vivit', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('heu', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Judas 22', 'PERSON'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('ibit', 'PRODUCT'): 1; ('nazian', 'GPE'): 1; ('graviora feretur', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('festinas demere', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('next week', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Nicom', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PRODUCT'): 1; ('Vetuleius Pavo', 'PERSON'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('Floralia', 'GPE'): 1; ('Pertunda Dea', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Caius', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1"
A95515,12 | 2753,premise explication nature habit habit capacity man relation God capacity,sin: 0.5; habit: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; action: 0.5; evil: 0.5; custom: 0.5; thing: 0.45; reward: 0.3; capacity: 0.3; grace: 0.3; state: 0.1; temptation: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 12; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 4; ('S. Austin', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Ethic', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('etiam ipsa', 'PERSON'): 1; ('nimirum non ex', 'PERSON'): 1; ('Phocylides', 'GPE'): 1; ('s. Chrysost', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('decipulam erumpente cautiores facti', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Barbara Persis', 'PERSON'): 1; ('nunc expositi parvo', 'ORG'): 1; ('succos oblita nocendi', 'PERSON'): 1; ('Jephthah', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Lerna', 'ORG'): 1; ('Pandora', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('magnitudinem', 'PERSON'): 1; ('plenitudinem', 'ORG'): 1; ('Sophocles', 'NORP'): 1; ('Evenus', 'GPE'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Leonidas', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('apud Stobaeum', 'PERSON'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('nulli', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('de irâ lib', 'PERSON'): 1; ('quâ trahitur', 'PERSON'): 1; ('tenetur', 'GPE'): 1; ('nam si discedas', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('velle meum', 'PERSON'): 1; ('Simplicius', 'ORG'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('S. Ambrose', 'ORG'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('nonlatinalphabet Sophocles', 'ORG'): 1; ('Oedip', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('radet inaurati', 'ORG'): 1; ('Herculis', 'PERSON'): 1; ('Neptuni', 'ORG'): 1; ('de castore ducet', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('quamvis magna', 'PERSON'): 1; ('horrenda', 'GPE'): 1; ('consuetudinem venerint', 'PERSON'): 1; ('verùm etiam jam praedicanda', 'PERSON'): 1; ('ac diffamanda videantur', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1"
A95515,12 | 2799,case sin argument act reverse contrary take state contrary state,habit: 0.5; sin: 0.5; act: 0.5; law: 0.5; god: 0.5; evil: 0.5; righteousness: 0.5; state: 0.5; man: 0.5; nature: 0.2; time: 0.1; spirit: 0.1; christ: 0.05; contrary: 0.05,"('Rom', 'PERSON'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Evangelical', 'NORP'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('1.4', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the next period', 'DATE'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('6.19 .', 'CARDINAL'): 1; ('Baruch 4.28', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Procopius', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('regul', 'GPE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('morbi corporis inveterati', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('8.13 .', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Rome 6.18', 'ORG'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('3.5.10.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('10.22 24', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('9.30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('habes pretium', 'ORG'): 1; ('non ureris', 'ORG'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('non hominem occidi', 'PERSON'): 1; ('Laodicea', 'GPE'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1"
A95515,12 | 2812,period period life innocent heathen Pharisee innocence righteousness heaven contract,god: 0.5; man: 0.5; grace: 0.5; sin: 0.5; habit: 0.5; thing: 0.5; act: 0.5; spirit: 0.4; person: 0.25; work: 0.25; duty: 0.2; righteousness: 0.2; life: 0.1; contrition: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Evangelical', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('15.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Rusticus', 'GPE'): 1; ('defluat amnis', 'FAC'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('8.26', 'CARDINAL'): 1; ('regul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Arabs', 'NORP'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('3 9 , 10', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('tal•bus', 'ORG'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('de Benef', 'PERSON'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('51.17', 'CARDINAL'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('6.58', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('34.17', 'CARDINAL'): 1"
A95515,12 | 2838,Obj. habit sin help God grace contrary habit virtue decay,habit: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; act: 0.5; state: 0.5; thing: 0.5; contrary: 0.5; repentance: 0.3; case: 0.2; temptation: 0.2; grace: 0.15; instance: 0.1; virtue: 0.05,"('2.', 'CARDINAL'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('redimo peccata', 'PERSON'): 1; ('tua eleemosynis', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.27', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel to Nabuchadnezzar', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('poenitentiam quando jam peccare non', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('what minute', 'TIME'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('the fall', 'DATE'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('pieta sit victa cupidine ventris', 'ORG'): 1; ('Metamorp', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('mount Ebal', 'LOC'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1"
A95515,12 | 2861,habit come state period impunity God smite sinner begin evil,man: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; habit: 0.5; repentance: 0.5; thing: 0.5; action: 0.5; evil: 0.45; act: 0.45; penitent: 0.3; spirit: 0.15; state: 0.1; temptation: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Horat', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('l. 4. ep', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('eodem sollicito nihil', 'ORG'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Phavorinus', 'GPE'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Maimonides', 'PERSON'): 1; ('341', 'CARDINAL'): 1; ('avelli nisi', 'PERSON'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet Philemon', 'ORG'): 1; ('can•n .', 'GPE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'GPE'): 1; ('exempta juvat spinis de millibus', 'ORG'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('asperioribus', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Andria', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('nunc hic', 'PERSON'): 1; ('aliam vitam adfert', 'PERSON'): 1; ('Maturus', 'ORG'): 1; ('Armeniae', 'ORG'): 1; ('quaedam cum primâ', 'PERSON'): 1; ('Parthian', 'NORP'): 1; ('Breve', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('thou .', 'DATE'): 1; ('suetis', 'NORP'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('their past year', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A95515,12 | 2916,survey answer call confess thing speak charity pity knowledge case,god: 0.45; ver: 0.45; lord: 0.45; mercy: 0.45; man: 0.4; way: 0.4; heart: 0.4; thing: 0.35; spirit: 0.3; time: 0.3; evil: 0.15; iniquity: 0.15; self: 0.1; soul: 0.05; prisoner: 0.05; promise: 0.05; possession: 0.05; praise: 0.05; prayer: 0.05; pleasure: 0.05; prodigal: 0.05; prudence: 0.05; provision: 0.05; place: 0.05; hope: 0.05; day: 0.05,"('thou', 'GPE'): 19; ('Ver', 'PERSON'): 9; ('Ver', 'ORG'): 8; ('the day', 'DATE'): 7; ('Jer', 'PERSON'): 7; ('Israel', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('21', 'DATE'): 5; ('20', 'CARDINAL'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Isa', 'ORG'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('nihil excipit', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('S. Aug.', 'DATE'): 1; ('habetur de poen', 'FAC'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('13.23', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('11.18', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('18.30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('20.43', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('mos', 'PERSON'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('13.9', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('55.6', 'CARDINAL'): 1; ('57.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('7.18', 'CARDINAL'): 1; ('7.19', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('15.17', 'CARDINAL'): 1; ('17.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'GPE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('14 3', 'DATE'): 1; ('142.9', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1"
A95515,13 | 3075,say will decree God record God inflict death inflict preparation,god: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; word: 0.5; nature: 0.5; adam: 0.5; say: 0.45; evil: 0.4; bear: 0.35; punish: 0.1; death: 0.1; sense: 0.05; justice: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 15; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('David', 'PERSON'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Ephesians', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('etiam vitióque carentibus', 'ORG'): 1; ('premeris crimine', 'PERSON'): 1; ('Xistus', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Faber', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Adamo', 'NORP'): 1; ('nisi obligationem', 'PERSON'): 1; ('Albertus Pighius', 'ORG'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('peccati rationem', 'PERSON'): 1; ('nec si miseram', 'PRODUCT'): 1; ('vanum etiam', 'PERSON'): 1; ('Magnes', 'PRODUCT'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('natura', 'ORG'): 1; ('namque neglectis', 'ORG'): 1; ('filix innascitur agris', 'ORG'): 1; ('nobiscum vitia nasci', 'PERSON'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('8.21', 'MONEY'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Oeconomy', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51.5', 'CARDINAL'): 1; ('5.34', 'CARDINAL'): 1; ('31.18', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Oedipus', 'ORG'): 1; ('Infanti', 'ORG'): 1; ('viscera materna', 'PERSON'): 1; ('lethum praecocis fati', 'PERSON'): 1; ('Damnatus', 'ORG'): 1; ('Lucian', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Bathsheba', 'GPE'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('non peccatorem', 'GPE'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1; ('John 17.12', 'PERSON'): 1; ('12.25', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Galen', 'GPE'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Porphiry', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('27.4', 'CARDINAL'): 1"
A95515,13 | 3087,account child bear enemy God bastard son heir hell damnation,god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; nature: 0.5; father: 0.5; law: 0.5; child: 0.5; adam: 0.5; evil: 0.4; state: 0.3; son: 0.25; punishment: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 19; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('14.20', 'CARDINAL'): 1; ('18.3.19.14', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Suidas', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('apostle', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Topick', 'PERSON'): 1; ('vitia', 'PERSON'): 1; ('liberis imputantur', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Dion Chrysostomus', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('three hundred year before', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Zimri and Jehu', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Imminot', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('legi Divinae', 'PERSON'): 1; ('de Monog', 'PERSON'): 1; ('desivit uva', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Avidius Cassius', 'PERSON'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('dico veniam', 'PERSON'): 1; ('cùm illi nihil', 'PERSON'): 1; ('five thousand six hundred year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Oeconomy', 'PERSON'): 1; ('Rabbi Simeon Barsema', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'GPE'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Andromedam poena', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Cicero lib', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('de Nat', 'PERSON'): 1; ('Deor', 'PERSON'): 1; ('laborem', 'PERSON'): 1; ('Nepos', 'ORG'): 1; ('Avus', 'PERSON'): 1; ('Sancimus', 'ORG'): 1; ('peccata igitur', 'ORG'): 1; ('nec ulteriùs', 'ORG'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1"
A95515,13 | 3145,son price father sin purchase iniquity father enter field son,sin: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; servant: 0.5; spirit: 0.5; father: 0.4; son: 0.3; evil: 0.25; heart: 0.25; child: 0.1; blessing: 0.1; christ: 0.05; jesus: 0.05,"('thou', 'GPE'): 19; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Gregoras lib', 'FAC'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Andronicus Palaeologus', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('23.26', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Eurip', 'GPE'): 1; ('Orestes', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Electra', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2.3.21.22', 'CARDINAL'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('51.5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('purge', 'PERSON'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('15.14', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('6.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Redeemer JESƲS', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A95515,14,CHAP. Vii sin infirmity mankind calamity propensity sin nature people,man: 0.5; sin: 0.5; spirit: 0.5; law: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; regenerate: 0.5; state: 0.35; paul: 0.35; saint: 0.3; flesh: 0.3; servant: 0.1; reason: 0.05; evil: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 17; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('§', 'NORP'): 2; ('Lactantius', 'NORP'): 2; ('Medea', 'ORG'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3.17', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('Laius', 'GPE'): 1; ('their first year', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('volo', 'PERSON'): 1; ('equidem', 'CARDINAL'): 1; ('sed vincor', 'PERSON'): 1; ('Indutus', 'ORG'): 1; ('quae irascitur', 'ORG'): 1; ('quae dolet', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quia cogor', 'ORG'): 1; ('sentio', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Eurip', 'GPE'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('licentiam submovebat', 'PERSON'): 1; ('conscientiam munire', 'PERSON'): 1; ('itaque quae', 'ORG'): 1; ('palàm fiebant', 'ORG'): 1; ('etiam jura', 'PERSON'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('the end of the', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Lucius Ostius', 'PERSON'): 1; ('Easterling', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('7.25', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Andronicus', 'ORG'): 1; ('Nicetas Choniates', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('fourteenth', 'ORDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('Lectio Divina', 'PERSON'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Rome 8.9', 'PERSON'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('8.3', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Rom', 'PERSON'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('John 14.23', 'PERSON'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('2.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('6.11 , 12', 'DATE'): 1; ('Ro 7.14', 'PERSON'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('quamvis spe', 'PERSON'): 1; ('facti sumus', 'PERSON'): 1; ('corruptionem adhuc', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('2•3', 'DATE'): 1"
A95515,14 | 3212,state man sin trouble sin temptation nonlatinalphabet man quit sin,spirit: 0.5; law: 0.5; flesh: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; mind: 0.5; regenerate: 0.5; god: 0.5; thing: 0.4; person: 0.2; contention: 0.2; conscience: 0.15; word: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('7.22', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet anima sensitiva', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('26.4', 'CARDINAL'): 1; ('19.21', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('8.5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Judas 24', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Hugo de S.', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('hanc', 'PERSON'): 1; ('nisi bellatore', 'PERSON'): 1; ('nisi continentiae', 'PERSON'): 1; ('servaveris umbram', 'PERSON'): 1; ('venia', 'GPE'): 1; ('nil jam potuisse', 'ORG'): 1; ('negari', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A95515,14 | 3220,man desire thing Evangelical teach reason sanction use experience thing,man: 0.5; spirit: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; regenerate: 0.5; thing: 0.5; law: 0.5; flesh: 0.35; person: 0.35; way: 0.25; infirmity: 0.15; fear: 0.1; contention: 0.05; virtue: 0.05; lust: 0.05; duty: 0.05; grace: 0.05; saint: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 5; ('Evangelical', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Ro', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('scio incapacem', 'PERSON'): 1; ('Sacramenti', 'ORG'): 1; ('non posse', 'ORG'): 1; ('mentibus mysterium', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Felix', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('8.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('119.77', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. l. de Contin', 'PERSON'): 1; ('nunc', 'PERSON'): 1; ('adversus carnem', 'PERSON'): 1; ('malis quae', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1"
A95515,14 | 3241,sin infirmity observe imperfection duty commission criminal action bless saviour,sin: 0.5; man: 0.5; action: 0.5; infirmity: 0.5; god: 0.5; passion: 0.5; reason: 0.5; thing: 0.5; excuse: 0.5; temptation: 0.3; power: 0.1; violence: 0.05; self: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('26.21', 'CARDINAL'): 1; ('desertorem animi', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('imperfect', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('mortalis', 'PERSON'): 1; ('hominem ab', 'ORG'): 1; ('maculâ', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Paul , Gal', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('under twenty five year of age', 'DATE'): 1; ('Tryphonius', 'GPE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('twenty-five', 'CARDINAL'): 1; ('atrocioribus', 'ORG'): 1; ('nisi quatenus', 'PERSON'): 1; ('interdum', 'NORP'): 1; ('mediocrem poenam judicem produxerit', 'PERSON'): 1; ('criminibus quidem', 'PERSON'): 1; ('suffragio', 'PERSON'): 1; ('non juvantur :', 'PERSON'): 1; ('neminem excusari constat', 'PERSON'): 1; ('diocletian', 'NORP'): 1; ('Maximianus', 'LOC'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Potiphars', 'PRODUCT'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Bibl', 'PERSON'): 1; ('PP', 'GPE'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('286', 'CARDINAL'): 1; ('Latro', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('quidem liberatur', 'PERSON'): 1; ('perpetrationem', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('4.17 S. James', 'QUANTITY'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet sin', 'ORG'): 1; ('10.41', 'CARDINAL'): 1"
A95515,14 | 3256,advice add consideration nature original imperfection infirmity concernment nature religion,man: 0.5; infirmity: 0.5; sin: 0.5; evil: 0.5; state: 0.5; thing: 0.5; temptation: 0.5; god: 0.35; nature: 0.35; day: 0.25; grace: 0.2; lust: 0.15; spirit: 0.1; contention: 0.05; death: 0.05,"('thou', 'GPE'): 11; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('1000 l.', 'QUANTITY'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('yesterday', 'DATE'): 2; ('§', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('— quae', 'PERSON'): 1; ('Imperio', 'GPE'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Gellius', 'LAW'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('vitia virtutibus', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('first year', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('a fast day', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('100 l. yet', 'QUANTITY'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('thou every day', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Enchir', 'LOC'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the vanity of year', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A95515,15 | 3299,indulgence easiness doctrine enter church severity sinner time admit repentance,sin: 0.5; church: 0.5; repentance: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; pardon: 0.5; penitent: 0.5; baptism: 0.35; person: 0.3; sinner: 0.2; case: 0.2; word: 0.2; judgement: 0.2; mercy: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('10.26', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaeus', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Marck', 'ORG'): 1; ('a• se ab eo', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Hadrianus', 'GPE'): 1; ('illi qui', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('Serapi', 'PRODUCT'): 1; ('apud spartian', 'PERSON'): 1; ('Servianus', 'LOC'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Libellatici', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('Ephrem Syrus', 'PERSON'): 1; ('the next age', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('delictis veniam', 'PERSON'): 1; ('Episcopo', 'GPE'): 1; ('majoribus', 'ORG'): 1; ('irremissibilibus', 'ORG'): 1; ('the ministry of the bishop', 'ORG'): 1; ('ipsi caetera mando deo', 'PERSON'): 1; ('Novatus', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Zephyrinus', 'GPE'): 1; ('poenitentia ab', 'PERSON'): 1; ('agenda ad diem mortis', 'PERSON'): 1; ('quam ab', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('cùm utique veniam negando', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Ambros.', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Nonnullae', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('communionem velint', 'PERSON'): 1; ('hae non tam se solvere cupiunt', 'PERSON'): 1; ('Enchir', 'LOC'): 1; ('neque de ipsis', 'ORG'): 1; ('quamlibe•', 'ORG'): 1; ('desperanda', 'GPE'): 1; ('agentibus poenitentiam secundum', 'PERSON'): 1; ('cujusque', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Daniel prascius', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('indulgentiam pollicentur', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('novatians', 'NORP'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('magnus', 'GPE'): 1; ('Mart', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('ben Maimon .', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1"
A95515,15 | 3321,other sense word whole frame place analogy gospel impossibility mention,sin: 0.5; god: 0.5; pardon: 0.5; repentance: 0.5; man: 0.5; spirit: 0.5; world: 0.5; ghost: 0.5; christ: 0.4; word: 0.2; thing: 0.15; church: 0.1; sense: 0.1; time: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Pharisee', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('that day', 'DATE'): 3; ('that|be', 'GPE'): 3; ('the ministry of the church', 'ORG'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Simon Magus', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Athanasius', 'ORG'): 2; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Novatus', 'ORG'): 1; ('S. Athanasius', 'ORG'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Corah', 'PERSON'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('15.30', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('S. Stephens', 'PERSON'): 1; ('S. Peters', 'ORG'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('novatians', 'NORP'): 1; ('Zosimus', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Heli', 'ORG'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('placari', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Chrys', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('etiam Caesar', 'PERSON'): 1; ('arelat', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('venia eâdem', 'ORG'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Valens', 'PRODUCT'): 1; ('Valentinian', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.27', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Interdum', 'NORP'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1"
A95515,16,CHAP. penance fruit repentance fruit repentance action life piety obedience,repentance: 0.5; sin: 0.5; sorrow: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; evil: 0.5; cause: 0.45; duty: 0.4; self: 0.35; tear: 0.35; part: 0.3; effect: 0.1; penitent: 0.05,"('christian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('§', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('securitas delicti', 'PERSON'): 1; ('etiam libido', 'PERSON'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('S. Paula Romana', 'PERSON'): 1; ('Gellia', 'PERSON'): 1; ('jussae prosiliunt lachrymae', 'PERSON'): 1; ('immota', 'GPE'): 1; ('lachrymas astú', 'PERSON'): 1; ('John Climacus', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('damna temporis', 'PERSON'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('dolorem verò', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('domine da gratiam', 'PERSON'): 1; ('smart', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1"
A95515,16 | 3382,whole affair whole matter question manner operation signification dislike duty,sin: 0.5; repentance: 0.5; sorrow: 0.5; god: 0.5; contrition: 0.5; man: 0.5; passion: 0.5; object: 0.4; effect: 0.35; evil: 0.2; part: 0.15; fear: 0.15; displeasure: 0.1; love: 0.1; principle: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'PERSON'): 2; ('S. Anthony', 'PERSON'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('justae moderatio', 'PERSON'): 1; ('quae tanto levior quanto', 'ORG'): 1; ('Publius', 'PERSON'): 1; ('senectam huius', 'PERSON'): 1; ('sollicito', 'GPE'): 1; ('pro huius', 'PERSON'): 1; ('conscia mens', 'PERSON'): 1; ('ita concipit', 'PERSON'): 1; ('pro meritiis', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the ministry of a spiritual', 'ORG'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('poenitentiam certam', 'PERSON'): 1; ('nisi odium peccati', 'PERSON'): 1; ('Poenitet', 'PERSON'): 1; ('cúmque', 'PERSON'): 1; ('estque pati poenam', 'ORG'): 1; ('miserescimus ultrè', 'ORG'): 1; ('Judicii', 'ORG'): 1; ('passionibus', 'ORG'): 1; ('Divinae', 'PERSON'): 1; ('amor misericordiae', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('cor contritum', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
A95515,16 | 3403,confession act repentance perfection regard call scripture other exercise action,sin: 0.5; confession: 0.5; god: 0.5; repentance: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; priest: 0.5; pardon: 0.45; thing: 0.45; case: 0.15; absolution: 0.1; penitent: 0.1; duty: 0.1; word: 0.05; part: 0.05; person: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('David', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Cap', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Joshua', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('1 Joh', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('disciplina', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('de Abel', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Agatho', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('Prophetae', 'ORG'): 1; ('36.5', 'CARDINAL'): 1; ('Revela', 'PERSON'): 1; ('domino viam tuam', 'PERSON'): 1; ('apud deum', 'PERSON'): 1; ('apud judicem', 'PERSON'): 1; ('saltem memoriâ', 'PERSON'): 1; ('misereatur', 'GPE'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Ep.', 'GPE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('accusationem produxit', 'PERSON'): 1; ('quod si verecundiâ retrahente', 'PERSON'): 1; ('illi quem', 'PERSON'): 1; ('confiteri ea jugi', 'ORG'): 1; ('ullius verecundiae', 'PRODUCT'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Cassian', 'NORP'): 1; ('Lucae', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('the council of Cabaillon', 'ORG'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('habetur de poenit', 'ORG'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('— ita duntaxat', 'PERSON'): 1; ('confiteamur peccata nostra', 'ORG'): 1; ('injustitiam meam', 'ORG'): 1; ('tu remisisti impietatem peccati mei', 'PERSON'): 1; ('Laurentius Novarriensis', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('homil', 'PERSON'): 1; ('pp.', 'GPE'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51.4', 'CARDINAL'): 1; ('tu justificeris', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('confessionem peccati confitearis', 'ORG'): 1; ('Achan', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Joshua 7.19', 'PERSON'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the council of Trent Sess', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('brev', 'PERSON'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('Simplicius', 'ORG'): 1; ('coelestíque viro', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('eleg', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('dicito', 'PERSON'): 1; ('pro culpâ', 'PERSON'): 1"
A95515,16 | 3426,case imposition hand omit bishop priest deacon confessor leave bishop,god: 0.5; priest: 0.5; absolution: 0.5; pardon: 0.5; penitent: 0.45; repentance: 0.4; attrition: 0.4; sin: 0.4; satisfaction: 0.35; church: 0.3; contrition: 0.25; man: 0.2; case: 0.15; word: 0.05; imposition: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Simon Magus', 'PERSON'): 2; ('Lactantius', 'GPE'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('the four council of Carthage', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Arausican', 'NORP'): 1; ('quod morientis sufficit consolationi', 'PERSON'): 1; ('Viaticum', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Creber', 'PERSON'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('the ministry of pardon', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Sess', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('13 year', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('Salvian', 'NORP'): 1; ('aeterna debetur', 'PERSON'): 1; ('nec transitoriâ', 'PERSON'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('quae paratus est', 'WORK_OF_ART'): 1; ('poenitentiam proposuit', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Alomena', 'GPE'): 1; ('nolle', 'GPE'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('Terence Adelph', 'PERSON'): 1; ('jusjurandum dabitur', 'PERSON'): 1; ('injuriâ hâc', 'PERSON'): 1; ('Lambinus', 'GPE'): 1; ('Laevinus Torrentius', 'ORG'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Julio', 'GPE'): 1; ('quam tibi', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('saint cyprian', 'NORP'): 1; ('misericordi precibus', 'PERSON'): 1; ('operibus', 'ORG'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Gennadius', 'ORG'): 1; ('L. de dogm', 'PERSON'): 1; ('nec eorum', 'ORG'): 1; ('suggestionibus', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('non quidem', 'PERSON'): 1"
A95515,16 | 3463,repentance sharpness grief sorrow repentance mean conversation argument sorrow spirit,sin: 0.5; sorrow: 0.5; man: 0.5; repentance: 0.5; god: 0.5; pardon: 0.5; act: 0.5; evil: 0.45; confession: 0.4; self: 0.3; thing: 0.15; love: 0.05; another: 0.05; fear: 0.05; time: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('one minute', 'TIME'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Shrove-tuesday', 'DATE'): 1; ('wednesday', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Interdum', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('terris tam detestabile', 'ORG'): 1; ('Sat', 'LOC'): 1; ('quandoquidem', 'GPE'): 1; ('omnem malitiam hominis', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalon', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('American', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Gnossius', 'PERSON'): 1; ('Rhadamanthus', 'ORG'): 1; ('durissima regna', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('vail', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('19.18', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A93346,4 | 4377,man honour greatness place place place kingdom self-end dishonour place,god: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; parliament: 0.5; end: 0.5; counsel: 0.5; sin: 0.5; thing: 0.4; enemy: 0.3; evil: 0.3; instrument: 0.25; hand: 0.15; cause: 0.05; lord: 0.05,"('Israel', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Judg', 'PERSON'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Absalon', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('Shimei', 'ORG'): 2; ('3. 8', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Rehoboam', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Haman', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('twentieth', 'ORDINAL'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('hushai', 'PERSON'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('Hushai', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Abiachar', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('David be', 'PERSON'): 1; ('Aulicus', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('phara•h', 'PRODUCT'): 1; ('9 27', 'CARDINAL'): 1; ('3. 33', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 9 13', 'PERSON'): 1; ('2 Sam •', 'PERSON'): 1; ('Jabin', 'PERSON'): 1; ('midian', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('g•d', 'PERSON'): 1; ('m•n', 'PERSON'): 1; ('kin', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Solomo•s', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Hadad', 'GPE'): 1; ('Rezen', 'PERSON'): 1; ('Ashur', 'PERSON'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Chro', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('9 1', 'DATE'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('1 Chron', 'PERCENT'): 1; ('20. 15', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('l••', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('19 7', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Noph', 'ORG'): 1; ('19 13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('11. 31', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Ieroboam', 'PERSON'): 1; ('•hese', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('45.', 'DATE'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('bishop', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('at least twenty year', 'DATE'): 1; ('Mordecai', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('these five year past', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('•0', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('9 3', 'DATE'): 1; ('Amos •', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('2• .', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('janne', 'PERSON'): 1"
A90984,4,discovery mystery plot practice faction parliament overthrow establish religion settle,king: 0.45; cap: 0.45; parliament: 0.45; faction: 0.45; man: 0.45; church: 0.4; truth: 0.4; lord: 0.4; god: 0.35; thing: 0.2; proceed: 0.15; government: 0.1; majesty: 0.1; subject: 0.1; power: 0.05; point: 0.05; pretence: 0.05; preserve: 0.05; prerogative: 0.05; prejudice: 0.05; prayer: 0.05; practice: 0.05; print: 0.05; play: 0.05; kingdom: 0.05,"('CAP', 'PERSON'): 12; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('CAP', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('William L.', 'PERSON'): 1; ('Ossory', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Alfred', 'PERSON'): 1; ('modò victor', 'ORG'): 1; ('erat ad crastina bella pavebat', 'ORG'): 1; ('modò', 'ORG'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('bella parabat .', 'PERSON'): 1; ('lucans', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Henry 3', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Choron', 'ORG'): 1; ('Santh', 'ORDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.17', 'CARDINAL'): 1; ('oris', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('89.49', 'CARDINAL'): 1; ('arise', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('straftords head', 'PERSON'): 1; ('Semiramis', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1"
A96590,11,CHAP. IV. ability bishop practice faction house peer clergy judicature,king: 0.5; man: 0.5; act: 0.5; bishop: 0.5; house: 0.5; clergy: 0.45; god: 0.45; master: 0.4; make: 0.4; people: 0.4; lord: 0.2; right: 0.1; kingdom: 0.05; parliament: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Westminster', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Ethelbert', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('Prebends', 'ORG'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('3. 3', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Adelstan', 'ORG'): 2; ('comitum', 'GPE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Swadlin', 'PERSON'): 1; ('Griffith', 'PERSON'): 1; ('Ingoldsby', 'PERSON'): 1; ('Downing', 'PERSON'): 1; ('Perne', 'PERSON'): 1; ('Calamy', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Socinian', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('so many million', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Ven', 'PERSON'): 1; ('Straffords', 'ORG'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('Dover', 'GPE'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('29.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('quàm necis artifices arte', 'PERSON'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Ithacus', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('605', 'CARDINAL'): 1; ('atu suo de eposeopatu', 'PERSON'): 1; ('61 62', 'DATE'): 1; ('Henry Spelman', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Eadbald', 'PERSON'): 1; ('Christmas', 'DATE'): 1; ('tam cleri', 'PERSON'): 1; ('populi', 'GPE'): 1; ('403', 'CARDINAL'): 1; ('Ina', 'PERSON'): 1; ('712', 'CARDINAL'): 1; ('219', 'CARDINAL'): 1; ('totius', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Appian', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('more than a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('the house of commons revive', 'ORG'): 1; ('2 Keasom', 'PERSON'): 1; ('16 of July', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('and many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Pym', 'ORG'): 1; ('Ald', 'PERSON'): 1; ('Garroway', 'PERSON'): 1; ('Cheapside', 'PRODUCT'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Observat', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('sur de la Wares', 'PERSON'): 1; ('William de la', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1"
