tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A10197,7,bishop jewel life work Sect. queen Elizabeth visitor year hand,altar: 0.5; church: 0.5; midst: 0.5; table: 0.5; place: 0.5; east: 0.5; people: 0.45; temple: 0.45; end: 0.35; lord: 0.2; wall: 0.2; choir: 0.2; man: 0.1; chancel: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 20; ('5', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('6', 'CARDINAL'): 8; ('Chron', 'PERSON'): 7; ('Ezech', 'ORG'): 7; ('Augustine', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('26', 'CARDINAL'): 4; ('Eusebius', 'ORG'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('jewish', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('latin', 'NORP'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('35', 'DATE'): 4; ('greek', 'NORP'): 3; ('Sunday', 'DATE'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('D.', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('l. 10', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('council of Constantinople', 'ORG'): 2; ('the council of Constantinople', 'ORG'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('53', 'CARDINAL'): 2; ('55', 'DATE'): 2; ('Syria', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('3. 4', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('4. 6', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('Durand', 'NORP'): 2; ('9 2', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Hardinge', 'ORG'): 1; ('article 3', 'LAW'): 1; ('domini', 'PERSON'): 1; ('ieannem Serm', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('S. Augustinus', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('D. Pocklington', 'PERSON'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Oremus', 'ORG'): 1; ('pariter', 'NORP'): 1; ('de Saeramento Encharistica', 'ORG'): 1; ('m. harding', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('article 13', 'LAW'): 1; ('362', 'CARDINAL'): 1; ('communi•n', 'ORG'): 1; ('Gentianus Hernettus', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('above 1300.', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('53. 54', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Ba•ington', 'ORG'): 1; ('Durandus', 'PERSON'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('the east wall', 'LOC'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 16. 11', 'PERSON'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('Graecas Calendas', 'PERSON'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('18. 20', 'CARDINAL'): 1; ('two or', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Grammer', 'PERSON'): 1; ('Colier', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('William Thomas', 'PERSON'): 1; ('1547', 'DATE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Gervase Babington', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('chapter 20', 'LAW'): 1; ('279', 'CARDINAL'): 1; ('307', 'CARDINAL'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('1589', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Cartwright', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Andrew Willet', 'PERSON'): 1; ('Synopsis Papismi', 'WORK_OF_ART'): 1; ('496', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Ed', 'PERSON'): 1; ('altar auncien stand', 'FAC'): 1; ('Christ institute', 'ORG'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7. 28', 'DATE'): 1; ('9 32', 'DATE'): 1; ('23. 29', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('4. 19', 'CARDINAL'): 1; ('13.', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('34. 13', 'DATE'): 1; ('28. 29', 'DATE'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('1• .', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('14. 23', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('17. 29', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('33. 17', 'DATE'): 1; ('42.', 'DATE'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('39 25', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Shelford', 'GPE'): 1; ('15. 17', 'DATE'): 1; ('Reeves', 'ORG'): 1; ('the golden altar', 'FAC'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('the east end', 'LOC'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('6. 22', 'DATE'): 1; ('8. 64', 'DATE'): 1; ('Elijah', 'PERSON'): 1; ('18. 32', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Araunah', 'PERSON'): 1; ('Sam 24', 'PERSON'): 1; ('11. 11', 'DATE'): 1; ('Gaurd', 'PERSON'): 1; ('Jehoiada', 'GPE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('33. 4', 'DATE'): 1; ('23. 12', 'DATE'): 1; ('15. 8', 'DATE'): 1; ('19 19', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('8. 5', 'DATE'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Joell', 'PERSON'): 1; ('2 17', 'DATE'): 1; ('about 25', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('Oxen', 'GPE'): 1; ('Originū l. 6', 'PERSON'): 1; ('Calepine Eliot', 'PERSON'): 1; ('Thomasius', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('Coronae Circa Aras', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('Dryopes', 'GPE'): 1; ('Agathyrsi', 'WORK_OF_ART'): 1; ('donna', 'PERSON'): 1; ('Aras', 'PERSON'): 1; ('Tam', 'PERSON'): 1; ('Cantus', 'ORG'): 1; ('incensa altaria circum', 'PERSON'): 1; ('Populeis', 'PRODUCT'): 1; ('tempora ramis', 'PERSON'): 1; ('Epire', 'GPE'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('Hercules', 'WORK_OF_ART'): 1"
A10197,7 | 3523,death king Ed. order service administration sacrament book book prayer,altar: 0.5; table: 0.5; church: 0.5; sacrament: 0.5; end: 0.5; book: 0.45; communion: 0.45; place: 0.4; chapple: 0.4; prayer: 0.3; lord: 0.3; name: 0.1; statute: 0.05; bishop: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 17; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('4', 'CARDINAL'): 8; ('Ed', 'PERSON'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('England', 'GPE'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Ridley', 'ORG'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('1211', 'DATE'): 3; ('jewish', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('these few year', 'DATE'): 2; ('about the year', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Thomas Becon', 'PERSON'): 2; ('noveller', 'LOC'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('S. Peter', 'PERSON'): 2; ('52', 'DATE'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('the end of this Act•', 'DATE'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Edward day', 'PERSON'): 1; ('1549', 'DATE'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('Shelford', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('S. Cyrill', 'ORG'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('1212', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John Lamberts', 'PERSON'): 1; ('Crammer', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('8 : day', 'DATE'): 1; ('1703', 'DATE'): 1; ('Philippus', 'ORG'): 1; ('Compendariae Neomagi', 'ORG'): 1; ('1633 c', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('Pagon', 'ORG'): 1; ('1320', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('Durandus', 'ORG'): 1; ('Herveticus', 'ORG'): 1; ('Act•', 'PRODUCT'): 1; ('1404', 'DATE'): 1; ('1406', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('rerum germanic .', 'ORG'): 1; ('5•0', 'CARDINAL'): 1; ('591', 'CARDINAL'): 1; ('Augustinum', 'NORP'): 1; ('1483', 'DATE'): 1; ('Augusta', 'NORP'): 1; ('Afra', 'PERSON'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('non juxta', 'PERSON'): 1; ('saint mary', 'PERSON'): 1; ('Tiber', 'PRODUCT'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('68 69', 'DATE'): 1; ('Pyrrhus', 'NORP'): 1; ('646', 'CARDINAL'): 1; ('Cathedram', 'ORG'): 1; ('juxta altar', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('694', 'CARDINAL'): 1; ('1547', 'DATE'): 1; ('Christmas day', 'DATE'): 1; ('William Thomas', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('3. f .', 'CARDINAL'): 1; ('282', 'CARDINAL'): 1; ('Chaple', 'PERSON'): 1; ('D. Andrew', 'PERSON'): 1; ('281', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul lie inter', 'PERSON'): 1; ('Cathedralls of Rome', 'GPE'): 1; ('Churches•', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('53. 54', 'DATE'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('pagan altar', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27 28', 'DATE'): 1; ('51.', 'CARDINAL'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('all Cathedrals of England', 'ORG'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('Wales', 'GPE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Communiant•', 'ORG'): 1; ('legibus', 'NORP'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Churches', 'ORG'): 1; ('Prebends', 'ORG'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Cathedralls', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('33. 29', 'DATE'): 1; ('12. 31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('14. 23', 'DATE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew Melvin', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Mel', 'PERSON'): 1; ('1620', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('anglicanam', 'GPE'): 1; ('Anglis', 'PERSON'): 1; ('Ara', 'PERSON'): 1; ('coeca suo', 'PERSON'): 1; ('ford', 'ORG'): 1; ('sva', 'PERSON'): 1; ('flumine sicca suo', 'PERSON'): 1; ('Romano', 'PERSON'): 1; ('regalem', 'GPE'): 1; ('Missae', 'NORP'): 1; ('tenebras', 'GPE'): 1; ('Britannis', 'PERSON'): 1; ('Biblia', 'PERSON'): 1; ('quae pulsa prius', 'ORG'): 1; ('calamistra trucis', 'ORG'): 1"
A10197,28,God example precedent bale Brit. Cent. p. bishop Whites orthodox,bishop: 0.5; altar: 0.5; table: 0.5; church: 0.5; black: 0.45; white: 0.45; time: 0.45; god: 0.45; dr: 0.4; lord: 0.35; authority: 0.15; man: 0.1; place: 0.05; word: 0.05; way: 0.05; judgement: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('462', 'CARDINAL'): 3; ('97', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('one year', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('1635', 'DATE'): 2; ('463', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Brit', 'ORG'): 1; ('756', 'CARDINAL'): 1; ('Whites', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Antichristi Romani', 'PERSON'): 1; ('hypocrita', 'GPE'): 1; ('unguibus', 'ORG'): 1; ('regno angliae', 'ORG'): 1; ('John Parkhurst', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('Polypus', 'PERSON'): 1; ('Bis•', 'PERSON'): 1; ('Pilkington', 'PERSON'): 1; ('Aggeus', 'PERSON'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Albus', 'ORG'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('contrarius albo', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('John Balaeus', 'PERSON'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('Thomas Morton', 'PERSON'): 1; ('Durham', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('99 5', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Daniels', 'ORG'): 1; ('C•ald•a', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('551', 'CARDINAL'): 1; ('Mortons', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('CHANCLE', 'ORG'): 1; ('marge•t', 'ORG'): 1; ('Eusebius Eccles', 'ORG'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('Coccius', 'GPE'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Antony', 'GPE'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('domini multorum', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('CIR', 'ORG'): 1; ('Selecti', 'PERSON'): 1; ('Augustine de verbis domini Sermo', 'PERSON'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('mensa ipsius est', 'PRODUCT'): 1; ('Gregory Morton', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('sottish•es', 'ORG'): 1; ('bishop jewel', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth day', 'DATE'): 1; ('Morton', 'PERSON'): 1; ('1631', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Colier', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('53. 54', 'DATE'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Grantham', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('417', 'CARDINAL'): 1; ('418', 'CARDINAL'): 1; ('419', 'CARDINAL'): 1; ('461', 'CARDINAL'): 1; ('464', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Nazianzen Orat', 'PERSON'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1"
A10197,29,begin addition make name use situation altar church priest Pag.,god: 0.5; table: 0.5; altar: 0.5; reason: 0.5; worship: 0.5; papist: 0.5; divine: 0.4; bishop: 0.3; man: 0.3; lord: 0.25; christ: 0.2; institution: 0.15; adoration: 0.15; sacrament: 0.1; word: 0.05; communion: 0.05; eucharist: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('third', 'ORDINAL'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('altar', 'ORG'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Shelford', 'PERSON'): 3; ('Hostia', 'PERSON'): 3; ('Mortons', 'NORP'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Morton', 'PERSON'): 3; ('pagan', 'GPE'): 3; ('Aeneid', 'PERSON'): 3; ('Bellarm', 'PERSON'): 2; ('Hebr', 'PERSON'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('416', 'CARDINAL'): 2; ('417', 'CARDINAL'): 2; ('Reeve', 'PERSON'): 2; ('Colier', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('l. Cor', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('361', 'CARDINAL'): 1; ('462', 'CARDINAL'): 1; ('Durantus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jesuit Lorinus', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('antiqui legis', 'PERSON'): 1; ('Sacerdos', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('de Missa', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('jewish rit•s .', 'PERSON'): 1; ('415', 'CARDINAL'): 1; ('419', 'CARDINAL'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('1631', 'DATE'): 1; ('the selfsame year', 'DATE'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Aqui•as', 'ORG'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('1781', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('visito•s', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('2. 3. 4. 5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('noveller', 'PERSON'): 1; ('Morton Ibid', 'PERSON'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Morton l. throughout', 'PERSON'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('24. 25', 'DATE'): 1; ('10. 16.', 'DATE'): 1; ('4. 2', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Andrews', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('Shelford', 'GPE'): 1; ('Pocklington', 'ORG'): 1; ('Adams', 'PERSON'): 1; ('Quaeres', 'ORG'): 1; ('Daniels', 'PERSON'): 1; ('cousin', 'PERSON'): 1; ('widow', 'PERSON'): 1; ('Edward Reeve', 'PERSON'): 1; ('Sabhath', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('4. 10. 11', 'CARDINAL'): 1; ('worthy noting•', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('John 3', 'PERSON'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('548', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('Bish', 'NORP'): 1; ('mort', 'PERSON'): 1; ('557', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('1. 11. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14. 23', 'DATE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Paten', 'PERSON'): 1; ('541', 'CARDINAL'): 1; ('542', 'CARDINAL'): 1; ('445', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('171', 'CARDINAL'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('Aras', 'PERSON'): 1; ('Aras', 'PRODUCT'): 1; ('inter uumina', 'ORG'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('213', 'CARDINAL'): 1; ('Aris', 'ORG'): 1; ('279', 'CARDINAL'): 1; ('hanc aram', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('dicetur', 'ORG'): 1; ('erit quae maxima', 'ORG'): 1; ('de Arctitectura', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5 8', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('432', 'CARDINAL'): 1; ('Vitruvius', 'PERSON'): 1; ('sacrificia faciente', 'PERSON'): 1; ('exorien••a', 'ORG'): 1; ('contueri', 'PRODUCT'): 1; ('Clemens', 'GPE'): 1; ('Alex•nd•inus', 'GPE'): 1; ('qui vultu', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('ezechi•l', 'ORG'): 1; ('about 25', 'CARDINAL'): 1"
A10197,29 | 4191,custom altar east f•r original heathen jdolater sun image altar,altar: 0.5; image: 0.5; dr: 0.5; table: 0.5; god: 0.5; place: 0.5; papist: 0.5; bishop: 0.3; man: 0.3; worship: 0.2; object: 0.15; church: 0.15; lord: 0.05; idol: 0.05; crucifix: 0.05; time: 0.05; part: 0.05; idolatry: 0.05; chron: 0.05; pagan: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 23; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('7', 'CARDINAL'): 9; ('Chron', 'PERSON'): 8; ('pagan', 'GPE'): 7; ('8', 'CARDINAL'): 7; ('17', 'CARDINAL'): 6; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('23', 'CARDINAL'): 5; ('26', 'CARDINAL'): 5; ('25', 'CARDINAL'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('bishop jewel', 'PERSON'): 3; ('Baal', 'LOC'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('Lactantius', 'PERSON'): 3; ('Gen', 'PERSON'): 3; ('Morton', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Aris', 'ORG'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('34.', 'DATE'): 2; ('3. 4', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('10.', 'DATE'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('Levit', 'PERSON'): 2; ('Reynolds', 'ORG'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('Clemens', 'PRODUCT'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Ps. 72', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('Hospinian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('quod etiam ab', 'PERSON'): 1; ('ETHNICIS', 'ORG'): 1; ('Lordin', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Colier', 'ORG'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('praecantibus', 'ORG'): 1; ('immolantibus', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('276', 'CARDINAL'): 1; ('Iuvenal', 'ORG'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('i•r', 'PERSON'): 1; ('Aras', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid Fostorum l. 5', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('ambitiosa sumus', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('Iosiab', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('34. 13', 'DATE'): 1; ('11. 18', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Isay', 'GPE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Isay', 'ORG'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('19 1', 'CARDINAL'): 1; ('19 18', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Francis de Croy', 'PERSON'): 1; ('paga•s', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Macrobius Saturn', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('353', 'CARDINAL'): 1; ('563', 'CARDINAL'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('l. 16', 'PERSON'): 1; ('Su•tonij', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Graecos', 'PERSON'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'DATE'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('207', 'CARDINAL'): 1; ('208', 'CARDINAL'): 1; ('bishop abbot', 'PERSON'): 1; ('50. 51.', 'DATE'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('Par•', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('124.', 'CARDINAL'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('20. 18', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Ps. 86', 'DATE'): 1; ('Ps. 96. 9 15', 'DATE'): 1; ('Ps. 98. 6', 'DATE'): 1; ('6. 23', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Mich. 6', 'DATE'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('15. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('45. 23', 'DATE'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('11. 21', 'DATE'): 1; ('47. 31', 'DATE'): 1; ('4. 31', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('16. 23', 'DATE'): 1; ('27. 29', 'DATE'): 1; ('11. 8', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('wit•', 'ORG'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('3. 3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 4', 'PERSON'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('William VVraghton', 'PERSON'): 1; ('Reinolds de Idolot', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Shelford', 'PERSON'): 1; ('•d', 'ORG'): 1; ('•here', 'ORG'): 1; ('Honorius Augustodunensis', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('403', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Arras', 'PERSON'): 1; ('candlestick', 'GPE'): 1; ('stro•g', 'ORG'): 1; ('463', 'CARDINAL'): 1; ('2. second', 'CARDINAL'): 1; ('3. third', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Giles widow|be', 'PERSON'): 1; ('kneelesse', 'NORP'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('1632', 'DATE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Maries', 'GPE'): 1; ('1634', 'DATE'): 1; ('Robert Shelford', 'PERSON'): 1; ('Edward Reeve', 'PERSON'): 1; ('John Pocklington', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('William Bray', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('15. 1635', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1636', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'GPE'): 1; ('possibl•e', 'ORG'): 1; ('549', 'CARDINAL'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('1636 Monday , Thursday', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('VVhitehall', 'ORG'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('Hereford', 'PERSON'): 1; ('dr', 'PERSON'): 1; ('under•', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Chapple', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('1635', 'DATE'): 1; ('William Tyndall', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Henry Stalbridge', 'PERSON'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('gro••e', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('23. day of February', 'DATE'): 1; ('Sussex', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A14268,5,God captivity whole sin God God promise contrary scatter captivity,image: 0.5; god: 0.5; commandment: 0.5; saint: 0.5; idolatry: 0.5; word: 0.45; thing: 0.35; lord: 0.3; worship: 0.25; idol: 0.2; church: 0.2; man: 0.15; grave: 0.15; make: 0.15; figure: 0.1; self: 0.1; place: 0.1,"('second', 'ORDINAL'): 11; ('ten', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Spain', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Deut', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Jupiter', 'LOC'): 4; ('Gregory', 'ORG'): 4; ('greek', 'NORP'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Eliberis', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('Origen', 'ORG'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Granada', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Thomas Aquinus', 'PERSON'): 2; ('Habakuk', 'PERSON'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('Athanasius', 'PERSON'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Ezechiah', 'PERSON'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Pesel', 'GPE'): 2; ('Imagen', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Elibera', 'ORG'): 2; ('chapter 28', 'LAW'): 1; ('63. 64', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('19 20', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('5. 8', 'CARDINAL'): 1; ('oftenne', 'NORP'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('the twenty eight', 'DATE'): 1; ('Hirena', 'ORG'): 1; ('crux', 'ORG'): 1; ('justitiam', 'PERSON'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('ecce lignum crucis', 'PERSON'): 1; ('venite adoremus', 'PERSON'): 1; ('crucem tuam adoramus domine', 'PERSON'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Seremus', 'PERSON'): 1; ('Marsella', 'ORG'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius Epist', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('John bishop', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Anablatha', 'GPE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Ʋalens', 'PERSON'): 1; ('sta disciplina', 'GPE'): 1; ('Thedosius', 'PERSON'): 1; ('Propetes , Apostles', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Nadab', 'ORG'): 1; ('Abihu Leuit', 'ORG'): 1; ('20. 4', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 10', 'LAW'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Iesephus', 'NORP'): 1; ('chapter 6', 'LAW'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('decret', 'DATE'): 1; ('90.', 'DATE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('vobis', 'ORG'): 1; ('sculptam similitudinem', 'PERSON'): 1; ('imaginem masculi vel', 'PERSON'): 1; ('18. 4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Ezekiah', 'GPE'): 1; ('chapter 18', 'LAW'): 1; ('Nehustan', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('hagado', 'GPE'): 1; ('20.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('idol', 'PERSON'): 1; ('Spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('Eidolon', 'ORG'): 1; ('spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('Erasmus Lactancius Instit', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Eidolon of Eidos', 'ORG'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('contra Demetrianum', 'ORG'): 1; ('Idolum and Simulachrum', 'ORG'): 1; ('Eliberis', 'GPE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('335', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Carranza', 'ORG'): 1; ('Conciliariorum', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Deluira', 'PERSON'): 1; ('1263', 'DATE'): 1; ('year past', 'DATE'): 1; ('Temuna', 'GPE'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1"
A14268,5 | 4457,Boniface Boniface pope catalogue devil patriarch room make pope mean,pope: 0.5; emperor: 0.5; year: 0.5; time: 0.5; spain: 0.5; king: 0.45; image: 0.4; constantine: 0.3; bishop: 0.2; god: 0.2; church: 0.2; stephen: 0.2; leo: 0.2; saint: 0.15; man: 0.1; boniface: 0.1,"('Spain', 'GPE'): 22; ('first', 'ORDINAL'): 20; ('2', 'CARDINAL'): 17; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('John', 'PERSON'): 8; ('France', 'GPE'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Boniface', 'PERSON'): 7; ('Rome', 'GPE'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('Constantine', 'ORG'): 7; ('Leo', 'PERSON'): 7; ('pope', 'PERSON'): 6; ('Charles', 'PERSON'): 6; ('Adrian', 'NORP'): 6; ('don Alonso', 'PERSON'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('Sisme', 'PERSON'): 5; ('Stephen', 'GPE'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('Phocas', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Agathus', 'ORG'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('Boniface 3', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Boniface 4', 'PERSON'): 3; ('Illescas', 'GPE'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Anno', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Vitelianus', 'ORG'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Greece', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Rodrigo Sanchez', 'PERSON'): 3; ('Irena', 'PERSON'): 3; ('Mantua', 'GPE'): 3; ('847', 'CARDINAL'): 3; ('Pero Mexia', 'PERSON'): 3; ('Pantheon', 'ORG'): 2; ('613', 'CARDINAL'): 2; ('ordain', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('council of Constantinople', 'ORG'): 2; ('Honorius', 'PERSON'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('653', 'CARDINAL'): 2; ('grecian', 'NORP'): 2; ('682', 'CARDINAL'): 2; ('Sergius', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('731', 'CARDINAL'): 2; ('741', 'CARDINAL'): 2; ('Zacharias', 'PERSON'): 2; ('Zacharie', 'GPE'): 2; ('Stephen 2', 'PERSON'): 2; ('757', 'PRODUCT'): 2; ('Paul 1', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Constantine', 'PERSON'): 2; ('772', 'CARDINAL'): 2; ('795', 'CARDINAL'): 2; ('spanish', 'NORP'): 2; ('816', 'CARDINAL'): 2; ('817', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Eugenius', 'PERSON'): 2; ('72', 'CARDINAL'): 2; ('Sylva', 'ORG'): 2; ('852', 'CARDINAL'): 2; ('Mauricius', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('almost 1000 year', 'DATE'): 1; ('Panuinus', 'LOC'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('Sibylla', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Carthagena', 'PERSON'): 1; ('Burgos', 'GPE'): 1; ('Recaredo', 'GPE'): 1; ('virgin marry', 'PERSON'): 1; ('the first day of November', 'DATE'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Phocas', 'PERSON'): 1; ('almost 300', 'CARDINAL'): 1; ('the 616 year', 'DATE'): 1; ('Huiterico', 'ORG'): 1; ('Boniface 5', 'PERSON'): 1; ('622. year', 'DATE'): 1; ('Sesibuto', 'GPE'): 1; ('Honorius 1', 'PERSON'): 1; ('Fryar John de Pineda', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('622', 'CARDINAL'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('Honorius', 'ORG'): 1; ('Martine', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Martinus 1', 'LAW'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('672', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('672. year', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Canstantinople', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Councell', 'PERSON'): 1; ('Honorius 1', 'LAW'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('Petrus and Theodoretus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('606', 'CARDINAL'): 1; ('Sisme', 'ORG'): 1; ('Cunon', 'PERSON'): 1; ('687.', 'DATE'): 1; ('Theodor', 'ORG'): 1; ('Pascall', 'PERSON'): 1; ('thirteen year', 'DATE'): 1; ('eight month', 'DATE'): 1; ('thirteen day', 'DATE'): 1; ('Sisimus', 'NORP'): 1; ('Iustinianus', 'GPE'): 1; ('716', 'CARDINAL'): 1; ('716. year', 'DATE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('don Julian', 'PERSON'): 1; ('don Rodrigo', 'PERSON'): 1; ('don Pelayo', 'PERSON'): 1; ('Childerick', 'PRODUCT'): 1; ('Charles Martell', 'PERSON'): 1; ('Childericke', 'PERSON'): 1; ('otro', 'ORG'): 1; ('la barua', 'PERSON'): 1; ('tehe el copete', 'PERSON'): 1; ('Laurencius Ʋalla', 'PERSON'): 1; ('752', 'CARDINAL'): 1; ('752. year', 'DATE'): 1; ('4. day', 'DATE'): 1; ('Lombardie', 'GPE'): 1; ('Constantine 5', 'PRODUCT'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋicelius', 'PERSON'): 1; ('Petronilla', 'ORG'): 1; ('Carsulano', 'ORG'): 1; ('Petronilla', 'NORP'): 1; ('767', 'PRODUCT'): 1; ('767.', 'DATE'): 1; ('Aurilio', 'PERSON'): 1; ('Theophilatus', 'ORG'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('Constantine 2', 'PERSON'): 1; ('Desiderius', 'PERSON'): 1; ('Cestantine', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Silo', 'PERSON'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('Stephen 3.', 'PERSON'): 1; ('Stephen 3', 'PERSON'): 1; ('Lumbardie', 'PERSON'): 1; ('Silo', 'ORG'): 1; ('Adrian 1', 'PERSON'): 1; ('Felix', 'PERSON'): 1; ('Pipine', 'PERSON'): 1; ('Charles Manno', 'PERSON'): 1; ('right heir', 'PERSON'): 1; ('Most Christian', 'NORP'): 1; ('almost 24.', 'DATE'): 1; ('Maugaretto', 'PERSON'): 1; ('Hirena', 'NORP'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('council of niece', 'ORG'): 1; ('Palencia', 'PERSON'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('10 year', 'DATE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Simiramis', 'ORG'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('John de Pineda lib', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Leo the', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Leo 3', 'PERSON'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('west ▪', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Baptista Mantuanus', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('sanguis faciebat', 'PERSON'): 1; ('Mira', 'PERSON'): 1; ('Effusum', 'PRODUCT'): 1; ('more than 20 year', 'DATE'): 1; ('don bermudo', 'PERSON'): 1; ('Stephen the', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen 4', 'PERSON'): 1; ('3 month', 'DATE'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Stephen , Pascal 1', 'ORG'): 1; ('824', 'CARDINAL'): 1; ('824.', 'DATE'): 1; ('Pascal', 'PERSON'): 1; ('Zinzinus', 'PERSON'): 1; ('Valentinus Gregory', 'ORG'): 1; ('844. year', 'DATE'): 1; ('D. Ramiro', 'PERSON'): 1; ('844', 'CARDINAL'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('the council of Aquisgrana', 'ORG'): 1; ('Ethelulpheus', 'ORG'): 1; ('855', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('855', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Gilbert', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Berg', 'PERSON'): 1; ('fascic', 'ORG'): 1; ('Alphonsus', 'PRODUCT'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Alonso 3', 'LAW'): 1; ('Egidius', 'PERSON'): 1; ('the year 1550', 'DATE'): 1; ('Egidius', 'ORG'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Grecia', 'PERSON'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('thirty and so many day', 'CARDINAL'): 1; ('John de Lateran', 'PERSON'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('Coliseo', 'PERSON'): 1; ('therewithal', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1"
A14268,5 | 4486,roman ceremony seat invent dunghill other purpose another seat take,pope: 0.45; time: 0.45; sergius: 0.45; john: 0.45; stephen: 0.4; son: 0.4; church: 0.4; bishop: 0.35; year: 0.35; god: 0.25; priest: 0.15; emperor: 0.1; spain: 0.1; alonso: 0.1; faith: 0.1; paulus: 0.05; people: 0.05; part: 0.05; pascal: 0.05; paul: 0.05; panuinus: 0.05; pet: 0.05; person: 0.05; palencia: 0.05; pero: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 16; ('three', 'CARDINAL'): 14; ('John', 'PERSON'): 13; ('Spain', 'GPE'): 11; ('Marozia', 'GPE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Luithprandus', 'ORG'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('Stephen', 'GPE'): 6; ('Sergius 3', 'PERSON'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('Benedict', 'PERSON'): 5; ('Nicholas', 'PERSON'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 5; ('Pero Mexia', 'PERSON'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('don Alonso', 'PERSON'): 4; ('pope', 'PERSON'): 4; ('Sisme', 'PERSON'): 4; ('Sergius', 'PERSON'): 4; ('platina', 'PERSON'): 4; ('Theodora', 'PERSON'): 4; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Adrian', 'NORP'): 3; ('Stephen 6', 'PERSON'): 3; ('don Alonso 4', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('Boniface', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Stephen 7.', 'PERSON'): 3; ('897', 'CARDINAL'): 3; ('Christopher', 'PERSON'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('Lando', 'ORG'): 3; ('John 11', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Alonso', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('867', 'CARDINAL'): 2; ('don Garcia', 'PERSON'): 2; ('Martin 2', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('891', 'CARDINAL'): 2; ('895', 'CARDINAL'): 2; ('Tiber', 'PRODUCT'): 2; ('John 10', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Anastasius', 'ORG'): 2; ('913', 'CARDINAL'): 2; ('John 12', 'PERSON'): 2; ('Cassino', 'ORG'): 1; ('John the fourteenth', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Iouius', 'ORG'): 1; ('Pero Lewis', 'PERSON'): 1; ('Pope Gregory', 'PERSON'): 1; ('John Pannonius', 'PERSON'): 1; ('cur igitur', 'ORG'): 1; ('nostro mos hic iam', 'PERSON'): 1; ('Antè', 'GPE'): 1; ('John de Pineda', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Onuphrius Panuinus', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Livius', 'ORG'): 1; ('Mautuan', 'PERSON'): 1; ('Alphonsus', 'PRODUCT'): 1; ('foemina cuitriplici', 'PERSON'): 1; ('phrygiam', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('Baal .', 'GPE'): 1; ('heari', 'PERSON'): 1; ('20. 17', 'DATE'): 1; ('Paul 1', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Hosius', 'ORG'): 1; ('Varmiens', 'GPE'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Lotharius', 'ORG'): 1; ('Rodrigo Sanchez', 'ORG'): 1; ('Palencia', 'PERSON'): 1; ('Carthagena', 'PERSON'): 1; ('Leo the', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Spain•', 'LOC'): 1; ('Anastasius', 'PERSON'): 1; ('Anasta•sius', 'ORG'): 1; ('Nicholas 1', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Laytie', 'PERSON'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Slavonia', 'GPE'): 1; ('Polonia', 'GPE'): 1; ('Siricius', 'PERSON'): 1; ('Augusta', 'GPE'): 1; ('Paul 2', 'PERSON'): 1; ('Pius 2', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Alonso 3', 'LAW'): 1; ('Adrian 2', 'PERSON'): 1; ('John 9', 'PERSON'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('884', 'CARDINAL'): 1; ('885', 'CARDINAL'): 1; ('885. year', 'DATE'): 1; ('Stephen .', 'DATE'): 1; ('Alonso 4', 'LAW'): 1; ('John 9 Martin 2', 'PERSON'): 1; ('m•ney', 'ORG'): 1; ('Sirgius 3', 'LAW'): 1; ('15 day', 'DATE'): 1; ('Pascal 2', 'LAW'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Silla', 'PERSON'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('council against council', 'ORG'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('891.', 'DATE'): 1; ('903', 'CARDINAL'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('1 year', 'DATE'): 1; ('Stephen 7', 'PERSON'): 1; ('Benedict 4', 'PERSON'): 1; ('Leo 5 ▪', 'ORG'): 1; ('S•', 'PERSON'): 1; ('Benedic•', 'ORG'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Leo 5', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Sergius 3.', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('don Ramiro 2.', 'PERSON'): 1; ('Tiber', 'ORG'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('2 9', 'CARDINAL'): 1; ('deceit', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Petrus Premostratensis', 'ORG'): 1; ('6. month', 'DATE'): 1; ('22. day', 'DATE'): 1; ('Bish', 'LANGUAGE'): 1; ('Bologna', 'PERSON'): 1; ('Ravenna', 'PERSON'): 1; ('Reuenna', 'GPE'): 1; ('200 mile', 'QUANTITY'): 1; ('Leo 6', 'ORG'): 1; ('7. month', 'DATE'): 1; ('930', 'CARDINAL'): 1; ('930. year', 'DATE'): 1; ('D. Sancho 1', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('935', 'CARDINAL'): 1; ('935. year', 'DATE'): 1; ('Ra•iro 3', 'DATE'): 1; ('Stephen 9 Martin 3', 'PERSON'): 1; ('John 13', 'PERSON'): 1"
A14268,5 | 4503,John John man pope time villain Fryar John Peneda monarchy,pope: 0.5; john: 0.5; benedict: 0.5; emperor: 0.5; year: 0.5; devil: 0.5; sylvester: 0.5; time: 0.5; roman: 0.3; gregory: 0.3; room: 0.25; spain: 0.05; enchanter: 0.05; art: 0.05,"('John', 'PERSON'): 18; ('3', 'CARDINAL'): 17; ('Benedict', 'PERSON'): 13; ('Spain', 'GPE'): 11; ('19', 'CARDINAL'): 10; ('6', 'CARDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 10; ('lib', 'PERSON'): 8; ('Rome', 'GPE'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('17', 'CARDINAL'): 7; ('Boniface', 'PERSON'): 6; ('Sylvester', 'PERSON'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('platina', 'PERSON'): 5; ('Gregory', 'ORG'): 5; ('Sylvester 2', 'PERSON'): 5; ('don Fernando 1.', 'PERSON'): 5; ('John 13', 'PERSON'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Sisme', 'PERSON'): 4; ('pope', 'PERSON'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('20', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('don bermudo', 'PERSON'): 3; ('Leo', 'PERSON'): 3; ('John 14', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('John de Pineda', 'PERSON'): 3; ('John 18', 'PERSON'): 3; ('Germany', 'GPE'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Castille', 'GPE'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('1024', 'DATE'): 3; ('1032', 'DATE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('965', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Benedict 6', 'PERSON'): 2; ('976', 'CARDINAL'): 2; ('Estella', 'ORG'): 2; ('998', 'CARDINAL'): 2; ('Seuill', 'PERSON'): 2; ('John 19', 'PERSON'): 2; ('1009', 'DATE'): 2; ('1500', 'CARDINAL'): 2; ('1034', 'DATE'): 2; ('Benedict 9', 'PERSON'): 2; ('Damasus', 'PERSON'): 2; ('Fryar John de Peneda', 'PERSON'): 1; ('Alberto', 'GPE'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Octauian', 'NORP'): 1; ('Luithprandus', 'ORG'): 1; ('Otho 4', 'PERSON'): 1; ('Stephana', 'PERSON'): 1; ('concubi•e', 'ORG'): 1; ('Reynera', 'PERSON'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('the night season', 'DATE'): 1; ('Leo 8', 'PERSON'): 1; ('John ordain', 'PERSON'): 1; ('964', 'CARDINAL'): 1; ('the year 964', 'DATE'): 1; ('10. year', 'DATE'): 1; ('Luithprandus', 'PERSON'): 1; ('8 day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('the year 963', 'DATE'): 1; ('Benedict .', 'DATE'): 1; ('Benedict 5', 'PERSON'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('Benedict 5', 'DATE'): 1; ('leo', 'PERSON'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Alonso 5', 'LAW'): 1; ('Viseo', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('Frier Ioh', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Phalaris', 'PERSON'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('John de Laterane', 'PERSON'): 1; ('John de Lateran', 'PERSON'): 1; ('the 972 year', 'DATE'): 1; ('972', 'CARDINAL'): 1; ('only 3 month', 'DATE'): 1; ('954', 'CARDINAL'): 1; ('Alonso 5', 'PERSON'): 1; ('Boniface 7', 'PERSON'): 1; ('some month', 'DATE'): 1; ('John 15', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('9 year', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('John de lateran', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('995', 'CARDINAL'): 1; ('the 995 year', 'DATE'): 1; ('John 16', 'PERSON'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('only 4. month', 'DATE'): 1; ('Alman', 'PRODUCT'): 1; ('Otho 3', 'PERSON'): 1; ('996', 'CARDINAL'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('calamitatum lib', 'PERSON'): 1; ('Romae', 'PRODUCT'): 1; ('altaria', 'GPE'): 1; ('Coronae', 'ORG'): 1; ('coelum est venal', 'ORG'): 1; ('Maguntia', 'GPE'): 1; ('Treuir', 'PERSON'): 1; ('Collen', 'PERSON'): 1; ('Rhine', 'GPE'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('Brandenburg', 'GPE'): 1; ('Seville', 'GPE'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('Ravenna', 'PERSON'): 1; ('999.', 'DATE'): 1; ('Sabel', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Berg', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Fascic', 'ORG'): 1; ('a certain day', 'DATE'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('Petrus Premostratensis', 'PERSON'): 1; ('Spainards', 'NORP'): 1; ('spainard', 'PERSON'): 1; ('Iulius Roceus', 'ORG'): 1; ('Genebrardus', 'GPE'): 1; ('Panuinus', 'GPE'): 1; ('Illescas', 'GPE'): 1; ('Speake', 'NORP'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('John siccus 19', 'PERSON'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('Baconthorpius', 'ORG'): 1; ('1003', 'DATE'): 1; ('the year 1003', 'DATE'): 1; ('five month', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('poison', 'GPE'): 1; ('Leon', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Sergius 4', 'PERSON'): 1; ('albeit platina', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Lorena', 'GPE'): 1; ('1012', 'DATE'): 1; ('the 1012. year', 'DATE'): 1; ('Benedict 7.', 'PERSON'): 1; ('Porta', 'GPE'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('John de Pinedapar', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Fernando 1.', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Benedict 8', 'PERSON'): 1; ('John 21', 'PERSON'): 1; ('Benedict 9', 'PRODUCT'): 1; ('Laurentius', 'PERSON'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('Hildebrand', 'LOC'): 1; ('Benedict 9', 'LAW'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('l. gracian', 'PERSON'): 1; ('Martiniana', 'GPE'): 1; ('John de Col', 'PERSON'): 1; ('Anthonin', 'PERSON'): 1; ('de Pineda', 'PERSON'): 1; ('Sylvester 3', 'PERSON'): 1; ('Benedict 9', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Johannes Gracianus', 'ORG'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('hitherto platina', 'PERSON'): 1; ('Otho Frinsingensis', 'PERSON'): 1; ('Godfridus Viterbiensis', 'PERSON'): 1; ('sisme', 'PERSON'): 1; ('Benedict 9 Sylvester 3', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('Peter , Gregory', 'ORG'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Clement 2', 'PERSON'): 1; ('Hildebrand', 'GPE'): 1; ('Sabina', 'GPE'): 1; ('Bendict 9', 'PRODUCT'): 1; ('four month', 'DATE'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('the year 897', 'DATE'): 1; ('1045', 'DATE'): 1; ('the 1045', 'DATE'): 1; ('the council of room', 'ORG'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('John de Pin', 'PERSON'): 1; ('24 2', 'CARDINAL'): 1; ('Blundus', 'PERSON'): 1; ('Crancius', 'PERSON'): 1; ('Saxus', 'ORG'): 1; ('Sigebertus', 'ORG'): 1; ('Pineda', 'ORG'): 1; ('nine month', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1"
A14268,5 | 4519,Damasus Bauara Damasus consent clergy people room force popedom custom,pope: 0.5; emperor: 0.5; year: 0.5; gregory: 0.5; poison: 0.5; hildebrand: 0.5; cardinal: 0.5; man: 0.35; council: 0.35; bishop: 0.2; room: 0.15; henry: 0.15; another: 0.1; god: 0.1; history: 0.05; clergy: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 17; ('Hildebrand', 'LOC'): 14; ('3', 'CARDINAL'): 12; ('Castille', 'GPE'): 9; ('Rome', 'GPE'): 8; ('Peter', 'PERSON'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Henry', 'PERSON'): 6; ('Benedict', 'PERSON'): 5; ('Sisme', 'PERSON'): 5; ('Bennon', 'PERSON'): 5; ('Toledo', 'GPE'): 5; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('don', 'PERSON'): 4; ('Gregory', 'ORG'): 4; ('don Alonso', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Nicholas 2', 'PERSON'): 3; ('Alexander 2', 'PERSON'): 3; ('Rodulph', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Germany', 'GPE'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Nicholas', 'PERSON'): 2; ('Hildebrand', 'GPE'): 2; ('five year', 'DATE'): 2; ('Brazuto', 'PERSON'): 2; ('two year', 'DATE'): 2; ('1058', 'DATE'): 2; ('Sancho 2', 'DATE'): 2; ('1059', 'DATE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('1061', 'DATE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Hildebrande', 'ORG'): 2; ('Bennon', 'GPE'): 2; ('Laurence', 'PERSON'): 2; ('Canusium', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Gofredo', 'GPE'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Vrban 2', 'PERSON'): 2; ('1088', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('don Alonso 6', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Bauara', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('23 day', 'DATE'): 1; ('Gerardo Brazuto', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('13 year', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Leo 9 victor 2', 'PRODUCT'): 1; ('Stephen 9', 'PERSON'): 1; ('Leo 9 Leo', 'ORG'): 1; ('Clunia', 'ORG'): 1; ('Brunon', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Verceles', 'GPE'): 1; ('Leo a council', 'ORG'): 1; ('Beringarius', 'ORG'): 1; ('Beringarius', 'GPE'): 1; ('Frier Ioh', 'PERSON'): 1; ('de Pineda', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('S. Antoninus', 'ORG'): 1; ('this Leo 9', 'PRODUCT'): 1; ('Hildebrandus', 'NORP'): 1; ('Leo 9', 'LAW'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Maguncia', 'PERSON'): 1; ('Maguntia', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('1054', 'DATE'): 1; ('the 1054 year', 'DATE'): 1; ('don Fernando 1.', 'PERSON'): 1; ('Stephen 10', 'PERSON'): 1; ('one whole year', 'DATE'): 1; ('Benedict 10', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('para los', 'PERSON'): 1; ('se hizo la horca', 'PERSON'): 1; ('don Sancho 2', 'PERSON'): 1; ('Gerrard', 'PERSON'): 1; ('Sena', 'PERSON'): 1; ('Benedict the 10', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Sutrio', 'GPE'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Brazuto', 'GPE'): 1; ('the 1061 year die', 'DATE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Honorius 2', 'PERSON'): 1; ('Honorius Cadolus', 'PERSON'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('only five', 'CARDINAL'): 1; ('1074', 'DATE'): 1; ('Cassina', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('John gracian', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Auentino', 'GPE'): 1; ('Petra', 'ORG'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('Rodulpho', 'ORG'): 1; ('Sueuia', 'ORG'): 1; ('the middle of winter', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('Mathilda', 'PERSON'): 1; ('Pineda', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('Luna', 'PERSON'): 1; ('Luca', 'PERSON'): 1; ('Maud', 'NORP'): 1; ('Parma', 'PERSON'): 1; ('Regio', 'GPE'): 1; ('Mantua', 'GPE'): 1; ('Alexander 3', 'DATE'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('Henry vanquish Rodulph', 'PERSON'): 1; ('Herman county', 'GPE'): 1; ('Fryar John de Pineda', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('Pineda', 'ORG'): 1; ('Maguntino', 'NORP'): 1; ('Maguntino', 'PRODUCT'): 1; ('Siricius and Gregory', 'ORG'): 1; ('Pope Liberius', 'PERSON'): 1; ('Pope Damasus', 'PERSON'): 1; ('366', 'CARDINAL'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('Liberius', 'ORG'): 1; ('S. Ierome', 'PERSON'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Beringarius', 'NORP'): 1; ('the council of Brixa', 'ORG'): 1; ('wherein pope', 'PERSON'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('sisme', 'PERSON'): 1; ('Pascual', 'GPE'): 1; ('1080', 'DATE'): 1; ('Salernum', 'ORG'): 1; ('the 1086 year', 'DATE'): 1; ('1086', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Illescas', 'GPE'): 1; ('Hugo Candido', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Neburgo', 'ORG'): 1; ('Ʋenericus', 'GPE'): 1; ('Vercelle', 'GPE'): 1; ('Parma', 'ORG'): 1; ('Gregory 7', 'PERSON'): 1; ('1101', 'DATE'): 1; ('21 year', 'DATE'): 1; ('the 1101 year', 'DATE'): 1; ('Albertus', 'ORG'): 1; ('Stephen 6.', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Sergius 3', 'PERSON'): 1; ('Gregory 7', 'ORG'): 1; ('Alonso', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('don Rodrigo', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Gothish', 'NORP'): 1; ('Cartagena', 'PERSON'): 1; ('Burgos', 'GPE'): 1; ('Maud', 'ORG'): 1; ('Turbano', 'GPE'): 1; ('Vicencius', 'ORG'): 1; ('ʋrban', 'ORG'): 1; ('Vrban', 'ORG'): 1; ('Troya', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Placencia', 'GPE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Clarmont', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Turon', 'LOC'): 1; ('Claremont', 'ORG'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('this Petrus Hermitanus', 'LOC'): 1; ('John de Pineda', 'PERSON'): 1; ('Vrban', 'GPE'): 1; ('Peter Leo', 'PERSON'): 1; ('John Paganus', 'PERSON'): 1; ('the 1099 year', 'DATE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('1099', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Pascal 2', 'LAW'): 1; ('Reinerus', 'PERSON'): 1; ('Henry 4.', 'PERSON'): 1; ('Henry 5.', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Campania', 'GPE'): 1; ('the 1118', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('1118', 'DATE'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Gaeta', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Braga', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Pisa', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Colonia', 'GPE'): 1; ('the 1119. 1119', 'DATE'): 1"
A14268,5 | 4548,Honorius excommunicate Otho Henry crown Frederick son Constantia nun speak,pope: 0.5; emperor: 0.5; cardinal: 0.5; king: 0.5; year: 0.5; man: 0.5; charles: 0.5; time: 0.35; sicilia: 0.25; day: 0.25; call: 0.2; celestine: 0.15; month: 0.1; castille: 0.1; end: 0.05; make: 0.05,"('Sicilia', 'GPE'): 13; ('four', 'CARDINAL'): 11; ('Castille', 'GPE'): 11; ('Charles', 'PERSON'): 11; ('4', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Italy', 'GPE'): 8; ('France', 'GPE'): 8; ('Celestine', 'ORG'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('Pulla', 'ORG'): 6; ('don Alonso', 'PERSON'): 6; ('don Pedro', 'PERSON'): 6; ('Gregory', 'ORG'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Naples', 'GPE'): 5; ('Charles king', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('platina', 'PERSON'): 4; ('Nicholas', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('Frederick', 'PERSON'): 3; ('Honorius', 'PERSON'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('John de Pineda', 'PERSON'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Constantinople', 'ORG'): 3; ('Sicil', 'GPE'): 3; ('french', 'NORP'): 3; ('Viterbo', 'PERSON'): 3; ('Nicholas 3', 'PERSON'): 3; ('Arragon', 'GPE'): 3; ('Martin 4', 'PERSON'): 3; ('Boniface', 'PERSON'): 3; ('Honorius', 'ORG'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('1227', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Sextus', 'ORG'): 2; ('1241', 'DATE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Frederick the', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('1262', 'DATE'): 2; ('Frenchman', 'ORG'): 2; ('Aniou', 'PERSON'): 2; ('Manfred', 'PERSON'): 2; ('1264', 'DATE'): 2; ('Frenchman', 'NORP'): 2; ('Conradino', 'GPE'): 2; ('Adrian', 'NORP'): 2; ('two year', 'DATE'): 2; ('two day', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('6. month', 'DATE'): 2; ('one month', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Martin', 'ORG'): 2; ('Celestine', 'PERSON'): 2; ('Yermo', 'GPE'): 2; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('Frederick second', 'PERSON'): 1; ('Constantia', 'PERSON'): 1; ('Celestinus', 'PERSON'): 1; ('1223', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Cathan', 'GPE'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('don Fernando', 'PERSON'): 1; ('Seuill', 'PERSON'): 1; ('Cordova', 'ORG'): 1; ('Andalusia', 'GPE'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('Palestina', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('lie pope', 'PERSON'): 1; ('a hundred thousand ounce', 'QUANTITY'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('a hundred twenty five thousand ounce', 'CARDINAL'): 1; ('Nauclerus', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('120000', 'DATE'): 1; ('Pavia', 'GPE'): 1; ('titubans', 'NORP'): 1; ('acta Corruet', 'PERSON'): 1; ('Regina', 'LOC'): 1; ('Franciscan', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Pop Boniface', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('the council of lion', 'ORG'): 1; ('Clementines', 'ORG'): 1; ('arise', 'PERSON'): 1; ('don Fernando 3', 'PERSON'): 1; ('eighteen day', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Robert Somerton', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('almost 21 month', 'DATE'): 1; ('Baldwin', 'GPE'): 1; ('don Fenando 3', 'PERSON'): 1; ('genoese', 'NORP'): 1; ('Ieronymus Marius', 'PERSON'): 1; ('Turingia', 'ORG'): 1; ('Manfredo', 'PERSON'): 1; ('Blundus', 'ORG'): 1; ('Estella', 'ORG'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('Petrus de Vinea', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto Marius', 'PERSON'): 1; ('Sueuia', 'PERSON'): 1; ('Conrad', 'PERSON'): 1; ('innocent ordain', 'PERSON'): 1; ('Pero Mexia', 'PERSON'): 1; ('above 850 year', 'DATE'): 1; ('Bibliander', 'PERSON'): 1; ('Honorius 3', 'PERSON'): 1; ('Henry 3.', 'PERSON'): 1; ('1254', 'DATE'): 1; ('the 1254.', 'DATE'): 1; ('Alexander 4.', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Manfred king', 'PERSON'): 1; ('William de amor', 'PERSON'): 1; ('William de s. amor', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Alonso 10', 'LAW'): 1; ('1261', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('ʋrban', 'ORG'): 1; ('Vrban', 'ORG'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('Benauente', 'PERSON'): 1; ('Calabria', 'GPE'): 1; ('Vrban', 'GPE'): 1; ('Eva', 'ORG'): 1; ('Arnoldus Bostius', 'ORG'): 1; ('Petrus Premostratensis', 'ORG'): 1; ('euae', 'PERSON'): 1; ('Ʋrban', 'ORG'): 1; ('Euah', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the 1265', 'DATE'): 1; ('1265', 'DATE'): 1; ('Charles earl', 'PERSON'): 1; ('40000', 'CARDINAL'): 1; ('Conrade', 'GPE'): 1; ('Frederick duke', 'PERSON'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('Conradino', 'NORP'): 1; ('Charles', 'GPE'): 1; ('Rodolph', 'PERSON'): 1; ('the kingdom of', 'GPE'): 1; ('1270', 'DATE'): 1; ('the 1270.', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('nine month', 'DATE'): 1; ('Cregorie 10', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('almost three year', 'DATE'): 1; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Sicill', 'GPE'): 1; ('John cardinal Portuensis', 'PERSON'): 1; ('Panuinus', 'GPE'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('1273', 'DATE'): 1; ('the year 1273', 'DATE'): 1; ('Michael Paleologus', 'PERSON'): 1; ('Panuinus', 'LOC'): 1; ('5 year', 'DATE'): 1; ('1276', 'DATE'): 1; ('the 1276.', 'DATE'): 1; ('Burgonion', 'ORG'): 1; ('2. day', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Genua', 'PERSON'): 1; ('Rodulph', 'PERSON'): 1; ('7 day', 'DATE'): 1; ('John 22', 'PERSON'): 1; ('latin Petrus Hispanus', 'LOC'): 1; ('John 12', 'PERSON'): 1; ('Lisbon', 'GPE'): 1; ('Valerius', 'PERSON'): 1; ('Estella', 'NORP'): 1; ('the end of 4. day', 'DATE'): 1; ('8. month', 'DATE'): 1; ('8. day', 'DATE'): 1; ('1277.', 'DATE'): 1; ('1277', 'DATE'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('Nichalas 3', 'PERSON'): 1; ('Hetruria', 'GPE'): 1; ('Constance', 'PERSON'): 1; ('1281', 'DATE'): 1; ('the year 1381', 'DATE'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('sicilian', 'NORP'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('1215', 'DATE'): 1; ('4. year', 'DATE'): 1; ('the 1285.', 'DATE'): 1; ('Honorius 4', 'PERSON'): 1; ('1288', 'DATE'): 1; ('the 1288. year', 'DATE'): 1; ('the second year', 'DATE'): 1; ('don Sancho', 'PERSON'): 1; ('ten month and', 'DATE'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('the 1292 year', 'DATE'): 1; ('1292', 'DATE'): 1; ('Perusio', 'PERSON'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('Sancho 5', 'DATE'): 1; ('Celestine 5', 'LAW'): 1; ('Christianus Masseus', 'ORG'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Boniface 8', 'LAW'): 1; ('Boniface 8', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Colemucius', 'PERSON'): 1; ('the thousand two hundred ninety five year die', 'DATE'): 1; ('1295', 'DATE'): 1; ('five month', 'DATE'): 1; ('Genebrardus', 'PERSON'): 1; ('Pineda lib', 'PERSON'): 1; ('Papirus', 'PRODUCT'): 1"
A14268,5 | 4574,innocent innocent pope choose room Boniface while cardinal negligence fearfulness,pope: 0.5; council: 0.5; john: 0.5; year: 0.5; eugenius: 0.5; cause: 0.5; cardinal: 0.45; faith: 0.45; martin: 0.35; church: 0.3; alexander: 0.15; make: 0.15; bishop: 0.05; benedict: 0.05; reformation: 0.05,"('John', 'PERSON'): 11; ('Constance', 'GPE'): 8; ('Alexander', 'PERSON'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('the council of Basil', 'ORG'): 7; ('Eugenius', 'PERSON'): 7; ('the council of Pisa', 'ORG'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Castille', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('John 24', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Benedict', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('Martin', 'PERSON'): 4; ('Martin', 'ORG'): 4; ('Florence', 'ORG'): 4; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Christendom', 'ORG'): 3; ('don John 2', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Benedict 13', 'PERSON'): 3; ('Alexander 5', 'PERSON'): 3; ('Ladislaus', 'PERSON'): 3; ('Pius 2', 'PERSON'): 3; ('platina', 'PERSON'): 3; ('the council of Constance', 'ORG'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Martin 5', 'PRODUCT'): 3; ('Ierome of Prague', 'ORG'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 3; ('Felix', 'PERSON'): 3; ('Turk', 'PERSON'): 3; ('Rome', 'GPE'): 2; ('1407', 'DATE'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Benedict 13', 'LAW'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('1410', 'DATE'): 2; ('John Gerson', 'PERSON'): 2; ('Naples', 'GPE'): 2; ('Francis', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Castil', 'GPE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('John de Pineda lib', 'PERSON'): 2; ('Bologna', 'GPE'): 2; ('don Charles', 'PERSON'): 2; ('whereunto', 'GPE'): 2; ('1414', 'DATE'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Aeneas Siluius', 'PERSON'): 2; ('a few month', 'DATE'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('20.', 'CARDINAL'): 2; ('1419', 'DATE'): 2; ('John de Pineda', 'PERSON'): 2; ('2 year', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Savoy', 'ORG'): 2; ('don John 2.', 'PERSON'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('Latines', 'ORG'): 2; ('1446', 'DATE'): 2; ('Nicholas 5', 'PERSON'): 2; ('1447', 'DATE'): 2; ('Boniface 9', 'PERSON'): 1; ('Vrban', 'GPE'): 1; ('Thodoricus de nyen', 'ORG'): 1; ('Errorius', 'ORG'): 1; ('Auignon', 'PERSON'): 1; ('Sauona', 'ORG'): 1; ('the 1410 year', 'DATE'): 1; ('Pisa', 'ORG'): 1; ('124 divine', 'QUANTITY'): 1; ('almost 300', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander 5.', 'PERSON'): 1; ('Alexander a cretian', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ameniaco', 'GPE'): 1; ('Cataluna', 'GPE'): 1; ('Auignon', 'ORG'): 1; ('Alexander the cretian', 'PERSON'): 1; ('Cerberus', 'PERSON'): 1; ('Nicholas de Luca', 'PERSON'): 1; ('1415', 'DATE'): 1; ('the 1415.', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('1424', 'DATE'): 1; ('the 1424', 'DATE'): 1; ('Vrban 6', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('S. France', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Petrus de Candia', 'ORG'): 1; ('Theodoricus of Nyem', 'ORG'): 1; ('franciscan', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Oxeforde', 'PRODUCT'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Lombardie', 'GPE'): 1; ('John caleaço', 'PERSON'): 1; ('Vincentium', 'ORG'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('1411', 'DATE'): 1; ('the 1411', 'DATE'): 1; ('Baptista Panecius', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Parma', 'PRODUCT'): 1; ('Baltassar Cossa', 'PERSON'): 1; ('D. John 2', 'PERSON'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('Aretinus', 'LOC'): 1; ('Blundus', 'ORG'): 1; ('Flavius', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('don Fernando', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('John 23', 'PERSON'): 1; ('Sigismond', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Caesare', 'ORG'): 1; ('more than 40', 'CARDINAL'): 1; ('Symonist', 'PRODUCT'): 1; ('Friburg', 'GPE'): 1; ('Hidelberga', 'ORG'): 1; ('3 year', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Italian', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Sessiōs', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Gerson', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Basile', 'ORG'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Basill', 'ORG'): 1; ('the university of Paris', 'ORG'): 1; ('Leo 10', 'ORG'): 1; ('Basill', 'GPE'): 1; ('John Wickeliffe', 'PERSON'): 1; ('Historia Bohemia', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Bohemia', 'GPE'): 1; ('Siluius', 'NORP'): 1; ('almost 200 year', 'DATE'): 1; ('Moravia', 'GPE'): 1; ('Polonia', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('the great ocean sea', 'LOC'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Tertulian', 'NORP'): 1; ('Carança', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Martin 5', 'PERSON'): 1; ('few day', 'DATE'): 1; ('the council of Cōstance', 'ORG'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Sigismond the Emp', 'PERSON'): 1; ('Volateranus', 'GPE'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('1416', 'DATE'): 1; ('the 1432.', 'DATE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('5 year', 'DATE'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Celestine', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('el Papa Martino', 'ORG'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('Pineda', 'PERSON'): 1; ('Dex Alonso', 'PERSON'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('1431', 'DATE'): 1; ('the 1431', 'DATE'): 1; ('year die', 'DATE'): 1; ('D. John 2.', 'PERSON'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('1432', 'DATE'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('the 1432. year', 'DATE'): 1; ('Amadeus', 'PERSON'): 1; ('Felix 5', 'LAW'): 1; ('Ferrara', 'LOC'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('22 year', 'DATE'): 1; ('Caesarinus', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('21 year', 'DATE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Mondragon', 'ORG'): 1; ('Thomas Rendon', 'PERSON'): 1; ('Frenchman', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Baptista Mantuanus', 'PERSON'): 1; ('Florence', 'GPE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('latin edition', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('almost 16 year', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Sisme', 'PERSON'): 1; ('1439', 'DATE'): 1; ('9 year', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Felix', 'ORG'): 1; ('Felix 5', 'PERSON'): 1; ('Sabina', 'PERSON'): 1; ('Julianus Taboecius', 'PERSON'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('1449', 'DATE'): 1"
A14268,5 | 4579,Eugenius Nicolas make pope self year Nicholas bishop cardinal pope,pope: 0.5; year: 0.5; life: 0.5; jubilee: 0.5; sistus: 0.5; alexander: 0.5; king: 0.45; cardinal: 0.45; time: 0.35; saint: 0.3; paul: 0.25; people: 0.1; john: 0.05; son: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('Paul 2', 'PERSON'): 8; ('Sistus', 'ORG'): 8; ('Alexander 6', 'PERSON'): 8; ('Alexander', 'PERSON'): 7; ('platina', 'PERSON'): 6; ('Spain', 'GPE'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('Turk', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('France', 'GPE'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Castille', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Francis', 'PERSON'): 4; ('Caesar', 'ORG'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('year', 'DATE'): 3; ('Nicholas', 'PERSON'): 3; ('spanish', 'NORP'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Spaniard', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Pius', 'PERSON'): 3; ('D.', 'NORP'): 3; ('Volateranus', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Fernando', 'PERSON'): 3; ('Alanus', 'DATE'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Panuinus', 'LOC'): 3; ('50 year', 'DATE'): 3; ('the year', 'DATE'): 3; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('200', 'CARDINAL'): 2; ('Felix', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Valencia', 'PERSON'): 2; ('Aragon', 'GPE'): 2; ('1458', 'DATE'): 2; ('don Henry 4.', 'PERSON'): 2; ('Naples', 'GPE'): 2; ('Pius 2', 'PERSON'): 2; ('1471', 'DATE'): 2; ('Sistus 4', 'ORG'): 2; ('Baptista Mantuanus', 'PERSON'): 2; ('40000', 'CARDINAL'): 2; ('Sicilia', 'GPE'): 2; ('Dominick', 'ORG'): 2; ('1200', 'DATE'): 2; ('1470', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Friday', 'DATE'): 2; ('don', 'PERSON'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Ferrara', 'LOC'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('1492', 'DATE'): 2; ('Pope', 'PERSON'): 2; ('25 year', 'DATE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Panuinus', 'GPE'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('1549', 'DATE'): 1; ('Nicolas', 'PERSON'): 1; ('Nicholas 5', 'PERSON'): 1; ('Amadeus', 'PERSON'): 1; ('the year 1450', 'DATE'): 1; ('100 to 100 year', 'DATE'): 1; ('Barbo', 'PERSON'): 1; ('Crescael', 'PERSON'): 1; ('P. Q. R.', 'PERSON'): 1; ('P. Q. R. stultus', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Felix', 'ORG'): 1; ('1455', 'DATE'): 1; ('the 1455', 'DATE'): 1; ('don John 2.', 'PERSON'): 1; ('John de mena', 'PERSON'): 1; ('Calistus 3', 'LAW'): 1; ('Alonso de Boria', 'ORG'): 1; ('Lerida', 'GPE'): 1; ('armenian', 'NORP'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Rodrigo de Boria', 'ORG'): 1; ('Alexander 6.', 'PERSON'): 1; ('Pius 2.', 'PERSON'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('the council of Basil :', 'ORG'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('the council of Basil', 'ORG'): 1; ('Estella Veneto', 'PERSON'): 1; ('D. Alonso', 'PERSON'): 1; ('Renato', 'PERSON'): 1; ('Sigismond duke', 'PERSON'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('Nich', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Hamburg', 'GPE'): 1; ('Dirtherus Enseburgus', 'PERSON'): 1; ('Maguncia', 'PERSON'): 1; ('Adulphus de Nassao', 'PERSON'): 1; ('Dirtherus', 'PERSON'): 1; ('Bourbon', 'PERSON'): 1; ('John de Pineda', 'PERSON'): 1; ('Beneuente', 'PERSON'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Mantua', 'GPE'): 1; ('Corsiniano', 'PERSON'): 1; ('Piencia', 'PERSON'): 1; ('1464', 'DATE'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Byzantium Constantinople', 'ORG'): 1; ('the 1464', 'DATE'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('don Henry 1.', 'PERSON'): 1; ('Petrus Barbus', 'ORG'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('Simonist', 'NORP'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('Estanislaus Reuthenus', 'ORG'): 1; ('Siricius', 'PERSON'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('half a hour', 'TIME'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Paul 2.', 'PERSON'): 1; ('Illescas', 'GPE'): 1; ('Abbot John Tritemio', 'PERSON'): 1; ('Castille', 'ORG'): 1; ('Genowey', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('John de Lateran', 'PERSON'): 1; ('Pedro R•irio', 'WORK_OF_ART'): 1; ('the age of 28 year', 'DATE'): 1; ('John Rauisius Textor', 'PERSON'): 1; ('Sistus 4', 'LAW'): 1; ('Petro Presbitero', 'NORP'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('three hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('300000', 'CARDINAL'): 1; ('Johannes Riuius', 'PERSON'): 1; ('Baptista Fulgosus', 'PERSON'): 1; ('Alphonso', 'PERSON'): 1; ('Pluto', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Julio', 'PERSON'): 1; ('every week', 'DATE'): 1; ('20000', 'CARDINAL'): 1; ('Fryer Peter', 'PERSON'): 1; ('Mantuan', 'GPE'): 1; ('Vitellius Tiphernatus', 'ORG'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('Colonnists', 'PRODUCT'): 1; ('Callabria', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('25 year to 25 year', 'DATE'): 1; ('25 to 25 year', 'DATE'): 1; ('a hundred to a hundred year', 'CARDINAL'): 1; ('50 to 50', 'CARDINAL'): 1; ('Laurencio de Medici', 'PERSON'): 1; ('Raphael', 'PERSON'): 1; ('Geograph', 'PERSON'): 1; ('Leander Tritenius', 'PERSON'): 1; ('the 1470.', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jacobus Esprengerus', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Dominican', 'NORP'): 1; ('the 1578.', 'DATE'): 1; ('Dominicke', 'LAW'): 1; ('1460', 'DATE'): 1; ('Tritenio', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1466. year', 'DATE'): 1; ('Dominicke', 'PRODUCT'): 1; ('Colonia', 'GPE'): 1; ('the 1572.', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the first Sunday', 'DATE'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('the 1583', 'DATE'): 1; ('185', 'CARDINAL'): 1; ('Clement 4', 'PERSON'): 1; ('John 22', 'PERSON'): 1; ('78 year', 'DATE'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('Paul 3', 'PERSON'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('fifty and six thousand year', 'DATE'): 1; ('Petrus Hermitanus', 'FAC'): 1; ('the 1477. year', 'DATE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Torquemada', 'GPE'): 1; ('Pryor Dominican', 'PERSON'): 1; ('Segouia', 'GPE'): 1; ('Sistus 5', 'LAW'): 1; ('Onuphrius Panuinus', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('a certain day', 'DATE'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('one year old', 'DATE'): 1; ('the age of nine year', 'DATE'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋenetians', 'NORP'): 1; ('1484', 'DATE'): 1; ('five day', 'DATE'): 1; ('the 1484', 'DATE'): 1; ('donna Isabel', 'PERSON'): 1; ('Genowey', 'ORG'): 1; ('Sicill', 'GPE'): 1; ('sixteen', 'CARDINAL'): 1; ('gula', 'GPE'): 1; ('avaritia', 'GPE'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('John de Pineda lib', 'PERSON'): 1; ('3 3', 'DATE'): 1; ('Bajazet', 'ORG'): 1; ('Zizimus', 'PERSON'): 1; ('Turkey', 'GPE'): 1; ('Bajazet', 'PERSON'): 1; ('Polo', 'ORG'): 1; ('innocent don Fernando', 'PERSON'): 1; ('▪ Panuinus a Augustine', 'ORG'): 1; ('Ascanius Esforcia', 'PERSON'): 1; ('very few year', 'DATE'): 1; ('Ieronymus Marius', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('1500', 'CARDINAL'): 1; ('1500. year', 'DATE'): 1; ('Boniface 8', 'PERSON'): 1; ('the 1300. year', 'DATE'): 1; ('100 year to', 'DATE'): 1; ('the 1350 year', 'DATE'): 1; ('50. year', 'DATE'): 1; ('the 1475.', 'DATE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('wholl•y', 'ORG'): 1; ('jubilee', 'PERSON'): 1; ('Jehova', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Leuiticus', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('750', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('18 three', 'CARDINAL'): 1; ('Boria', 'PERSON'): 1; ('Gaudia', 'GPE'): 1; ('Zanochia', 'PERSON'): 1; ('Tiber', 'PRODUCT'): 1; ('Valence', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Lewes 12', 'LAW'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('don Fernando', 'PERSON'): 1; ('2 year', 'DATE'): 1; ('Pineda lib', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Agreda', 'GPE'): 1; ('Lucrceia', 'PERSON'): 1; ('John Efforcia', 'PERSON'): 1; ('Epidauro', 'ORG'): 1; ('Aragon', 'ORG'): 1; ('don Alonso', 'PERSON'): 1; ('Alonso', 'PERSON'): 1; ('Johannes Iouianus Pontanus', 'ORG'): 1; ('Lucretia', 'GPE'): 1"
A14268,5 | 4587,Lucretia Thais Alexandri tomb name Lucretia deed Thais daughter spouse,pope: 0.5; time: 0.5; spain: 0.5; inquisition: 0.5; alexander: 0.45; life: 0.45; thing: 0.45; god: 0.45; cause: 0.4; king: 0.4; year: 0.25; man: 0.15,"('Spain', 'GPE'): 19; ('Alexander', 'PERSON'): 11; ('Spaniard', 'NORP'): 7; ('Navarre', 'PERSON'): 7; ('Turk', 'PERSON'): 6; ('France', 'GPE'): 6; ('french', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Illescas', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Granada', 'GPE'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('Naples', 'GPE'): 5; ('1503', 'DATE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Alexander 6', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Indies', 'ORG'): 4; ('Indians', 'NORP'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('200000', 'CARDINAL'): 3; ('Frenchman', 'NORP'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('spanish', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('don Fernando', 'PERSON'): 3; ('Aragon', 'ORG'): 3; ('Portugal', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Iulius', 'ORG'): 3; ('Lucretia', 'GPE'): 2; ('1499', 'DATE'): 2; ('Sauanarola', 'ORG'): 2; ('donna Isabel', 'PERSON'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Spaniards', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Paul 3', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Bubos', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Guicciardine', 'PERSON'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('1512', 'DATE'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('hic iacet', 'PERSON'): 1; ('Thais', 'GPE'): 1; ('Alexandri', 'GPE'): 1; ('sponsa', 'ORG'): 1; ('Lucretia', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Alexander .', 'ORG'): 1; ('Zanazaro', 'PERSON'): 1; ('policitus caelum', 'PERSON'): 1; ('Romanus', 'PERSON'): 1; ('Sacerdos', 'GPE'): 1; ('Lucrrtia', 'GPE'): 1; ('Simonte', 'PERSON'): 1; ('Zazimo', 'PERSON'): 1; ('Turk Bajazet', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Charles 8', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('40000', 'CARDINAL'): 1; ('Guiciardine', 'PERSON'): 1; ('Iouius', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('don Charles', 'PERSON'): 1; ('Antonius Mancinellus', 'PERSON'): 1; ('Senatos of Rome', 'PERSON'): 1; ('11 year', 'DATE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Ieronymus Sauanarola', 'ORG'): 1; ('Dominican', 'NORP'): 1; ('Florence', 'GPE'): 1; ('Florencr', 'GPE'): 1; ('Franciscus', 'ORG'): 1; ('Marcillius', 'PERSON'): 1; ('Philippus Comineus', 'PERSON'): 1; ('Dominicke', 'LAW'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('about the year 1492', 'DATE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('1492', 'DATE'): 1; ('Bubo', 'ORG'): 1; ('Mahomet', 'GPE'): 1; ('Granado', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Peru', 'GPE'): 1; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Fernando', 'PERSON'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('a hundred and twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Inquisitio', 'PERSON'): 1; ('french', 'LANGUAGE'): 1; ('Flemish', 'LANGUAGE'): 1; ('1546', 'DATE'): 1; ('don Pedro', 'PERSON'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('Illescas', 'NORP'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('Sayavedra', 'PERSON'): 1; ('the 1545.', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('so many million', 'CARDINAL'): 1; ('each day', 'DATE'): 1; ('Oliua', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('ten or twelve', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('6 9', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('John 2', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Cana of Galile', 'ORG'): 1; ('Machauell', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Paulus Iouius', 'PERSON'): 1; ('the 1503. year', 'DATE'): 1; ('Pius 2', 'LAW'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('twelve thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Pius 3', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('27. day', 'DATE'): 1; ('Genowey', 'ORG'): 1; ('Sistus 4', 'ORG'): 1; ('Ferrara', 'LOC'): 1; ('7. year', 'DATE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Iulius 2', 'LAW'): 1; ('the sword above 200000', 'DATE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Mira Nero de Tarpeya', 'PERSON'): 1; ('dan ninos', 'PERSON'): 1; ('el de nada', 'ORG'): 1; ('Ravenna', 'PERSON'): 1; ('the 1512.', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Bierna', 'GPE'): 1; ('Piren', 'NORP'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('D. Fernando', 'PERSON'): 1; ('Aragon', 'GPE'): 1; ('Castilia', 'GPE'): 1; ('Napoles', 'PRODUCT'): 1; ('Conquiste', 'GPE'): 1; ('Castille', 'GPE'): 1; ('Seuilla', 'PERSON'): 1; ('this self same year 1512', 'DATE'): 1; ('Frier Alonso', 'ORG'): 1; ('Burgos', 'GPE'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('Bu•gos', 'GPE'): 1; ('Ʋenero', 'NORP'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('Cabilona', 'ORG'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Tiber', 'PERSON'): 1"
A14268,5 | 4599,Ind Exclamans Pauli host Petri scabbard sword voice sword Paul,pope: 0.5; year: 0.5; time: 0.5; paul: 0.5; luther: 0.5; leo: 0.45; council: 0.45; emperor: 0.35; life: 0.3; spain: 0.25; church: 0.25; cardinal: 0.1; king: 0.1; poison: 0.1; france: 0.05; friar: 0.05; god: 0.05,"('Spain', 'GPE'): 14; ('Luther', 'PERSON'): 12; ('France', 'GPE'): 11; ('Rome', 'GPE'): 11; ('Spaniard', 'NORP'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Paul 3', 'PERSON'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Illescas', 'GPE'): 6; ('Inigo', 'ORG'): 6; ('Iulius', 'ORG'): 5; ('Leo', 'PERSON'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('year', 'DATE'): 4; ('D.', 'NORP'): 4; ('Leo', 'ORG'): 4; ('Leo 10', 'ORG'): 4; ('don Charles', 'PERSON'): 4; ('Francis', 'PERSON'): 4; ('Pisa', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Martin Luther', 'PERSON'): 3; ('Paris', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Charles', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Italy', 'GPE'): 3; ('Frenchman', 'NORP'): 3; ('spanish', 'NORP'): 3; ('40000', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Maximilian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Milan', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('Almaigne', 'GPE'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('1522', 'DATE'): 2; ('Panuinus', 'LOC'): 2; ('Pius 4', 'LAW'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('Adrian', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Augusta', 'GPE'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('1534', 'DATE'): 2; ('Trent', 'PRODUCT'): 2; ('Parma', 'ORG'): 2; ('Curtesanes', 'ORG'): 2; ('Orleans', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Inigo Layola', 'PERSON'): 2; ('Alcala', 'GPE'): 2; ('Salamanca', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Castille', 'GPE'): 2; ('Gandia', 'GPE'): 2; ('Exclamans', 'NORP'): 1; ('refert', 'PERSON'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('defendet ab host', 'PERSON'): 1; ('quando quidem clauis nil', 'PERSON'): 1; ('2 year', 'DATE'): 1; ('Bartholomew Carrança', 'PERSON'): 1; ('the Lateran council', 'ORG'): 1; ('the 2 year', 'DATE'): 1; ('Pisa , Constance and Basile', 'ORG'): 1; ('Barnardino', 'NORP'): 1; ('the council of Pisa .', 'ORG'): 1; ('the first day of September', 'DATE'): 1; ('the 1511 year', 'DATE'): 1; ('1511', 'DATE'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('1512', 'DATE'): 1; ('the 9 of April , 1512', 'DATE'): 1; ('Padua', 'GPE'): 1; ('Philipus Decius', 'PERSON'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('Isaiah 5', 'LAW'): 1; ('Tours', 'ORG'): 1; ('1513', 'DATE'): 1; ('anne', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Robertus Nanetensis', 'PRODUCT'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('the 1513.', 'DATE'): 1; ('donna Isabel', 'PERSON'): 1; ('donna Jane', 'PERSON'): 1; ('don Phillip', 'PERSON'): 1; ('leo', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Leo 10', 'LAW'): 1; ('the age of 13 year', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Raphaell Vrbinas', 'PERSON'): 1; ('the 1515. year', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('whatsoever', 'ORG'): 1; ('looseston', 'ORG'): 1; ('Bartholomew Carança', 'PERSON'): 1; ('dominican', 'NORP'): 1; ('Eckius', 'PERSON'): 1; ('a few month', 'DATE'): 1; ('Lnther', 'ORG'): 1; ('Wittenberg', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Amorites', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('Luther whereunto Luther', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Leo 10', 'PERSON'): 1; ('Frenchman', 'ORG'): 1; ('Sanazarro', 'ORG'): 1; ('Bembus', 'ORG'): 1; ('Iouius', 'ORG'): 1; ('Paulus Iouius', 'PERSON'): 1; ('Hollander', 'ORG'): 1; ('Tortosa', 'ORG'): 1; ('Francisco Zimenes', 'GPE'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('Luther ▪ Ecolampadius', 'ORG'): 1; ('1523', 'DATE'): 1; ('the 1523', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Clement 7', 'PERSON'): 1; ('Clement 7', 'ORG'): 1; ('Julianus de medices', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1525', 'DATE'): 1; ('Pavy', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('1527', 'DATE'): 1; ('the year 1527', 'DATE'): 1; ('Phillip', 'PERSON'): 1; ('don Charles 3', 'PERSON'): 1; ('don Charles anno 1530', 'PERSON'): 1; ('Bologna', 'GPE'): 1; ('the 1530.', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('Lo mal ganado', 'PERSON'): 1; ('dueno', 'PERSON'): 1; ('100 day', 'DATE'): 1; ('quien hurta', 'PERSON'): 1; ('hundred day', 'DATE'): 1; ('S. Angelo', 'PERSON'): 1; ('del padre', 'GPE'): 1; ('the 1527', 'DATE'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('John Tilius', 'PERSON'): 1; ('Auserra', 'ORG'): 1; ('1526', 'DATE'): 1; ('Simonist', 'NORP'): 1; ('Diotrephes', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Marsille', 'GPE'): 1; ('Catalina de medices', 'ORG'): 1; ('Hennry 2', 'PERSON'): 1; ('the year 1588', 'DATE'): 1; ('September', 'DATE'): 1; ('the 1534.', 'DATE'): 1; ('son•e', 'ORG'): 1; ('Mantua', 'ORG'): 1; ('Vincencia', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('13. day', 'DATE'): 1; ('1545', 'DATE'): 1; ('the year 1563', 'DATE'): 1; ('18 year', 'DATE'): 1; ('Gauricus Lusitanus of Cecius and Marcellus', 'ORG'): 1; ('Farnesia', 'GPE'): 1; ('Alexander 6', 'PERSON'): 1; ('Ancono', 'PERSON'): 1; ('Pero Luis', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Plazencia', 'PERSON'): 1; ('Colmus', 'ORG'): 1; ('Fana', 'GPE'): 1; ('1548', 'DATE'): 1; ('Panl 3', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Pero', 'PRODUCT'): 1; ('Fulgosius', 'PERSON'): 1; ('Contarenus', 'GPE'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Baptista Vergerius', 'PERSON'): 1; ('Iustinopole', 'ORG'): 1; ('John escape', 'PERSON'): 1; ('1546', 'DATE'): 1; ('Alexander Farnesius', 'PERSON'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('Poro luy', 'PRODUCT'): 1; ('Julio', 'PERSON'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('every week', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PRODUCT'): 1; ('Henry 8', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('franciscan', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('Corregidon', 'ORG'): 1; ('Colimanus', 'GPE'): 1; ('Stephen of Arras', 'PERSON'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('Iebusites', 'GPE'): 1; ('Ignacius', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1520', 'DATE'): 1; ('1521', 'DATE'): 1; ('Pamphona', 'GPE'): 1; ('Navarre', 'PERSON'): 1; ('Alcala de Henares', 'ORG'): 1; ('1537', 'DATE'): 1; ('the 1537.', 'DATE'): 1; ('1538', 'DATE'): 1; ('vocis oraculo', 'PERSON'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('the 1540 year', 'DATE'): 1; ('Tiuoli', 'GPE'): 1; ('the 1543.', 'DATE'): 1; ('the 1545.', 'DATE'): 1; ('Petrus Fabrus', 'PERSON'): 1; ('antonius de araoz', 'ORG'): 1; ('the 1550', 'DATE'): 1; ('Francisca de Boria duke', 'ORG'): 1; ('Lombay', 'GPE'): 1; ('donna Leonora de Castro', 'PERSON'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Almaigne', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('more than 70', 'CARDINAL'): 1; ('1556', 'DATE'): 1; ('the 61 year', 'DATE'): 1"
A14268,5 | 4607,Jesuit Italy Spain call theatinos theatinians another beginning manner gentleman,god: 0.5; pope: 0.5; council: 0.5; year: 0.5; king: 0.45; time: 0.45; man: 0.4; jesuit: 0.35; church: 0.3; saint: 0.25; seuill: 0.2; paul: 0.2; call: 0.1; thing: 0.1; christ: 0.05; spain: 0.05; cause: 0.05; inquisitor: 0.05,"('Spain', 'GPE'): 19; ('Geneva', 'GPE'): 17; ('Jesuit', 'NORP'): 15; ('christian', 'NORP'): 14; ('Seuill', 'GPE'): 12; ('Seuill', 'PERSON'): 10; ('Venice', 'GPE'): 8; ('Paul 3', 'PERSON'): 8; ('England', 'GPE'): 7; ('Christians', 'NORP'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('don Charles', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('7', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Antichrist', 'PERSON'): 6; ('France', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Paul 4', 'PERSON'): 5; ('Jesuit', 'ORG'): 5; ('french', 'NORP'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('spanish', 'NORP'): 5; ('1555', 'DATE'): 5; ('1557', 'DATE'): 5; ('Paris', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Iulius', 'ORG'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Italy', 'GPE'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Portugal', 'GPE'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Illescas', 'GPE'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Seville', 'GPE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Ʋaler', 'PERSON'): 3; ('D.', 'NORP'): 3; ('Triana', 'ORG'): 3; ('theatinians', 'NORP'): 2; ('chietinians', 'NORP'): 2; ('Inigo', 'ORG'): 2; ('thiatinians', 'NORP'): 2; ('Naples', 'GPE'): 2; ('Abaddon', 'ORG'): 2; ('Abaddon', 'PERSON'): 2; ('Henry 4', 'PERSON'): 2; ('John castle', 'PERSON'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Savoy', 'ORG'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('1549', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Iulius 3', 'LAW'): 2; ('12 year old', 'DATE'): 2; ('Marcellus', 'PRODUCT'): 2; ('George', 'PERSON'): 2; ('Christopher', 'PERSON'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('don Phillip', 'PERSON'): 2; ('1558', 'DATE'): 2; ('the same year', 'DATE'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Isidor', 'GPE'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('Julian', 'NORP'): 2; ('Julian', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Vallodalid', 'GPE'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Symachus', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('our day', 'DATE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Achab', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Juan Pedro Carrasa', 'PERSON'): 1; ('Astia', 'ORG'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Juan Pedro', 'PERSON'): 1; ('Pavia', 'GPE'): 1; ('Arogon', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('these 20 or 30 year', 'DATE'): 1; ('Elisabeth', 'PERSON'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('1594', 'DATE'): 1; ('siue incola vrbis', 'PERSON'): 1; ('sto pyramid', 'PERSON'): 1; ('domus fui', 'PERSON'): 1; ('Castilia', 'GPE'): 1; ('quam diruendam funditus', 'PERSON'): 1; ('malis magistris usus', 'PERSON'): 1; ('Sotericum', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('D. O. m.', 'PERSON'): 1; ('Maximo', 'PERSON'): 1; ('pro salute henrici ▪', 'PERSON'): 1; ('clementissimi', 'ORG'): 1; ('ac fortissime regis', 'ORG'): 1; ('Parricida', 'GPE'): 1; ('quae nuper abhominandis sceleribus', 'ORG'): 1; ('dentiū', 'ORG'): 1; ('instituerat', 'NORP'): 1; ('Claremont', 'FAC'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('15 day', 'DATE'): 1; ('the 1598.', 'DATE'): 1; ('don Sebastian', 'PERSON'): 1; ('Barbary', 'PERSON'): 1; ('Swethland', 'LOC'): 1; ('Polonia', 'GPE'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('Dominicans', 'NORP'): 1; ('Theodor de Beza', 'ORG'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('Roman', 'PRODUCT'): 1; ('Hessen', 'GPE'): 1; ('Roman', 'LOC'): 1; ('Brandenburg', 'GPE'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('mal hueuo', 'PERSON'): 1; ('Blackmore', 'NORP'): 1; ('13. 23', 'DATE'): 1; ('Psal 5', 'LAW'): 1; ('15 year', 'DATE'): 1; ('Aretinian', 'NORP'): 1; ('Bologna', 'GPE'): 1; ('15 or 16 year', 'DATE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Trent', 'LOC'): 1; ('Iulius 3', 'PRODUCT'): 1; ('Paridice', 'PERSON'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('Troyano Nauo', 'PERSON'): 1; ('awake lord', 'PERSON'): 1; ('Abad', 'PERSON'): 1; ('Nuncie', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Iulius 3', 'ORG'): 1; ('Nabuchadnezzer', 'PERSON'): 1; ('27. 8', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Popp', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Jacobus', 'ORG'): 1; ('Clodia Fossa', 'ORG'): 1; ('Dominican', 'NORP'): 1; ('Trent', 'PRODUCT'): 1; ('Pachecus', 'ORG'): 1; ('Vergerius', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Cremona', 'ORG'): 1; ('Ʋida', 'PERSON'): 1; ('Ʋida', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('twenty three day', 'DATE'): 1; ('Johannes Petrus Carafa', 'ORG'): 1; ('Chietino', 'ORG'): 1; ('Theatino', 'GPE'): 1; ('enym•e', 'ORG'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Benedict 13', 'PERSON'): 1; ('Pius 2', 'PERSON'): 1; ('Neapolytan', 'GPE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Phillip', 'PERSON'): 1; ('Panuinus', 'GPE'): 1; ('duke dalua', 'PERSON'): 1; ('Naples', 'PERSON'): 1; ('fifteen day', 'DATE'): 1; ('the year 1557', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('saint quintane', 'PERSON'): 1; ('the month of September', 'DATE'): 1; ('forty whole year', 'DATE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Valladolid', 'GPE'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Hispalis', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Carmona', 'GPE'): 1; ('Zeres', 'PERSON'): 1; ('oreng tree', 'ORG'): 1; ('fig tree', 'PERSON'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Rodrigo de Valerius', 'PERSON'): 1; ('about the year 1540', 'DATE'): 1; ('Rodrigo de Ʋaler', 'ORG'): 1; ('Lebrixa', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Paul 1', 'ORG'): 1; ('1 18', 'DATE'): 1; ('chapter 14', 'LAW'): 1; ('S. luke act', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('saint luke act', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('John 7', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Benito', 'GPE'): 1; ('about the year 1545', 'DATE'): 1; ('every lord day', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Lucas', 'GPE'): 1; ('Barrameda', 'PRODUCT'): 1; ('50 year old', 'DATE'): 1; ('Egidius', 'PERSON'): 1; ('Rodrigo de valour', 'ORG'): 1; ('John Perez', 'PERSON'): 1; ('Herman Rodriguez', 'PERSON'): 1; ('Garci Arias', 'PERSON'): 1; ('the 1555. year', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Ecija', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Julian Hernandez', 'PERSON'): 1; ('John Peres', 'PERSON'): 1; ('eight hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('John gon•ales', 'PERSON'): 1; ('Christopher de Losada', 'PERSON'): 1; ('Christopher de Arellano', 'PERSON'): 1; ('S. Isidor', 'GPE'): 1; ('Hieronymo Caro', 'PERSON'): 1; ('Olmedo', 'GPE'): 1; ('don John Ponce de Lyons', 'PERSON'): 1; ('Baylen', 'ORG'): 1; ('Arcos', 'ORG'): 1; ('Jane', 'PERSON'): 1; ('de la Higura', 'PERSON'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('Spaniard', 'PERSON'): 1; ('Susanna', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Cacalla', 'PERSON'): 1; ('Losada', 'ORG'): 1; ('D. Egidius', 'PERSON'): 1; ('Vargas', 'PERSON'): 1; ('Egidius', 'ORG'): 1; ('D. Constantine', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Voll', 'ORG'): 1; ('D. Cacalla', 'ORG'): 1; ('Isabella de varna', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Tertulian', 'NORP'): 1; ('Ambrose and Prudencius', 'PRODUCT'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('Orosius', 'PERSON'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('170. year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('44. 17', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Demetrianus', 'PRODUCT'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Nicen', 'PERSON'): 1; ('catholic church', 'ORG'): 1; ('catholic Christiās', 'ORG'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Pharo', 'NORP'): 1"
