tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A82002,11,duty intention mind fervency spirit man prayer thing mind fix,god: 0.45; prayer: 0.45; church: 0.45; word: 0.45; spirit: 0.45; thing: 0.4; fervency: 0.35; form: 0.35; reason: 0.3; heart: 0.25; man: 0.25; time: 0.2; act: 0.15; oration: 0.05; offer: 0.05; organ: 0.05; oratory: 0.05; oratorial: 0.05; paper: 0.05; neglect: 0.05; numinae: 0.05; papist: 0.05; oblige: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('Oratorial', 'PRODUCT'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('de novo', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Michal', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1"
A84082,6,preface answer apology observation Seneca stile Macenas stickler Augustus tyranny,page: 0.5; man: 0.5; king: 0.5; plea: 0.5; minister: 0.5; argument: 0.45; thing: 0.4; engagement: 0.3; conscience: 0.3; word: 0.3; liberty: 0.15; power: 0.15; way: 0.1; magistrate: 0.1; judge: 0.1; charge: 0.05; book: 0.05; interest: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Amos', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Subscribers', 'PRODUCT'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Paul Servita', 'PERSON'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Evangelical', 'NORP'): 2; ('Ferne', 'PERSON'): 2; ('Bethel', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Cheshire', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Hamilton', 'PERSON'): 2; ('Cheshire', 'ORG'): 2; ('last', 'PERSON'): 2; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Macenas', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Anticomarita', 'PERSON'): 1; ('Erasm', 'ORG'): 1; ('Colloqu', 'PERSON'): 1; ('Synod', 'PERSON'): 1; ('Syntax', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('20.16.19', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Israelitish', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('John 7.32.49.50', 'PERSON'): 1; ('26.63', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Campian', 'NORP'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('m•n', 'PERSON'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('sicilian', 'NORP'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Becket', 'PERSON'): 1; ('2. S. 30', 'CARDINAL'): 1; ('492', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Becket', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Canonists', 'NORP'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('prin•e', 'PERSON'): 1; ('controversia', 'GPE'): 1; ('John 18.36', 'PERSON'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('ahab son', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('22.11', 'CARDINAL'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('constuetudo sine veritate', 'PERSON'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Knox', 'PERSON'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Maxwel', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('28 2', 'DATE'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Adonijah', 'GPE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ames', 'PERSON'): 1; ('de Casib', 'PERSON'): 1; ('Conscien', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('14.22.24', 'CARDINAL'): 1; ('cor Anglicani', 'PERSON'): 1; ('qui certè discere debebit', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Catholicis', 'GPE'): 1; ('quam vocem', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Ormond', 'PERSON'): 1; ('Inchiqueen', 'PERSON'): 1; ('Langdale', 'PERSON'): 1; ('28.15', 'CARDINAL'): 1; ('13.32', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Med', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('12500', 'DATE'): 1; ('Adonibezek', 'ORG'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ahaz', 'ORG'): 1; ('28.22', 'CARDINAL'): 1; ('21.24', 'CARDINAL'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('21.11', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Baal Berith', 'PERSON'): 1; ('Nehushtan', 'GPE'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1"
A84082,7,animadversion book plea be practice man vitilitigation thing sense name,power: 0.5; king: 0.5; government: 0.5; form: 0.5; people: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; magistracy: 0.5; page: 0.25; england: 0.2; commonwealth: 0.15; plea: 0.15; parliament: 0.1; man: 0.05; state: 0.05; israel: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('England', 'GPE'): 12; ('1.', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('Israel', 'GPE'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('lib', 'PERSON'): 7; ('Samuel', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('Hos', 'ORG'): 3; ('Flavius', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Judah', 'GPE'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('Pag', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Arist', 'PERSON'): 2; ('Polit', 'PERSON'): 2; ('standi•g', 'ORG'): 2; ('11.16', 'CARDINAL'): 2; ('mortibus', 'ORG'): 2; ('Syllae', 'GPE'): 2; ('Cynnae', 'PERSON'): 2; ('Romanis Graeci', 'PERSON'): 2; ('hebrae', 'PERSON'): 2; ('70', 'DATE'): 2; ('Cunaeus', 'PERSON'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Medes', 'ORG'): 2; ('75', 'CARDINAL'): 2; ('Richard', 'PERSON'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('pecora inter inertia', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Ascanius', 'GPE'): 1; ('Achilli', 'PERSON'): 1; ('polit', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Vbbo Emmius Descript', 'PERSON'): 1; ('with••t', 'ORG'): 1; ('19.20', 'CARDINAL'): 1; ('the council of', 'ORG'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Sylla', 'NORP'): 1; ('Cinna', 'GPE'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('the supreme authority', 'ORG'): 1; ('aristocratiam politiae', 'PERSON'): 1; ('cum optimâ condition res', 'ORG'): 1; ('1553', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('17.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Sam 8.7', 'PERSON'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('Diodat', 'ORG'): 1; ('Regiminis', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet vocari posse ait', 'ORG'): 1; ('Hebraeorum', 'PERSON'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 8.8 .', 'PERSON'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Josua 8.4', 'PERSON'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Amesi de casibus conscien', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('158', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('monarchia si justa est', 'PERSON'): 1; ('Tyrannis', 'NORP'): 1; ('Tyrannidis', 'PERSON'): 1; ('Ʋbiverò', 'ORG'): 1; ('injustitia eorum qui', 'ORG'): 1; ('multitudinem', 'GPE'): 1; ('mutatur', 'GPE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('622', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('non licet', 'PERSON'): 1; ('vel de persona vel de authoritate ▪ docentis inquirente', 'PERSON'): 1; ('judicari de doctrina', 'ORG'): 1; ('johannem', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('40.20.21', 'CARDINAL'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('22.17', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel 21.24', 'ORG'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('nec expenditur', 'PERSON'): 1; ('quâ culpâ exsiderint', 'PERSON'): 1; ('quam bonam de se', 'PERSON'): 1; ('quam integrori• administration', 'PERSON'): 1; ('repe•it', 'PERSON'): 1; ('Reipub', 'ORG'): 1; ('funditus', 'ORG'): 1; ('505', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('Nebuchadnezer', 'PERSON'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Albertus Kran•zius', 'ORG'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('supreme council of deputy', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('tuendo', 'GPE'): 1; ('custodiendo justas leges', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('ac de faciendo', 'ORG'): 1; ('Domirum', 'ORG'): 1; ('confirmanda', 'GPE'): 1; ('Prinne', 'PERSON'): 1; ('Hanley', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Regni candidatus .', 'PERSON'): 1; ('Richard 1', 'PERSON'): 1; ('Walfingham', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('Henry Percy', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('rex', 'ORG'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('210', 'CARDINAL'): 1; ('rutherford', 'PERSON'): 1; ('parem', 'GPE'): 1; ('Rutherford', 'PERSON'): 1; ('Barclay', 'ORG'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Arnisaeus', 'PERSON'): 1; ('Blackwood', 'PERSON'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Edgar Etheling', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Robert', 'PERSON'): 1"
A84082,7 | 603,be say house commons power king house lord case breach,king: 0.5; power: 0.5; people: 0.5; lord: 0.5; law: 0.5; house: 0.5; god: 0.5; kingdom: 0.4; commons: 0.35; superior: 0.2; plea: 0.15; authority: 0.05; inheritance: 0.05; mr: 0.05; representative: 0.05; parliament: 0.05; right: 0.05; page: 0.05; commonwealth: 0.05,"('1.', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('Puritan', 'GPE'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Rutherford', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('the house of commons', 'ORG'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Brutus', 'PERSON'): 3; ('Prinne', 'PERSON'): 3; ('Naboth', 'ORG'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Rex', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Codrus', 'PERSON'): 2; ('Montrosse', 'ORG'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('•ommon', 'FAC'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('1 Chron', 'PERCENT'): 1; ('23.1', 'CARDINAL'): 1; ('29.22', 'CARDINAL'): 1; ('22.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Vindiciae', 'PRODUCT'): 1; ('pacis l. 1.', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Quae', 'PERSON'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('Bartolus', 'ORG'): 1; ('Bracton', 'PERSON'): 1; ('minimus de regno suo comparatur', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Nulli', 'PERSON'): 1; ('nulli vendemus', 'PERSON'): 1; ('nulli', 'PERSON'): 1; ('justitiam', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nec usum', 'PERSON'): 1; ('April 17. 1646', 'DATE'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('22.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('17.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Mera', 'PERSON'): 1; ('certa signa hominis laborantis', 'ORG'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('honorem', 'PERSON'): 1; ('Marlorat', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('27.14', 'DATE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('voluptatum illecebris', 'PERSON'): 1; ('G. Buchanan', 'PERSON'): 1; ('Epig', 'GPE'): 1; ('de Casare', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('altar Damascenum', 'ORG'): 1; ('Codrus', 'PRODUCT'): 1; ('patriam flumma Caesar', 'PERSON'): 1; ('ille suo patrias firmavit sanguine', 'PERSON'): 1; ('Caesar ope•', 'ORG'): 1; ('j•ctat se', 'ORG'): 1; ('codri', 'GPE'): 1; ('Caesareum Nemo', 'ORG'): 1; ('quae ratio', 'PERSON'): 1; ('nam qui', 'PERSON'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('34.30', 'CARDINAL'): 1; ('Novemb', 'GPE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Ormona', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Ant', 'ORG'): 1; ('Bat', 'PERSON'): 1; ('Civitas', 'ORG'): 1; ('in•redibilc memoratu', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('Catilinar', 'GPE'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('3.27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Ehud', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('the supreme authority', 'ORG'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('supreme power', 'ORG'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('mutationibus', 'ORG'): 1; ('incisae sunt', 'PERSON'): 1; ('Bucan', 'NORP'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('subdito', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Libnah', 'PERSON'): 1; ('Jeboram', 'GPE'): 1; ('21.10', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('13.7', 'DATE'): 1; ('quam habet', 'PERSON'): 1; ('Medulla Theol', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Ames', 'PERSON'): 1"
A85387,3,reader reader JT observation mr. Baxter opinion preface admonition mr.,mr: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; way: 0.5; word: 0.5; baptism: 0.5; truth: 0.5; page: 0.4; expression: 0.35; name: 0.25; messenger: 0.2; hand: 0.15; anabaptism: 0.1; cause: 0.05,"('Baxter', 'PERSON'): 6; ('baxte', 'PERSON'): 6; ('fisher', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('tomb', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('W. A.', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('363', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('JT', 'PERSON'): 1; ('Eyre', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('whereno sin be', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Sam Fisher', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('several year', 'DATE'): 1; ('forty', 'CARDINAL'): 1; ('201', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('loquendum', 'PERSON'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('moveri', 'PRODUCT'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Donatistae', 'PERSON'): 1; ('Angulum Affricae', 'ORG'): 1; ('quae obtinuerat', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ab augustino', 'ORG'): 1; ('quod ecclesiam catholicam', 'PERSON'): 1; ('Donatus', 'ORG'): 1; ('Ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('nisi ist•i•', 'PERSON'): 1; ('africanis ecclesiis', 'PERSON'): 1; ('quum impii', 'ORG'): 1; ('circunq•a', 'ORG'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('non habeamus', 'PERSON'): 1; ('communionem nusquam', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('Crispinum', 'ORG'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('Teachers', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Internuncii', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('J.', 'PERSON'): 1; ('Malleus Anabaptismi', 'PERSON'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('Ashford', 'PRODUCT'): 1; ('Troïlus', 'PRODUCT'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Achilli', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('408', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('206', 'CARDINAL'): 1; ('208', 'CARDINAL'): 1; ('210', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('79', 'DATE'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('362', 'CARDINAL'): 1; ('419', 'CARDINAL'): 1; ('Kederminster', 'PERSON'): 1; ('Anne', 'PERSON'): 1; ('loquela', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1"
A85387,3 | 698,way baptism way baptism mr. Fisher mr. fisher principle party,way: 0.5; man: 0.5; mr: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; part: 0.5; christ: 0.45; child: 0.45; baptism: 0.35; parent: 0.25; fisher: 0.25; faith: 0.2; baptize: 0.05,"('fisher', 'PERSON'): 10; ('Jew', 'NORP'): 6; ('John', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Pag', 'ORG'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Judea', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('154', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('seven year', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Fisher', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('414', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('B.', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Bs', 'PERSON'): 1; ('419', 'CARDINAL'): 1; ('Ba', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Nicomedia', 'GPE'): 1; ('Julians day', 'DATE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('baxte', 'PERSON'): 1; ('••to', 'NORP'): 1; ('Baptists', 'NORP'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('369', 'CARDINAL'): 1; ('61. 62. 63', 'DATE'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Interdum', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Achilles', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('mox daturo', 'ORG'): 1; ('vitiosiorem', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Queis', 'PERSON'): 1; ('Titan', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('melancholic', 'NORP'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('nascuntur', 'GPE'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('socinians', 'NORP'): 1; ('Priam', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('John Goodwin', 'PERSON'): 1; ('swan', 'NORP'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('21. 1654', 'DATE'): 1"
A85387,8 | 1101,Ʋrsin sense conjunction person opinion man censure argue thing infant-baptism,man: 0.5; opinion: 0.5; time: 0.5; sect: 0.5; god: 0.5; way: 0.5; anabaptists: 0.5; anabaptism: 0.45; part: 0.3; gospel: 0.2; thing: 0.15; doctrine: 0.15; world: 0.1; person: 0.1; judgement: 0.05,"('Anabaptists', 'NORP'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('christian', 'NORP'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Anabaptist', 'NORP'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Bullinger', 'PERSON'): 3; ('Pag', 'ORG'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('baxte', 'PERSON'): 2; ('Ri', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('uncouth', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Baxter', 'PERSON'): 2; ('Ʋrsin', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('marg•nt', 'LOC'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Waldshut', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Chu', 'PERSON'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of the Anabaptists', 'ORG'): 1; ('138.', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('the king party', 'ORG'): 1; ('the european world', 'ORG'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('v•z', 'PERSON'): 1; ('nisi multarum', 'PERSON'): 1; ('longum opus susciperem', 'PERSON'): 1; ('abyssum', 'NORP'): 1; ('nam ista', 'PERSON'): 1; ('alijs haer•ticorum', 'PERSON'): 1; ('r•bus', 'ORG'): 1; ('errav•rit ▪ verum sitimmensum', 'ORG'): 1; ('quod non', 'PERSON'): 1; ('operi finis', 'PERSON'): 1; ('aut etiam recitare vellem', 'ORG'): 1; ('mad conceit', 'PERSON'): 1; ('altera est', 'ORG'): 1; ('Labyrinthus', 'GPE'): 1; ('quidem adeò absurdorum', 'PERSON'): 1; ('•t', 'ORG'): 1; ('creaturas', 'ORG'): 1; ('•as', 'ORG'): 1; ('Testa', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7 year', 'DATE'): 1; ('Neronis', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('the first five year', 'DATE'): 1; ('Ʋrsin', 'PERSON'): 1; ('Melchior Adamus', 'PERSON'): 1; ('Catabaptists', 'NORP'): 1; ('Augusta', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Moravia', 'GPE'): 1; ('Henry Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('nicholaitans', 'NORP'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('Calvin , Bucer', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('Chemnitius', 'NORP'): 1; ('Scultetus', 'ORG'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('manlike', 'ORG'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('tomb', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('the age past', 'DATE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('m•n', 'PERSON'): 1; ('affecti•n', 'ORG'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1"
A85387,51,Sect. mr. A. part page probat child speak passage represent,mr: 0.5; ordinance: 0.5; baptism: 0.5; infant: 0.5; christ: 0.5; knowledge: 0.45; god: 0.45; child: 0.45; man: 0.4; baptize: 0.3; proof: 0.2; record: 0.15; world: 0.1,"('fisher', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('the apostle day', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('winter', 'DATE'): 2; ('41', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('•old', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('211', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('312', 'CARDINAL'): 1; ('314', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('Lydia', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Fisher', 'PERSON'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('18. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1"
A85387,84,grant use exercise man reason judgment article term God covenant,covenant: 0.3; baptize: 0.3; baptism: 0.3; man: 0.3; god: 0.3; term: 0.3; time: 0.3; reason: 0.3; progress: 0.2; protection: 0.2; place: 0.2; posterity: 0.2; practice: 0.2; practise: 0.2; precept: 0.2; presence: 0.2; principle: 0.2; profession: 0.2; person: 0.2; law: 0.15; sect: 0.1; christ: 0.05; thing: 0.05; consent: 0.05,"('Sect', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('3. 5', 'CARDINAL'): 2; ('71', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('60 , 61', 'DATE'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('73', 'DATE'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('cons•nt', 'ORG'): 1; ('•hat', 'LOC'): 1; ('truth|be certainty', 'ORG'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('A.', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A85387,145,Sect. argument take nature ministration testament m. A. p. infant-baptism,infant: 0.5; baptism: 0.5; argument: 0.5; ministration: 0.5; law: 0.5; gospel: 0.5; mr: 0.5; circumcision: 0.45; precept: 0.35; example: 0.35; proposition: 0.15; give: 0.05; principal: 0.05; sect: 0.05; administer: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Sect', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('A.', 'PERSON'): 2; ('Tenent', 'ORG'): 2; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('part|be', 'PERSON'): 1; ('nullis nunc', 'PERSON'): 1; ('nisi divitibus', 'PERSON'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Bartholomew', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('30 31', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A89732,17,CHAP. vindication Psa. Psa. God God forsake divine text God,god: 0.5; christ: 0.5; word: 0.5; death: 0.5; sin: 0.5; forsake: 0.5; wrath: 0.4; psalm: 0.35; malefactor: 0.35; cause: 0.3; suffering: 0.15; sense: 0.1; soul: 0.1; man: 0.1; mediator: 0.05; jew: 0.05; life: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 11; ('thou', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('22', 'CARDINAL'): 5; ('27.46', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('Heb', 'ORG'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('22.1', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Ainsworth', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('5.7', 'CARDINAL'): 3; ('10.18', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Isaac', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('22.44', 'CARDINAL'): 3; ('Broughton', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'NORP'): 2; ('16.10', 'CARDINAL'): 2; ('m. Ainsworth', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('1.2.11', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('3.19', 'CARDINAL'): 2; ('Haman', 'PERSON'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('26.36', 'CARDINAL'): 2; ('x. the vindication of Psa', 'ORG'): 1; ('Robert Wilmot', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ammond de la', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Christopher Carlile', 'PERSON'): 1; ('Carlile', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 15.34', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('23.46', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3.19', 'MONEY'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'ORG'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('15.28', 'CARDINAL'): 1; ('53.10', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('53.11', 'CARDINAL'): 1; ('bajulabit', 'ORG'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('13.37', 'CARDINAL'): 1; ('1 Joh', 'DATE'): 1; ('22.53', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet anima christi fuit', 'ORG'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('luke express', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('14 33', 'DATE'): 1; ('kelter', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet 4', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('26.44', 'CARDINAL'): 1; ('humi strato', 'PERSON'): 1; ('about the nine hour', 'TIME'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('aut deus naturae', 'ORG'): 1; ('23.43', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('16.21', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A89732,22 | 2754,Illusio ministris Gerh. harm reader history passion suffering inflict Christ,death: 0.5; christ: 0.5; blood: 0.5; cause: 0.5; life: 0.5; man: 0.4; god: 0.4; scripture: 0.4; nature: 0.35; mediator: 0.25; distinction: 0.2; power: 0.2; jew: 0.15; malefactor: 0.1; time: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('Heb', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('3.15', 'CARDINAL'): 4; ('5.7', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('9.14', 'CARDINAL'): 3; ('10.17', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'DATE'): 3; ('3.18', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Pilate', 'ORG'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('8.13', 'CARDINAL'): 2; ('3.13', 'CARDINAL'): 2; ('22.19', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('11.24', 'CARDINAL'): 2; ('4.25', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('53.10', 'CARDINAL'): 2; ('17.19', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('18.33', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Haman', 'PERSON'): 2; ('Esth', 'PERSON'): 2; ('8.7', 'CARDINAL'): 2; ('17.16', 'CARDINAL'): 2; ('8.18', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('10.18', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('5.6', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('27.51', 'CARDINAL'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('2.14', 'CARDINAL'): 2; ('mortis sententiam', 'PERSON'): 1; ('horas matutinas', 'ORG'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Annas', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('27.67', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 14.65', 'DATE'): 1; ('27.1', 'CARDINAL'): 1; ('23.7', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('27.27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('69.20', 'CARDINAL'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the just hour', 'TIME'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('22.20', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 12', 'DATE'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Amalek', 'PERSON'): 1; ('Saul Psal', 'PERSON'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('14.30', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('1.41', 'CARDINAL'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('causam indirectè', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('3.18 .', 'QUANTITY'): 1; ('2.32', 'CARDINAL'): 1; ('5.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('14.40', 'CARDINAL'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22.37', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 12.8', 'DATE'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Caleb Josh', 'PERSON'): 1; ('14.11', 'CARDINAL'): 1; ('m. Nichols', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Pelagiani', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Epistolas', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('pelagians', 'NORP'): 1; ('Grotius de', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('the six hour', 'TIME'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('D. Ames', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('Med', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('53.12', 'CARDINAL'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('25.25', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1"
A81166,5,thought reflect end ••me earth diligence knowledge fool glory God,man: 0.5; element: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; nature: 0.5; life: 0.5; thing: 0.5; th: 0.45; corrupt: 0.4; way: 0.2; spirit: 0.15; corruption: 0.15; world: 0.1; another: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('s••', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('Norway', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('four hour', 'TIME'): 1; ('prese•', 'NORP'): 1; ('m••', 'PERSON'): 1; ('Query', 'ORG'): 1; ('••id', 'GPE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('•nd', 'PERSON'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Frigida', 'GPE'): 1; ('humentia', 'GPE'): 1; ('Mollia', 'LOC'): 1; ('pondus', 'PERSON'): 1; ('hu•••', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PRODUCT'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'MONEY'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('Paradis•', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('weakl•', 'ORG'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('Philosophe•', 'PERSON'): 1; ('b••', 'ORG'): 1; ('shor•er', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('90.10', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('40 year', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('foun•', 'NORP'): 1; ('mo••', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('mo••', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('•ffirmative', 'NORP'): 1; ('••r', 'ORG'): 1; ('••e', 'ORG'): 1; ('w••', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('t••', 'ORG'): 1; ('aurum vitae', 'PERSON'): 1; ('aurum potabile', 'PERSON'): 1"
A81166,6,philosophy student art lib philosophy way preservation life health nature,earth: 0.5; element: 0.5; fire: 0.5; thing: 0.5; world: 0.5; nature: 0.45; man: 0.45; water: 0.45; air: 0.4; way: 0.35; philosopher: 0.35; th: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('3.', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('four', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('Trinity', 'ORG'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('a•', 'PRODUCT'): 3; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('aurum potabile', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('two foot', 'QUANTITY'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('wh••', 'ORG'): 1; ('Philosophe•', 'PERSON'): 1; ('mos•', 'LOC'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('three essence•', 'QUANTITY'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Gober', 'PERSON'): 1; ('Ra•mundus Lullius', 'PERSON'): 1; ('•arth', 'LOC'): 1; ('•pon', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('m•••', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Carpenter', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('one winter night', 'TIME'): 1; ('nettle', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Natur•', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Prometheus', 'PERSON'): 1; ('thoug•', 'CARDINAL'): 1; ('u••', 'ORG'): 1; ('hea•', 'ORG'): 1; ('o••', 'ORG'): 1"
A80836,2,degree reformation obtain covenant make matter joy church ground praise,covenant: 0.45; oath: 0.45; god: 0.45; church: 0.45; word: 0.45; thing: 0.45; man: 0.4; sense: 0.35; degree: 0.3; university: 0.25; government: 0.2; swear: 0.2; league: 0.05; peter: 0.05; power: 0.05; pleasure: 0.05; presbyterial: 0.05; presbyter: 0.05; prelate: 0.05; prelacy: 0.05; preface: 0.05; praise: 0.05; priority: 0.05; point: 0.05,"('England', 'GPE'): 3; ('Deans', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Proteus', 'PERSON'): 1; ('Mille', 'ORG'): 1; ('Effugiet', 'NORP'): 1; ('Proteus', 'GPE'): 1; ('Hortano lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('Catechumenists', 'NORP'): 1; ('Smectymnuus', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('the university of Oxford', 'ORG'): 1; ('Gauden', 'PERSON'): 1; ('Timidi', 'ORG'): 1; ('ignavi nunquam erigent', 'ORG'): 1; ('Trophaeum', 'NORP'): 1; ('vinci', 'PERSON'): 1; ('Scanderbag', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('Crofton', 'PERSON'): 1; ('ΑΝΑΛΗΨΙΣ', 'ORG'): 1; ('Peter be Fetters', 'ORG'): 1; ('Laurence Bromfield', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John Ganden', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Analepsis', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1"
A80836,5,proposition league covenant force duty incumbent man place minister gospel,covenant: 0.5; god: 0.5; king: 0.5; oath: 0.5; man: 0.5; league: 0.45; perjury: 0.45; duty: 0.45; self: 0.45; sin: 0.3; force: 0.2; breach: 0.1; loyalty: 0.05; conscience: 0.05,"('England', 'GPE'): 3; ('William', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('19', 'DATE'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Zedekiah', 'PERSON'): 2; ('Trunca', 'ORG'): 2; ('the solemn league', 'ORG'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('Harold king', 'PERSON'): 1; ('Cambd', 'PERSON'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Monitor', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('33.7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('34.18', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('30.2', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Albert', 'PERSON'): 1; ('Almerick', 'ORG'): 1; ('Ʋladislaus', 'PERSON'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Silvester', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('S. Angelo', 'PERSON'): 1; ('Harold', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('August 16.', 'DATE'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('Dumfirmling', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Glaucus Epicydes', 'ORG'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('magno', 'PERSON'): 1; ('vastat stirpem', 'PERSON'): 1; ('historian observe perjury', 'ORG'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Gibeon', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('Thomas Fuller', 'PERSON'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('248', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Tissaphernes', 'GPE'): 1; ('persian', 'NORP'): 1"
A80836,10,proposition league covenant quality respect obligation sir dr. Gauden attempt,covenant: 0.5; nation: 0.5; kingdom: 0.5; oath: 0.5; god: 0.5; king: 0.5; capacity: 0.4; person: 0.35; subject: 0.3; people: 0.25; league: 0.25; swear: 0.15; case: 0.1; county: 0.05; sir: 0.05; majesty: 0.05; body: 0.05,"('England', 'GPE'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 11; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 5; ('Grotius', 'PERSON'): 5; ('Scotland', 'GPE'): 5; ('Israel', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('the solemn league', 'ORG'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('senate', 'ORG'): 3; ('Gibeonites', 'GPE'): 3; ('Zedekiah', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Pag', 'ORG'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('256', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Sanderson', 'PERSON'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('Pag', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('many hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('defendendam', 'PERSON'): 1; ('liv', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('singuli', 'GPE'): 1; ('singuli congregati vel', 'ORG'): 1; ('•acta Civium', 'ORG'): 1; ('habita eos', 'PERSON'): 1; ('516', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Senatus', 'ORG'): 1; ('suo', 'PERSON'): 1; ('fieri', 'GPE'): 1; ('Coetus', 'ORG'): 1; ('quam persona', 'PERSON'): 1; ('singularis jus', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('erit censendum foedus', 'ORG'): 1; ('plerumque persona', 'ORG'): 1; ('Rrman', 'NORP'): 1; ('foedus percussit', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('manebit foedus', 'PERSON'): 1; ('quia manet idem corpus', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('P. Valerius', 'PERSON'): 1; ('Quintius', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('sibi', 'NORP'): 1; ('jus jurandum', 'PERSON'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Covenanters', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Margaret', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Feb. 5. 1643', 'DATE'): 1; ('eighteen year old', 'DATE'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Breda', 'PERSON'): 1; ('Scoon', 'EVENT'): 1; ('the first of January 1651', 'DATE'): 1; ('Charles the', 'PERSON'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('77', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Kirk', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('three 21', 'DATE'): 1; ('Aug. 16.', 'DATE'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('subdito si probabilem', 'ORG'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('Grotius de jur', 'PERSON'): 1; ('pa .', 'GPE'): 1; ('235', 'CARDINAL'): 1; ('obligari', 'ORG'): 1; ('svi juris esse', 'ORG'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('jure acciperet', 'PERSON'): 1; ('contracta', 'GPE'): 1; ('quam cum subditis iniit', 'PERSON'): 1; ('Grotius de jur', 'ORG'): 1; ('belli', 'PERSON'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('nasci veram', 'PERSON'): 1; ('propriam obligationem', 'PERSON'): 1; ('quae jus', 'ORG'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('mutato sva', 'PERSON'): 1; ('jura loco', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('257', 'CARDINAL'): 1; ('rex idem aut successora', 'ORG'): 1; ('tenacem propositi', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('illis jusjurandum', 'ORG'): 1; ('Sanderson de juram', 'PERSON'): 1; ('prael', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('amissionis', 'NORP'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('certum finem', 'PERSON'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Baily', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('more than 600', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Lancaster', 'ORG'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Chester', 'ORG'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Wilts', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Stafford', 'GPE'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Somerset', 'GPE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Northampton', 'GPE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Warwick', 'GPE'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Salop', 'GPE'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('Devon', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('three or four year', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('England', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A85413,3,call parliament self force king party proceed peace liberty safety,parliament: 0.5; man: 0.5; king: 0.5; authority: 0.5; army: 0.5; kingdom: 0.45; power: 0.45; call: 0.45; people: 0.35; hand: 0.35; case: 0.2; thing: 0.2; sect: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Sect', 'PERSON'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('Prynne', 'PERSON'): 6; ('kingdom', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('scottish', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('justè egero', 'PERSON'): 1; ('notlye', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('15. 27', 'DATE'): 1; ('Reuben', 'NORP'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Zuinglius', 'PERSON'): 1; ('Zamglius', 'PERSON'): 1; ('Prynn', 'PERSON'): 1; ('Parl', 'ORG'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Aqu', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('laicis licet', 'PERSON'): 1; ('de Reformand', 'PERSON'): 1; ('cessantibus', 'ORG'): 1; ('vel non facientibus', 'PERSON'): 1; ('Episcopis', 'GPE'): 1; ('Ecclesiasticis', 'GPE'): 1; ('Polan', 'PERSON'): 1; ('symph', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1"
A85413,3 | 6181,thing consider Sect. lawgiver man law constitution man impose case,man: 0.5; parliament: 0.5; law: 0.5; privilege: 0.5; liberty: 0.5; right: 0.5; army: 0.5; kingdom: 0.45; god: 0.4; covenant: 0.4; act: 0.2; word: 0.05,"('Sect', 'PERSON'): 10; ('Abraham', 'PERSON'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Consiliarius', 'ORG'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Greg. de Pastor', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('three grand', 'MONEY'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto justify', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2. 28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('11. 20', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('dimiuuentibus', 'ORG'): 1; ('Abraham John 8', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('9 16. 29', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('praecepta cōcurrunt', 'ORG'): 1; ('Decalogo', 'GPE'): 1; ('dvo inter', 'ORG'): 1; ('quod legis', 'PERSON'): 1; ('latoris ipsius sententiâ', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Covenanters', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('T•', 'ORG'): 1; ('Hezechiah', 'PERSON'): 1; ('sed vim', 'PERSON'): 1; ('ac potestatem', 'ORG'): 1; ('quàm vox', 'PERSON'): 1; ('mens dicentis', 'PERSON'): 1; ('Hug', 'PERSON'): 1; ('Mat 12', 'DATE'): 1; ('Turpius', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Israelitish', 'NORP'): 1"
A85413,3 | 6199,objection mouth Sect. army justify business question objection action contrary,power: 0.5; law: 0.5; god: 0.5; army: 0.5; man: 0.5; objection: 0.45; case: 0.45; ordinance: 0.4; action: 0.4; sect: 0.3; magistrate: 0.2; kingdom: 0.1; reason: 0.1; place: 0.05; way: 0.05,"('Sect', 'PERSON'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('40', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('sed quaedam', 'PERSON'): 1; ('quae perspicua sunt', 'ORG'): 1; ('exceptionibus', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('legibus prohibitorijs', 'ORG'): 1; ('Mat 12', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('ac be qui', 'ORG'): 1; ('qui saevâ verborum prerogativâ fraudulent', 'PERSON'): 1; ('juris sententiam', 'PERSON'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('nulla juris ratio', 'PERSON'): 1; ('contrà', 'GPE'): 1; ('commodum producamus', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('nulla', 'PERSON'): 1; ('inter omnes', 'ORG'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto justify', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Sempronius', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('fifteen year', 'DATE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('inter potestatē ipsam', 'PERSON'): 1; ('ordinavit deus', 'PERSON'): 1; ('altera', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('about two year', 'DATE'): 1; ('2. Sect', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Paraeus', 'PERSON'): 1; ('resistētia', 'DATE'): 1; ('quae contra', 'WORK_OF_ART'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('five z', 'QUANTITY'): 1; ('tanquam latro', 'PERSON'): 1; ('ipsi nec', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('ficut contrà privatumgrassatorem defendere', 'ORG'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet ▪ Pareus', 'ORG'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('nam', 'ORG'): 1; ('personis saepe', 'ORG'): 1"
A80640,10,CHAP. Iii answer dissuader Chap. original progress independent New-England sect,church: 0.5; mr: 0.5; england: 0.5; dissuader: 0.5; way: 0.5; lord: 0.45; christ: 0.45; year: 0.45; god: 0.4; man: 0.25; government: 0.2; word: 0.2; new: 0.1,"('England', 'GPE'): 17; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('New-England', 'LOC'): 9; ('Plymmouth', 'GPE'): 7; ('Salem', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('America', 'GPE'): 5; ('holland', 'GPE'): 4; ('Episcopal', 'PERSON'): 4; ('Boston', 'GPE'): 4; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('Robinson', 'PERSON'): 3; ('Leyden', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Skelton', 'PERSON'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('Cotton', 'PERSON'): 2; ('Parker', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Lincolnshire', 'GPE'): 2; ('Dorchester', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('the national church', 'ORG'): 1; ('Antipaedobaptists', 'ORG'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('nemine judicatur', 'PERSON'): 1; ('above one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Sec••', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('some thousand', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('a hundred fold', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand fold', 'CARDINAL'): 1; ('countrey-committee', 'ORG'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('Old-England', 'LOC'): 1; ('the ministry of England', 'ORG'): 1; ('Ames', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('d•y', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('solemn day', 'DATE'): 1; ('Dutch', 'NORP'): 1; ('the year 1620', 'DATE'): 1; ('Endicot', 'ORG'): 1; ('the year 1628', 'DATE'): 1; ('8. year', 'DATE'): 1; ('Higginson', 'PERSON'): 1; ('Winthrop', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Wilson', 'PERSON'): 1; ('fillip', 'PERSON'): 1; ('the year 1630', 'DATE'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('Eliot', 'PERSON'): 1; ('the year after mr', 'DATE'): 1; ('Rocksbury', 'GPE'): 1; ('Naverisk', 'ORG'): 1; ('Warham', 'PERSON'): 1; ('the year 1633', 'DATE'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('stone', 'PERSON'): 1; ('Rockesbury', 'PERSON'): 1; ('Plymouth', 'GPE'): 1; ('seven or eight year', 'DATE'): 1; ('40.', 'QUANTITY'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Robinsons', 'PRODUCT'): 1; ('Skelton', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('New-England', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('lincoln-diocesse', 'ORG'): 1; ('Mountaigne', 'PERSON'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Eucharistiae', 'NORP'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('American', 'NORP'): 1"
A80640,10 | 6412,quest faith cause Christ righteousness justification faith instrument righteousness Christ,faith: 0.5; justification: 0.5; christ: 0.5; grace: 0.5; evidence: 0.5; promise: 0.45; church: 0.4; covenant: 0.35; self: 0.35; spirit: 0.35; mr: 0.25; condition: 0.15; righteousness: 0.1; god: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('bailiff', 'PERSON'): 7; ('Christ', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Deut', 'PERSON'): 3; ('Hutchinson', 'ORG'): 3; ('cotton', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Boston', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('57.15', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1 Joh', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Antinomian', 'NORP'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Antinomianisme', 'ORG'): 2; ('New-England', 'LOC'): 2; ('Hutchinson', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('10.43', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('16.31', 'CARDINAL'): 1; ('7.47', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('7.48', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of Paul', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Divinae', 'PERSON'): 1; ('cognitionem', 'GPE'): 1; ('cordibus obsignatur', 'ORG'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('ergo', 'PERSON'): 1; ('nisi fidem', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('quae à domino', 'ORG'): 1; ('ultrò ac liberaliter', 'PERSON'): 1; ('miseriae', 'ORG'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'GPE'): 1; ('5.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Theologos', 'GPE'): 1; ('598', 'CARDINAL'): 1; ('605', 'CARDINAL'): 1; ('quarto', 'GPE'): 1; ('mount Sinai', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('chapter 29', 'LAW'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('mount Sinai', 'LOC'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('10.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.25', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Polanus', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('60.62', 'CARDINAL'): 1; ('Polanus', 'GPE'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('Fiath', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the antinomian party', 'ORG'): 1; ('Tenent', 'ORG'): 1; ('antinomian', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Arminius', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Candidus imperti', 'PERSON'): 1; ('twisse', 'PERSON'): 1; ('Chamier', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('praecederet justificationem', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('the next morning', 'TIME'): 1; ('Hutchinsons', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Allford in Lincolnshire', 'ORG'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('the public ministry', 'ORG'): 1; ('discovery', 'PRODUCT'): 1; ('shepherd', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1"
A80640,20,Answ. Vindex discourse proposition art Copulae Tempus subject way fallacy,church: 0.5; christ: 0.5; power: 0.5; officer: 0.5; key: 0.5; believer: 0.5; kingdom: 0.5; member: 0.4; ordinance: 0.35; particular: 0.25; give: 0.15; censure: 0.15; congregation: 0.05; heaven: 0.05; people: 0.05; call: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('Matth', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('London', 'GPE'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Paragraph', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Vindex', 'ORG'): 3; ('infans', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Corinth', 'ORDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Paragraph', 'LOC'): 2; ('Christ', 'ORG'): 2; ('Copulae', 'ORG'): 1; ('connotare Tempus', 'PERSON'): 1; ('omnis senex fuit', 'ORG'): 1; ('nullus senex', 'PERSON'): 1; ('Copula', 'GPE'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('the church of Corinth', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('ipse dixit', 'PERSON'): 1; ('Pythagorean', 'NORP'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Crete', 'GPE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Dominicis', 'PERSON'): 1; ('obsequens', 'GPE'): 1; ('vel eligendi dignos', 'PERSON'): 1; ('Sacerdotes', 'PRODUCT'): 1; ('vel indignos recusandi', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Subjectivè', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Rutterford', 'ORG'): 1; ('dr whitaker', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('Templum', 'ORG'): 1; ('templo', 'GPE'): 1; ('Whitak Controv', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Parker', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Parker de ecclesiastica politia', 'ORG'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('15.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('18.17', 'CARDINAL'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('ten virgin', 'PERCENT'): 1; ('25.1', 'CARDINAL'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('11.27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Paragraph', 'NORP'): 1; ('the first three hundred year', 'DATE'): 1; ('chapter 4', 'LAW'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('D. Ames', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Quaest', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Quum Probi', 'PERSON'): 1; ('Pii', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1"
A86083,12,petition trespass trespass method command overrule rule word understand use,god: 0.5; sin: 0.5; trespass: 0.5; man: 0.5; heart: 0.5; neighbour: 0.5; word: 0.45; avowry: 0.4; vice: 0.35; soul: 0.25; petition: 0.2; forgive: 0.1; forgiveness: 0.05; grace: 0.05; repentance: 0.05; heaven: 0.05; christ: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5.6', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Hist', 'PERSON'): 2; ('Hist', 'ORG'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('imprimatur', 'NORP'): 1; ('Beersheba', 'PERSON'): 1; ('Simil', 'GPE'): 1; ('Mera', 'PERSON'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('seven spring', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Phoeylides', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Simil', 'NORP'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Hadadrimmon', 'PERSON'): 1; ('Megiddo', 'GPE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Oure', 'ORG'): 1; ('Adam brood', 'GPE'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('hominem homini lupus', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('week', 'DATE'): 1; ('Londoners', 'LOC'): 1; ('Termi', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('ecce quam bonum', 'PERSON'): 1; ('quam jucundum', 'PERSON'): 1; ('Res', 'PERSON'): 1; ('Meseck', 'PERSON'): 1; ('Kedar', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('ashd•d', 'ORG'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('Benoami', 'GPE'): 1; ('Benjamin', 'ORG'): 1; ('Mallabon', 'PERSON'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('bliss', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('Shoul', 'GPE'): 1; ('soul', 'PERSON'): 1; ('inward uproar', 'ORG'): 1; ('outward garboil', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('Jabesh Gilead', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('bear|it', 'GPE'): 1; ('arrear to three', 'DATE'): 1; ('let|we', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('Ruben', 'ORG'): 1"
A86083,15 | 15907,other cause lord prayer name God father God son end,prayer: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; word: 0.5; time: 0.5; heart: 0.5; church: 0.5; christ: 0.45; mane: 0.45; man: 0.3; tongue: 0.15; end: 0.1; judge: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('bear|it', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Hanun', 'ORG'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Verb', 'PERSON'): 1; ('with|we', 'PERSON'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('a noon', 'TIME'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('1.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Collect', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Animae', 'ORG'): 1; ('dam domine', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('magis', 'PERSON'): 1"
A81095,21,book rosary part particular christian devotion God mother virgin practice,mother: 0.5; saint: 0.5; rosary: 0.5; virgin: 0.5; self: 0.5; child: 0.5; devotion: 0.45; prayer: 0.35; bless: 0.25; honour: 0.2; god: 0.15; servant: 0.15; church: 0.15; sort: 0.1; bernard: 0.1; cause: 0.05; year: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Bernard', 'PERSON'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Divin', 'ORG'): 3; ('§', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Bernard', 'PRODUCT'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Anselm', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8. three', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Loretto', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('pulchrae dilectionis', 'PERSON'): 1; ('ecce mater tua .', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('MARY', 'ORG'): 1; ('Theophilactus', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Advocata', 'PERSON'): 1; ('Cassian', 'NORP'): 1; ('Peter Damian', 'PERSON'): 1; ('imperans', 'NORP'): 1; ('domina', 'GPE'): 1; ('non Ancilla', 'ORG'): 1; ('Gregory of Nicomedia', 'ORG'): 1; ('Monstra', 'PERSON'): 1; ('matrem', 'PERSON'): 1; ('Sumat', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('mary !', 'PERSON'): 1; ('saint Bernard', 'PERSON'): 1; ('Theophilus', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Jodocus Coccius', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Divin', 'PERSON'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('sine vae', 'PERSON'): 1; ('Maryes', 'PERSON'): 1; ('mater misericordiae', 'PERSON'): 1; ('mater dei', 'PERSON'): 1; ('Terribilis ut', 'PERSON'): 1; ('cunctas', 'ORG'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('universo mundo', 'ORG'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('Sola contrivit universam haereticam pravitatem', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Chalcedonia', 'GPE'): 1; ('nestorian', 'GPE'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('the year 180', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('the year 230', 'DATE'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('the year 370', 'DATE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('the year 390', 'DATE'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('pelagians', 'NORP'): 1; ('the year 420', 'DATE'): 1; ('Mediatrix', 'PERSON'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Dominick', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1"
A81095,22 | 17175,hail instruction reply man vow virginity God maker manner circumstance,son: 0.5; virgin: 0.5; hail: 0.5; mother: 0.5; god: 0.5; bless: 0.5; saint: 0.45; world: 0.4; father: 0.35; soul: 0.35; jesus: 0.3; womb: 0.1; self: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 15; ('Elizabeth', 'PERSON'): 7; ('Joseph', 'PERSON'): 5; ('8.', 'CARDINAL'): 4; ('hail mary', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('10.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Eliza', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Matthews', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Judea', 'GPE'): 1; ('thirty four mile', 'QUANTITY'): 1; ('Ludolphus', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Zacharies', 'GPE'): 1; ('Judea', 'ORG'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('nine month', 'DATE'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Bethleem', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('S. Thomas', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Octavian', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('Cribb', 'PERSON'): 1; ('hitherto stray', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('virgin|be', 'PERSON'): 1; ('the fortith day', 'DATE'): 1; ('Bethleem', 'GPE'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('five mile', 'QUANTITY'): 1; ('Aggeus', 'PERSON'): 1; ('Malachi', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('S. Zachary', 'PERSON'): 1; ('S. Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
A81095,22 | 17305,hail devotion jubilation illumination saint Ann. prophetess daughter Phanuel tribe,hail: 0.5; mother: 0.5; father: 0.5; son: 0.5; jesus: 0.5; self: 0.45; saviour: 0.4; heart: 0.35; bless: 0.3; soul: 0.25; temple: 0.2; joy: 0.15; sorrow: 0.15; affection: 0.1; dear: 0.1; blood: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('hail mary', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('10.', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('three day', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('Phanuel', 'PERSON'): 1; ('S. luke', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('luke 2', 'PERSON'): 1; ('twelve year old', 'DATE'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('Archelaus', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Nazareth .', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('the end of the 5', 'DATE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('the respective decade', 'DATE'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Bernard , Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('last night', 'TIME'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('mount Olivet', 'GPE'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Annas', 'PERSON'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('S. Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('Jesus !', 'PERSON'): 1; ('b•ud', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('John 19', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Pontius Pilot', 'ORG'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Judea', 'ORG'): 1"
A81095,22 | 17433,Jew accusation subverter people abettor rebellion Cesar broacher blasphemy God,hail: 0.5; saviour: 0.5; crown: 0.5; jesus: 0.5; head: 0.5; cross: 0.5; father: 0.45; god: 0.4; man: 0.25; christ: 0.2; soul: 0.2; thorn: 0.15; people: 0.1; redeemer: 0.1; hand: 0.05; torment: 0.05; blood: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 17; ('Jew', 'NORP'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('5.', 'CARDINAL'): 4; ('6.', 'CARDINAL'): 4; ('Barrabas', 'PERSON'): 3; ('8.', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('hail mary', 'PERSON'): 3; ('10.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Galilee', 'PERSON'): 2; ('Magdalen', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Pilate', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('Baptist', 'LOC'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Samaritan', 'LOC'): 1; ('Pelican', 'NORP'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Redeemer', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Jew|be', 'PRODUCT'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('grant', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('John 19', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('blasphemer', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Calvarie', 'GPE'): 1; ('fifteen foot', 'QUANTITY'): 1; ('Judea', 'GPE'): 1; ('that dreadful hour', 'TIME'): 1; ('dismal hour', 'TIME'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('John 19 Luke', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus of Nazareth', 'PERSON'): 1"
A81095,22 | 17590,hail sight mother cross O mother innocent son womb wound,jesus: 0.5; hail: 0.5; glory: 0.5; soul: 0.5; self: 0.5; father: 0.5; heaven: 0.45; heart: 0.4; mother: 0.4; son: 0.35; christ: 0.15; affection: 0.1; hand: 0.1; resurrection: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 28; ('thou', 'GPE'): 9; ('hail mary', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('8.', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('10.', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Limbus', 'ORG'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('hasten thou', 'PERSON'): 1; ('Jesus hang', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('the decade of this', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('Clarity', 'ORG'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('the short winter', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('the forty day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the mount Olivet', 'LOC'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Christallin', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('S. Leo', 'PERSON'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('S. Thomas', 'PERSON'): 1; ('mount Olivet', 'GPE'): 1; ('about the three hour of the morning', 'TIME'): 1"
A81095,22 | 17731,hail apostle patience courage constancy persecution suffering honour shame name,hail: 0.5; mother: 0.5; virgin: 0.5; god: 0.5; soul: 0.5; crown: 0.5; son: 0.5; glory: 0.5; bless: 0.4; heaven: 0.35; love: 0.1; spirit: 0.05; father: 0.05; jesus: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('Jesus', 'PERSON'): 9; ('hail mary', 'PERSON'): 6; ('5.', 'CARDINAL'): 4; ('S. Hierom', 'PERSON'): 4; ('8.', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('10.', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('the year 1564', 'DATE'): 2; ('Jew|be', 'PRODUCT'): 1; ('Pharisees', 'EVENT'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('few day', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Gentills', 'ORG'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('future fall', 'DATE'): 1; ('Maryes', 'ORG'): 1; ('luke 10', 'PERSON'): 1; ('several quarter', 'DATE'): 1; ('the remain day', 'DATE'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('he•', 'CARDINAL'): 1; ('Albertus', 'NORP'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('nine month', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('that dreadful hour', 'TIME'): 1; ('Advocatrix', 'PERSON'): 1; ('last hour', 'TIME'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('royal jewel', 'ORG'): 1; ('Clarity', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('Mens', 'PERSON'): 1; ('Divin', 'ORG'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('JESVS', 'ORG'): 1; ('filia', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Didacus', 'GPE'): 1; ('Victoria', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Joannes Micon', 'PERSON'): 1; ('Ludovicus Bertrandus', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the second Sunday of each month', 'DATE'): 1; ('idibus Aprilis', 'PERSON'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1"
A81095,22 | 18142,man devotion life-time deserve visit comfort bless virgin hour death,virgin: 0.5; self: 0.5; mother: 0.5; bless: 0.5; person: 0.5; god: 0.5; devotion: 0.45; bondage: 0.4; sovereign: 0.35; lady: 0.2; queen: 0.1; work: 0.1; heaven: 0.1; luk: 0.1; son: 0.05; honour: 0.05; world: 0.05; man: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('Trinity', 'ORG'): 4; ('the hour', 'TIME'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('1.29', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('1.38', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Maria', 'NORP'): 2; ('Peter Damian', 'PERSON'): 2; ('Nazareth', 'PERSON'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('MARY', 'ORG'): 1; ('1.30', 'CARDINAL'): 1; ('1.34', 'CARDINAL'): 1; ('1.45', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1.46', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1.48', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2.3 . 12', 'DATE'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('3.51', 'CARDINAL'): 1; ('six hundred year', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('domine', 'PERSON'): 1; ('orationem meam•', 'ORG'): 1; ('vobis•um', 'PERSON'): 1; ('OREMUS', 'ORG'): 1; ('qui vincula', 'PERSON'): 1; ('nostrorum disrumpis', 'PERSON'): 1; ('Filiorum', 'PERSON'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('hominem advocas', 'PERSON'): 1; ('pedem tuum', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('perpetuae servitutis', 'GPE'): 1; ('Beatae', 'ORG'): 1; ('illustrentur', 'GPE'): 1; ('ac moriendo', 'GPE'): 1; ('Matris Mariae', 'ORG'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Divin', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('i N. N.', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('the hour and day', 'TIME'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Maria', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jasperstone', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Regina', 'FAC'): 1; ('besot liberty', 'PERSON'): 1; ('Curb', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Divin', 'PERSON'): 1"
A81095,22 | 18279,appendix Joseph devotion saint Joseph husband virgin repute father Christ,jesus: 0.5; hail: 0.5; father: 0.5; joseph: 0.5; god: 0.5; son: 0.5; honour: 0.5; saint: 0.5; virgin: 0.35; mother: 0.35; ghost: 0.15; trinity: 0.1; union: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 60; ('Joseph', 'PERSON'): 28; ('hail mary', 'PERSON'): 14; ('Trinity', 'ORG'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('4.', 'CARDINAL'): 6; ('5.', 'CARDINAL'): 6; ('Egypt', 'GPE'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('8.', 'CARDINAL'): 5; ('10.', 'CARDINAL'): 5; ('6.', 'CARDINAL'): 5; ('saint Joseph', 'PERSON'): 3; ('Herod', 'ORG'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Maria', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Divin', 'ORG'): 2; ('Bethleem', 'GPE'): 2; ('S. Joseph', 'PERSON'): 2; ('Nazareth', 'PERSON'): 2; ('jesʋ', 'ORG'): 1; ('Divin', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Josephs', 'PERSON'): 1; ('o• Jesus', 'PERSON'): 1; ('Maria Joseph', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the virgin mary', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('S. Teresa', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('ten , or decade', 'DATE'): 1; ('the first decade', 'DATE'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('•omb', 'PERSON'): 1; ('the second decade', 'DATE'): 1; ('inn', 'ORG'): 1; ('the three decade', 'DATE'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('the four decade', 'DATE'): 1; ('twelve year old', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('the five decade', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('virgin marie', 'PERSON'): 1; ('Trainer', 'ORG'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Mediatrix', 'PERSON'): 1; ('bridegroom', 'ORG'): 1; ('Bethleem', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Maryes', 'GPE'): 1"
A85525,2,Lucian Charon time conduct Mercury promontory mountain survey world ask,god: 0.4; thing: 0.4; man: 0.4; knowledge: 0.4; know: 0.4; state: 0.4; sense: 0.3; essence: 0.25; substance: 0.25; image: 0.2; time: 0.15; king: 0.1; vision: 0.1; perspective: 0.1; perfection: 0.1; point: 0.1; please: 0.1; place: 0.1; pillage: 0.1; piece: 0.1; presence: 0.1; person: 0.1; peer: 0.1; lord: 0.1; whole: 0.05; peace: 0.05; world: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('17 3', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Charon', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('nisi vota', 'PERSON'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('traveler', 'PERSON'): 1; ('globe nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('roe 1646', 'DATE'): 1; ('Οφσαλμις Απλυς', 'PERSON'): 1; ('Giles Randall', 'PERSON'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Streater', 'PERSON'): 1; ('1646', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('reader', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('miscarry herein', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A86191,8,Paragraph IV. call God time separation church rev. declare cessation,chap: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; call: 0.45; christ: 0.4; saint: 0.4; god: 0.35; marriage: 0.35; separation: 0.3; spirit: 0.3; day: 0.25; reason: 0.2; lord: 0.15; church: 0.1; virgin: 0.1; gospel: 0.05; king: 0.05; vial: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Isa', 'ORG'): 6; ('Chap', 'ORG'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('18.4', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('the year 1650', 'DATE'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('19.7', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('16.15', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('this season', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Zech', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Evangelical', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('last 1260 year', 'DATE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('the end of the first', 'DATE'): 1; ('the sun moon', 'LOC'): 1; ('18.6', 'CARDINAL'): 1; ('13.24', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('the very same year', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('75.1', 'CARDINAL'): 1; ('52.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('42.10', 'CARDINAL'): 1; ('31.10', 'CARDINAL'): 1; ('30.27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('penitus', 'ORG'): 1; ('Britannus', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('ministry', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('the midnight', 'TIME'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('14.21', 'CARDINAL'): 1; ('21.36', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('52.12', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('the east gate', 'LOC'): 1; ('36.12', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('1 Chron', 'PERCENT'): 1; ('17.12', 'CARDINAL'): 1; ('28.6', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('44.28', 'CARDINAL'): 1; ('45.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('36.23', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Quaer', 'PERSON'): 1; ('Babylon , Chap', 'ORG'): 1; ('51.44', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('13.29', 'CARDINAL'): 1; ('nor night', 'TIME'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('John 2.8', 'PERSON'): 1; ('John 15.12', 'PERSON'): 1; ('John 3.6', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('59.14', 'DATE'): 1; ('Mica', 'PERSON'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('18.8', 'CARDINAL'): 1; ('John 13.35', 'PERSON'): 1; ('15.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('12.31', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('euphratean', 'NORP'): 1; ('16.12', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1"
