tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A88695,1,persecute minister defence ministry ordinance Jesus Christ name apostle prophet,man: 0.5; lib: 0.5; honour: 0.5; christ: 0.45; word: 0.4; matter: 0.4; thing: 0.4; seneca: 0.4; saint: 0.35; thankfulness: 0.2; orat: 0.15; lord: 0.1; epis: 0.1; favour: 0.1; say: 0.1; name: 0.1; lichfield: 0.1; virtue: 0.05; god: 0.05; minister: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Lichfield', 'GPE'): 3; ('Naz', 'ORG'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('William Langley', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Ingratus', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Maryes', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('9.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('J. G.', 'PERSON'): 1; ('Richard Royston', 'PERSON'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('Thomas Leigh', 'PERSON'): 1; ('Seneca de benef lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('narret qui accepit', 'ORG'): 1; ('Trajan', 'NORP'): 1; ('statim oblivisci debet dati', 'PERSON'): 1; ('alter accepti nunquam', 'ORG'): 1; ('Seneca de ben', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('ingratus qui', 'PERSON'): 1; ('Furnius', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet fond affectation', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('scientia', 'GPE'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Att', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('arians', 'NORP'): 1; ('Annua', 'PERSON'): 1; ('Menstrua', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('Evangeliorum', 'PERSON'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('summa apud deum', 'PERSON'): 1; ('Prudenitus', 'ORG'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('cui quisquis servit', 'ORG'): 1; ('Noscibilis', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Bungler', 'ORG'): 1; ('July 9 1655', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('Politian', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Medici Lib', 'PERSON'): 1; ('de Orat', 'PERSON'): 1; ('Epistolam', 'GPE'): 1; ('Ennius', 'PERSON'): 1; ('aurum', 'PERSON'): 1; ('Prophyry', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('vereris qui', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1"
A88695,4,double cunning juggler meaning turn way way nose wax love,page: 0.5; chap: 0.45; man: 0.45; sacrament: 0.45; thing: 0.45; ministry: 0.4; minister: 0.35; side: 0.3; gospel: 0.2; name: 0.15; saint: 0.15; lib: 0.15; part: 0.15; end: 0.15; office: 0.1; god: 0.1; lord: 0.1; ostentation: 0.05; peace: 0.05; paul: 0.05; patience: 0.05; pastor: 0.05; passage: 0.05; person: 0.05; outside: 0.05,"('CHAP', 'ORG'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('4.1', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('10.15', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.21', 'CARDINAL'): 1; ('Conf', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Melan', 'ORG'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Buc', 'ORG'): 1; ('de minis', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('de Cler', 'PERSON'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Mat 7.15', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('haeret', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('mag', 'PERSON'): 1; ('sed vulpe astu', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'LOC'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('lanam', 'NORP'): 1; ('lambswool', 'GPE'): 1; ('Lichfield', 'GPE'): 1; ('July 9 1655', 'DATE'): 1; ('William Langley', 'PERSON'): 1; ('Momus', 'PRODUCT'): 1; ('Justus Lipsius', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Helvidius', 'ORG'): 1; ('arbitratur', 'GPE'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Simias', 'ORG'): 1; ('transubstantiationem', 'PERSON'): 1; ('injuriam', 'PERSON'): 1; ('injuriam contra', 'PERSON'): 1; ('non modò', 'ORG'): 1; ('correctorem desidero', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Emendanda', 'GPE'): 1; ('Walfridus Strabo de rebus Eccles', 'PERSON'): 1; ('hocce mihi', 'PERSON'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('x.', 'ORG'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('xi', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('v. luke 10.16', 'PERSON'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1"
A88695,13,CHAP. IV. administration sacrament baptism person set ministry sacrament purpose,baptism: 0.5; christ: 0.5; sacrament: 0.5; word: 0.5; baptize: 0.5; god: 0.5; person: 0.5; minister: 0.5; institution: 0.45; power: 0.25; john: 0.1; seal: 0.1; purpose: 0.05; bapt: 0.05,"('John', 'PERSON'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('de Bapt', 'PERSON'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Johns', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Bapt', 'ORG'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('loc', 'PERSON'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Sacram', 'ORG'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('licet', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Attersol', 'FAC'): 2; ('Calv', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('John 20.23', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Rebaptization', 'ORG'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('Tom 7.', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Joab', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('46', 'DATE'): 1; ('the Sacr of the new Test', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Atho', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('sacramentum enim', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('eod', 'ORG'): 1; ('Tom 9', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('tolle', 'GPE'): 1; ('detrahe verbum', 'PERSON'): 1; ('aqua nisi aqua', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('gen .', 'GPE'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of the word', 'ORG'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('Judaeus', 'NORP'): 1; ('Saducaeus', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Saducee', 'PERSON'): 1; ('nec homini', 'PERSON'): 1; ('cum nulla', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Fid', 'GPE'): 1; ('relic .', 'PERSON'): 1; ('ritè autem', 'ORG'): 1; ('ac legitimè administrari intelligimus', 'ORG'): 1; ('cum doctrina', 'ORG'): 1; ('Evangelii', 'ORG'): 1; ('juxta', 'ORG'): 1; ('institutionem', 'ORG'): 1; ('Quatalis', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Baz', 'PERSON'): 1; ('lib de quest', 'PERSON'): 1; ('Sac.', 'GPE'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('Eqd', 'PERSON'): 1; ('Buc', 'ORG'): 1; ('Bez•', 'PERSON'): 1; ('Baptismi', 'PERSON'): 1; ('Trelcatius', 'ORG'): 1; ('Inflit', 'PERSON'): 1; ('Baptismi', 'ORG'): 1; ('considerari', 'ORG'): 1; ('utens seu baptizan', 'ORG'): 1; ('baptizan', 'PERSON'): 1; ('administrans', 'NORP'): 1; ('sacramentalitèr', 'GPE'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('the Nicene council', 'ORG'): 1; ('chapter 20', 'LAW'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Obs', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('cùm paulum', 'ORG'): 1; ('eos de quibus', 'ORG'): 1; ('Denuo', 'ORG'): 1; ('qui vero', 'PERSON'): 1; ('Patre', 'ORG'): 1; ('doctrina', 'GPE'): 1; ('baptizati', 'GPE'): 1; ('discipulos fuisse', 'PERSON'): 1; ('Paulo', 'ORG'): 1; ('jussu Pauli', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('707', 'CARDINAL'): 1; ('cypr', 'PERSON'): 1; ('430', 'CARDINAL'): 1; ('498', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 3.15', 'PERSON'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('non fieri', 'ORG'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('Zimri', 'PERSON'): 1; ('Cosby', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('illi non licet', 'PERSON'): 1; ('non quod', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Attersoll', 'PERSON'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Sacr', 'ORG'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('Rheims', 'ORG'): 1"
A88695,21 | 303,passage letter be know member class write mr. butler practice,man: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; religion: 0.5; sin: 0.5; mr: 0.5; thing: 0.45; saint: 0.4; minister: 0.35; person: 0.3; virtue: 0.25; time: 0.2; city: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('butler', 'PERSON'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('Pharisee', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Ʋzzah', 'ORG'): 3; ('Ʋzziah', 'PERSON'): 3; ('Langley', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Bion', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Jam', 'PERSON'): 2; ('Lichfield', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Conf', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Mel', 'PERSON'): 1; ('above half a year', 'DATE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Addams', 'ORG'): 1; ('270', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('4.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Salvianus', 'LOC'): 1; ('nisi alter', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('de guber', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('Laertius', 'ORG'): 1; ('it|be frequent', 'ORG'): 1; ('two divine', 'MONEY'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('justificare seipsum', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('six month', 'DATE'): 1; ('John Baplist', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('13.50', 'CARDINAL'): 1; ('audiam verba', 'PERSON'): 1; ('Coniah', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('Thraso', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('S. Austine', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Narcissus', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('27.2', 'CARDINAL'): 1; ('saint Peter', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('sed metuenda quia multa', 'PERSON'): 1; ('Christiana', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Tom 2.254', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('vae etiam laud•bili', 'PERSON'): 1; ('10th', 'ORDINAL'): 1; ('John 2', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('5.25', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('30.12', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('Harry', 'PERSON'): 1; ('Crafton', 'PERSON'): 1; ('June 1651', 'DATE'): 1; ('1652', 'DATE'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('cozen', 'GPE'): 1; ('R. D. dr', 'PERSON'): 1; ('crof', 'PERSON'): 1; ('quae malo sunt inchoata principio', 'ORG'): 1; ('two month', 'DATE'): 1; ('the council of state', 'ORG'): 1; ('Cr', 'PERSON'): 1; ('egressu', 'PERSON'): 1; ('Hazael', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('rebuke sin', 'PERSON'): 1; ('Mat 7.15', 'PERSON'): 1; ('Richard Barkley', 'PERSON'): 1; ('Archbp', 'PERSON'): 1; ('Mentz', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('a year and half', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Ʋzziah', 'GPE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1"
A88695,21 | 324,nonlatinalphabet fine Hym. nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet pardon lord word,god: 0.5; man: 0.5; worship: 0.5; part: 0.5; thing: 0.5; hand: 0.45; minister: 0.4; honour: 0.35; policy: 0.3; word: 0.2; way: 0.15; christ: 0.15; ministry: 0.15; lord: 0.15; gospel: 0.1; excellency: 0.05; world: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Lichfield', 'GPE'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('William Langley', 'PERSON'): 1; ('Maryes', 'PERSON'): 1; ('offensionem incurrunt', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Mag', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('nihil ad defendendum', 'PERSON'): 1; ('nihil ad dicendum', 'PERSON'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('George Booth', 'PERSON'): 1; ('baront', 'GPE'): 1; ('Junonis', 'PRODUCT'): 1; ('four degree', 'QUANTITY'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Sem', 'PERSON'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('Atria', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Sat', 'PRODUCT'): 1; ('Auxentius', 'PERSON'): 1; ('Honorificentius', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Josephs of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('similitudinem', 'PERSON'): 1; ('June 12. 1655', 'DATE'): 1; ('Langley', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('Lata', 'PERSON'): 1; ('16.9', 'DATE'): 1; ('aurum', 'PERSON'): 1; ('Conf', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Albertus Crancius', 'ORG'): 1; ('mei deus', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('quando ingeniosa', 'ORG'): 1; ('Christianum', 'ORG'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1"
A88695,28 | 421,sort ill trick minister bitterness peel gold man holiness make,god: 0.5; minister: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; church: 0.5; call: 0.45; christ: 0.45; work: 0.4; priest: 0.3; life: 0.3; hand: 0.2; priesthood: 0.15; word: 0.1; power: 0.05; christians: 0.05; sin: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 8; ('14.23', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Tit', 'PERSON'): 3; ('1.5', 'CARDINAL'): 3; ('4.14', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('5.10', 'CARDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Jeremiah', 'PERSON'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('3.6', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('Candidus', 'NORP'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Theologum', 'PERSON'): 1; ('Longum', 'PERSON'): 1; ('Alexander Severus', 'PERSON'): 1; ('Citharisante Abbate', 'PERSON'): 1; ('Monachi', 'PERSON'): 1; ('plenè dixit', 'PERSON'): 1; ('qui benè vixit', 'PERSON'): 1; ('vox', 'PERSON'): 1; ('14.37', 'CARDINAL'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('tempora !', 'ORG'): 1; ('scripturas ritè legit qui', 'PERSON'): 1; ('Episcopius', 'ORG'): 1; ('Nicolaides', 'ORG'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Divinum', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.21', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Sosthenes', 'ORG'): 1; ('Sylvanus', 'LOC'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('29.11', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10 5', 'DATE'): 1; ('Apostolos', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('314', 'CARDINAL'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('Ostorodius', 'PERSON'): 1; ('paulum de suo', 'PERSON'): 1; ('Paraeus', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('2 5', 'CARDINAL'): 1; ('20.6', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Rainolds', 'ORG'): 1; ('463', 'CARDINAL'): 1; ('471', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Gratia', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('one penny', 'MONEY'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('19.6', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 5.16', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('14.35 .', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Malac', 'ORG'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'GPE'): 1"
A88695,31,CHAP. v. contempt minister gospel sin reason man wrath God,man: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; word: 0.5; minister: 0.5; sin: 0.5; lord: 0.4; son: 0.25; contempt: 0.25; judgement: 0.2; thing: 0.2; self: 0.2; john: 0.15; devil: 0.1; heart: 0.1; paul: 0.05; doctrine: 0.05; spirit: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 9; ('Aaron', 'PERSON'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('wolf', 'PERSON'): 6; ('third', 'ORDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('Corah', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Levi', 'PERSON'): 4; ('Reuben', 'NORP'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('Ahab', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'GPE'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('Dathan', 'GPE'): 2; ('Corah', 'PERSON'): 2; ('Amos', 'PERSON'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('4.1', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('4.9', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Samaritane', 'WORK_OF_ART'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('three degree', 'QUANTITY'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Racha', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('3.8', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 2; ('v. luke 10.16', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('17.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('16.11', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Pelech', 'GPE'): 1; ('Sheba', 'PERSON'): 1; ('Shimei', 'GPE'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('Faex', 'ORG'): 1; ('Abiraem', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Reuben', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('18.18', 'CARDINAL'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Thes', 'PRODUCT'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('John 14', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('4.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Jezebel', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('mufti', 'ORG'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('the 8th', 'DATE'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Rabshakeh', 'PERSON'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('est hominem de homine', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4 26', 'CARDINAL'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('ira non', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('fratri suo temerè', 'PERSON'): 1; ('Cain with Abel', 'ORG'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('12.18', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Satan kingdom', 'GPE'): 1; ('8.53', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Arianum', 'PERSON'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('John 8.59', 'PERSON'): 1; ('Zachary', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('18.23', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.29', 'CARDINAL'): 1; ('Thess', 'LOC'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Jesabel', 'PERSON'): 1; ('9.7', 'DATE'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('53.7', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Basan', 'ORG'): 1; ('armavit natura', 'PERSON'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('John mourn', 'PERSON'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('Athenagoras', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('16 Ahab', 'QUANTITY'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('the Israelite with Ieremiah', 'ORG'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Sathanasius', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('S. August', 'ORG'): 1; ('Petilian', 'NORP'): 1; ('pariter', 'NORP'): 1; ('nolimus', 'GPE'): 1; ('pariter vani', 'PERSON'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('8.49', 'CARDINAL'): 1; ('injuriam', 'PERSON'): 1; ('injuriam contra', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Pamma', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1"
A88522,1,word season divide nation Cavete heed Jesuit nation undo caution,peace: 0.5; hand: 0.5; god: 0.5; nation: 0.5; word: 0.45; man: 0.45; psal: 0.45; principle: 0.4; heretic: 0.4; chief: 0.3; truth: 0.2; king: 0.15; soul: 0.1; jesuit: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('season', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('abundans', 'NORP'): 1; ('cautela non nocet', 'PERSON'): 1; ('dominantur', 'GPE'): 1; ('Nebulones Hypocritas', 'ORG'): 1; ('vita nam', 'PERSON'): 1; ('Christiana', 'PERSON'): 1; ('msanâ', 'ORG'): 1; ('qui cum', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Robert Bostock', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('17-4', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('quaritur', 'GPE'): 1; ('59 Esa', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('14.33', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('pe•er', 'PERSON'): 1; ('gosselin •pistle', 'ORG'): 1; ('•rench', 'LANGUAGE'): 1; ('•523', 'GPE'): 1; ('Marder', 'PERSON'): 1; ('Johannes de Altrado', 'ORG'): 1; ('Jack', 'PERSON'): 1; ('seduce countryman', 'PERSON'): 1; ('six-years', 'DATE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('ten-thousand', 'CARDINAL'): 1; ('quod avertat dew', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('exaudinos domine', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Ludov', 'ORG'): 1; ('Luci•', 'ORG'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('Sylvester Prierias', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Bezius', 'GPE'): 1; ('Pezantius', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('15.24', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('-5.12', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Conradus Brunus', 'ORG'): 1; ('Haretisis', 'NORP'): 1; ('Petrus Ribadeneira', 'PERSON'): 1; ('Martinus Becanus', 'GPE'): 1; ('Possevinus', 'PRODUCT'): 1; ('Gracas Kalendas', 'PERSON'): 1; ('the romish sea', 'LOC'): 1; ('Apollyon', 'ORG'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('destructions-35', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('espy', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('mell', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Sio jesuitae', 'PERSON'): 1; ('Pontificiorum', 'ORG'): 1"
A88880,3,hope conversion respect power purity deal contract bargain comportment market,god: 0.5; jew: 0.5; apostle: 0.5; man: 0.5; people: 0.5; nation: 0.45; time: 0.4; another: 0.35; relation: 0.35; king: 0.25; word: 0.2; brother: 0.15; conversion: 0.1; nature: 0.1; land: 0.05; law: 0.05; paul: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 28; ('one', 'CARDINAL'): 13; ('it|be', 'PERSON'): 10; ('Paul', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Egypt', 'GPE'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('it|be', 'GPE'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Cains', 'GPE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('soul', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('many year ago', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('blin•e', 'ORG'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('Wickliff', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('Calvin and Beza', 'WORK_OF_ART'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Switzerland', 'GPE'): 1; ('Clerg', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Cromwell', 'ORG'): 1; ('Basan', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('her day', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('k•eper', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('430', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('600000', 'CARDINAL'): 1"
A88880,7,caution Jew admission England superior caution intend satisfaction opposer Jew,pag: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; nation: 0.5; people: 0.45; jew: 0.45; counsel: 0.45; put: 0.3; generation: 0.3; lord: 0.25; admission: 0.25; religion: 0.25; spirit: 0.15; power: 0.15,"('Pag', 'PERSON'): 7; ('Jew', 'NORP'): 6; ('Pag', 'ORG'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Prynn', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('cozen', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Subscribers', 'PRODUCT'): 1; ('Lancashire', 'GPE'): 1; ('5.38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('eris', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('R.I.', 'GPE'): 1; ('John Wright', 'PERSON'): 1; ('Bayley', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('20. l', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('dispossess', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('James Harington', 'PERSON'): 1; ('honour', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('numb', 'PERSON'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('90.17', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1"
A81929,2,profaneness youth principle Christianity learning law intemperancy excess riot wantonness,party: 0.5; another: 0.5; matter: 0.5; way: 0.5; self: 0.5; rule: 0.45; expedient: 0.4; leader: 0.3; protestant: 0.3; truth: 0.25; deputy: 0.2; peace: 0.2; meeting: 0.1; conference: 0.1; gospel: 0.1; synod: 0.1,"('3.', 'CARDINAL'): 5; ('Christianity', 'NORP'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Turks', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Richelieu', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('it|be humble', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('dissent brethren', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('59 8', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('these 30 year past', 'DATE'): 1; ('John dʋrie', 'PERSON'): 1"
A84197,1,depiction Roundhead cavalier view London York Lon view London Thames,locust: 0.5; make: 0.5; roundhead: 0.5; spirit: 0.5; shagpoll: 0.5; head: 0.5; god: 0.5; thing: 0.45; devil: 0.4; place: 0.4; nature: 0.15; end: 0.05; poll: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Roundhead', 'PRODUCT'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('Puritan', 'GPE'): 4; ('London', 'GPE'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('York', 'GPE'): 1; ('Thames York', 'GPE'): 1; ('York', 'ORG'): 1; ('George Tomlinson', 'PERSON'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('9 second', 'TIME'): 1; ('Mat 7.13', 'PERSON'): 1; ('Psal 73', 'LAW'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('W. P.', 'PERSON'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Iehovah Elohim', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('22.15', 'CARDINAL'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1"
A84197,2,number number roundhead muscatoe fly number eagle light sun multitude,roundhead: 0.45; god: 0.45; end: 0.45; head: 0.45; poll: 0.45; hair: 0.45; book: 0.4; hell: 0.3; world: 0.2; locust: 0.2; church: 0.2; lordship: 0.2; faith: 0.15; lord: 0.05; prerogative: 0.05; practise: 0.05; privilege: 0.05; print: 0.05; principal: 0.05; prince: 0.05; pretence: 0.05; profession: 0.05; preach: 0.05; policy: 0.05; mind: 0.05; christian: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('Puritan', 'GPE'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('John GUMBLEDEN', 'PERSON'): 2; ('Leicester', 'GPE'): 2; ('Simon miller', 'PERSON'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('New-England', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('b••', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('9.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Midas', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('thou it|be wear', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('Tentatore Christianus', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Concio Secunda', 'PERSON'): 1; ('C. London', 'PERSON'): 1; ('Paul be Church-yard', 'ORG'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('Robert earl', 'PERSON'): 1; ('Viscount Lisle', 'PERSON'): 1; ('Sidney of Pensehurst', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Colloquium Mensal', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('the year 767', 'DATE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('David Hume', 'PERSON'): 1; ('Quarto', 'GPE'): 1; ('Argenis', 'NORP'): 1; ('Robert le', 'PERSON'): 1; ('the christian reform church', 'ORG'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('J. Nicolson', 'PERSON'): 1; ('George Strode', 'PERSON'): 1; ('Paul Bayne', 'PERSON'): 1; ('the supreme power', 'ORG'): 1; ('Guilielmus Apollonius', 'ORG'): 1; ('E. Grall', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel Rutherford', 'PERSON'): 1; ('S. Andrews', 'ORG'): 1"
A85774,5 | 1057,time whole seclude separate society man know hear jordan divulge,time: 0.5; god: 0.5; tempt: 0.5; saviour: 0.5; wilderness: 0.5; devil: 0.5; day: 0.5; man: 0.5; night: 0.35; whole: 0.25; satan: 0.25; temptation: 0.1; son: 0.05,"('forty day', 'DATE'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('forty night', 'TIME'): 7; ('jordan', 'GPE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Satan', 'GPE'): 4; ('Satan', 'FAC'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.13', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Lo', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('the forty day', 'DATE'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('34.28', 'CARDINAL'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('nunquam minus', 'ORG'): 1; ('quam cum solus', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 26.56', 'PERSON'): 1; ('flee', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('63.3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('I. Jesus', 'PERSON'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('1.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('16 ,', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Mar. 2.3', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.13', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('Maxim•', 'PRODUCT'): 1; ('Christi Serm', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('18.11', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus 1 Cor', 'PERSON'): 1; ('15.57', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('27.45', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('John 17.1', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('2.4.5', 'DATE'): 1; ('Satan', 'PRODUCT'): 1; ('luke 4.2 .', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('3 .', 'CARDINAL'): 1; ('luke 4.2', 'PERSON'): 1; ('those forty day', 'DATE'): 1; ('Luke 4.2 .', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('mark 1.13', 'PERSON'): 1; ('Ari', 'PERSON'): 1; ('Montan', 'GPE'): 1; ('Schol', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('Moses Exo', 'LOC'): 1; ('19.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1"
A80439,3,pride heart palace kingdom Babylon self pleasure nonlatinalphabet Babel confusion,sin: 0.45; self: 0.45; man: 0.45; error: 0.45; god: 0.45; heart: 0.4; dan: 0.4; beast: 0.4; honour: 0.2; life: 0.15; brethren: 0.15; earth: 0.15; peace: 0.1; part: 0.1; passion: 0.1; parchment: 0.1; kingdom: 0.05; year: 0.05; lord: 0.05; personage: 0.05; parenthesis: 0.05; penury: 0.05; pass: 0.05; physician: 0.05; ox: 0.05; pleasure: 0.05,"('Dan', 'PERSON'): 4; ('4.32', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('a season', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('4.33', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('4.34', 'CARDINAL'): 1; ('4.35', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('4.37', 'CARDINAL'): 1; ('37.10', 'CARDINAL'): 1; ('ABIEZER Coppe', 'PERSON'): 1; ('may 30', 'DATE'): 1; ('1619', 'DATE'): 1; ('1651', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('my tender year', 'DATE'): 1; ('Mar. 16.18', 'DATE'): 1; ('about 13 year old', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('27 year', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('the age of 13', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('my evening', 'TIME'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('several year', 'DATE'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('at least 3', 'CARDINAL'): 1"
A85392,2,be offer other consideration frame doctrine mr. Pawson endeavour sermon,man: 0.5; doctrine: 0.5; god: 0.5; hand: 0.5; power: 0.5; world: 0.5; teacher: 0.5; thing: 0.5; eye: 0.3; soul: 0.3; flesh: 0.15; person: 0.1; mind: 0.05; sake: 0.05; saint: 0.05,"('Pawson', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('6.26', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('rex salvabitur', 'ORG'): 1; ('19.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('82.6', 'CARDINAL'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('John Goodwin', 'PERSON'): 1; ('1652', 'DATE'): 1"
A89447,6,nonlatinalphabet nonlatinalphabet angel church God father celebrate prove answer argument,god: 0.45; day: 0.45; christ: 0.45; angel: 0.45; argument: 0.45; arg: 0.45; duty: 0.45; word: 0.45; man: 0.45; time: 0.15; lord: 0.1; world: 0.05; translate: 0.05; thing: 0.05; sin: 0.05; pattern: 0.05; pagan: 0.05; period: 0.05; performance: 0.05; perfection: 0.05; people: 0.05; peacock: 0.05; peace: 0.05; paul: 0.05; picture: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('this day', 'DATE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Christmas-day', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('2.10', 'CARDINAL'): 2; ('Quaery', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet .', 'ORG'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('Christmas', 'DATE'): 1; ('ultima', 'GPE'): 1; ('fugêre Pudor', 'PERSON'): 1; ('Insidiae', 'ORG'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'GPE'): 1; ('Atratorum', 'GPE'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('Orcus', 'GPE'): 1; ('Richard B.', 'PERSON'): 1; ('R. B.', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('a Christmas day', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('these 12 day', 'DATE'): 1; ('all the year after', 'DATE'): 1; ('Arg', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('Angels', 'NORP'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Bethlehem', 'ORG'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('gloria', 'PERSON'): 1; ('Excelsis', 'GPE'): 1; ('Semen', 'PRODUCT'): 1; ('abrahami', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Dubartas', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Orthodoxal', 'PERSON'): 1; ('Carroll', 'ORG'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('340', 'CARDINAL'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('John 1.14', 'PERSON'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('Tartar', 'GPE'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('Gentilism', 'ORG'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1"
A89447,11,answer argument word argument day perfection scripture scripture thing contain,day: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; scripture: 0.45; argument: 0.45; time: 0.4; thing: 0.3; word: 0.3; saint: 0.3; father: 0.2; faith: 0.15; lord: 0.1; oration: 0.05; occasion: 0.05; part: 0.05; palladius: 0.05; ornament: 0.05; orient: 0.05; pearl: 0.05; object: 0.05; observation: 0.05; person: 0.05; salvation: 0.05,"('this day', 'DATE'): 11; ('lectureday', 'DATE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Athanasius', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('the very same day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('Euthymius', 'GPE'): 1; ('Dia', 'PERSON'): 1; ('Palladius', 'GPE'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('Sybillaes', 'PERSON'): 1; ('Sibylla', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Sicelides Musae', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('dimittitur', 'GPE'): 1; ('Lib', 'GPE'): 1; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('etiam quâ', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('saviour day', 'DATE'): 1; ('John 10.30', 'PERSON'): 1; ('substantialiter idem', 'PERSON'): 1; ('Personis', 'NORP'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('Sabellius', 'PERSON'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('9.48', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('14.5', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1"
A89447,19,reason Christ birthday body Moses similitude comparison way Moses servant,christ: 0.5; church: 0.5; day: 0.5; time: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; sermon: 0.5; christian: 0.5; father: 0.4; moses: 0.35; word: 0.1; son: 0.1; practice: 0.05,"('this day', 'DATE'): 10; ('christian', 'NORP'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('eleven', 'CARDINAL'): 3; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('2.3', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('domini', 'PERSON'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Bethlehem', 'GPE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('8.56', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('24.17', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('64.1', 'CARDINAL'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Joseph of Arimathaea', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('23.51', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('10.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.33', 'CARDINAL'): 1; ('Prees', 'ORG'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('that spring', 'DATE'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('45.3', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('Judaus Apella', 'PERSON'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('16.118', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Fulgentius de dup', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'GPE'): 1; ('brevitas temporis', 'PERSON'): 1; ('sermonem', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23.24', 'CARDINAL'): 1; ('Natalem', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Infantuli', 'NORP'): 1; ('Gloriosum', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('dum caducum poytat aeternus deus', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('diverse century', 'DATE'): 1; ('hundred of year', 'DATE'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Templum', 'NORP'): 1; ('Easie 65.5', 'PERSON'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('quam necis', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('the 25th day of December', 'DATE'): 1; ('Helvetia , Bohemia', 'WORK_OF_ART'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('hart c', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Bremen', 'GPE'): 1; ('Auspurg', 'GPE'): 1; ('Savoy', 'GPE'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('Lutheran - church', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Perth', 'GPE'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Bridgnorth', 'LOC'): 1"
A89208,1,moderation name thing blow iron London print Robert Bostock argument,moderation: 0.5; truth: 0.5; religion: 0.5; god: 0.5; doctrine: 0.5; christ: 0.5; world: 0.5; faith: 0.5; honour: 0.45; error: 0.25; quakers: 0.15; rev: 0.1; jesus: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Quakers', 'ORG'): 2; ('Robert Bostock', 'PERSON'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Judas 1.3', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Judas 3', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.3.5', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('9 1 Phil', 'TIME'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('finis', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'GPE'): 1; ('Christopher Fowler', 'PERSON'): 1; ('Simon ford', 'PERSON'): 1; ('Reding', 'GPE'): 1; ('Samuel Gellibrand', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('William Sydenham', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Umpirage', 'ORG'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1"
A84760,3 | 4184,ill charge blasphemer Christ light world Jo. text way word,god: 0.5; christ: 0.5; perfection: 0.5; man: 0.5; light: 0.5; self: 0.5; maintenance: 0.35; article: 0.35; law: 0.3; command: 0.25; saviour: 0.25; scripture: 0.2; apostle: 0.2; oath: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Nathaniel', 'PERSON'): 4; ('Jo', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Quakers', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Anabaptists', 'NORP'): 2; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Sect', 'PRODUCT'): 1; ('Mat 5', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('chapter 9 20', 'LAW'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Familist', 'PRODUCT'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('10. 20', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('45. 23', 'DATE'): 1; ('14. 21', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('24', 'MONEY'): 1; ('Jacob of Joseph', 'PERSON'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('13 25', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Phyllida', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('the poor ministry', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('Eph. 4. 12', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 4', 'DATE'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Watohman', 'PRODUCT'): 1; ('ten or twenty year', 'DATE'): 1; ('the end of seven year', 'DATE'): 1; ('twice seven year', 'DATE'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('10. 7', 'DATE'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('coelis', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('franciscan', 'NORP'): 1; ('Crambo', 'ORG'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('many hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('Melchizedeck', 'ORG'): 1; ('levi', 'PERSON'): 1; ('18. 24', 'DATE'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1"
A85234,1,occasion extort answer publish intelligencer reply mr. Goodwin trier dedicate,mr: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; goodwin: 0.5; person: 0.5; lord: 0.5; lordship: 0.5; truth: 0.4; time: 0.4; christ: 0.3; argument: 0.2; doctrine: 0.15; opinion: 0.05,"('Goodwin', 'PERSON'): 21; ('G.', 'PERSON'): 14; ('N.', 'PERSON'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Serena', 'PRODUCT'): 4; ('Needham', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Needhams', 'PERSON'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('73', 'CARDINAL'): 2; ('italian', 'NORP'): 1; ('venalis anima', 'PERSON'): 1; ('G. it|be', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Mazarin', 'GPE'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Burford', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('quem deus amoveat', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Dunstable', 'PERSON'): 1; ('I|be', 'GPE'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('Zeno and Epictetus', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('heterodox p. 54', 'PERSON'): 1; ('Arg', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Scaliger', 'ORG'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('72.1', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('faciamus hominem', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20.6', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('the Athanasian Creed', 'ORG'): 1; ('72.73', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('l. ult .', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Owen', 'PERSON'): 1; ('Kendal', 'PERSON'): 1; ('Iansenius', 'NORP'): 1; ('Dominicans', 'NORP'): 1; ('horn', 'PERSON'): 1; ('Arminius , Corvinus', 'ORG'): 1; ('Episcopius', 'ORG'): 1; ('conier', 'PERSON'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1"
A85234,1 | 4711,fault mr. Goodwin commit expression love interest safety cause liberty,mr: 0.5; doctrine: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; goodwin: 0.5; world: 0.45; lord: 0.4; friend: 0.4; person: 0.3; lordship: 0.25; hand: 0.2; name: 0.1; service: 0.1; people: 0.1; truth: 0.1; interest: 0.05; find: 0.05,"('Goodwin', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('G.', 'PERSON'): 3; ('N.', 'PERSON'): 2; ('Needham', 'PERSON'): 2; ('twenty', 'CARDINAL'): 2; ('John Lilburn', 'PERSON'): 2; ('Calisthenes', 'ORG'): 1; ('Needhams', 'PERSON'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('68 20', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('qui vir', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Jersey', 'GPE'): 1; ('Abigail Lemmon', 'PERSON'): 1; ('ruth Dox .', 'PERSON'): 1; ('the year , 1654', 'DATE'): 1; ('inprimis', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('William Pryn', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Pryn', 'PERSON'): 1; ('Littleton', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('Quarto', 'GPE'): 1; ('nick Culpepper', 'PERSON'): 1; ('W. P.', 'PERSON'): 1"
A87732,2,place business Sindercomb be plot epithet mr. Speaker viz. occasion,god: 0.5; highness: 0.5; people: 0.5; law: 0.5; power: 0.5; parliament: 0.5; act: 0.5; king: 0.5; title: 0.4; government: 0.3; time: 0.2; man: 0.05; nation: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('England', 'GPE'): 4; ('Scotland', 'GPE'): 4; ('Ireland', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('James', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Sindercomb', 'PERSON'): 1; ('Jam. 3. 15', 'DATE'): 1; ('Titulo', 'ORG'): 1; ('Tyrannus', 'ORG'): 1; ('Titulo', 'PRODUCT'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Grot', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('147. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Proselytus', 'ORG'): 1; ('Foederis', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('l. encage c', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('Decreti', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Kings', 'ORG'): 1; ('pilat', 'GPE'): 1; ('19 11', 'CARDINAL'): 1; ('Providentia', 'PRODUCT'): 1; ('Phidias', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('divûm eveniunt', 'PERSON'): 1; ('the year 1653', 'DATE'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('Troad', 'PERSON'): 1; ('Westminster-hall', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('Colchester', 'ORG'): 1; ('Lynn Regis', 'PERSON'): 1; ('Marleborough', 'GPE'): 1; ('Wickam', 'ORG'): 1; ('Woodstock', 'GPE'): 1; ('Swansy', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('vox diversa sonat', 'PERSON'): 1; ('vox', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('these ten last year', 'DATE'): 1; ('wherein', 'GPE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('F••li•ci', 'NORP'): 1; ('Samnite', 'PERSON'): 1; ('Populum Campanum', 'PERSON'): 1; ('quae capuae', 'PERSON'): 1; ('divina', 'GPE'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('P. C. diti•n•m', 'PERSON'): 1; ('Campania', 'GPE'): 1; ('Capua', 'ORG'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('cappadoc•ans', 'NORP'): 1; ('Justia', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Imperi•', 'ORG'): 1; ('animo', 'PERSON'): 1; ('l. 1.', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pompey Plut', 'PERSON'): 1; ('Pomp', 'GPE'): 1; ('Pharsalia', 'GPE'): 1; ('Mytilene', 'PERSON'): 1; ('Eliz', 'ORG'): 1; ('Camoden', 'ORG'): 1; ('nostre signior le', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Rey', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ed', 'PERSON'): 1; ('W. Rufus', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4. 5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Richard 3', 'PERSON'): 1; ('John de Beaufort', 'PERSON'): 1; ('Rct', 'ORG'): 1; ('Pat', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('parliament', 'ORG'): 1; ('Exceptâ', 'NORP'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('some month', 'DATE'): 1; ('Edw', 'ORG'): 1; ('Q.', 'NORP'): 1; ('jura', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1"
A87732,2 | 4777,Antoni Satyra word orator gentleman forget Aesop learn wolf skin,god: 0.5; king: 0.5; people: 0.5; example: 0.5; prince: 0.5; man: 0.5; enemy: 0.5; thing: 0.5; purpose: 0.45; act: 0.45; text: 0.05; consent: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('Israel', 'GPE'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Samson', 'ORG'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('Samuel', 'PERSON'): 3; ('Athaliah', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Jehoiada', 'GPE'): 3; ('Ehud', 'ORG'): 3; ('Eglon', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Porsena', 'ORG'): 2; ('Flor', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Amaleck', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Balaam', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Jehu', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('antiq', 'PERSON'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('Romulus', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Florus', 'ORG'): 2; ('Tac', 'PERSON'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Otho', 'PERSON'): 2; ('Satyra', 'PERSON'): 1; ('poemata malo', 'PERSON'): 1; ('quam te', 'PERSON'): 1; ('conspicuae divina philippica famae', 'ORG'): 1; ('Aesop', 'PERSON'): 1; ('Procrustus', 'ORG'): 1; ('Mutius', 'ORG'): 1; ('Eleazar', 'GPE'): 1; ('• Mac', 'ORG'): 1; ('6. 46', 'DATE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Balista', 'ORG'): 1; ('Cremona', 'ORG'): 1; ('Grotius Tac Hist', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Scaevola', 'ORG'): 1; ('8 c .', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Samson Jud', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Manoah', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Samuels', 'GPE'): 1; ('Massah', 'PERSON'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('15 2', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('24.', 'CARDINAL'): 1; ('•ver', 'ORG'): 1; ('God , reserve Agag', 'ORG'): 1; ('jehoiada', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Ahaziah', 'PERSON'): 1; ('the house of Judah', 'ORG'): 1; ('2 Chr', 'QUANTITY'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Nathan', 'ORG'): 1; ('Sanhedrim', 'PRODUCT'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('11. 51', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Jehoiada', 'PERSON'): 1; ('Sanhedrim', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('5 c', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jeshurun', 'GPE'): 1; ('Bethel', 'GPE'): 1; ('Gilgal', 'GPE'): 1; ('Sam 7', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Eglon king', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Shiloh', 'GPE'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('Remus', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Adoniah', 'PERSON'): 1; ('2. 25', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('9 7', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Caligula , Nero', 'ORG'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Calig', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Eglon', 'ORG'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('Apostle Evangelist', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Phyrrhi', 'ORG'): 1; ('Flo', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Curius', 'PRODUCT'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Pyrrhus', 'PERSON'): 1; ('Curius', 'PERSON'): 1; ('Catti', 'ORG'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Galba', 'GPE'): 1; ('l. 1.', 'PERSON'): 1; ('Commilito', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Q. Curtius', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('T. Livius', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('regio', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Viriathus', 'ORG'): 1; ('fourteen year', 'DATE'): 1; ('Fabius Maximus', 'ORG'): 1; ('Servilius Caepio', 'ORG'): 1; ('Valerius Maximus', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Val', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('9 c .', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Aristonicus', 'GPE'): 1; ('Marcus Aquilius', 'PERSON'): 1; ('quae res', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Amurah', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Quomodo', 'PERSON'): 1; ('H. l. 4', 'PERSON'): 1; ('ita luxum', 'PERSON'): 1; ('avaritiam dominantium', 'PERSON'): 1; ('claudian', 'NORP'): 1; ('aequè paretur dominis', 'PERSON'): 1"
A87732,2 | 4789,rule scripture example command duty forbid command king king act,king: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; prince: 0.5; act: 0.5; god: 0.45; example: 0.45; word: 0.4; people: 0.35; life: 0.35; purpose: 0.1; treason: 0.1; apostle: 0.1; statute: 0.05; duty: 0.05; another: 0.05; emperor: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Buchanan', 'PERSON'): 2; ('Sol', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('ken', 'PERSON'): 2; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('627', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremiah Jer', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Nebuchadonosor', 'ORG'): 1; ('Baltasar', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ezra 6', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Claudius Nero', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 82', 'LAW'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Polit', 'LOC'): 1; ('sva deus est', 'FAC'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('bridle', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('digesta', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Jeremiah', 'GPE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Sucton', 'GPE'): 1; ('Tiber', 'PRODUCT'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('15. 31', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Chaldea', 'GPE'): 1; ('Ezechiel Ezek', 'PERSON'): 1; ('17. 19 ,', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Zedechiah', 'GPE'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('nnd', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Isis', 'ORG'): 1; ('Religioni', 'PERSON'): 1; ('imperatoribus', 'GPE'): 1; ('pro ministris', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('eorum', 'GPE'): 1; ('potestatibus', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('6666', 'DATE'): 1; ('Grot', 'GPE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Maximianus Caesar', 'ORG'): 1; ('Exuperius', 'GPE'): 1; ('Diorysius Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('Gallus', 'GPE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('Trajan', 'GPE'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Maximinius , Decius', 'ORG'): 1; ('Valerian', 'NORP'): 1; ('aurelian', 'NORP'): 1; ('Scutum Regium', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('ross case', 'PERSON'): 1; ('Hil', 'PERSON'): 1; ('Eliz', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Ogleby the Jesuite', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Anastatius', 'GPE'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Vicarium', 'ORG'): 1; ('Bodinus', 'GPE'): 1; ('Normandy', 'ORG'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Frier', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Bagathan', 'GPE'): 1; ('Tharez', 'PERSON'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('qui capiti', 'PERSON'): 1; ('Alver', 'PERSON'): 1; ('saluti regis', 'PERSON'): 1; ('perfidio•è', 'ORG'): 1; ('Thomas Holland', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Snr.', 'PRODUCT'): 1; ('cook', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Fyneux', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Snr', 'ORG'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('395', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('20 5', 'DATE'): 1; ('77 11', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Amisso', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('8. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('overt', 'PERSON'): 1; ('Talbot', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Cam', 'NORP'): 1; ('Buckingham', 'GPE'): 1; ('Elizabeth Barton', 'PERSON'): 1; ('Katherine Dowager', 'PERSON'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('ten to one', 'CARDINAL'): 1; ('four or five', 'CARDINAL'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1"
A89681,14 | 5161,patriarch fi council Constantinople bishop patriarch honour city call bishop,church: 0.45; bishop: 0.45; council: 0.45; patriarch: 0.45; man: 0.45; government: 0.45; synod: 0.45; word: 0.4; calvin: 0.4; jerusalem: 0.3; office: 0.1; independent: 0.1; truth: 0.05; way: 0.05; order: 0.05; ordine: 0.05; occasion: 0.05; officer: 0.05; orb: 0.05; object: 0.05; page: 0.05; oversight: 0.05; obedience: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Jerusalem', 'GPE'): 7; ('Calvin', 'PERSON'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Patriarchate', 'ORG'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Caesarea', 'PERSON'): 2; ('the Nicene council', 'ORG'): 2; ('Ecclesiae', 'ORG'): 2; ('54', 'DATE'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Apostolis', 'GPE'): 2; ('Charron', 'ORG'): 2; ('nova', 'LOC'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('G. Tyrius de bello', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('•erusalem', 'GPE'): 1; ('Aeliae', 'PERSON'): 1; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Arabia', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Metropolitico', 'PERSON'): 1; ('Caesaria', 'ORG'): 1; ('c•ty', 'PERSON'): 1; ('the four quarter', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('Episcopi', 'ORG'): 1; ('quam sacris litter•s', 'PERSON'): 1; ('erat', 'ORG'): 1; ('totam', 'GPE'): 1; ('oeconomiam composuerunt', 'PERSON'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Synodo Nicaena', 'ORG'): 1; ('Patriarchae', 'PERSON'): 1; ('dissentionum semina tollerentu•', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 1; ('omisso vocabulo', 'PERSON'): 1; ('quam dominus', 'GPE'): 1; ('verbo suo praescripsit', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('Genev', 'PERSON'): 1; ('1576', 'DATE'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('quod juxta variam tum', 'PERSON'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('quando constat', 'PERSON'): 1; ('aedificationem Ecclesia', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam servari', 'PERSON'): 1; ('perdi autem nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Israele', 'GPE'): 1; ('Judeis', 'PERSON'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('etiam and diversos', 'ORG'): 1; ('about twenty', 'CARDINAL'): 1; ('quae etiam de Episcopis', 'ORG'): 1; ('Nicaenum', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Bucer de disciplina Clericali', 'ORG'): 1; ('singuli clerici', 'PERSON'): 1; ('proprio custode', 'PERSON'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('commissa est', 'PERSON'): 1; ('Cleri', 'NORP'): 1; ('vigilantia', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Euripus', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('befo•e', 'PERSON'): 1; ('Nestorius', 'GPE'): 1; ('Dioscorus', 'ORG'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('Eutiches', 'PERSON'): 1; ('Rutherford', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Rutherford', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('praes', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Dominicum', 'PERSON'): 1; ('Marcion', 'FAC'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('summa si constat', 'PERSON'): 1; ('ab initio quod', 'ORG'): 1; ('pariter utique constabit', 'PERSON'): 1; ('Ecclesias', 'PERSON'): 1; ('the thirty second chapter', 'TIME'): 1; ('Metropolitans', 'NORP'): 1; ('Thebulis', 'NORP'): 1; ('Hegesipp', 'PERSON'): 1; ('4 c .', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Valentinus and Marcion', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Diotrephes', 'ORG'): 1; ('John Epi', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('synod and council', 'ORG'): 1; ('the supreme court', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Patriarchates', 'GPE'): 1; ('Cathedrals', 'ORG'): 1"
A89681,18 | 5326,account festival church holy-day general Christ author finisher redemption consummate,day: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; place: 0.5; time: 0.5; church: 0.5; worship: 0.5; festival: 0.4; feast: 0.3; thing: 0.3; synagogue: 0.2; work: 0.15; set: 0.1; precept: 0.05,"('this day', 'DATE'): 9; ('Jew', 'NORP'): 8; ('christian', 'NORP'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('jewish', 'NORP'): 4; ('the day', 'DATE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('six day', 'DATE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Bethel', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('quod', 'PERSON'): 2; ('Apostolus', 'PRODUCT'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('the eight day', 'DATE'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'NORP'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('some day', 'DATE'): 1; ('Mordecai institute', 'ORG'): 1; ('Purim', 'NORP'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('9.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Maccab', 'GPE'): 1; ('4.54', 'CARDINAL'): 1; ('Encenia', 'GPE'): 1; ('Judas Maccabaeus', 'PERSON'): 1; ('165 year', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('the first day of the week', 'DATE'): 1; ('Dominicus', 'NORP'): 1; ('20.7', 'CARDINAL'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('your day', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Schol', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Amesius', 'PERSON'): 1; ('Ames', 'PERSON'): 1; ('medulla', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('quosdam', 'PERSON'): 1; ('cultui publico assignari debere', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Meursius Graecia', 'PERSON'): 1; ('Meursius', 'GPE'): 1; ('Graecia', 'PERSON'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Colossi', 'PERSON'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4. Coloss', 'CARDINAL'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('planè galaticari', 'PERSON'): 1; ('Tertull', 'LOC'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('nova solemnia', 'LOC'): 1; ('Pascha', 'ORG'): 1; ('180 year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Pasch', 'GPE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Pascha', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'GPE'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Estius', 'PERSON'): 1; ('Cwrdd', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Thesi', 'GPE'): 1; ('Ostiarii', 'NORP'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('publicè peragebantur', 'ORG'): 1; ('cetui', 'PERSON'): 1; ('canibus', 'ORG'): 1; ('Catechumenos', 'ORG'): 1; ('templo', 'GPE'): 1; ('pateret accessus', 'PERSON'): 1; ('quae usibus sacris destinata sunt', 'ORG'): 1; ('Cancellis', 'PERSON'): 1; ('Tremenda', 'PRODUCT'): 1; ('nobis non licet esse tam profanis', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Adams', 'ORG'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Jacob his Bethel', 'PERSON'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('26.27', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Gilgal', 'GPE'): 1; ('Shilo', 'ORG'): 1; ('Rivet', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'GPE'): 1; ('eli day', 'DATE'): 1; ('Misphat', 'GPE'): 1; ('74.8', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Sigon', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Marc 1.39', 'PERSON'): 1; ('Tebilla', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('480', 'CARDINAL'): 1; ('Galilee', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('4.23', 'CARDINAL'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('Salamis', 'ORG'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1"
A89681,18 | 5394,instruction psalm lesson anthynm sweetness melody entrance entertainment Hear judgement,psalm: 0.45; church: 0.45; god: 0.4; basil: 0.35; part: 0.35; cap: 0.35; tune: 0.3; mind: 0.3; man: 0.25; hymn: 0.25; ear: 0.2; time: 0.15; mortuary: 0.15; lord: 0.1; use: 0.1; custom: 0.1; name: 0.1; child: 0.05; choir: 0.05; offering: 0.05; way: 0.05; party: 0.05; parliament: 0.05; philo: 0.05; people: 0.05; payment: 0.05; paul: 0.05; pattern: 0.05; pastors: 0.05; pleasure: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Basil', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Ignatius', 'ORG'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Antioch', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Couper', 'ORG'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Tertull', 'GPE'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Lausiaca', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('Bythinia', 'GPE'): 1; ('Trajan', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Caius Caligula', 'GPE'): 1; ('Palladius', 'GPE'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Ignat', 'GPE'): 1; ('Laod', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('socrat l. 6', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Seraphim', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('Flavius', 'PERSON'): 1; ('Diodorus', 'PERSON'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Neo-Casarea', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Lybia', 'GPE'): 1; ('Thebes', 'GPE'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Marcellum', 'PERSON'): 1; ('Han', 'NORP'): 1; ('Coloss', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Psalmody', 'GPE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Du Bartas', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('tyth', 'ORG'): 1; ('New-England', 'LOC'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('24.17', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Selden de decimis', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Synod', 'PERSON'): 1; ('cap', 'PERSON'): 1; ('abbot', 'PERSON'): 1"
A89681,27,scorn insultation parish church condemn church word passion compassion deep,tradition: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; doctrine: 0.5; apostle: 0.5; parson: 0.5; parish: 0.45; word: 0.45; scripture: 0.3; philosophy: 0.1; rite: 0.1; ceremony: 0.05; religion: 0.05,"('Pharisee', 'PERSON'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Corban', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('nec contra', 'PRODUCT'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('84.1', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Cathedrals', 'ORG'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('8.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('two or three year', 'DATE'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('Deo', 'GPE'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('notanda', 'PRODUCT'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('•and', 'ORG'): 1; ('Laodicea', 'GPE'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('15.3.4', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('decret', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('ac reverentia', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Pasce', 'ORG'): 1; ('7.7.9', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Ant.', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Estius', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('14.40', 'CARDINAL'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Christiano', 'PERSON'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('devenerit', 'PERSON'): 1; ('bonos mores injungitar', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('heed', 'PERSON'): 1; ('ham', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1"
A89894,4 | 6109,woman city man sin seat representative body beast head beast,verse: 0.5; antichrist: 0.5; god: 0.5; say: 0.5; dominion: 0.5; king: 0.45; time: 0.4; christ: 0.35; month: 0.2; kingdom: 0.15; people: 0.15; earth: 0.15; lord: 0.15; prophet: 0.15; beast: 0.1; man: 0.1; saint: 0.1; power: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 23; ('7', 'CARDINAL'): 7; ('8', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('42.', 'DATE'): 3; ('earth', 'LOC'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Daniell', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('six month', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('the 11', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('144000', 'DATE'): 1; ('harp harp', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Elders', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('the 15', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the 19 c•p', 'DATE'): 1; ('Haleluja', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('so many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('jesʋ', 'PERSON'): 1; ('1639', 'DATE'): 1; ('1660', 'DATE'): 1; ('one and twenty year', 'DATE'): 1; ('hypochriticall Pharisees', 'PERSON'): 1; ('the first ten year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the late ten year', 'DATE'): 1; ('the first 42. month', 'DATE'): 1; ('the late ten year and a half', 'DATE'): 1; ('the second 42.', 'DATE'): 1; ('the last 42.', 'DATE'): 1; ('the last 42', 'DATE'): 1; ('ange•l', 'ORG'): 1; ('Antichrist 42.', 'LAW'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Leviticus', 'GPE'): 1; ('Nadab', 'ORG'): 1; ('Abihu', 'PERSON'): 1; ('god angel', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('JESVS', 'ORG'): 1; ('Abraham Nelson', 'PERSON'): 1; ('Garsdale', 'NORP'): 1; ('Yorkshire', 'GPE'): 1"
A81229,4 | 7045,Plutarch Eustathius Herodotus author blasphemy word Iliad nonlatinalphabet poet god,god: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; scripture: 0.5; thing: 0.5; poet: 0.35; homer: 0.3; herodotus: 0.3; hezekiah: 0.3; prosperity: 0.25; opinion: 0.2; judgement: 0.2; pride: 0.15; cause: 0.1; say: 0.1; purpose: 0.1; people: 0.05; subject: 0.05; occasion: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Hezekiah', 'PERSON'): 8; ('Herodotus', 'ORG'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Homer', 'PERSON'): 4; ('Simonides', 'PERSON'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Easie', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Eustathius', 'PERSON'): 3; ('Aristotle', 'PERSON'): 3; ('Herodotus', 'NORP'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('heathens', 'PERSON'): 2; ('Aesop', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Lucretius', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('frailty', 'CARDINAL'): 2; ('Isidore', 'ORG'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Thucydides', 'ORG'): 2; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PRODUCT'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Homer', 'FAC'): 1; ('Aul', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('one full century of year', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Euripides', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('heathens , de invidia daemonis', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Troad', 'GPE'): 1; ('Job V. 11', 'PERSON'): 1; ('forty .', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Isay Xxiii', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Lucret', 'PERSON'): 1; ('v. obterit', 'PERSON'): 1; ('Proculcare', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Xxi .', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Josephus', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('20 year', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('P.', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('quando tuleris', 'PERSON'): 1; ('filio•um Isr', 'ORG'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Sam Xxiv', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Isidore Pelusiota', 'ORG'): 1; ('Isid', 'PERSON'): 1; ('l. 11', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Epaminondas', 'PERSON'): 1; ('twenty .', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('ille naturae beneficio', 'ORG'): 1; ('ecce res magna', 'PERSON'): 1; ('73', 'DATE'): 1; ('Sapiens', 'LOC'): 1; ('minoris aestimat', 'PERSON'): 1; ('quae largior', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('twenty-nine', 'CARDINAL'): 1; ('Penelope', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Homer', 'ORG'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Clem Alexand', 'ORG'): 1; ('Stromata', 'FAC'): 1; ('Thucydides', 'GPE'): 1; ('Cleo', 'PRODUCT'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('Philistus', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('animos ad relligionem', 'PERSON'): 1; ('quò magis', 'PERSON'): 1; ('dub•is', 'CARDINAL'): 1; ('qui sit', 'PERSON'): 1; ('manet', 'ORG'): 1"
A88137,1,contain catalogue London print lord N. Richard Whitaker sign king,book: 0.45; god: 0.45; time: 0.45; man: 0.45; life: 0.45; jacob: 0.4; year: 0.4; christ: 0.4; spirit: 0.3; gorlitz: 0.25; write: 0.25; viz: 0.2; principle: 0.05; predestination: 0.05; rapt: 0.05; question: 0.05; put: 0.05; propound: 0.05; profession: 0.05; print: 0.05; regeneration: 0.05; principal: 0.05; divine: 0.05,"('Gorlitz', 'ORG'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jacob BOEHMEN', 'PERSON'): 2; ('Seidenberg', 'PERSON'): 2; ('Lusatia', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('1624', 'DATE'): 2; ('London', 'GPE'): 1; ('N. for Richard Whitaker', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('TEUTONICUS', 'ORG'): 1; ('the year 1575', 'DATE'): 1; ('about two mile', 'QUANTITY'): 1; ('Ursula', 'GPE'): 1; ('1594', 'DATE'): 1; ('Catharine', 'GPE'): 1; ('John Kunshman', 'PERSON'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Sixt', 'ORG'): 1; ('the year 1600', 'DATE'): 1; ('Centrum', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('1610', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1612', 'DATE'): 1; ('Aurora', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('1619', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1620', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Balthasar Walterus', 'PERSON'): 1; ('Turba', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('P.', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1621', 'DATE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Balthasar', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1622', 'DATE'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('1623', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('G. F. and', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Pasquil', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('the holy week', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('V. S.', 'PERSON'): 1; ('A. V. F.', 'PERSON'): 1; ('the date of the year', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel meths', 'LAW'): 1; ('A. P. A.', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Silesia', 'GPE'): 1; ('Jacob Boehmen Teutonicus', 'ORG'): 1; ('the eighteenth day of November', 'DATE'): 1; ('stilo novo', 'PERSON'): 1; ('about six', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('the fifty year', 'DATE'): 1; ('ʋnser Heil', 'PERSON'): 1; ('Leben Jesus Christi', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Ʋs', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1"
A81358,2,Noy honour quarter sport lordship cringe attorney scrivener god sir,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; wale: 0.5; person: 0.45; england: 0.45; minister: 0.45; parliament: 0.4; saint: 0.35; propagation: 0.35; thing: 0.25; author: 0.1; part: 0.1; consideration: 0.05; act: 0.05,"('England', 'GPE'): 6; ('3.7', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('9', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Noy', 'ORG'): 1; ('our quarter', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('E. C.', 'PERSON'): 1; ('Mercurius Cambro-Britannicus', 'PERSON'): 1; ('mal', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year , 1652', 'DATE'): 1; ('P. P.', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Lucian', 'NORP'): 1; ('20000 l.', 'QUANTITY'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Rosse', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. 2', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('••ate', 'LOC'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('1500', 'CARDINAL'): 1; ('Britan', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; (""iw'r Kelwydd"", 'PERSON'): 1; ('4.38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; (""iw'r"", 'PRODUCT'): 1; ('Southwales', 'PRODUCT'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('nihil falsi', 'PERSON'): 1; ('nihil veri-non', 'PERSON'): 1; ('Malach', 'GPE'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('5.29', 'CARDINAL'): 1"
A88988,4,hold parable prophecy darkness interpreter book scripture book Moses rest,god: 0.5; book: 0.5; time: 0.5; write: 0.5; light: 0.5; reader: 0.5; scripture: 0.45; man: 0.45; commentary: 0.4; work: 0.2; law: 0.15; moses: 0.1; hebrew: 0.1; labour: 0.05; whole: 0.05; say: 0.05,"('12', 'CARDINAL'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Theologus', 'ORG'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('20 year ago', 'DATE'): 1; ('Jackson', 'PERSON'): 1; ('Carmina', 'PERSON'): 1; ('animo deducta', 'PERSON'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Palbertus', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Lippomannus', 'GPE'): 1; ('Catena Graeca', 'LOC'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Willet', 'PERSON'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Pentateuch', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('1200', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Catena', 'ORG'): 1; ('chapter daily', 'LAW'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('John Mayer', 'PERSON'): 1"
