tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A70839,1,looking-glass child narrative God deal child Henry Jessey life-time lesson,child: 0.5; mother: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; soul: 0.5; christ: 0.45; heart: 0.45; day: 0.45; make: 0.35; prov: 0.3; sin: 0.2; thing: 0.1; night: 0.05; youth: 0.05; write: 0.05; love: 0.05,"('Prov', 'ORG'): 5; ('London', 'GPE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Martha', 'PERSON'): 3; ('Henry Jessey', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('H. P.', 'PERSON'): 2; ('1661', 'DATE'): 2; ('Abr', 'ORG'): 1; ('cheer', 'PERSON'): 1; ('Plymouth', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('H. P. Psal', 'PERSON'): 1; ('66.', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Robert Boulter', 'PERSON'): 1; ('Cornhil', 'GPE'): 1; ('1673', 'DATE'): 1; ('some idle hour', 'TIME'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('8. 36', 'DATE'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('8. 17', 'DATE'): 1; ('4. 15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('goodman', 'ORG'): 1; ('6. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('another day', 'DATE'): 1; ('Abram', 'PRODUCT'): 1; ('12th month', 'DATE'): 1; ('12 day , 1672', 'DATE'): 1; ('Warren', 'ORG'): 1; ('may 1651', 'DATE'): 1; ('age ten year', 'DATE'): 1; ('may 1661', 'DATE'): 1; ('about five', 'CARDINAL'): 1; ('six year old', 'DATE'): 1; ('Tammy', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('February 1659', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Monck', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('about October 28', 'DATE'): 1; ('24 day', 'DATE'): 1; ('Tuesday', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('October 4', 'DATE'): 1; ('next night', 'TIME'): 1; ('October', 'DATE'): 1; ('5th', 'ORDINAL'): 1"
A75977,3,admirer virtue Edward Fleetwood lord Bliaquettus vigilan Agrippa english prater,woman: 0.5; man: 0.5; name: 0.5; thing: 0.5; sex: 0.5; create: 0.5; god: 0.5; creature: 0.4; female: 0.4; word: 0.3; earth: 0.2; creation: 0.05; make: 0.05; law: 0.05; world: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Agrippa', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Edward Fleetwood', 'ORG'): 1; ('Bliaquettus', 'ORG'): 1; ('vaniloquax', 'GPE'): 1; ('malignis', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('dura videtur haud', 'ORG'): 1; ('quem nuper vigilan extruxit', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('make|it', 'LOC'): 1; ('Henricus', 'ORG'): 1; ('Cornelius Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Nabal', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('east', 'LOC'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('four foot', 'QUANTITY'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1"
A75977,5,dignity place nobility man law canon observation nation man creature,woman: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; mother: 0.5; nature: 0.5; christ: 0.45; beauty: 0.45; son: 0.35; gen: 0.15; child: 0.1; virgin: 0.1; creature: 0.1; place: 0.1; sin: 0.1; father: 0.05; face: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Mesopotamia', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Joseph of Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('•••', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Daphne', 'PERSON'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('Salmonea', 'GPE'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Hebe', 'GPE'): 1; ('Omphale', 'GPE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Sarah Abraham', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Rebecca', 'GPE'): 1; ('Nabal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Nabal', 'PERSON'): 1; ('Bathsheba 1 Chron ▪', 'ORG'): 1; ('Hest', 'PERSON'): 1; ('Vasti', 'ORG'): 1; ('Hester', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Susanna', 'GPE'): 1; ('holy virgin', 'GPE'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('every month', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Galen', 'PERSON'): 1; ('Avicen', 'PERSON'): 1; ('Valerius Max', 'PERSON'): 1; ('Val', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('quartan', 'GPE'): 1; ('Bruse', 'PERSON'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Faustus', 'ORG'): 1; ('•2', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Trismegistus Mercurius', 'PERSON'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('17', 'MONEY'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A75719,143,divine wisdom nature whole philosophy nature Gaff Curios page knowledge,thing: 0.5; nature: 0.5; god: 0.5; virtue: 0.5; man: 0.5; knowledge: 0.5; work: 0.5; philosopher: 0.45; effect: 0.4; magic: 0.3; philosophy: 0.15; divine: 0.1; secret: 0.05; learn: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('gell', 'PERSON'): 2; ('1650', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Gaff', 'ORG'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Bac', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Roger Bachon', 'PERSON'): 1; ('Artepheus', 'PERSON'): 1; ('Arnold', 'PERSON'): 1; ('Daem', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('Concord', 'GPE'): 1; ('franciscan', 'NORP'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Ripley', 'GPE'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('633', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('about 150', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Magus', 'ORG'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('573', 'CARDINAL'): 1; ('Magia', 'GPE'): 1; ('Theologiae', 'PERSON'): 1; ('Mir', 'FAC'): 1; ('foe', 'PERSON'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('Literarum claritatem', 'PERSON'): 1; ('Guli', 'ORG'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Pharo', 'NORP'): 1; ('Coat•', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('Adams', 'ORG'): 1; ('Bac', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Norton', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Tab', 'PERSON'): 1; ('quod est', 'PERSON'): 1; ('wiseman', 'PERSON'): 1; ('centri latentes', 'PERSON'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Hunt', 'PERSON'): 1; ('magnesia', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Chan', 'PERSON'): 1; ('yeom', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1"
A54501,4 | 7586,persuade right value thing pebble pearl fear channel God God,god: 0.5; soul: 0.5; christ: 0.5; child: 0.45; lord: 0.45; sabbath: 0.45; day: 0.45; time: 0.4; man: 0.4; sin: 0.35; grace: 0.2; spirit: 0.15; evil: 0.05; love: 0.05; work: 0.05; thing: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('third', 'ORDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Jesabel', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jewish', 'NORP'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('into day', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Holland', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Middleburgh', 'GPE'): 1; ('Zealand', 'GPE'): 1; ('Burton', 'PERSON'): 1; ('58.13', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('2. 19 ,', 'CARDINAL'): 1; ('55.1', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiel 16', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('hezekiah pride', 'PERSON'): 1; ('samuel integrity', 'PERSON'): 1; ('Phineas', 'NORP'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1700 year', 'DATE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Beloved', 'ORG'): 1; ('64.1', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('hundred year', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1"
A51300,5 | 15319,affectation religion write follower teach God brain heat infect spirit,man: 0.5; god: 0.5; reason: 0.5; spirit: 0.5; thing: 0.5; enthusiasm: 0.5; melancholy: 0.5; mind: 0.35; religion: 0.25; complexion: 0.2; fancy: 0.2; truth: 0.15; nature: 0.15; divine: 0.15; christ: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('Paracelsus', 'PERSON'): 4; ('Jupiter', 'LOC'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('47', 'DATE'): 1; ('phantastrie', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('anne Bodenham', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Caesar Vaninus', 'ORG'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Cardan', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('twelve year of age', 'DATE'): 1; ('Vaninus', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Theosophist', 'NORP'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('61.', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('several quarter', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1"
A51300,33,sect self reason Mastix Eugenius matter darkness Mastix Eugenius notion,heaven: 0.5; cloud: 0.5; god: 0.5; sun: 0.5; idea: 0.45; moon: 0.4; light: 0.4; water: 0.4; moses: 0.4; sense: 0.3; man: 0.3; thing: 0.25; page: 0.05; self: 0.05,"('thou', 'GPE'): 24; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Phil', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Eugenius', 'PERSON'): 3; ('Aristotle', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Mastix', 'ORG'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Stanza', 'PRODUCT'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('lin', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Finders', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Gibeon', 'PERSON'): 2; ('Ajalon', 'ORG'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Philo', 'NORP'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('•se', 'GPE'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'FAC'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Georgius Venetus', 'ORG'): 1; ('omne quod vivit', 'PERSON'): 1; ('inclusum calorem vivit :', 'PERSON'): 1; ('Eaton', 'GPE'): 1; ('Magicus', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Phys', 'PERSON'): 1; ('ult', 'GPE'): 1; ('thou wil•', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Magicus', 'PERSON'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Lemures', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('secundùm linguam filiorum hominum', 'PERSON'): 1; ('19 v. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Zoar', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('five cubit', 'QUANTITY'): 1; ('thirty cubit', 'QUANTITY'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('John Calvin', 'PERSON'): 1; ('egredi ipsum', 'PERSON'): 1; ('una coeli extremitate', 'ORG'): 1; ('Philosophos de integro', 'ORG'): 1; ('solis circuitu', 'ORG'): 1; ('rudissimis', 'NORP'): 1; ('ocularem experientiam se continet', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Hemisphario', 'GPE'): 1; ('Joshua 10', 'PERSON'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('thou moon', 'LOC'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Bernard , Aquinas', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Aquae', 'ORG'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet quasi nonlatinalphabet ibi', 'ORG'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Buxtorf', 'NORP'): 1; ('Nahum', 'GPE'): 1; ('chapter 1', 'LAW'): 1; ('68 4', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('IAH', 'ORG'): 1; ('obscurari', 'GPE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('36.', 'DATE'): 1; ('Cloud•', 'ORG'): 1; ('57.10', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('sun', 'GPE'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('about nine hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thereabouts wherein', 'PERSON'): 1; ('Philalethes', 'ORG'): 1"
A51300,40,reply succinct account impatiency fury adversary tear mask constrain know,god: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; christ: 0.5; world: 0.5; christian: 0.5; spirit: 0.45; thing: 0.35; christianity: 0.3; truth: 0.25; power: 0.25; love: 0.25; dream: 0.1; time: 0.05,"('Christianity', 'NORP'): 14; ('christian', 'NORP'): 13; ('Pag', 'ORG'): 6; ('Christians', 'NORP'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Pag', 'PERSON'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('183', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('281', 'CARDINAL'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('Ptolemy', 'NORP'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('Christiandome', 'PERSON'): 2; ('Arthur', 'PERSON'): 1; ('Orgoglio', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('Platonists', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('h•e', 'GPE'): 1; ('nisi deus', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Cafaub', 'GPE'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Athanasius and Adelphium', 'ORG'): 1; ('Theologia Germanica', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('phantastrie', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Liber', 'PERSON'): 1; ('tempestatibus', 'ORG'): 1; ('Aquiloni', 'PERSON'): 1; ('Thomas à Kempis', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Bertius', 'PERSON'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('Opinionists', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Sectarian', 'NORP'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('282', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Quakers', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('some six or', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('about seven', 'CARDINAL'): 1; ('a morning', 'TIME'): 1; ('Ephialtes', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Theophrastus', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('wherein dwell', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1"
A55565,4,lapillos Virg l. Georg. jactante man providence windy-weather storm counter-tide,principle: 0.5; way: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; christian: 0.5; christ: 0.5; foundation: 0.5; catechism: 0.4; world: 0.3; thing: 0.25; hand: 0.25; age: 0.15; catholic: 0.1; faith: 0.05,"('christian', 'NORP'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('catholic', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('— saepe lapillos ut cymbae instabiles', 'PERSON'): 1; ('Virg l. 4', 'PERSON'): 1; ('fluctu jactante', 'PERSON'): 1; ('Optatus', 'NORP'): 1; ('inter licet', 'PERSON'): 1; ('licet vestrum', 'PERSON'): 1; ('Donatistas', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christo', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('29.8', 'CARDINAL'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('four square', 'QUANTITY'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Grat', 'PERSON'): 1; ('Imper', 'ORG'): 1; ('Communem Thesaurum', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Christianity un-invaded', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Patriarchate', 'ORG'): 1; ('the arrian party', 'ORG'): 1; ('Yheodor', 'GPE'): 1; ('l. 4 Eccl', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Dalmatia', 'GPE'): 1; ('Mysia', 'GPE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Sardinia', 'GPE'): 1; ('Pamphylia', 'GPE'): 1; ('Lycia', 'PERSON'): 1; ('Isauria', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Lybia', 'GPE'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('fieri', 'GPE'): 1; ('Vinc Lirin', 'PERSON'): 1; ('quod ab omnibus', 'PERSON'): 1; ('quod ubique', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('nec Conciliis', 'ORG'): 1; ('non nisi', 'ORG'): 1; ('Aug. l. 4', 'PERSON'): 1; ('de Bapt', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('20.17', 'CARDINAL'): 1; ('ardua dûm quaerunt', 'PERSON'): 1; ('non contemnenda', 'ORG'): 1; ('magna esse', 'ORG'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('Laetam', 'PERSON'): 1; ('quam magnitudine', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('de coelo', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('bull de motu proprio', 'ORG'): 1; ('Carbo', 'PERSON'): 1; ('Richard Greenham', 'PERSON'): 1; ('50.', 'DATE'): 1; ('year ago', 'DATE'): 1; ('Synopsis', 'NORP'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Catech', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('ediscebant pveri 12', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('their tender year', 'DATE'): 1; ('13. year of age', 'DATE'): 1; ('Catechismi', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Vtile', 'NORP'): 1; ('pluribus fieri', 'ORG'): 1; ('diverso stylo', 'ORG'): 1; ('etiam de quaestionibus iisdem', 'ORG'): 1; ('ad plurimos res', 'ORG'): 1; ('Tract•', 'ORG'): 1; ('30.21', 'CARDINAL'): 1"
A55565,5,man christian truth reality thing mind creed key belief day,god: 0.45; faith: 0.45; creed: 0.45; church: 0.45; christ: 0.45; article: 0.45; dr: 0.45; man: 0.4; world: 0.35; act: 0.15; apostle: 0.1; glory: 0.1; life: 0.1; spirit: 0.1; saint: 0.05; persecution: 0.05; people: 0.05; pledge: 0.05; place: 0.05; phil: 0.05; pet: 0.05; person: 0.05; power: 0.05; peragenda: 0.05; patriarch: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Symbolum', 'ORG'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('day', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('tria orat', 'PERSON'): 1; ('quae Decalogus', 'ORG'): 1; ('Peragenda', 'ORG'): 1; ('Participanda', 'GPE'): 1; ('capitibus', 'ORG'): 1; ('catecheticis universae', 'PERSON'): 1; ('pomaeria', 'GPE'): 1; ('se• potiù Latifundia', 'ORG'): 1; ('Alsted Th', 'PERSON'): 1; ('Catechet', 'PERSON'): 1; ('20.36', 'CARDINAL'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('scripturae canon', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nex•', 'GPE'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('Desinto', 'ORG'): 1; ('2d', 'DATE'): 1; ('236', 'CARDINAL'): 1; ('Nowell', 'PERSON'): 1; ('Babington', 'PERSON'): 1; ('Bilson', 'PERSON'): 1; ('Crachanthorp', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('5 20', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('20 32', 'DATE'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('8 28', 'DATE'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('24 47', 'DATE'): 1; ('2.38', 'CARDINAL'): 1; ('sinner', 'PERSON'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('18 18', 'DATE'): 1; ('20.25', 'CARDINAL'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('the Nicene Creed', 'LAW'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('that spring', 'DATE'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('Arrianism', 'NORP'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('119 105', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ Joh', 'PERSON'): 1; ('17 3', 'CARDINAL'): 1; ('lord strengthen', 'PERSON'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('10 4', 'DATE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Apostles', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('6 20', 'DATE'): 1; ('pledge', 'PERSON'): 1; ('1 9', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'PERSON'): 1; ('12 2', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2 17', 'DATE'): 1; ('30.15', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('2 14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1"
A55565,61,Xii sacrament use sacrament rite appointment kingdom Christ use church,article: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; point: 0.5; faith: 0.5; man: 0.5; creed: 0.45; christ: 0.45; lord: 0.45; use: 0.35; world: 0.2; sacrament: 0.1,"('thou', 'GPE'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('the holy catholic church', 'ORG'): 2; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('28 19 , 20', 'DATE'): 1; ('bless lord', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4 11', 'DATE'): 1; ('58.12', 'CARDINAL'): 1; ('t•e', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('long day', 'DATE'): 1; ('Hippocrates', 'NORP'): 1; ('Grynaeus', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Oeconomy', 'PERSON'): 1; ('12.11', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('diligentiam', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Sorbon', 'NORP'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('Trent l. 1', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('nullis rationibu• aut firmamentis adjectis', 'PERSON'): 1; ('Truth•', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A55565,82,saviour law man other rite ceremony ordinance abrogate follower crew,law: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; heart: 0.45; spirit: 0.45; sacrifice: 0.45; christ: 0.4; word: 0.4; precept: 0.3; soul: 0.3; commandment: 0.2; people: 0.15; psa: 0.05; perfection: 0.05; persuade: 0.05; person: 0.05; pers: 0.05; performance: 0.05; perform: 0.05; pet: 0.05; outside: 0.05; ordinance: 0.05; desire: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Belial', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('this circean cup of liberty', 'LAW'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('vel homicidii', 'PERSON'): 1; ('legis doctrina retinenda est', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('lex moralis est', 'PERSON'): 1; ('Regula', 'PERSON'): 1; ('gentium', 'GPE'): 1; ('temporum hominibus praescripta', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('rigore legis', 'PERSON'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('non mastigogiam', 'PERSON'): 1; ('nostrarum actionum', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('st', 'GPE'): 1; ('119.97', 'CARDINAL'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('lex divinitùs traedita', 'PERSON'): 1; ('perfectam', 'PERSON'): 1; ('justitiam docet', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('norma', 'PERSON'): 1; ('Nowell', 'ORG'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Interna', 'PERSON'): 1; ('singulis praeceptis', 'GPE'): 1; ('Christo Mat 5', 'PERSON'): 1; ('dei conscientiam', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('quae ab', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Habb', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('homicidia', 'GPE'): 1; ('35 1', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.28', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('17.44 19.2', 'DATE'): 1; ('19.6', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('33.19', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('Sacrificia', 'PERSON'): 1; ('sacrificia primae intentionis', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('ben Maymon', 'PERSON'): 1; ('Cunaeus', 'PERSON'): 1; ('Maimonides', 'ORG'): 1; ('nex•', 'GPE'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('NOa•', 'ORG'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1"
A55565,84,understand sense favour •q•ity comparison other generation interpretation esteem God,prayer: 0.4; god: 0.4; man: 0.4; lord: 0.4; law: 0.4; ignorance: 0.4; calvin: 0.4; heart: 0.35; mr: 0.35; thing: 0.25; duty: 0.15; pattern: 0.1; part: 0.1; perform: 0.1; pelagius: 0.1; pelag: 0.1; pax: 0.1; perkins: 0.1; oeillad: 0.1; orison: 0.1; persuasion: 0.1; ipsis: 0.05; exposition: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('14.8', 'CARDINAL'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('23.25', 'CARDINAL'): 1; ('Asa 2 Chro', 'LAW'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chro', 'DATE'): 1; ('12.33', 'CARDINAL'): 1; ('86.4', 'CARDINAL'): 1; ('Aristot', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('eth ▪ c', 'ORG'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('commiss••n', 'ORG'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('jussit , habebo : Auson•', 'ORG'): 1; ('Theodos', 'ORG'): 1; ('negem', 'GPE'): 1; ('Quijubet', 'GPE'): 1; ('Arausican', 'NORP'): 1; ('baptizati', 'GPE'): 1; ('christo auxiliante', 'PERSON'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Phaeton', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Conveniat', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hominem quidem', 'PERSON'): 1; ('quod cupiditas', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('nihil autem', 'PERSON'): 1; ('magis ignorari', 'PERSON'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Lu', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('singulis expediat', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('inter hos', 'ORG'): 1; ('domos totas', 'PERSON'): 1; ('11.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('càm videret', 'PERSON'): 1; ('angusta', 'PERSON'): 1; ('nostra ▪ paupertas', 'ORG'): 1; ('quod captui', 'PERSON'): 1; ('nostro deerat', 'PERSON'): 1; ('de suo', 'PERSON'): 1; ('ipse supplevit', 'PERSON'): 1; ('Henry Greenwood', 'PERSON'): 1; ('numeris absolutam', 'PERSON'): 1; ('formulam', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Matthai', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('1400 year', 'DATE'): 1; ('ordinariâ and', 'PERSON'): 1; ('legitimâ', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('saint austine', 'FAC'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Coronidis', 'ORG'): 1"
A55565,90,self lord ecclus text counsel Calvin l. i•st cap aphor,prayer: 0.5; sacrament: 0.45; tongue: 0.45; word: 0.45; man: 0.45; spirit: 0.45; church: 0.4; aphor: 0.4; art: 0.2; use: 0.2; religion: 0.15; name: 0.15; make: 0.15; lord: 0.1; text: 0.05; practice: 0.05; posy: 0.05; pretension: 0.05; pretend: 0.05; preside: 0.05; preface: 0.05; prince: 0.05; poet: 0.05; pleasure: 0.05,"('6', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('auribus', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('hod•è majorem licentiam illicitis', 'PERSON'): 1; ('suis cupiditatibus', 'ORG'): 1; ('quam si pares cum paribus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('oratio sine ratione', 'ORG'): 1; ('pope John', 'PERSON'): 1; ('the 8th', 'DATE'): 1; ('moravians', 'NORP'): 1; ('the council of Trent lib', 'ORG'): 1; ('Sclavonian', 'NORP'): 1; ('Moravia', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('James manud :', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('meliù', 'PERSON'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('arietibus', 'PERSON'): 1; ('Apostolis', 'NORP'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('1600', 'CARDINAL'): 1; ('Apollyon', 'ORG'): 1; ('Fundamenta', 'GPE'): 1; ('25.11', 'CARDINAL'): 1; ('Pythagorei qui', 'ORG'): 1; ('28.12', 'PRODUCT'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('actibus typicis', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Providentia', 'PRODUCT'): 1; ('unicuique rei providet', 'ORG'): 1; ('Homini', 'PERSON'): 1; ('cognitionem', 'GPE'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('praedicationem Evangelii', 'PERSON'): 1; ('851', 'CARDINAL'): 1; ('Sacramenta', 'GPE'): 1; ('animos demissa', 'PERSON'): 1; ('quam quae', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1"
