tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A44287,35,beginning apex time matter almighty God create moment matter Mundus,water: 0.5; god: 0.5; part: 0.5; matter: 0.5; nature: 0.5; air: 0.45; day: 0.45; earth: 0.4; light: 0.35; heaven: 0.35; aether: 0.3; spirit: 0.2,"('first', 'ORDINAL'): 17; ('Aether', 'PERSON'): 16; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('the first day', 'DATE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('the Massa Chaotica', 'ORG'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Chaotica', 'GPE'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Stamina', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('the four day', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('the second day', 'DATE'): 2; ('2.6', 'MONEY'): 2; ('Diaphanum', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('the six day', 'DATE'): 2; ('the three day', 'DATE'): 2; ('Mass.', 'GPE'): 2; ('Mundus', 'ORG'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PRODUCT'): 1; ('mens agitat molem', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Divine', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('six natural day', 'DATE'): 1; ('Divinum', 'PERSON'): 1; ('the first three day', 'DATE'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Expansio', 'PERSON'): 1; ('Expansum', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Chaotica', 'PRODUCT'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Thales Milesius', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Moles', 'PERSON'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Mud', 'PERSON'): 1; ('Sinus', 'LOC'): 1; ('38.10', 'CARDINAL'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('the five day', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1"
A45419,18 | 2139,Christian consideration care writer politic have noxiousness doctrine government christian,god: 0.5; man: 0.5; act: 0.5; law: 0.5; author: 0.5; sin: 0.5; obliquity: 0.5; evil: 0.45; decree: 0.45; thing: 0.35; fate: 0.15; matter: 0.05; doctrine: 0.05,"('§', 'NORP'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('christian', 'NORP'): 6; ('Chrysippus', 'PERSON'): 6; ('§', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Homer', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Campanella', 'PERSON'): 1; ('Republicâ', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('si Italos', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Timaeus', 'PERSON'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Att', 'PERSON'): 1; ('Gellius', 'ORG'): 1; ('volven semetipsa seize', 'PERSON'): 1; ('apta', 'NORP'): 1; ('de fato', 'PERSON'): 1; ('fato fieri omnia', 'ORG'): 1; ('Gellius', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Pomponius Atticus', 'PERSON'): 1; ('Hierocles', 'GPE'): 1; ('Ammonius', 'PERSON'): 1; ('Aristotle nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Boethius', 'GPE'): 1"
A41785,14,CHAP. Arg. jail symbol faith scripture ancient thing I. article,god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; church: 0.5; faith: 0.5; article: 0.5; antiquity: 0.45; son: 0.3; test: 0.25; lord: 0.2; father: 0.2; soul: 0.15; sin: 0.15; life: 0.1; death: 0.1; word: 0.05; aug: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 20; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('11', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('19', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'CARDINAL'): 4; ('24', 'DATE'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Christ', 'GPE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('Aug.', 'DATE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Ambr', 'PERSON'): 2; ('22 23', 'DATE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Amb', 'ORG'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('6. 1', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasin Symb', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Civitar', 'PERSON'): 1; ('chapter 24', 'LAW'): 1; ('as than Gen. 1', 'MONEY'): 1; ('7. 29', 'DATE'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('a fall', 'DATE'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Cor 15', 'LAW'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('2. 5', 'DATE'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Aug. de civitat', 'PERSON'): 1; ('l. 18', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Bethlehem Judah', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('3. 18', 'CARDINAL'): 1; ('7.', 'QUANTITY'): 1; ('30 1 Joh.', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('l. 3 de Fide.', 'PERSON'): 1; ('4. •ug', 'CARDINAL'): 1; ('11. 19 , 20', 'DATE'): 1; ('13 2', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('inn Christ', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Jernsalem', 'GPE'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('Enelpius', 'ORG'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('4. 22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('3. 25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Eph. 4. 4', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('immovable', 'PERSON'): 1; ('each day', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Rupert', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Bernard sermon .', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('1 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'GPE'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Judas 4', 'PERSON'): 1; ('2 10 , 11 ,', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('x. article', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; (""th'second Adam"", 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('19 14', 'DATE'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('xi', 'ORG'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('18. 12', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Parent', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('Wilfrid', 'ORG'): 1; ('Strabo de rebus Eccles', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('12 5', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('19 6', 'CARDINAL'): 1; ('8. 13', 'DATE'): 1; ('paraph', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Hillary contra Auxent', 'ORG'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Prosp', 'ORG'): 1; ('l. de', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('eke ordain', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('Evag', 'ORG'): 1; ('Episcopum', 'GPE'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Con', 'ORG'): 1; ('Carthagene•s', 'PERSON'): 1; ('Con', 'PERSON'): 1; ('cahil', 'PERSON'): 1; ('soul', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('G•l', 'PERSON'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1"
A41785,14 | 2329,beggar ox Aug. Psal. corn floor Psal. part fault well-doing,christ: 0.5; man: 0.5; antiquity: 0.5; god: 0.5; test: 0.5; body: 0.4; article: 0.35; power: 0.35; aug: 0.35; truth: 0.35; time: 0.3; church: 0.2; jail: 0.15; faith: 0.05,"('thou', 'GPE'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'CARDINAL'): 4; ('Aug.', 'DATE'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('a thousand year', 'DATE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Psal', 'LOC'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('3. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('16. 17', 'DATE'): 1; ('decret Greg', 'PERSON'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Aug de Bapt', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('15. 1', 'DATE'): 1; ('Aug. de corep', 'PERSON'): 1; ('Bernard ep', 'PERSON'): 1; ('• Cor', 'PERSON'): 1; ('9 7', 'CARDINAL'): 1; ('8. 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('10. 1', 'TIME'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('cabil', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('15. 21 ,', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('dei l. 22', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Aug. de civ', 'PERSON'): 1; ('Xxii', 'GPE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('1. 9 , 10 , 11', 'DATE'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Re•', 'PERSON'): 1; ('19 16', 'DATE'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('72. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5. 10 and 13', 'CARDINAL'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2. 26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('L•dovic', 'PERSON'): 1; ('Aug. de civit', 'PERSON'): 1; ('dei l. 20', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Apollinarius', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Victorinus', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Amb', 'PERSON'): 1; ('9 Aug.', 'DATE'): 1; ('Psal.', 'GPE'): 1; ('Mat 7', 'PERSON'): 1; ('13. 29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Chrisost', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('bishop', 'ORG'): 1; ('Firmian', 'NORP'): 1; ('3. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('take|it', 'LOC'): 1; ('L•odens', 'ORG'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('317', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('neuter n o l', 'ORG'): 1; ('Pa. Prel', 'ORG'): 1; ('it|be God', 'PERSON'): 1; ('truth|be', 'GPE'): 1"
A45335,11,verse man lover boaster blasphemer parent apostle tell verse general,man: 0.5; love: 0.5; self: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; world: 0.5; church: 0.5; evil: 0.5; pope: 0.15; life: 0.1; nature: 0.1; judgement: 0.05; grace: 0.05; verse: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('it|be', 'PERSON'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('the last day', 'DATE'): 4; ('Phil', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Salvian', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Mantuan', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('sibi', 'GPE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('Morbi', 'NORP'): 2; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Weeds', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28.15', 'CARDINAL'): 1; ('6.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('bec••se', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('19.41', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('17.16', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('119.120', 'CARDINAL'): 1; ('31.3.14', 'CARDINAL'): 1; ('36.13', 'CARDINAL'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('omne peccatum est', 'ORG'): 1; ('12.9.14', 'DATE'): 1; ('3.8', 'MONEY'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('4', 'MONEY'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('Tartar', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('D. Downam de antichristo', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('2.4 .', 'DATE'): 1; ('1264', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('hodie cum tanta', 'PERSON'): 1; ('Clero', 'PRODUCT'): 1; ('quae vel suo foetore totum', 'PERSON'): 1; ('cum sva nequitia titulos juraque omnia sanctorum fastuosè', 'ORG'): 1; ('vidisse', 'GPE'): 1; ('rever•or', 'ORG'): 1; ('cum le•o', 'ORG'): 1; ('Cynaedus ero', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('merum scelerisque', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('common brotheller', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('40000', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Savoy', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('false accuser', 'PERSON'): 1; ('V. Willets', 'ORG'): 1; ('Tetrastylon Papismi', 'PERSON'): 1; ('12.33', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('4.13 . 13', 'DATE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Savoy', 'PERSON'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Hereticus Lutherus', 'PERSON'): 1; ('Impins Calvinus', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet sunt nimii', 'ORG'): 1; ('qui •imis', 'ORG'): 1; ('svi', 'PERSON'): 1; ('dicuntur sva quaerente', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('10.24', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.30', 'CARDINAL'): 1; ('49.18', 'CARDINAL'): 1; ('36.2', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('5.32', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'MONEY'): 1; ('he|be', 'EVENT'): 1; ('6.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('13.7', 'DATE'): 1; ('30.2', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('Ezra 2.62', 'PERSON'): 1; ('inordinate', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('hominem post deum debet seipcum prim•', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('23.6', 'CARDINAL'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('9 1 Cor', 'TIME'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('10.33', 'CARDINAL'): 1; ('charita•e', 'ORG'): 1; ('Philautia', 'ORG'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('lat•', 'NORP'): 1; ('Philautia', 'GPE'): 1; ('latitudinem', 'PERSON'): 1; ('tantummodò contra•it', 'PERSON'): 1; ('Soto', 'PERSON'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('modò', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet sunt', 'ORG'): 1; ('s•a', 'ORG'): 1; ('Baldwin', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('swan', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('morbus', 'ORG'): 1; ('difficillimè curantur .', 'PERSON'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('nisi se jam tale', 'PERSON'): 1; ('Watsons Serm', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('26.12', 'CARDINAL'): 1; ('Narcissus', 'PERSON'): 1; ('hoc ad crimina nostra addimus', 'ORG'): 1; ('omnibus rei', 'ORG'): 1; ('etiam bonos', 'PERSON'): 1; ('cumulentur', 'GPE'): 1; ('effensae', 'ORG'): 1; ('de Gub', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('qui se amat cum seipsum magis', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1"
A45335,11 | 2678,interest God Famulanti Dee assurance favour God creature God sun,god: 0.5; man: 0.5; riches: 0.5; contentment: 0.5; thing: 0.5; poverty: 0.5; grace: 0.45; condition: 0.4; love: 0.25; heaven: 0.2; mr: 0.2; way: 0.15; sin: 0.1; gain: 0.1; godliness: 0.05; matth: 0.05; covetousness: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 13; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('it|be', 'PERSON'): 10; ('thou', 'GPE'): 8; ('Matth', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Salvian', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('4.11 ,', 'DATE'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('3.5', 'CARDINAL'): 2; ('99', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('6.6', 'CARDINAL'): 2; ('3.19', 'CARDINAL'): 2; ('12.15', 'CARDINAL'): 2; ('Iactantia', 'ORG'): 2; ('Famulanti Dee', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('12.31', 'CARDINAL'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('6.33', 'CARDINAL'): 1; ('22.4 Psal', 'PERSON'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('10.42', 'CARDINAL'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('10.41', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Pellaeo', 'PRODUCT'): 1; ('Sat.', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy 6.6 .', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('16.5', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('2.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('amor nummi', 'PERSON'): 1; ('Habitus', 'ORG'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('6.8', 'CARDINAL'): 1; ('Greenham', 'PERSON'): 1; ('45.5', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('praesentibus', 'ORG'): 1; ('nec superbiendum rebus florentibus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('malorum victor', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Ithar', 'CARDINAL'): 1; ('32.10', 'MONEY'): 1; ('33.9.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('7.19', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.9', 'PERSON'): 1; ('qui satis', 'ORG'): 1; ('brevissima', 'PERSON'): 1; ('13.25', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('habent omnia', 'PERSON'): 1; ('quiae', 'GPE'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('memediocria malle', 'PERSON'): 1; ('quâm nimia', 'PERSON'): 1; ('non adversae', 'PERSON'): 1; ('Natura', 'ORG'): 1; ('libido nullis', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('5.47', 'CARDINAL'): 1; ('quot genera', 'PERSON'): 1; ('execrari legem', 'PERSON'): 1; ('praecepta odisse', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('perdidi pecuniam', 'PERSON'): 1; ('Eris', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9 3', 'DATE'): 1; ('28.43', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('109.10', 'CARDINAL'): 1; ('Bezam', 'PERSON'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('15.4', 'DATE'): 1; ('17.24', 'CARDINAL'): 1; ('about ten penny', 'MONEY'): 1; ('fifteen penny', 'MONEY'): 1; ('auro bibitur', 'ORG'): 1; ('— nulla aconita', 'PERSON'): 1; ('fictilibus', 'ORG'): 1; ('leviora deus', 'PERSON'): 1; ('casa', 'ORG'): 1; ('Zedokiah king', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('ron suffulcitur', 'PERSON'): 1; ('39.10', 'CARDINAL'): 1; ('25.7.12', 'CARDINAL'): 1; ('V. Augustin', 'PERSON'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('26.16', 'CARDINAL'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('30.9', 'CARDINAL'): 1; ('•oros', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('less .', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'DATE'): 1; ('Thomas Cromwel', 'PERSON'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('church', 'PERSON'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('193', 'CARDINAL'): 1; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('11.37', 'CARDINAL'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('62.5', 'CARDINAL'): 1; ('4. godliness', 'QUANTITY'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.3 .', 'DATE'): 1; ('man day', 'DATE'): 1; ('another day', 'DATE'): 1; ('godliness', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Preston on Colos', 'PERSON'): 1; ('chapter 18', 'LAW'): 1; ('289', 'CARDINAL'): 1; ('D. Stoughton', 'PERSON'): 1; ('430', 'CARDINAL'): 1; ('916', 'CARDINAL'): 1; ('Dyke be Serm', 'PERSON'): 1; ('1652', 'DATE'): 1; ('clerk', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Burroughs', 'PERSON'): 1; ('17.14', 'DATE'): 1; ('Henry smith', 'PERSON'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('hen', 'PERSON'): 1; ('Mason', 'ORG'): 1; ('D. Ier', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('chapter 2', 'LAW'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Sibbs', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('6.17 .', 'CARDINAL'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('Iactator', 'ORG'): 1; ('ab nonlatinalphabet epit', 'FAC'): 1; ('arrogan', 'PERSON'): 1; ('quae non insunt', 'ORG'): 1; ('quam insunt', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hinc Pavo', 'PERSON'): 1; ('Thrasones', 'ORG'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('ac de se aliquid dicendo proferat', 'ORG'): 1; ('vel etiam supra', 'PERSON'): 1; ('quod de se', 'PERSON'): 1; ('Hysterosis', 'ORG'): 1; ('superbia', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('1-30', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1"
A45335,11 | 2738,quest sin sin evil devil Calvin husbandman brier bush way,man: 0.5; god: 0.5; humility: 0.5; grace: 0.5; pride: 0.5; sin: 0.5; heart: 0.5; soul: 0.45; honour: 0.3; blasphemy: 0.2; creature: 0.15; christ: 0.15; word: 0.05; job: 0.05; psal: 0.05; mr: 0.05; heaven: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('5.5', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('11.29', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('eleven', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('20', 'DATE'): 2; ('10.', 'CARDINAL'): 2; ('6.8', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('clerk', 'PERSON'): 2; ('blasphemer', 'PERSON'): 2; ('ita bellum', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('8.2', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Laodicea', 'PERSON'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Nulli', 'PERSON'): 1; ('15.14', 'DATE'): 1; ('23.16.24', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('42.5', 'CARDINAL'): 1; ('Isai 6.5', 'ORG'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('16.49', 'CARDINAL'): 1; ('107.12', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('ornari', 'ORG'): 1; ('nam nonlatinalphabet est', 'PERSON'): 1; ('Hester', 'PERSON'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('omnis', 'NORP'): 1; ('humilitas', 'GPE'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('18.27', 'CARDINAL'): 1; ('32.10', 'MONEY'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 9.6', 'PERSON'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('15.27', 'CARDINAL'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('131.2', 'CARDINAL'): 1; ('25.41', 'CARDINAL'): 1; ('15.21', 'CARDINAL'): 1; ('18.13', 'CARDINAL'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('9 1 Tim', 'TIME'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Leigh', 'PERSON'): 1; ('119.111', 'CARDINAL'): 1; ('3.34', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('luke 1.53', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('consum•nat', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('humilitas pertransiet', 'PERSON'): 1; ('n•n', 'ORG'): 1; ('creare', 'ORG'): 1; ('gloriam patris refero', 'PERSON'): 1; ('claritatem ab hominibus', 'ORG'): 1; ('nil asperum mitibus', 'ORG'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('quae s•lle', 'ORG'): 1; ('omnes humiliati non sunt humile', 'ORG'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Moses', 'GPE'): 1; ('120.', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('last .', 'DATE'): 1; ('32.4', 'CARDINAL'): 1; ('Hypotrates', 'NORP'): 1; ('23.12', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('218', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('22.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('ult .', 'GPE'): 1; ('18.12', 'CARDINAL'): 1; ('22.4', 'CARDINAL'): 1; ('Aesopus', 'ORG'): 1; ('humilia exaltat', 'PERSON'): 1; ('alia', 'GPE'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('luke 1.51', 'PERSON'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('it|be domicilium', 'ORG'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('66.1', 'CARDINAL'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('138.6', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.51', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('22.30', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('Cobbet', 'ORG'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('ita ad serviendum deo promptior', 'ORG'): 1; ('John 3.30', 'PERSON'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Beatus', 'ORG'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('twenty four', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Agathocles', 'PERSON'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('fictilibus', 'ORG'): 1; ('Agathoclea', 'NORP'): 1; ('veneris', 'GPE'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('Psalm 9.20', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Dullards', 'ORG'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Encyclop', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('12.77', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('trap', 'PERSON'): 1; ('Woodwards', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('29.23', 'CARDINAL'): 1; ('399', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Henry smith', 'PERSON'): 1; ('Peter 5.5', 'PERSON'): 1; ('203', 'CARDINAL'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('Dedham', 'PERSON'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('D. Ier', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('Sibelius', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('cawdry', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('5.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('16.9.11.27 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('two .', 'DATE'): 1; ('neminem blasphemare', 'PERSON'): 1; ('blasphemia nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('Maledici', 'GPE'): 1; ('Diodate', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('•ocem', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1"
A45335,12 | 2922,intemperance debase nobility stain gentry yeomanry nation earth deliver woman,man: 0.5; drunkard: 0.5; sin: 0.5; drink: 0.5; god: 0.5; drunkenness: 0.5; wine: 0.5; health: 0.5; judgement: 0.3; isay: 0.3; house: 0.15; time: 0.15; woman: 0.05; lord: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('3.', 'CARDINAL'): 7; ('he|be', 'GPE'): 7; ('2.', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('5.', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Ebrietas', 'ORG'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('2.15', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Germany', 'GPE'): 2; ('56', 'CARDINAL'): 2; ('28.7', 'CARDINAL'): 2; ('Levit', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('23.29', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Hos', 'PERSON'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Belial', 'GPE'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Shacar', 'PERSON'): 2; ('inebriari', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('28.8', 'CARDINAL'): 1; ('sin grow national', 'ORG'): 1; ('Germanorum', 'ORG'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('Shiloh', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24.38', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('judicio', 'PERSON'): 1; ('31.45', 'CARDINAL'): 1; ('V. D. Wallis', 'PERSON'): 1; ('Concio', 'GPE'): 1; ('Baccalam', 'ORG'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('3.3.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('laico', 'GPE'): 1; ('ravenna', 'PERSON'): 1; ('Plebeio', 'ORG'): 1; ('simplex peccatum', 'PERSON'): 1; ('quoth', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Levites', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('smith', 'ORG'): 1; ('n•hil', 'PERSON'): 1; ('it|be modesty', 'ORG'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('turn day', 'DATE'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('31.14', 'CARDINAL'): 1; ('17.4', 'DATE'): 1; ('20.2', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('15.30.32', 'CARDINAL'): 1; ('21.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Voluntas', 'NORP'): 1; ('nihil aliud', 'PERSON'): 1; ('sumus nisi voluntate', 'PERSON'): 1; ('Aug. i', 'DATE'): 1; ('how many dozen', 'CARDINAL'): 1; ('107.17', 'CARDINAL'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('noscitur', 'PERSON'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('deuteron', 'PERSON'): 1; ('29.19', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('V. Whites', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('ecce Britannorum mos', 'PERSON'): 1; ('laudabilis iste', 'PERSON'): 1; ('bibat arbitrio pocula cuique', 'PERSON'): 1; ('Sisera', 'GPE'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('legis authorem diabolum', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('231.232', 'CARDINAL'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('de jejun', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('lescius de justitia', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('680', 'CARDINAL'): 1; ('many hundred year ago', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'DATE'): 1; ('Virulam', 'NORP'): 1; ('Esculapius', 'PRODUCT'): 1; ('Calisthenes', 'ORG'): 1; ('23.2', 'CARDINAL'): 1; ('young', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('Pryn be Histriomastix', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'GPE'): 1; ('Voluntarius Doemon', 'PERSON'): 1; ('ita saevit', 'PERSON'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9 he|be', 'TIME'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('28.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('turcas', 'NORP'): 1; ('ad finem cap', 'PERSON'): 1; ('hilaris insania', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Lusts', 'ORG'): 1; ('nunquam', 'ORG'): 1; ('mero', 'PRODUCT'): 1; ('libidinem', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('he|be', 'TIME'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('nequam sine jugo', 'ORG'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 1.14', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.11.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('V. Robinsons', 'ORG'): 1; ('qui modum', 'PERSON'): 1; ('weemse', 'PERSON'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('salutarem ebrietatem', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.13.15', 'CARDINAL'): 1; ('vino qui', 'PERSON'): 1; ('Praeclara', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quae fit per suavitatem', 'ORG'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.10', 'PERSON'): 1; ('104.15', 'DATE'): 1; ('31.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 1"
A45335,12 | 2968,object Noah Lot Gen. Answ. Ebrii drunkard trade wine action,man: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; prov: 0.5; time: 0.45; mr: 0.4; day: 0.3; object: 0.3; tobacco: 0.3; nature: 0.25; way: 0.15; gen: 0.1; answ: 0.1; person: 0.05; drunkenness: 0.05; smoke: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 25; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Hos', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Levit', 'PERSON'): 3; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('5.11', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('Gualther', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('9.21', 'CARDINAL'): 1; ('19.32', 'CARDINAL'): 1; ('Noae', 'PERSON'): 1; ('Aug. 3', 'DATE'): 1; ('malim mori', 'PERSON'): 1; ('3.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('V. D. Venner', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Nabal', 'ORG'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Elah', 'PERSON'): 1; ('Belshazar', 'PERSON'): 1; ('25.36', 'CARDINAL'): 1; ('13.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.2.30', 'PERSON'): 1; ('quem diabolus occupatum non invenit', 'ORG'): 1; ('91.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('3.19', 'MONEY'): 1; ('paris', 'GPE'): 1; ('summi quidem', 'PERSON'): 1; ('regis nisi strenuè laboret', 'ORG'): 1; ('Rolloc', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('22.34', 'CARDINAL'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('23.31', 'CARDINAL'): 1; ('23.20', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Clerk• Serm', 'PERSON'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('thracian', 'NORP'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('it|be God', 'PERSON'): 1; ('Tobaccomaniá', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Nicotianae', 'PERSON'): 1; ('qnid censum', 'ORG'): 1; ('vereor ne sensum', 'ORG'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('ind•', 'NORP'): 1; ('num sani', 'ORG'): 1; ('insani qui fecimus', 'PERSON'): 1; ('Rex Platon', 'PERSON'): 1; ('ten or twenty', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('three mile', 'QUANTITY'): 1; ('Damna', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('two or three hour', 'TIME'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('10 l. other', 'QUANTITY'): 1; ('20 l. other', 'QUANTITY'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('young', 'PERSON'): 1; ('John Downams', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Sam Wards', 'PERSON'): 1; ('D. Harris', 'PERSON'): 1; ('D. Ier', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Henry smith', 'PERSON'): 1; ('9.22', 'MONEY'): 1; ('284', 'CARDINAL'): 1; ('clerk', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('Edward Gangreen', 'PERSON'): 1; ('Patt', 'PERSON'): 1; ('bailiff', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('51.14', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('libido insatiabilis est', 'PERSON'): 1; ('turpitudinem', 'PERSON'): 1; ('pectoribus', 'ORG'): 1; ('Daemonum', 'PERSON'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('12.43', 'CARDINAL'): 1; ('affectu', 'PERSON'): 1; ('Negativi', 'ORG'): 1; ('quam Affirmativi', 'ORG'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('20.14', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('deuteron', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('1.31 .', 'DATE'): 1; ('6.31 .', 'CARDINAL'): 1; ('6.13 .', 'CARDINAL'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('ipsi quod', 'PERSON'): 1; ('eripiam', 'PERSON'): 1; ('faciam ut', 'PERSON'): 1; ('scorti membra sint', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('3. V. 15', 'CARDINAL'): 1; ('nec latro', 'PERSON'): 1; ('cum eo quem caedit', 'PERSON'): 1; ('se carnaliter commiscendo', 'PERSON'): 1; ('nihil foedius', 'PERSON'): 1; ('erit qui', 'ORG'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('furorem denotat', 'PERSON'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('1.21.26', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('7.26', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('judicio litigare', 'PERSON'): 1; ('causam agere', 'PERSON'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('18.24', 'CARDINAL'): 1; ('25.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('5.7.8', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('22.4.11', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'MONEY'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('19.25', 'MONEY'): 1; ('Judas 7', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('20.22.27', 'CARDINAL'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('6.26', 'CARDINAL'): 1; ('29.3', 'CARDINAL'): 1; ('15.30', 'CARDINAL'): 1; ('31.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.33', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('13.26', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('49.4', 'MONEY'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('est peccatum maximè probrosum', 'ORG'): 1; ('Sam 2.22', 'PERSON'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('9.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('31.3', 'CARDINAL'): 1; ('Graecos', 'GPE'): 1; ('arabe adulterum', 'PERSON'): 1; ('20.10', 'CARDINAL'): 1; ('38.24', 'MONEY'): 1; ('22.22', 'CARDINAL'): 1; ('Pharises', 'ORG'): 1; ('John 8.5', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1"
A45335,12 | 3018,saviour woman favour adultery aspect Matth. Gualther sin other kind,sin: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; heart: 0.5; gen: 0.5; prov: 0.45; self: 0.45; job: 0.45; eye: 0.25; evil: 0.2; cor: 0.15; heed: 0.15; harlot: 0.1; word: 0.1; david: 0.05; mr: 0.05; matth: 0.05; isay: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 15; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('David', 'PERSON'): 7; ('Matth', 'PERSON'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('39', 'CARDINAL'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('39.9', 'MONEY'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('quae', 'GPE'): 2; ('Hos', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('7.26', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('5.9', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('5.5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('13.4', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('16.49', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Samson', 'ORG'): 2; ('Drexel', 'ORG'): 2; ('moribus', 'ORG'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('clerk', 'PERSON'): 2; ('3.2', 'CARDINAL'): 2; ('11.6', 'CARDINAL'): 2; ('they|will', 'PERSON'): 2; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('Gualther', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Magistratus', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('erat Evangelium', 'ORG'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('246', 'CARDINAL'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('Spanheim', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('servari conjugia', 'GPE'): 1; ('Genevae', 'PERSON'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'DATE'): 1; ('23.18', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('1.21.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('23.27', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('it|be peccatum', 'ORG'): 1; ('adherentiae', 'ORG'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('21.8', 'CARDINAL'): 1; ('23.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('V. Capell', 'PERSON'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('20.14', 'CARDINAL'): 1; ('23.17', 'CARDINAL'): 1; ('opininem impiorum', 'PERSON'): 1; ('nec de saporibus', 'ORG'): 1; ('aestimationem aeg••torum', 'PERSON'): 1; ('37.11', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('34.25', 'MONEY'): 1; ('20.35', 'CARDINAL'): 1; ('20.8.11', 'CARDINAL'): 1; ('22.11', 'CARDINAL'): 1; ('31.11', 'CARDINAL'): 1; ('25.11', 'CARDINAL'): 1; ('11.32', 'CARDINAL'): 1; ('he|will', 'NORP'): 1; ('22.15', 'CARDINAL'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('28.13', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('23.1', 'CARDINAL'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('11.31', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'GPE'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('6.11 .', 'CARDINAL'): 1; ('nunquam edacem', 'ORG'): 1; ('stali•ns', 'GPE'): 1; ('neigh', 'ORG'): 1; ('23.31.33', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('Quaeritur Aegyptus', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('nunquam vacat lascivire districtis', 'PERSON'): 1; ('Seneca Epist', 'PERSON'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('34.2', 'MONEY'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('mulieris', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('39.10', 'MONEY'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Beethsheba', 'GPE'): 1; ('Sam 11.2', 'PERSON'): 1; ('16.1', 'CARDINAL'): 1; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'MONEY'): 1; ('cum oculi', 'ORG'): 1; ('concupiscentiae omnis', 'ORG'): 1; ('Venereae', 'PERSON'): 1; ('proposito eos', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('119.37', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Job 31', 'DATE'): 1; ('veneris', 'CARDINAL'): 1; ('veneris ante ?', 'PERSON'): 1; ('Picus Mirand', 'ORG'): 1; ('Perkins C. C. l. 5', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('V. Ames C. C. l. 5', 'PERSON'): 1; ('Bolton', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('nunquam fieri', 'ORG'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('Obscoenorum', 'GPE'): 1; ('nihil aliud', 'PERSON'): 1; ('publicos veneno inficiunt', 'PERSON'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('break', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('mulieribus', 'ORG'): 1; ('Alexand', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('15.33', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('William Pryn', 'PERSON'): 1; ('Patching', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Intra quae', 'ORG'): 1; ('n•stros', 'GPE'): 1; ('nervos', 'GPE'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Q. l. 2', 'PERSON'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('21.11', 'CARDINAL'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('18.26', 'CARDINAL'): 1; ('32.6.19', 'CARDINAL'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('6.22', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('pro Muraea', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Adulteras', 'PRODUCT'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('339', 'CARDINAL'): 1; ('de Choreis', 'PERSON'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Locus', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('C. C. l. 5', 'PERSON'): 1; ('Q. Taffin', 'PERSON'): 1; ('228', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Observat.', 'GPE'): 1; ('Viscus', 'PERSON'): 1; ('Aug. Rom', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Otia', 'ORG'): 1; ('hos muta', 'PERSON'): 1; ('vita hos', 'PERSON'): 1; ('Castimonia', 'PRODUCT'): 1; ('4.23', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('parley', 'PERSON'): 1; ('65.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('31.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('vel fortissimi', 'PERSON'): 1; ('sapientissimi', 'PERSON'): 1; ('John Downams', 'PERSON'): 1; ('Hildersham', 'PERSON'): 1; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('D. Ier', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('5.27', 'CARDINAL'): 1; ('216', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Sibelius', 'PERSON'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('669', 'CARDINAL'): 1; ('Pryn', 'PERSON'): 1; ('Scena 4', 'PERSON'): 1; ('376', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('ab nonlatinalphabet private', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet mansuetus', 'ORG'): 1; ('vel ab', 'PERSON'): 1; ('Rusticani', 'ORG'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Amos 2.1', 'PERSON'): 1; ('Moabite', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Phagius', 'ORG'): 1; ('animos ferarum', 'PERSON'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('49.7', 'MONEY'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('17.12', 'CARDINAL'): 1; ('32.19', 'CARDINAL'): 1; ('74.13', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('80.13', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 1.3', 'PERSON'): 1; ('3.75', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('42.18', 'MONEY'): 1; ('corinth', 'ORDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('16.29', 'CARDINAL'): 1; ('30.33', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('13.8', 'MONEY'): 1; ('9 Psal', 'QUANTITY'): 1; ('69.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('31.13', 'CARDINAL'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('25.33', 'CARDINAL'): 1; ('ci cur', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet sunt qui naturae', 'ORG'): 1; ('insitionem non', 'PERSON'): 1; ('5.38', 'CARDINAL'): 1; ('nunquam s. sancti insculptum', 'PERSON'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('16.19.32', 'CARDINAL'): 1; ('it|be mettle', 'ORG'): 1; ('it|be hellish', 'ORG'): 1; ('V. Beesly be Ser', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.22', 'CARDINAL'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('26.52', 'CARDINAL'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('32.35', 'CARDINAL'): 1"
A45335,12 | 3048,murderer murderer God kingdom rev. height passion revenge another reason,world: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; psal: 0.5; john: 0.5; people: 0.4; way: 0.3; saint: 0.3; meekness: 0.3; king: 0.3; love: 0.2; day: 0.2; sin: 0.15; lion: 0.1; thing: 0.05; grace: 0.05; lord: 0.05; christ: 0.05; isay: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 14; ('it|be', 'PERSON'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('4', 'DATE'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('3.12', 'CARDINAL'): 3; ('2.3', 'CARDINAL'): 3; ('he|be', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('37.11', 'CARDINAL'): 2; ('God', 'PERSON'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('12.10', 'CARDINAL'): 2; ('76.10', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('3.20', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('2.1', 'CARDINAL'): 2; ('21.8', 'CARDINAL'): 1; ('25.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('318', 'CARDINAL'): 1; ('C. C. 2', 'PERSON'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('Sayrus C. C. l. 7', 'PERSON'): 1; ('D. Hammon', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'ORG'): 1; ('33.15.19', 'CARDINAL'): 1; ('28.50', 'CARDINAL'): 1; ('38.11', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Welshman', 'PERSON'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Didicisse', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('accommodet aurem', 'PERSON'): 1; ('Hortano 4', 'PERSON'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.20', 'CARDINAL'): 1; ('16.10 , 11', 'DATE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('50.19', 'MONEY'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('10.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('nihil oblivisci', 'PERSON'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('29.19', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 11.29', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('ira heroica', 'PERSON'): 1; ('•ptimum', 'ORG'): 1; ('beesley Serm', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('it|be moppishnesse', 'ORG'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('149.4', 'CARDINAL'): 1; ('147.6', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('25.8', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('3.13.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('judgement|be', 'GPE'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Savoy', 'GPE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('fourteenth', 'ORDINAL'): 1; ('rebus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Meiosim', 'ORG'): 1; ('quâ privant', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'MONEY'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('6.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John 3.12', 'PERSON'): 1; ('John 7.7', 'PERSON'): 1; ('disparia studia sequuntur', 'ORG'): 1; ('dissociat', 'ORG'): 1; ('Cicero de amicit', 'ORG'): 1; ('oderunt hilarem', 'PERSON'): 1; ('•ocosi', 'NORP'): 1; ('Hortano l. 1.', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('chaste', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6.14.15', 'CARDINAL'): 1; ('2.12.15', 'CARDINAL'): 1; ('16.19', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('John 15.18', 'PERSON'): 1; ('19 4', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.19', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('M•', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('Pharaohs', 'PERSON'): 1; ('16.4', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('1.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Marcet', 'PERSON'): 1; ('Seneca l. de', 'PERSON'): 1; ('27.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('10. 3', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.14', 'PERSON'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('22.3', 'DATE'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('29.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Sheffield', 'GPE'): 1; ('chapt', 'PERSON'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('28.9', 'CARDINAL'): 1; ('33.12', 'CARDINAL'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('105.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('rebuke king', 'PERSON'): 1; ('43.14', 'CARDINAL'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('tyre', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Philistia', 'ORG'): 1; ('Arrian', 'GPE'): 1; ('antichristian', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('56.8', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('116.15', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 48.2', 'PERSON'): 1; ('Psalm 76.1', 'PERSON'): 1; ('27.3', 'CARDINAL'): 1; ('Prece', 'PERSON'): 1; ('133.1.3', 'CARDINAL'): 1"
A45335,13,verse traitor day respect traitor height wickedness dear friend Judas,pleasure: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; delight: 0.5; lust: 0.5; psal: 0.45; christ: 0.45; heart: 0.35; enemy: 0.35; traitor: 0.3; time: 0.2; sin: 0.15; soul: 0.1; sam: 0.1; prov: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 26; ('1', 'CARDINAL'): 14; ('it|be', 'PERSON'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Judas', 'PERSON'): 6; ('Ier', 'PERSON'): 6; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('8.6', 'CARDINAL'): 4; ('Tim', 'PERSON'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('clerk', 'PERSON'): 3; ('Hos', 'PERSON'): 3; ('2.2', 'CARDINAL'): 3; ('Cicero', 'ORG'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('4.4', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('the last day', 'DATE'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('they|will', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('sibi', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Samson', 'ORG'): 2; ('Absolom', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('4.9', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('2.13', 'CARDINAL'): 2; ('Iosh', 'PERSON'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('2.18', 'CARDINAL'): 2; ('16.18', 'CARDINAL'): 2; ('2.7', 'CARDINAL'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('5.2', 'CARDINAL'): 2; ('3.6', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('a season', 'DATE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('qui amicissimos', 'PERSON'): 1; ('amicis confidimus proficiscitur', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('10.21', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('21.16', 'CARDINAL'): 1; ('7.52', 'CARDINAL'): 1; ('nihil prohibet', 'PERSON'): 1; ('quales quidem', 'PERSON'): 1; ('Soto', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('V. Stobaeum', 'ORG'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('6.20 .', 'CARDINAL'): 1; ('55.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('minuenda', 'GPE'): 1; ('vix cum sint homines tot', 'ORG'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('enem•es', 'ORG'): 1; ('35.20', 'CARDINAL'): 1; ('41.9', 'CARDINAL'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('14.18', 'CARDINAL'): 1; ('Zimri', 'PERSON'): 1; ('Sheba', 'PERSON'): 1; ('20.22', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 94', 'LAW'): 1; ('proditores tantisper', 'PERSON'): 1; ('dixit', 'PERSON'): 1; ('18.9', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('26.24', 'CARDINAL'): 1; ('27.5', 'CARDINAL'): 1; ('Baanah', 'PERSON'): 1; ('Rechab', 'PERSON'): 1; ('Ishbosheth', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('31.32', 'CARDINAL'): 1; ('28.10', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('20.1', 'DATE'): 1; ('Judas 8.', 'PERSON'): 1; ('dolus mal•s', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('luke 22.3', 'PERSON'): 1; ('John 13.7.27', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('foedera injustè frangere', 'PERSON'): 1; ('nonnun', 'ORG'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('24.28', 'CARDINAL'): 1; ('9.20', 'CARDINAL'): 1; ('Sisera', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('16.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('11.31', 'CARDINAL'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('consil•o', 'ORG'): 1; ('judicio quodlibet', 'PERSON'): 1; ('fieri', 'GPE'): 1; ('temetè quae', 'PERSON'): 1; ('unconcoct', 'GPE'): 1; ('19.36', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaz', 'PERSON'): 1; ('inundavit', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('39.9', 'CARDINAL'): 1; ('prudentia', 'NORP'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('12.8', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('1.42 , 43 ,', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('19.13.16', 'DATE'): 1; ('3.94', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('12.11', 'DATE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.20', 'CARDINAL'): 1; ('it|be Davids', 'ORG'): 1; ('112.5', 'CARDINAL'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1; ('insipientis', 'NORP'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('119.59', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Kashash', 'PERSON'): 1; ('sed studiosè', 'PERSON'): 1; ('diligenter inquirere', 'PERSON'): 1; ('seriam', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('1.5.7', 'DATE'): 1; ('46.8', 'CARDINAL'): 1; ('50.22', 'CARDINAL'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('23.15', 'CARDINAL'): 1; ('147.179', 'CARDINAL'): 1; ('Sibbs', 'GPE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('1.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('inflati', 'ORG'): 1; ('de se opinion quae', 'PERSON'): 1; ('•umeo', 'ORG'): 1; ('fu•iosè delirans', 'GPE'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('lover', 'PERSON'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('16.11', 'DATE'): 1; ('65', 'DATE'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('49.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('6.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('V. Lactant', 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'ORG'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('Judas 4.18', 'PERSON'): 1; ('k•••e', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('16.5', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('341', 'CARDINAL'): 1; ('342', 'CARDINAL'): 1; ('370', 'CARDINAL'): 1; ('Downams', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('luxuriae', 'PERSON'): 1; ('qui rebus creati moderatè utitur', 'PERSON'): 1; ('qui verò licitas', 'PERSON'): 1; ('15.24', 'CARDINAL'): 1; ('5.24', 'CARDINAL'): 1; ('vbi voluptas regnat', 'ORG'): 1; ('V. Papillon', 'PERSON'): 1; ('Chapt', 'PERSON'): 1; ('chapt', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('6.25', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.15 .', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.40', 'PERSON'): 1; ('more than five', 'CARDINAL'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('Oxen', 'GPE'): 1; ('Indurandus', 'NORP'): 1; ('Vina Hannibalem', 'PERSON'): 1; ('armis vicit', 'ORG'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('104.110', 'CARDINAL'): 1; ('1.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Ionanathan', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('2. to 11', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 14.27', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('17.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('luke 16', 'PERSON'): 1; ('omnis creatura vilescat', 'PERSON'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('mutantur gaudia', 'PERSON'): 1; ('cateris', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('37.4', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('cyprian', 'PERSON'): 1; ('qui se vicit', 'PERSON'): 1; ('16.32', 'CARDINAL'): 1; ('Culverwell', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Cotton', 'PERSON'): 1; ('quod delectat', 'PERSON'): 1; ('animos amoenitas', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'DATE'): 1; ('vestis pulchra', 'PERSON'): 1; ('jocus', 'GPE'): 1; ('cibus', 'ORG'): 1; ('Delicatus', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('nostrae coenae', 'PERSON'): 1; ('nostrae nuptiae', 'ORG'): 1; ('14.22', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('21.12', 'CARDINAL'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('18.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Jonathan honey', 'PERSON'): 1; ('21.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('25.15', 'CARDINAL'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('dum blandiuntur', 'PERSON'): 1; ('vbi', 'PERSON'): 1; ('Bethsheba', 'GPE'): 1; ('51.8', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('suavitatibus', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('26.27', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.23', 'CARDINAL'): 1; ('6.21', 'CARDINAL'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('abundantioris amoris', 'PERSON'): 1; ('Salvian', 'NORP'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('Milners', 'WORK_OF_ART'): 1; ('106.35', 'CARDINAL'): 1; ('Iehojada', 'GPE'): 1; ('tua cautio', 'PERSON'): 1; ('12.2', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A45335,14 | 3171,God captain try soldier lord boast glory David man will,god: 0.5; man: 0.5; mr: 0.5; christ: 0.5; ordinance: 0.5; psal: 0.5; ser: 0.5; grace: 0.4; self: 0.35; time: 0.25; lord: 0.2; world: 0.15; prov: 0.05; john: 0.05; day: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 17; ('it|be', 'PERSON'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Indians', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('6.9', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('31', 'DATE'): 3; ('3.2', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('6.10', 'CARDINAL'): 2; ('D. Preston', 'ORG'): 2; ('chapt', 'PERSON'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('21.22', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('314', 'CARDINAL'): 2; ('Ser', 'GPE'): 2; ('3.5', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('omne quod', 'PERSON'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('25.27', 'MONEY'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('1.47', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('6.17 .', 'DATE'): 1; ('84.11', 'CARDINAL'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('126.1', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('14.24', 'CARDINAL'): 1; ('33.15', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('quod cor', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('2 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('145.18', 'CARDINAL'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('37.37', 'CARDINAL'): 1; ('17.1', 'MONEY'): 1; ('27.5', 'CARDINAL'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('twelve day', 'DATE'): 1; ('one hundred and fourscore', 'CARDINAL'): 1; ('Ahasuerus', 'PERSON'): 1; ('justi festus', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Psal 112.4', 'LAW'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('19.26', 'CARDINAL'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('ball', 'PERSON'): 1; ('gataker', 'PERSON'): 1; ('Barlow', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('97.11', 'CARDINAL'): 1; ('love', 'PERSON'): 1; ('John 1.29', 'PERSON'): 1; ('D. Downam', 'PERSON'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.57', 'CARDINAL'): 1; ('scudder daily', 'PERSON'): 1; ('Robinson', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('26.9', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('New-England', 'LOC'): 1; ('American', 'NORP'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('poem', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('Americans', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Oakes', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('12.31', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('36.37', 'CARDINAL'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('luke 1.21', 'PERSON'): 1; ('8.17.33', 'CARDINAL'): 1; ('47.10', 'CARDINAL'): 1; ('10.33', 'CARDINAL'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.27', 'PERSON'): 1; ('3. ]', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('1.16 .', 'DATE'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('48.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('bartlet balsom', 'PERSON'): 1; ('bridge', 'PERSON'): 1; ('Sat', 'PRODUCT'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 15', 'LAW'): 1; ('Ant', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Clapham', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('38.42', 'CARDINAL'): 1; ('315', 'CARDINAL'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('hierous', 'PERSON'): 1; ('2 P. p.', 'QUANTITY'): 1; ('484', 'CARDINAL'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('294', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('John 17.8', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('25.1', 'CARDINAL'): 1; ('26.28', 'CARDINAL'): 1; ('John 12.24', 'DATE'): 1; ('anim• •esistunt ve•••ati', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet de vita', 'ORG'): 1; ('venit à nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('coh beo', 'PERSON'): 1; ('rejicio', 'PERSON'): 1; ('•e', 'CARDINAL'): 1; ('jugum cum', 'PERSON'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('more than 20', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('menstruam habent fidem', 'PERSON'): 1; ('every month', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('24.21', 'CARDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('John 10.1 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('5.7.11.14', 'CARDINAL'): 1; ('6.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Cerinthus', 'NORP'): 1; ('2.40', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('101.4', 'CARDINAL'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('11.21', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('15.4', 'DATE'): 1; ('25.23', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('119.119', 'CARDINAL'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('91.11', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Nehemiah', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Vz , Daniel', 'ORG'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('harden sinner', 'PERSON'): 1; ('51.9', 'CARDINAL'): 1; ('15.24', 'CARDINAL'): 1; ('Tir', 'PERSON'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('119.63', 'CARDINAL'): 1; ('quibus•um', 'PERSON'): 1; ('13.20', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('106.35', 'CARDINAL'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('42.15', 'MONEY'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('13.26', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('2.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ezra 9.14', 'PERSON'): 1; ('Hortano Nehem', 'PERSON'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1"
A45335,18 | 3313,Toler mr. Ant. Burges John Serm. mr. prayer cap Sect.,god: 0.5; order: 0.5; church: 0.5; government: 0.5; man: 0.5; mr: 0.5; thing: 0.5; error: 0.5; synod: 0.5; spirit: 0.45; lord: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('it|be', 'PERSON'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('12.15', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('3.4', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('4.12', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Toler', 'ORG'): 1; ('Ant', 'PERSON'): 1; ('John 7.21', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('gee', 'PERSON'): 1; ('4. Sect.', 'CARDINAL'): 1; ('358', 'CARDINAL'): 1; ('John clerk Ser', 'PERSON'): 1; ('Leaven', 'PERSON'): 1; ('24.36', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('preach 1646', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Calvin contra Serv', 'WORK_OF_ART'): 1; ('inter opuscul', 'ORG'): 1; ('694', 'CARDINAL'): 1; ('Beza de Haert', 'PERSON'): 1; ('contra deditium', 'ORG'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('347', 'CARDINAL'): 1; ('715', 'CARDINAL'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('Matthew 13.25', 'PERSON'): 1; ('John 13.37', 'PERSON'): 1; ('Titus 1.9', 'LAW'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Luther , Calvin , Beza', 'PERSON'): 1; ('Matthew 7.15', 'PERSON'): 1; ('Galathian', 'NORP'): 1; ('quidem Idiota', 'PERSON'): 1; ('qui nihil', 'PERSON'): 1; ('novit nisi', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Verbi', 'NORP'): 1; ('Galathian 1.6 .', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('sponsa', 'ORG'): 1; ('secundâ', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Sedgwick', 'PERSON'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('95.10', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('errorem', 'ORG'): 1; ('Miscelan', 'GPE'): 1; ('nulli nocuisse velis imitare columbam', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('66.4', 'CARDINAL'): 1; ('Digus', 'ORG'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('illis errorem', 'PERSON'): 1; ('erroris', 'GPE'): 1; ('mascul', 'PERSON'): 1; ('81.11', 'DATE'): 1; ('Hosea', 'GPE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'ORG'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('1500', 'CARDINAL'): 1; ('year ago', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Hazael', 'ORG'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Bradford', 'GPE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('6.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('V. m. L.', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('arrian', 'GPE'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('luke 8.15', 'PERSON'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('menda•ia', 'CARDINAL'): 1; ('John 4.1', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('brinslye', 'PERSON'): 1; ('vertigo', 'ORG'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('190', 'CARDINAL'): 1; ('Sherlocke', 'PERSON'): 1; ('2 P. cap', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('gournall', 'PERSON'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('Clapham', 'PERSON'): 1; ('quake•s', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('V. Tactica', 'PERSON'): 1; ('S. l. 2.', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('14.33.40', 'CARDINAL'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('quae nihil habent', 'ORG'): 1; ('Calvin Lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('27.28', 'CARDINAL'): 1; ('it|be call', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('there|be', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('11.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('27.3', 'CARDINAL'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('133.1', 'CARDINAL'): 1; ('V. plura', 'PERSON'): 1; ('apud piscat', 'PERSON'): 1; ('Praefat', 'GPE'): 1; ('Veniat', 'ORG'): 1; ('Veniat', 'GPE'): 1; ('disciplina', 'GPE'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('2. P.', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('non dubit amus', 'PERSON'): 1; ('majorem and', 'PERSON'): 1; ('pleniorem mensuram', 'PERSON'): 1; ('communica•i', 'ORG'): 1; ('privatis', 'NORP'): 1; ('t•• donis', 'PRODUCT'): 1; ('multorum collationem', 'PERSON'): 1; ('disquisitionem', 'PERSON'): 1; ('Rivet Isagog', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('11.14', 'CARDINAL'): 1; ('15.22', 'CARDINAL'): 1; ('Animalia', 'GPE'): 1; ('animalia solivaga sunt nociva', 'ORG'): 1; ('Hawkes', 'ORG'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Ius Divinum', 'ORG'): 1; ('Apollonius', 'PERSON'): 1; ('Rutherford', 'PERSON'): 1; ('Scottish', 'NORP'): 1; ('Cotton', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('17.8', 'CARDINAL'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Appeales', 'PERSON'): 1; ('1644', 'DATE'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('church against church', 'ORG'): 1; ('Nationall', 'GPE'): 1"
A45335,19,verse apostle man seducer w•rse deceive Answ. conjecture confute Estius,god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; way: 0.5; fool: 0.5; time: 0.5; world: 0.5; madness: 0.45; people: 0.4; folly: 0.35; madman: 0.2; psalm: 0.05; error: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 17; ('it|be', 'PERSON'): 17; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Ier', 'PERSON'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('he|be', 'GPE'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Moses', 'PRODUCT'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('5', 'DATE'): 3; ('it|be', 'ORG'): 3; ('Pharaoh', 'GPE'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Corinthians', 'NORP'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('1.17', 'CARDINAL'): 2; ('6.11', 'CARDINAL'): 2; ('17.16', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('3.9', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('76.10', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Hos', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('3', 'DATE'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Zech', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('2.9', 'CARDINAL'): 2; ('Festus', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('48', 'DATE'): 1; ('Annot', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet amentia', 'ORG'): 1; ('ab nonlatinalphabet priv .', 'ORG'): 1; ('Butch Annot', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('ad finem', 'PERSON'): 1; ('28.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('29.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Pari', 'ORG'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('janne', 'PERSON'): 1; ('7 12', 'DATE'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('7.3', 'CARDINAL'): 1; ('38.11', 'CARDINAL'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('habet praescriptas meta impieta', 'ORG'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('20.3', 'CARDINAL'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('it|be explod•d', 'PERSON'): 1; ('ficta non', 'PERSON'): 1; ('Scbismatici', 'NORP'): 1; ('Knipperdolling', 'GPE'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('Burges', 'PERSON'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('Nov. 5', 'DATE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('5.38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('119.96', 'CARDINAL'): 1; ('40.8', 'CARDINAL'): 1; ('24.35', 'CARDINAL'): 1; ('opprimi non', 'ORG'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('donatis•s', 'PERSON'): 1; ('novatians', 'NORP'): 1; ('32.16', 'CARDINAL'): 1; ('22.14', 'MONEY'): 1; ('cum duplicantur', 'ORG'): 1; ('Ashur', 'PERSON'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('78.58', 'CARDINAL'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('37.11', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('33.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('42.12', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'LOC'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Lazarus', 'PRODUCT'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Amos 2.5', 'PERSON'): 1; ('cum procul abesse', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('strong', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('39.7', 'CARDINAL'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('New-England', 'GPE'): 1; ('blaspheme', 'PERSON'): 1; ('20.5.22', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('35.36', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('20. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('29.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('30.13', 'CARDINAL'): 1; ('Sennacherib', 'GPE'): 1; ('e•• t•llit•r', 'ORG'): 1; ('Smoak', 'PERSON'): 1; ('•iseth', 'PERSON'): 1; ('psalm 68.1.2', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('49.16', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('28.14', 'CARDINAL'): 1; ('44.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('73.19', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('Sisera', 'GPE'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('senacherib great army', 'ORG'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('19.35', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'PERSON'): 1; ('Amos 9.1', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('inventio•s', 'ORG'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('12.15', 'CARDINAL'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('Eternals', 'ORG'): 1; ('7.21.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('12.2', 'CARDINAL'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('12.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('24.10', 'CARDINAL'): 1; ('38.5', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew 13.45', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Cushi', 'ORG'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('11.18', 'CARDINAL'): 1; ('64.3', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew 5.8', 'PERSON'): 1; ('Adam Serm', 'PERSON'): 1; ('9 3', 'DATE'): 1; ('478', 'CARDINAL'): 1; ('Abrenethy', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('1615', 'DATE'): 1; ('44.20', 'CARDINAL'): 1; ('50.38', 'CARDINAL'): 1; ('51.7', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('aegroti', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('15.17', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet be', 'ORG'): 1; ('7.25', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28.28', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('26.11', 'CARDINAL'): 1; ('102.8', 'CARDINAL'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ieremiah', 'PERSON'): 1; ('29.26', 'CARDINAL'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('26.24', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('2 Sam 6.20', 'QUANTITY'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('pierce', 'PERSON'): 1; ('285', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('2.3.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet ibi', 'ORG'): 1; ('hypocrisy', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('the magician of old', 'LOC'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('V. Jenkin', 'PERSON'): 1; ('204', 'CARDINAL'): 1; ('he|be Iehovah', 'ORG'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Joshua 1.5 .', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('15.4', 'DATE'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('97.1', 'CARDINAL'): 1; ('clerk', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('16.20', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('97.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('b•t', 'ORG'): 1; ('furbish', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1"
A45335,20,verse know doctrine manner life purpose faith charity patience persecution,god: 0.5; man: 0.5; love: 0.5; example: 0.5; doctrine: 0.5; christ: 0.5; patience: 0.5; life: 0.45; saint: 0.3; faith: 0.25; thing: 0.2; paul: 0.15; virtue: 0.1; minister: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 23; ('thou', 'GPE'): 16; ('Paul', 'PERSON'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 13; ('1.', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('it|be', 'PERSON'): 9; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('Timothy', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('1.4', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2 Cor', 'PERSON'): 3; ('Cap', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('1.6 .', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('he|be', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('13.3', 'CARDINAL'): 2; ('2.7', 'CARDINAL'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('1.12', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('2.13', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('4.2', 'CARDINAL'): 2; ('5.14', 'DATE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('1.11', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('10 , 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Iconium', 'GPE'): 1; ('Lystra', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Paul 1', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('habes tu doctrinam meam', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet pe•tus asse••to', 'ORG'): 1; ('luke 1.3', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('•hou', 'GPE'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('sed ad similitudinem', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet exemplar', 'ORG'): 1; ('m•taph', 'PRODUCT'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.16', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Quatenus', 'GPE'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('10.6', 'CARDINAL'): 1; ('8.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Hazael', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('28.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('37.21', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('10.8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('22.35', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('20.34', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Crispus', 'PERSON'): 1; ('18.8', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Peter 3.1', 'PERSON'): 1; ('Heman', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Robinsons', 'PRODUCT'): 1; ('Observat', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('reyne•s', 'PERSON'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('305', 'CARDINAL'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('317', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('John 7.16', 'PERSON'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('12.49', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('vitae modus', 'GPE'): 1; ('neque', 'PERSON'): 1; ('tantùm philosophari soleo', 'PERSON'): 1; ('factis magno', 'PERSON'): 1; ('13.38', 'CARDINAL'): 1; ('21.32', 'CARDINAL'): 1; ('23.3', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('non actibus', 'PERSON'): 1; ('finibus pensantur officio', 'ORG'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('Rectus', 'ORG'): 1; ('Recta', 'PERSON'): 1; ('25.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('30.18', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('preach', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'MONEY'): 1; ('Antipas', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('quam de fidelitate', 'PERSON'): 1; ('Baldwin', 'PERSON'): 1; ('brinslye', 'PERSON'): 1; ('2.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('49.4', 'CARDINAL'): 1; ('the Laban of the world', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('tardus', 'NORP'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('rigour', 'PERSON'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('9.22', 'CARDINAL'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('sin', 'ORG'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('charitas', 'ORG'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Christiana', 'PERSON'): 1; ('Gerhard', 'ORG'): 1; ('ult', 'ORG'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('V. Sal', 'PERSON'): 1; ('v. amant', 'PERSON'): 1; ('Barlow', 'PERSON'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('Miscelan', 'GPE'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet tolerantia', 'ORG'): 1; ('21 19', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('V. sal', 'PERSON'): 1; ('•errae', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('acceptâ', 'PERSON'): 1; ('Rhet', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Caril', 'GPE'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('367', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Isay', 'PERSON'): 1; ('Ionah', 'PERSON'): 1; ('3 4', 'DATE'): 1; ('•id•a est', 'PERSON'): 1; ('quam non', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('patientiam crucifaciam', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Duc', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('13.7', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('CC', 'ORG'): 1; ('Bishop Andrews', 'PERSON'): 1; ('Valentines', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('preach 1643', 'DATE'): 1; ('December 28', 'DATE'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('39.9', 'CARDINAL'): 1; ('Preston', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Drexelius Gymnasium', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Youngs', 'PERSON'): 1; ('chapter 17', 'LAW'): 1; ('Francis Rous', 'PERSON'): 1; ('chapter 10', 'LAW'): 1"
A45335,23 | 3677,direction prosperity scudder cap canon wisdom l. p. Downams godliness,truth: 0.45; christ: 0.45; thing: 0.45; teach: 0.45; commit: 0.45; way: 0.45; god: 0.45; apostle: 0.4; doctrine: 0.35; timothy: 0.35; learn: 0.2; power: 0.05; posterity: 0.05; publish: 0.05; prov: 0.05; prosperity: 0.05; promise: 0.05; rate: 0.05; piety: 0.05; poem: 0.05; reason: 0.05; draw: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Timothy', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('313', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('343', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('quae ab', 'ORG'): 1; ('didicit perseveret', 'PERSON'): 1; ('quoth', 'PERSON'): 1; ('utcunque grassetur impieta', 'PERSON'): 1; ('perrumpat', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('Facilius', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('Timohy', 'GPE'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.1.14', 'DATE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Beza , Estius', 'ORG'): 1; ('Syriac', 'ORG'): 1; ('Arabic', 'LANGUAGE'): 1; ('Tindal', 'ORG'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('quae credidisti', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet quae', 'ORG'): 1; ('commissa sunt conservanda', 'ORG'): 1; ('promulganda', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('i•s', 'PRODUCT'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Timothy', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.67', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('b•no•rum', 'ORG'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('Joseph , Elijah , Obadiah , Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('Pergamus', 'GPE'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.22', 'DATE'): 1; ('23.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.47', 'CARDINAL'): 1; ('12.26', 'CARDINAL'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('gurnall', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('Bolton', 'PERSON'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('23.23', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('longum tempus', 'PERSON'): 1; ('sed ad finem', 'PERSON'): 1; ('Rolloc', 'PERSON'): 1; ('John 8.32', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Herbert poem', 'PERSON'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('24.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2.7.10', 'CARDINAL'): 1; ('11.17.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('3.5.12', 'CARDINAL'): 1; ('22.7', 'CARDINAL'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1"
A45335,24,damn• labour man watch lose Ezek. Gal. John end work,truth: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; doctrine: 0.5; word: 0.45; christ: 0.4; minister: 0.35; commit: 0.35; time: 0.35; world: 0.3; way: 0.3; life: 0.15; cor: 0.1; age: 0.05; serm: 0.05; strength: 0.05; honour: 0.05; sin: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 16; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Philip', 'PERSON'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Timothy', 'PERSON'): 3; ('Canaan', 'GPE'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Quakers', 'GPE'): 2; ('Judas 3', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('6.13', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('6.10', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('4.13', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('agitur', 'GPE'): 1; ('the forty year', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Martyrol', 'ORG'): 1; ('675', 'CARDINAL'): 1; ('he|will', 'NORP'): 1; ('2.22 .', 'DATE'): 1; ('10.38', 'CARDINAL'): 1; ('strong', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('231', 'CARDINAL'): 1; ('Meiosis', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('Spira', 'PERSON'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('quaerunt semitam', 'PERSON'): 1; ('shaker', 'PERSON'): 1; ('•heologia', 'GPE'): 1; ('nihil tandem', 'PERSON'): 1; ('quake•s', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('atheist', 'ORG'): 1; ('every week', 'DATE'): 1; ('almost every day', 'DATE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Gelaspy Miscol', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.14', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('Constans', 'NORP'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('44.16', 'DATE'): 1; ('119.51', 'CARDINAL'): 1; ('clerk', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('luke 1.5', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('21.16', 'CARDINAL'): 1; ('Thyatira', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'PERSON'): 1; ('Evangelii', 'ORG'): 1; ('negem', 'GPE'): 1; ('valeat qui valet', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('nil', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('28.10', 'CARDINAL'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('11.23', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 2.2', 'PERSON'): 1; ('frustrà', 'GPE'): 1; ('nititur qui', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('V. Robinson', 'PERSON'): 1; ('39.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('317', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Hildersham', 'ORG'): 1; ('51.7', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('2.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('instar depositi', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('doct•inam Evangelii', 'ORG'): 1; ('pastoribus fida', 'ORG'): 1; ('notat', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('tenacem', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('15.38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Vericulum', 'PERSON'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('John 8.32', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('Philadelphia', 'GPE'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Ant', 'PERSON'): 1; ('John 17.12', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('23.12', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('8.31', 'CARDINAL'): 1; ('Bradford', 'GPE'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('116.10', 'CARDINAL'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Pythagoras', 'NORP'): 1; ('ipse dixit', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.14', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('32.7', 'CARDINAL'): 1"
