tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A20438,7 | 160,right renown lady bear year lord life time England princess,lord: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; house: 0.5; day: 0.5; child: 0.5; church: 0.5; son: 0.35; sin: 0.35; father: 0.2; hart: 0.15; honour: 0.1; hand: 0.1; heaven: 0.05; temple: 0.05; king: 0.05; self: 0.05; fruit: 0.05,"('thou', 'GPE'): 12; ('Israel', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('daily', 'DATE'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('Elie', 'PERSON'): 5; ('this day', 'DATE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Reg', 'PERSON'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Ely', 'PERSON'): 3; ('many thousand', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Celsus', 'PERSON'): 2; ('Ely', 'ORG'): 2; ('Ophney', 'PERSON'): 2; ('Phineus', 'PERSON'): 2; ('Nabuchodonozer', 'ORG'): 2; ('the year', 'DATE'): 1; ('1448', 'DATE'): 1; ('1504', 'DATE'): 1; ('Margaret', 'PERSON'): 1; ('Richmond', 'GPE'): 1; ('Derby', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('her hour', 'TIME'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('giui•g', 'ORG'): 1; ('Elizab', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('now', 'DATE'): 1; ('missa sereno', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Toby 13', 'LAW'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('outward riches', 'ORG'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Sapien', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('thy groan day', 'DATE'): 1; ('Verona', 'PERSON'): 1; ('Vetona', 'NORP'): 1; ('Honorius', 'ORG'): 1; ('more than ten', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Abiather', 'GPE'): 1; ('Silo', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('tribes•', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Samuell', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Elye', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('the same night', 'TIME'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('cùm proximus ardet', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel 4', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Balthasar', 'PERSON'): 1; ('don', 'PERSON'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('Daniel , Daniel', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Techel , Phares', 'ORG'): 1; ('Techel', 'PERSON'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Nathan', 'PERSON'): 1; ('Urias the Hittite', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('Urias', 'ORG'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1"
A20438,7 | 239,convert use Christian religion detain space score year truth conclusion,man: 0.5; day: 0.5; temple: 0.5; lord: 0.5; end: 0.45; god: 0.45; world: 0.45; life: 0.45; body: 0.4; heaven: 0.3; church: 0.2; time: 0.15; way: 0.1; christ: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Oza', 'PERSON'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('two thousand', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 1; ('four score year', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Venus', 'LOC'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Cytherea', 'PERSON'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Q. Curtius', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Siloe', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('babylonians', 'NORP'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Numa Pompilius', 'PERSON'): 1; ('Antonius', 'PERSON'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('feast day', 'DATE'): 1; ('Martialis', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('William Rufus', 'PERSON'): 1; ('Wil', 'LOC'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('seventeen', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('deca•e', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Mathewe', 'GPE'): 1; ('Ecclesias Christi', 'PERSON'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Roboam', 'PERSON'): 1; ('•nowe', 'GPE'): 1; ('Gehesey', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('his thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('twelve hour', 'TIME'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('fifty nine minute', 'TIME'): 1; ('every minute', 'TIME'): 1; ('S. Ierome', 'PERSON'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('Elias', 'ORG'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('six thousand year', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('1589 year', 'DATE'): 1; ('six thousand', 'CARDINAL'): 1; ('5562', 'DATE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Daniel ,', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('five day', 'DATE'): 1; ('the sixth day', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('the six day', 'DATE'): 1; ('Liberati', 'ORG'): 1; ('two to four', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of the', 'ORG'): 1; ('Leouitius', 'ORG'): 1"
A25846,8,proposition subject affinity subject reason take extent propriety proposition proposition,proposition: 0.45; man: 0.45; subject: 0.45; term: 0.45; pronoun: 0.4; attribute: 0.35; call: 0.35; idea: 0.35; part: 0.35; falsehood: 0.3; alexander: 0.25; sort: 0.15; complex: 0.1; compose: 0.05; pleasure: 0.05; piety: 0.05; prince: 0.05; primary: 0.05; predicate: 0.05; poverty: 0.05; place: 0.05; person: 0.05; philosopher: 0.05; word: 0.05; creature: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 17; ('Alexander', 'PERSON'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Darius', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Lucretius', 'PERSON'): 3; ('Philip', 'GPE'): 3; ('Subalterns', 'ORG'): 2; ('Beatus', 'ORG'): 2; ('Brutus', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Epicurus', 'ORG'): 2; ('Persians', 'NORP'): 2; ('A. E.', 'PERSON'): 1; ('Richard O.', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('A. O.', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('no more than one', 'CARDINAL'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('Darius', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('qui procul', 'PERSON'): 1; ('Paterna Rura', 'PERSON'): 1; (""n'est Solutus"", 'ORG'): 1; ('Deus Aeneas', 'PERSON'): 1; ('ille ego', 'PERSON'): 1; ('qui quondam', 'PERSON'): 1; ('vicina coegi', 'PERSON'): 1; ('Colono', 'PERSON'): 1; ('Martis', 'NORP'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('aboris italiam', 'PERSON'): 1; ('fato', 'PERSON'): 1; ('lavina que', 'ORG'): 1; ('littora', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Lewis Xiv', 'PERSON'): 1; ('the Brussells Gazet of the 24th', 'ORG'): 1; ('January 1662', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Gazet', 'GPE'): 1; ('a hundred knight', 'QUANTITY'): 1; ('Philip of Alexander', 'ORG'): 1; ('Philip be Amintas', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('Judea', 'ORG'): 1"
A25846,8 | 1238,Cor. translate lord Gal. man sow Ephes. God faith baptism,thing: 0.5; man: 0.5; proposition: 0.5; reason: 0.5; evil: 0.5; subject: 0.5; use: 0.5; god: 0.5; faith: 0.45; sense: 0.35; truth: 0.1; saint: 0.05; self: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 19; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Austin', 'PERSON'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Lewis the Xiv', 'PERSON'): 4; ('latin', 'NORP'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Cresconius', 'GPE'): 2; ('Virgil', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('the first century', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('glorietur domino', 'PERSON'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('seminaverit homo', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('eos qui', 'PERSON'): 1; ('quam mercedem', 'PERSON'): 1; ('Troas', 'GPE'): 1; ('Troja', 'ORG'): 1; ('Troy', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Terence', 'ORG'): 1; ('Cornelius Gallus', 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'ORG'): 1; ('traditionem nos', 'PERSON'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('meliora piis', 'PERSON'): 1; ('discissòs nudis', 'PERSON'): 1; ('dentibus', 'ORG'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('about five hundred year ago', 'DATE'): 1; ('Pietas', 'NORP'): 1; ('x.', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Amadis de Gaul', 'PERSON'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A25499,2,Scot iocuand think intelligence king sign declaration hand prisoner parliament,prayer: 0.45; king: 0.4; master: 0.4; party: 0.4; god: 0.4; sir: 0.4; lord: 0.3; henry: 0.3; london: 0.3; army: 0.25; friend: 0.25; place: 0.1; persuade: 0.1; practice: 0.1; power: 0.1; posterity: 0.1; possession: 0.1; plunder: 0.1; pickering: 0.1; people: 0.1; man: 0.1; declaration: 0.1; spirit: 0.05,"('London', 'GPE'): 6; ('England', 'GPE'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Scot', 'PERSON'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Crumwell', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('white-hall', 'FAC'): 1; ('Thomas Fairfax', 'PERSON'): 1; ('no free quarter', 'DATE'): 1; ('arrear', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Henry Martin', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Henry Mildmay', 'PERSON'): 1; ('Arthur', 'PERSON'): 1; ('Gurdon', 'PERSON'): 1; ('Denis', 'PERSON'): 1; ('Wever', 'PERSON'): 1; ('challiner', 'PERSON'): 1; ('Corbet', 'ORG'): 1; ('Cornelius holland', 'PERSON'): 1; ('John Blackestone', 'PERSON'): 1; ('Alderman Hoyle', 'PERSON'): 1; ('William Allansan', 'PERSON'): 1; ('Westrow', 'PERSON'): 1; ('Gilbert Pickering', 'PERSON'): 1; ('Henry Hamon', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('William Perpoint', 'PERSON'): 1; ('the king party', 'ORG'): 1; ('40000', 'CARDINAL'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('sally', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Jreton', 'PERSON'): 1; ('Naseby', 'ORG'): 1; ('the last reserve', 'ORG'): 1; ('Ressiter', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Arthur Dent', 'ORG'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Luke 11.2', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Bourne', 'PERSON'): 1; ('1613', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Apollos', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('S. T.', 'PERSON'): 1; ('25.1', 'CARDINAL'): 1; ('21.22', 'CARDINAL'): 1; ('prayer', 'PERSON'): 1"
A20185,8,slander profession religion swearer blasphemer god name mouth hallow name,kingdom: 0.4; god: 0.4; word: 0.4; man: 0.4; lord: 0.4; christ: 0.4; church: 0.4; king: 0.4; power: 0.35; devil: 0.15; name: 0.15; spirit: 0.1; subject: 0.1; prepare: 0.1; prayer: 0.1; profession: 0.1; principal: 0.1; prince: 0.1; proof: 0.1; preacher: 0.1; point: 0.1; psal: 0.1; heaven: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('god', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('14.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('28.20 2', 'CARDINAL'): 1; ('110.3', 'CARDINAL'): 1; ('2.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('110.2', 'CARDINAL'): 1; ('53.1', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('122.6', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy 2.2', 'PERSON'): 1; ('9.38', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('29.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('22.20', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of the church', 'ORG'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1.6 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('John 6.40', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PRODUCT'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 15.22', 'PERSON'): 1"
A20185,23,God temptation grace sin God bind man grace difference betwéen•,god: 0.5; man: 0.5; action: 0.5; power: 0.5; evil: 0.5; treasure: 0.5; lord: 0.45; cause: 0.45; kingdom: 0.4; merchant: 0.15; devil: 0.15; grace: 0.1; time: 0.1; war: 0.05; ship: 0.05; soldier: 0.05; country: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Dudley Digges', 'PERSON'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('one minute of a hour', 'TIME'): 1; ('John 15.1', 'PERSON'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Thomas Digges', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Permistus', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('H. Lownes', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1604', 'DATE'): 1; ('HOVVARD', 'PERSON'): 1; ('Walden', 'GPE'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('Chamberlaine', 'ORG'): 1; ('equidem', 'CARDINAL'): 1; ('occasum troiae', 'ORG'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('Belli', 'PERSON'): 1; ('quarter', 'CARDINAL'): 1; ('one three', 'CARDINAL'): 1; ('500 pound', 'QUANTITY'): 1; ('some 100 pound', 'QUANTITY'): 1; ('one hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Leicester', 'GPE'): 1; ('48. day to the month', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('only to the month', 'DATE'): 1; ('48.', 'DATE'): 1"
A26914,5 | 4292,similitude physician power hospital volunteer office divine institution philosopher tutor,magistrate: 0.5; pastor: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; power: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; soul: 0.4; religion: 0.3; subject: 0.25; peace: 0.2; minister: 0.15; another: 0.1; parent: 0.05; government: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'DATE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'DATE'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('heathens', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Innoc', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('8. 13', 'DATE'): 1; ('9 22', 'DATE'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('many hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Freherus', 'GPE'): 1; ('Ruberus', 'GPE'): 1; ('Pistorius', 'ORG'): 1; ('Sabbellicus', 'GPE'): 1; ('Nauclerus', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Ingulphus', 'ORG'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Hoveden', 'GPE'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Guicciardine', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('65.', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('11. 15', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 49. 23', 'DATE'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Abiather', 'GPE'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('6. 81', 'DATE'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Grotius de Imp', 'PERSON'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('87', 'DATE'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('90.', 'CARDINAL'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('93.', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Campanella', 'PERSON'): 1; ('Tyrannis', 'NORP'): 1; ('Haeresis', 'GPE'): 1; ('amoris', 'PERSON'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'NORP'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Lateran', 'PERSON'): 1; ('tailor', 'PERSON'): 1; ('Pierson', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1"
A26865,9 | 5185,fugitive exile Q. Mary day return head diocesan church England,church: 0.5; man: 0.5; bishop: 0.5; term: 0.5; king: 0.5; god: 0.5; thing: 0.3; christ: 0.3; concord: 0.2; honour: 0.2; communion: 0.2; mean: 0.2; unity: 0.15; scripture: 0.1; christians: 0.1; ceremony: 0.05; leo: 0.05; faction: 0.05; love: 0.05; world: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 16; ('Christians', 'NORP'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('Leo', 'ORG'): 3; ('Mamumus', 'PERSON'): 3; ('Leo', 'PERSON'): 3; ('England', 'GPE'): 2; ('Amesius', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Constantinople', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Bancroft', 'ORG'): 2; ('Nonconformists', 'NORP'): 2; ('Udal', 'PERSON'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Oeconomus', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Q. Mary day', 'GPE'): 1; ('Cromwell', 'ORG'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Ames at Cambridg', 'PERSON'): 1; ('nam quis iniquae tam', 'ORG'): 1; ('Tam', 'PERSON'): 1; ('quando artibus', 'PERSON'): 1; ('bonestis nullus', 'PERSON'): 1; ('urbe', 'GPE'): 1; ('nulla emolumenta', 'PERSON'): 1; ('Deteret', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Lachesi quod', 'PERSON'): 1; ('Cedamus', 'PERSON'): 1; ('Arturius', 'ORG'): 1; ('afflicter', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Caelius August', 'ORG'): 1; ('Curio Histor', 'PERSON'): 1; ('Hornius Hist', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('287', 'CARDINAL'): 1; ('288', 'FAC'): 1; ('Califf', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('Saracens', 'PERSON'): 1; ('Mahometanism', 'NORP'): 1; ('a few hundred or thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Moldavia', 'GPE'): 1; ('VValachia', 'ORG'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('vocibus', 'ORG'): 1; ('veniam damus', 'PERSON'): 1; ('adulterium mediocribus', 'PERSON'): 1; ('omnia cum faciant hilares', 'PERSON'): 1; ('Whitgift', 'FAC'): 1; ('Hacket', 'PERSON'): 1; ('Sutliffe', 'NORP'): 1; ('Cartwright', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('cartwright', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('2000', 'DATE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('h•w', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Costerus', 'GPE'): 1; ('free assert', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('Thorndike', 'PERSON'): 1; ('Montague', 'PERSON'): 1; ('Calvinists', 'ORG'): 1; ('quod sequitur fugio', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('300.', 'DATE'): 1; ('the church union', 'ORG'): 1; ('Lerinensis', 'PERSON'): 1; ('Acontius', 'GPE'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Calixtus', 'ORG'): 1; ('Lud', 'ORG'): 1; ('Bergius', 'ORG'): 1; ('Conradus Bergius', 'PERSON'): 1; ('Junius', 'GPE'): 1; ('Paraeus', 'GPE'): 1; ('Hottonus', 'PERSON'): 1; ('Morton', 'PERSON'): 1; ('Davenant', 'GPE'): 1; ('Chillingworth', 'PERSON'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('Stillingfleet', 'ORG'): 1; ('gre•t', 'PERSON'): 1; ('unitas', 'ORG'): 1; ('Annot', 'ORG'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Plenipotentiary', 'DATE'): 1; ('concord', 'GPE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('Regimental', 'ORG'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1"
A26965,23 | 6127,council day pope patriarch man history council call christian emperor,council: 0.5; bishop: 0.5; emperor: 0.5; nestorius: 0.5; cyril: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; church: 0.45; antioch: 0.3; another: 0.25; peace: 0.25; side: 0.15; patriarch: 0.1,"('Nestorius', 'ORG'): 14; ('Cyril', 'ORG'): 13; ('two', 'CARDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Nestorius', 'PERSON'): 7; ('John', 'PERSON'): 7; ('Flavian', 'NORP'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Alexandria', 'GPE'): 6; ('Antioch', 'PERSON'): 6; ('Cyril', 'PERSON'): 6; ('Niceph', 'ORG'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 6; ('Constantinople', 'ORG'): 5; ('Gregory', 'ORG'): 5; ('Antioch', 'ORG'): 5; ('Flavianus', 'ORG'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 5; ('Zeno', 'PERSON'): 5; ('Euphemius', 'ORG'): 5; ('Theodoret', 'PERSON'): 4; ('Leo', 'ORG'): 4; ('Severus', 'GPE'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Memnon', 'ORG'): 3; ('Chalcedon', 'GPE'): 3; ('Dioscorus', 'ORG'): 3; ('Dioscorus', 'PERSON'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('eutychians', 'NORP'): 3; ('Basiliscus', 'GPE'): 3; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Macedonius', 'PERSON'): 3; ('Olympius', 'ORG'): 3; ('300 year', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Nostorius', 'PERSON'): 2; ('Theod', 'ORG'): 2; ('Antioch', 'GPE'): 2; ('Ephesus', 'PERSON'): 2; ('Candidianus', 'GPE'): 2; ('nestorian', 'NORP'): 2; ('Flavianus', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Alexandria', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Palestine', 'GPE'): 2; ('Eudocia', 'PERSON'): 2; ('Severianus', 'LOC'): 2; ('Athanasius', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Pulcheria', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('isaurian', 'NORP'): 2; ('nic•p', 'PERSON'): 2; ('Helias', 'PERSON'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('Caesarea', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Orat', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('528', 'CARDINAL'): 1; ('antiquus', 'ORG'): 1; ('Euripus', 'PERSON'): 1; ('524', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('jugiter qui', 'PERSON'): 1; ('vocibus clarissimis', 'PERSON'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('saliendo', 'PERSON'): 1; ('Hesperum', 'GPE'): 1; ('Arden', 'GPE'): 1; ('quam loci vel climata', 'PERSON'): 1; ('nam { que', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Pietas', 'ORG'): 1; ('mentiendum prona', 'PERSON'): 1; ('Quidnam', 'PRODUCT'): 1; ('Nectarius Niceph', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('the council at Constantinople', 'ORG'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Sophronius', 'ORG'): 1; ('816', 'CARDINAL'): 1; ('eos inveneriti', 'PERSON'): 1; ('quod quidem', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('814', 'CARDINAL'): 1; ('quoniam nullius', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('depulsionem', 'GPE'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quam accessionem', 'PERSON'): 1; ('ullis quidem verbis', 'PERSON'): 1; ('explicari queant', 'PERSON'): 1; ('judicem se praebet', 'PERSON'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('Paulinus', 'PRODUCT'): 1; ('Meletius', 'ORG'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Arsacius', 'ORG'): 1; ('Atticus', 'GPE'): 1; ('Sisinius', 'PERSON'): 1; ('novatians', 'NORP'): 1; ('Cyril of Alexandria', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PERSON'): 1; ('Celestine', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two or three month old', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Charysius', 'LOC'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('beg•n', 'PERSON'): 1; ('John of Ant', 'PERSON'): 1; ('Johan', 'PERSON'): 1; ('Clergy', 'PRODUCT'): 1; ('jubet', 'PERSON'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Constant', 'GPE'): 1; ('hoc tam horrendo episcoporum', 'ORG'): 1; ('Petri incolum•s', 'ORG'): 1; ('sens•s', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('novat•ans', 'NORP'): 1; ('Theophilus', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Th•odoret', 'PERSON'): 1; ('miseremini miseremini', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Flavianus', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('28th', 'ORDINAL'): 1; ('all the day of', 'DATE'): 1; ('Proterius', 'NORP'): 1; ('Liberatus', 'ORG'): 1; ('Breviario', 'PERSON'): 1; ('Scythopolis', 'PERSON'): 1; ('Dorotheus', 'PERSON'): 1; ('20 month', 'DATE'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Timothy Elurus', 'PERSON'): 1; ('Timothy , Salophaciolus', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('19 4', 'CARDINAL'): 1; ('Martyrius', 'ORG'): 1; ('Martirius', 'PERSON'): 1; ('Stephanus', 'PERSON'): 1; ('Calendion', 'PRODUCT'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Acacius', 'PERSON'): 1; ('Constantin', 'ORG'): 1; ('Dav', 'PERSON'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('Acasius', 'ORG'): 1; ('Nceph', 'GPE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Antioch Calendion', 'ORG'): 1; ('Peter Moggus', 'PERSON'): 1; ('Moggus', 'PERSON'): 1; ('Felix', 'PERSON'): 1; ('Acasius at Constantinople', 'ORG'): 1; ('Moggus', 'ORG'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('four month', 'DATE'): 1; ('Peter of Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Euphemius', 'PERSON'): 1; ('Peter Cnapheus', 'PERSON'): 1; ('Anastasius Dicorus', 'ORG'): 1; ('Calceaon', 'NORP'): 1; ('Libya', 'GPE'): 1; ('a•l st••k', 'ORG'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Macedonius', 'NORP'): 1; ('Alex', 'GPE'): 1; ('xena•as', 'LOC'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Hierapolis', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Caelosrria', 'PERSON'): 1; ('Lybia', 'GPE'): 1; ('Acacius', 'ORG'): 1; ('qui Germani', 'PERSON'): 1; ('Eutychetis', 'NORP'): 1; ('Theodore', 'PERSON'): 1; ('Ibas', 'PERSON'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch Severus', 'PERSON'): 1; ('Severus', 'PERSON'): 1; ('Cosmas', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('sacris libris', 'PERSON'): 1; ('se de eis', 'PERSON'): 1; ('sanguinem', 'PERSON'): 1; ('the council of the bishop', 'ORG'): 1; ('Anastasius', 'PERSON'): 1; ('two day', 'DATE'): 1"
A26965,27,interpretation oath obligation oath right interpretation right word law draw,oath: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; word: 0.5; conscience: 0.5; perjury: 0.45; right: 0.35; law: 0.2; sense: 0.2; case: 0.1; interpretation: 0.05; fear: 0.05; take: 0.05; thing: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('193', 'CARDINAL'): 1; ('Liquido', 'NORP'): 1; ('qua de ra pe•o liquido', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Joshuas', 'PERSON'): 1; ('Gibeonites', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'DATE'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14. 14', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('Prael', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('175', 'CARDINAL'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('208', 'CARDINAL'): 1; ('227', 'CARDINAL'): 1; ('242', 'CARDINAL'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('243', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Sanderson', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('Richard Hollingworth', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Nonconformists', 'ORG'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('two thousand', 'CARDINAL'): 1; ('forty pound', 'QUANTITY'): 1; ('five mile', 'QUANTITY'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('discitur', 'GPE'): 1; ('nec paucis dicendum est', 'ORG'): 1; ('quod paucis', 'PERSON'): 1; ('easterday', 'DATE'): 1; ('pell', 'PERSON'): 1; ('a thousand fold', 'CARDINAL'): 1; ('2000', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1"
A20735,42,blessing blessing thank Consider evil deserve danger expose sin deserve,prayer: 0.3; thing: 0.3; word: 0.3; god: 0.3; self: 0.3; christ: 0.3; form: 0.3; saviour: 0.3; lord: 0.2; pastor: 0.2; particular: 0.2; people: 0.2; paul: 0.2; pattern: 0.2; phil: 0.2; ordain: 0.2; papist: 0.2; plato: 0.2; part: 0.2; petition: 0.15; teach: 0.1; express: 0.05; thanksgiving: 0.05; faith: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Luke', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Purim', 'NORP'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Roger Daniel', 'PERSON'): 1; ('the university of Cambridge', 'ORG'): 1; ('matth', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal. 86', 'DATE'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('Psalmus', 'ORG'): 1; ('Sabbati', 'ORG'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('20. 21', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Alcib', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('John 5', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1"
A25409,24,honour superior persuade rule Heb. Tim. malice goodness Rom. vessel,prayer: 0.5; lord: 0.45; hope: 0.45; god: 0.45; word: 0.45; sin: 0.45; psal: 0.45; father: 0.35; world: 0.35; work: 0.25; church: 0.2; son: 0.1; poverty: 0.05; posterity: 0.05; profaneness: 0.05; preserve: 0.05; praise: 0.05; practice: 0.05; power: 0.05; prosperity: 0.05; persuasion: 0.05; time: 0.05; trust: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('grant', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('4. 4', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('8. 30', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11. 13', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('9 8', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 9', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('65. 6', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('39 8', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1"
A25409,45,lord transgression reward sin mercy And multitude compassion mercy multitude,lord: 0.45; thing: 0.45; grace: 0.45; mat: 0.45; psal: 0.45; evil: 0.45; act: 0.45; hand: 0.3; name: 0.25; heart: 0.2; god: 0.15; tim: 0.15; sam: 0.1; day: 0.1; man: 0.1; per: 0.05; peace: 0.05; pity: 0.05; pit: 0.05; phil: 0.05; pet: 0.05; pestilence: 0.05; plague: 0.05; people: 0.05; ox: 0.05,"('thou', 'GPE'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('12', 'CARDINAL'): 8; ('13', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('8', 'CARDINAL'): 5; ('25', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('145', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('the hour', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('14. 19', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('48. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Sam 14.', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Michal', 'GPE'): 1; ('Micha', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Hophni', 'GPE'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1; ('6. 5', 'DATE'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('Ashur', 'PERSON'): 1; ('Jeroboham', 'PERSON'): 1; ('Hamon', 'GPE'): 1; ('15. 31', 'DATE'): 1; ('14. 11', 'DATE'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Jesrael', 'GPE'): 1; ('Micha', 'PERSON'): 1; ('6. 16', 'DATE'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('18. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Per•', 'DATE'): 1; ('Achor', 'GPE'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('6. 8.', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Terrenis', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('33. 13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('thousand and ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4. 11', 'DATE'): 1; ('34.', 'DATE'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('91.', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('4. 17', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('91. 11', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'MONEY'): 1"
A25409,51,despise commandment gate repentance life act promise seed Pet. know,place: 0.35; lord: 0.35; glory: 0.35; god: 0.35; life: 0.35; heart: 0.3; psalm: 0.3; world: 0.25; blessing: 0.25; church: 0.25; person: 0.15; people: 0.15; praise: 0.15; power: 0.15; pillar: 0.15; phil: 0.15; pet: 0.15; preserver: 0.15; patience: 0.15; earth: 0.15; heaven: 0.15; time: 0.1; make: 0.1; name: 0.05,"('thou', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('heb', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('6. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('17. 13', 'DATE'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Easie 2', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 16', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('Esa 64', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('10. 3', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('nor from morning to night', 'TIME'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('20. 22', 'DATE'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Salem', 'GPE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('kindred', 'GPE'): 1; ('•indes', 'PRODUCT'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1"
A25409,58,mouth thief confession cross Luk. lord overwear sinner sacrament lord,lord: 0.45; light: 0.45; sin: 0.45; god: 0.45; colour: 0.45; white: 0.45; cor: 0.45; father: 0.4; christ: 0.4; day: 0.3; heart: 0.2; son: 0.05; place: 0.05; pet: 0.05; prayer: 0.05; portion: 0.05; pollute: 0.05; pleasure: 0.05; pro: 0.05; peter: 0.05; passeover: 0.05; performance: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('vouchsafe', 'PERSON'): 1; ('3. day', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('10. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 26', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('9 14.', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Passeover', 'GPE'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('24. 31', 'DATE'): 1; ('11. 20', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('116.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('11. 28', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('9 1', 'DATE'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 9 3', 'DATE'): 1; ('right dibaphus', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('seven light', 'QUANTITY'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('20. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Mephibosheth', 'PERSON'): 1; ('Regia', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 23', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('19 4', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2. 9', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('13. 43', 'DATE'): 1"
A26195,13,section lord declare mind possession signal providence prerogative God hand,power: 0.5; god: 0.45; man: 0.45; way: 0.45; success: 0.45; action: 0.45; hand: 0.4; possession: 0.4; solomon: 0.25; providence: 0.25; take: 0.2; law: 0.1; evil: 0.1; devil: 0.1; time: 0.05; pound: 0.05; point: 0.05; pretend: 0.05; prerogative: 0.05; predestinate: 0.05; prayer: 0.05; proportion: 0.05; pleasure: 0.05,"('Solomon', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('spring', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('Selimus', 'PERSON'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('Bajazet', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('qui Turcam', 'ORG'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('poet|be', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('notanda', 'PRODUCT'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1"
A29194,4,CHAP. Iii reason nags head consecration contradiction relater lateness discovery,bishop: 0.5; consecration: 0.5; man: 0.5; year: 0.5; head: 0.5; ordination: 0.5; parker: 0.45; record: 0.25; notary: 0.25; time: 0.25; protestant: 0.25; ordain: 0.2; mr: 0.15; world: 0.05; fable: 0.05; england: 0.05; form: 0.05,"('Parker', 'ORG'): 12; ('England', 'GPE'): 11; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('english', 'NORP'): 4; ('Barlow', 'PERSON'): 3; ('the year 1559', 'DATE'): 3; ('fifteen', 'CARDINAL'): 3; ('Metiochus', 'LOC'): 3; ('irish', 'NORP'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Landaffe', 'GPE'): 2; ('Scory', 'PRODUCT'): 2; ('Lambeth', 'PERSON'): 2; ('the same month', 'DATE'): 2; ('Sanders', 'PERSON'): 2; ('Pseudo-Episcopi', 'ORG'): 2; ('Parker', 'PERSON'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('1559', 'DATE'): 2; ('Champney', 'PERSON'): 2; ('December', 'DATE'): 2; ('Metiochus', 'PERSON'): 2; ('forty year', 'DATE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('a hundred', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Anthony kitchen bishop', 'PERSON'): 1; ('Cheapesyde', 'GPE'): 1; ('scories', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Holywood', 'GPE'): 1; ('Aesop', 'LOC'): 1; ('the 17 day of December anno 1559', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('1572', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Roman catholic', 'NORP'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Waddesworth', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Bullingham', 'PERSON'): 1; ('non licet', 'PERSON'): 1; ('Bullingham', 'PERSON'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Grindall', 'ORG'): 1; ('Grindall', 'GPE'): 1; ('cadmean brethren', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('nine day of September', 'DATE'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Metiochus', 'PRODUCT'): 1; ('qui tanta negotia solus', 'ORG'): 1; ('Scory', 'ORG'): 1; ('Scory', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the year sixteen hundred', 'DATE'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('Stapleton', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Alan', 'PERSON'): 1; ('Nicolas Sanders', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('the eight and twenty year', 'DATE'): 1; ('Elisabeth', 'PERSON'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('five mark', 'MONEY'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the catholic bishop', 'ORG'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Iargon', 'ORG'): 1; ('full thirty year', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('few than four', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('midsummer', 'DATE'): 1; ('•retended', 'GPE'): 1; ('•nd', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Record•', 'PERSON'): 1"
A29086,4,other schoolman Alex. Gab. Bon• v. expression hold defend Berengarius,body: 0.5; christ: 0.5; blood: 0.5; bread: 0.45; place: 0.45; thing: 0.4; manner: 0.4; accident: 0.4; faith: 0.3; sacrament: 0.3; host: 0.2; part: 0.15; wine: 0.15; time: 0.1; conversion: 0.05; whole: 0.05; man: 0.05; question: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('75', 'CARDINAL'): 2; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Aquinas', 'PERSON'): 2; ('A•', 'ORG'): 2; ('Gab', 'PERSON'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Umbertus', 'ORG'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('3. T. 3', 'CARDINAL'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1200', 'DATE'): 1; ('Vasques', 'PERSON'): 1; ('audito', 'ORG'): 1; ('Pandora', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Caesaria', 'GPE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Sixtus', 'PRODUCT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Gloss', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Guidm•', 'PERSON'): 1; ('Mediante', 'ORG'): 1; ('Vasq', 'PERSON'): 1; ('184.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Cana of Galile', 'ORG'): 1; ('Uasq', 'GPE'): 1; ('181', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Bel', 'PERSON'): 1; ('4 d', 'DATE'): 1; ('44 ▪', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('mor•', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('who•', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Laity', 'ORG'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('the year 1400', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('S•', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Christ •', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('uien', 'PERSON'): 1; ('about 300 year', 'DATE'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('B•', 'NORP'): 1; ('ambagibus', 'ORG'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('praesentiam credimus', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('velle quae', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('Zenos', 'GPE'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('Bellona', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Q•', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('qui cum capitis', 'PERSON'): 1; ('mederi', 'PRODUCT'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('hi•', 'ORG'): 1; ('Charenton', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('majesty', 'PERSON'): 1; ('1 200', 'CARDINAL'): 1; ('nei•', 'PERSON'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1"
A29086,4 | 15380,reformation reformation bring England Bucer Peter martyr reformation ruin faith,church: 0.5; reformation: 0.5; person: 0.5; ruin: 0.5; man: 0.5; roman: 0.5; idolatry: 0.5; christ: 0.45; catholic: 0.4; image: 0.3; god: 0.15; court: 0.1; respect: 0.05; thing: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('the catholic church', 'ORG'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('catholic', 'NORP'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Europe', 'LOC'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Geneva', 'GPE'): 2; ('the council of Trent', 'ORG'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('the commonwealth institute', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Sixtus Quintus', 'ORG'): 1; ('Clemens Octavus', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('L.', 'PERSON'): 1; ('1643', 'DATE'): 1; ('C. I. of king', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Calvinistic•', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Calvinism', 'ORG'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Augustane', 'PERSON'): 1; ('Deodate', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'NORP'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('hia•', 'PERSON'): 1; ('Epicharmus', 'PERSON'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Reforma•', 'PERSON'): 1; ('Ixion', 'NORP'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Bag', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Tenderden Steepl', 'PERSON'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('k• …', 'PERSON'): 1; ('Roman Creed', 'PRODUCT'): 1; ('our quarter', 'DATE'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('2. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Liefhebber', 'PRODUCT'): 1; ('ge', 'ORG'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('A•', 'ORG'): 1; ('heathens •', 'PERSON'): 1; ('non ego', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Royal', 'ORG'): 1; ('precibus meri•', 'PERSON'): 1; ('Jurisd•', 'PERSON'): 1; ('all the quarter of Europe', 'DATE'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('Bue•', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('sup•', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Maxim', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('tyranme', 'GPE'): 1; ('Medusa', 'ORG'): 1"
A26794,5,resignation will dispose God duty Christians affliction explication proof point,god: 0.5; spirit: 0.5; soul: 0.5; thing: 0.5; mind: 0.5; lord: 0.5; providence: 0.45; affliction: 0.45; passion: 0.45; evil: 0.4; self: 0.2; duty: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('it|be', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Jer', 'PERSON'): 3; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('almond', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Evil', 'PERSON'): 1; ('nihil agis', 'PERSON'): 1; ('animus qualis mundi', 'PERSON'): 1; ('Serena', 'PERSON'): 1; ('proprius accessit', 'PERSON'): 1; ('provocabas mala', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('39 6', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('15. 25', 'DATE'): 1; ('Zadock', 'GPE'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('Abishai', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('hei mihi', 'PERSON'): 1; ('prudentia', 'NORP'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('outward comfort', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('Hillary', 'PERSON'): 1; ('quicquam aliud', 'PERSON'): 1; ('conditori suo posset quam', 'PERSON'): 1; ('quantus', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('lick Nero', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('nihil ipsa', 'PERSON'): 1; ('futura nisi', 'PERSON'): 1; ('Imperii', 'GPE'): 1; ('thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand time ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('39 8', 'CARDINAL'): 1"
A26794,5 | 15557,account God favour exercise affliction singularity greatness calamity sorrow apprehend,god: 0.5; thing: 0.5; saint: 0.5; evil: 0.5; patience: 0.5; divine: 0.45; providence: 0.45; world: 0.4; affliction: 0.4; heaven: 0.3; grace: 0.15; spirit: 0.15; man: 0.1; perfection: 0.05; power: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 14; ('Christians', 'NORP'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Joseph', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('mosaic', 'PRODUCT'): 1; ('outward prosperity', 'ORG'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('7. 9', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('non vagliono', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Sabean', 'NORP'): 1; ('saint Peter', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8. 29', 'DATE'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('between a few year', 'DATE'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('the best season', 'DATE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('147. 5', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('the minute', 'TIME'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Aug. Conf', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('13.', 'CARDINAL'): 1; ('Caesarius', 'PERSON'): 1; ('Dial', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('quae', 'DATE'): 1; ('indignè poena dolenda', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1"
A23713,5 | 15872,thing undertake day man life say determine period man life,man: 0.5; age: 0.5; death: 0.5; life: 0.5; year: 0.5; god: 0.5; period: 0.5; state: 0.45; day: 0.3; sin: 0.25; thing: 0.2; reason: 0.2; nature: 0.05; world: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('the day', 'DATE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('his day', 'DATE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Seneca', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Enoch', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('a hundred year', 'DATE'): 2; ('two hundred year', 'DATE'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('de fato', 'PERSON'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the Milevitan council', 'ORG'): 1; ('quicunque', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Fruit', 'ORG'): 1; ('the fall', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('man day', 'DATE'): 1; ('full of year', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('the day of our year be threescore year', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('15. 13', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('seven hundred year', 'DATE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('nine hundred sixty', 'QUANTITY'): 1; ('eight hundred year', 'DATE'): 1; ('the next age', 'DATE'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('a hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and', 'QUANTITY'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred year old', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('cum circa finem', 'ORG'): 1; ('suo scriptura', 'PERSON'): 1; ('totius maximam', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopius', 'ORG'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Sam 26', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('tho David be anoint king', 'PERSON'): 1; ('Abishai', 'PERSON'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Siloam', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('menagerie', 'PERSON'): 1; ('non solicitae', 'ORG'): 1; ('curae mutare rati stamina fusi', 'ORG'): 1; ('Oedip', 'GPE'): 1; ('humana', 'ORG'): 1; ('Divina pariter cursus vehit', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Hobbs', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('nihil valet', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('debetur', 'GPE'): 1; ('huius manus venit', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('cor tuum', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1"
A23713,5 | 15900,stargazer astrologer shortness extension life aspect conjunction star time nativity,man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; period: 0.5; life: 0.5; divine: 0.5; knowledge: 0.5; determine: 0.4; opinion: 0.4; future: 0.35; place: 0.15; hand: 0.1; scripture: 0.05; act: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('third', 'ORDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('21.', 'DATE'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('magna deus', 'PERSON'): 1; ('Anomalus', 'PRODUCT'): 1; ('nihil positum est', 'PERSON'): 1; ('incerta vagatur', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Topick', 'ORG'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('41. 21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Phineas', 'NORP'): 1; ('1 Sam', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('chapter 4', 'LAW'): 1; ('Iezreel', 'ORG'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('two week', 'DATE'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('9 26', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('fifteen year', 'DATE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('thy day fifteen year', 'DATE'): 1; ('Isa. 38', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('aeacida', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Titius', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('quanto fecit propheta', 'PERSON'): 1; ('Episcopius', 'PERSON'): 1; ('Ninevie', 'PERSON'): 1; ('Nemo peccatin', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1"
A23713,5 | 15931,opinion holiness God liberty man will choice mean principle man,man: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; thing: 0.5; day: 0.5; prayer: 0.45; determine: 0.45; decree: 0.45; period: 0.45; mean: 0.35; physician: 0.15; scripture: 0.1; lord: 0.05; time: 0.05,"('thou', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('David', 'PERSON'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('Saul', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Keilah', 'GPE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Prov', 'ORG'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Syria', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('Persia', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('39 5', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('Pharisees', 'ORG'): 1; ('Sam 23. 11', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('a million', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('thy day', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('42. 1', 'DATE'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('10. 27', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('sine caede ac sanguine pauci', 'ORG'): 1; ('Tyranni', 'GPE'): 1; ('23. 29', 'DATE'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('thy day fifteen year', 'DATE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Apostles', 'PERSON'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1"
A20741,40 | 16556,Bellarmine scripture man be Gen. Psal. God perfection conformity law,christ: 0.5; righteousness: 0.5; adoption: 0.5; god: 0.5; respect: 0.5; justification: 0.5; image: 0.45; sin: 0.45; man: 0.4; son: 0.35; body: 0.2; say: 0.1; imputation: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('§', 'NORP'): 11; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('Adam', 'PERSON'): 10; ('Bellarmine', 'ORG'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('Rom', 'PERSON'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Phil', 'PERSON'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('Bellarmine', 'GPE'): 4; ('Rom', 'GPE'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Lib', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Bellarmine', 'NORP'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('2 Cor', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('119', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('8. 29', 'DATE'): 2; ('15. 49', 'DATE'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('6. 4. 6', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'PERSON'): 2; ('3. 20', 'CARDINAL'): 2; ('x. yea', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('2 Chr', 'QUANTITY'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('25. 31', 'DATE'): 1; ('15. 17', 'DATE'): 1; ('19 7', 'DATE'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('ten month', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('4. 2', 'CARDINAL'): 1; ('4. 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('14. 23', 'DATE'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('1 Cor', 'QUANTITY'): 1; ('inh•', 'PERSON'): 1; ('imp•', 'NORP'): 1; ('Answ', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Apost•', 'ORG'): 1; ('Write•', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Sedulius', 'PERSON'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('al•', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('1. 29', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('5 17', 'CARDINAL'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('supp•', 'NORP'): 1; ('1. 7', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('1. 4.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('8. 10. 15', 'CARDINAL'): 1; ('8. 23', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
A20741,62,CHAP. testimony father other age justification faith I. doctrine novelty,faith: 0.5; rom: 0.5; justify: 0.5; work: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; gal: 0.45; justification: 0.3; righteousness: 0.3; abraham: 0.3; man: 0.25; law: 0.2; word: 0.1; place: 0.05; sin: 0.05,"('Rom', 'GPE'): 40; ('Gal', 'GPE'): 27; ('2', 'CARDINAL'): 24; ('Abraham', 'PERSON'): 18; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 17; ('1', 'CARDINAL'): 16; ('3', 'CARDINAL'): 16; ('4', 'CARDINAL'): 11; ('5', 'CARDINAL'): 10; ('Christ', 'GPE'): 10; ('4.', 'CARDINAL'): 8; ('Hierome', 'GPE'): 8; ('8', 'CARDINAL'): 7; ('Ierome', 'ORG'): 7; ('Augustine', 'PERSON'): 6; ('lib', 'PERSON'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 6; ('14', 'CARDINAL'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('Origen', 'ORG'): 5; ('seven', 'CARDINAL'): 5; ('Bellarmine', 'NORP'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('Bellarmine', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('17', 'CARDINAL'): 5; ('quae', 'GPE'): 5; ('Homil', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('Christum', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('nec', 'ORG'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('Chrysostome', 'GPE'): 4; ('Cyrill', 'ORG'): 4; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('370', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('sixthly', 'ORDINAL'): 3; ('nine', 'CARDINAL'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Gentib', 'ORG'): 3; ('Abrahae', 'ORG'): 3; ('8. 28', 'DATE'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('2. 20', 'CARDINAL'): 3; ('3. 6', 'CARDINAL'): 3; ('3. 11', 'CARDINAL'): 3; ('3. 26', 'CARDINAL'): 3; ('Eph', 'DATE'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('justifi', 'ORG'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('440', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'CARDINAL'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('3. 18', 'CARDINAL'): 2; ('operibus', 'GPE'): 2; ('3. 22', 'CARDINAL'): 2; ('Pelagius', 'ORG'): 2; ('Primasius', 'ORG'): 2; ('Pelagianisme', 'ORG'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('ita caeteri', 'PERSON'): 2; ('Sedulius', 'PERSON'): 2; ('4. 3', 'CARDINAL'): 2; ('4. 11', 'CARDINAL'): 2; ('illis sola', 'ORG'): 2; ('operibus', 'ORG'): 2; ('ergo', 'PERSON'): 2; ('justitiam', 'PERSON'): 2; ('illis', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('2. 8', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('sola', 'PERSON'): 2; ('•', 'GPE'): 2; ('430', 'CARDINAL'): 2; ('Sedulius', 'ORG'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('sufficit adjustitiam', 'PERSON'): 2; ('Hier.', 'DATE'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 1; ('I. Iustin', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('ii Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('Paedag', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Stromat', 'PERSON'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('de justif', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('23. 40', 'DATE'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('250 V. cyprian', 'QUANTITY'): 1; ('Quirinum', 'PERSON'): 1; ('fidem tantùm prodesse', 'PERSON'): 1; ('Pamelius', 'ORG'): 1; ('Eusebius Casariensis', 'ORG'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Hilari•', 'PERSON'): 1; ('360', 'CARDINAL'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('Q•', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('confess•', 'GPE'): 1; ('beatitudin•', 'ORG'): 1; ('riam mer•', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('S. •', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('de humilita•', 'PERSON'): 1; ('Basill', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('10. 9 10', 'DATE'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Nazianz', 'ORG'): 1; ('x. saint Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Six•', 'ORG'): 1; ('Senensis', 'LOC'): 1; ('cerem•', 'PERSON'): 1; ('nihil operante', 'PERSON'): 1; ('justificati sunt don•', 'ORG'): 1; ('sed sola', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('dec•', 'NORP'): 1; ('sal•', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('remissionem', 'PERSON'): 1; ('spiritus', 'PERSON'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('Abraham qui forma', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('forty five', 'CARDINAL'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('innocentiam , domino', 'ORG'): 1; ('99', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Hieronymus ▪ A.', 'PERSON'): 1; ('380', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin•', 'PERSON'): 1; ('de scriptorib', 'PERSON'): 1; ('Hieronymo', 'GPE'): 1; ('pelegian', 'NORP'): 1; ('Possevin', 'PERSON'): 1; ('1100 year ago', 'DATE'): 1; ('Sed•', 'PERSON'): 1; ('Collectanea', 'GPE'): 1; ('Hieronymus', 'NORP'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('eight hundred year ago', 'DATE'): 1; ('pelagian', 'NORP'): 1; ('Ro', 'GPE'): 1; ('Iudaeo', 'NORP'): 1; ('D•', 'PERSON'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('justitiam reputatur', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Abrahae', 'PERSON'): 1; ('10. 3', 'CARDINAL'): 1; ('justos se ex', 'PERSON'): 1; ('quam non', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'LOC'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('Levitico', 'NORP'): 1; ('justitiam fidei scillicet', 'PERSON'): 1; ('altera', 'ORG'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('10. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Iudaeum', 'ORG'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('neque', 'PERSON'): 1; ('sola fide sicut gentes vitam', 'ORG'): 1; ('nihil debe•', 'PERSON'): 1; ('legi antiquae', 'PERSON'): 1; ('illi adjustitiam ] ita', 'PERSON'): 1; ('justitiam sola', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Iudaei', 'ORG'): 1; ('Christ•', 'NORP'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('gratia', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('quae sitam', 'PERSON'): 1; ('Christianis', 'PERSON'): 1; ('390', 'CARDINAL'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Homil 5', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'GPE'): 1; ('3. 28', 'DATE'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('justitia• …', 'ORG'): 1; ('Tom 6.', 'PERSON'): 1; ('838', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('Leviticum', 'GPE'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Hesycbiusa', 'PERSON'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('sidem', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('quidem solam', 'PERSON'): 1; ('Gratianum', 'PERSON'): 1; ('par•', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('sermon de tempore', 'PERSON'): 1; ('68', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('ecce sine', 'PERSON'): 1; ('d• … navit', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('liberari', 'PERSON'): 1; ('medicina animae omnium vulnerum', 'ORG'): 1; ('Pelag', 'ORG'): 1; ('fecit nisi', 'PERSON'): 1; ('mediatoris', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('remissionem peccatorum', 'ORG'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Lib.', 'DATE'): 1; ('Qu•', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('Alexandr', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Collectanes', 'GPE'): 1; ('Trithemius', 'PERSON'): 1; ('Ambrose and', 'ORG'): 1; ('imitante salvarentur', 'PERSON'): 1; ('propositam gratiam', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('10. 5', 'DATE'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('quia nihil', 'ORG'): 1; ('legi', 'PERSON'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('remissionem Theod•', 'PERSON'): 1; ('accepimus', 'PERSON'): 1; ('3. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Solam', 'GPE'): 1; ('suscepta condona vit', 'PERSON'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('45. 23', 'DATE'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Aquitanicus', 'GPE'): 1; ('Evangelica', 'GPE'): 1; ('3. Ind', 'CARDINAL'): 1; ('doctrina apostolica', 'PERSON'): 1; ('quam parit', 'PERSON'): 1; ('Claudius Marius victor', 'ORG'): 1; ('ille (', 'ORG'): 1; ('adjustitiae', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('christus mulieris', 'ORG'): 1; ('sola totam proficiat', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Tam magna', 'PERSON'): 1; ('Imp•', 'NORP'): 1; ('quae non habuit', 'ORG'): 1; ('puniend•', 'ORG'): 1; ('4. 12', 'CARDINAL'): 1; ('credunt', 'ORG'): 1; ('adjustitiam repetatur', 'PERSON'): 1; ('justificat•', 'ORG'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('justificaret impios', 'PERSON'): 1; ('delicta ipsorum', 'ORG'): 1; ('indulgens', 'PERSON'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('gratiam vitam', 'PERSON'): 1; ('non salvavit', 'PERSON'): 1; ('Ge•', 'GPE'): 1; ('pollicitationem', 'ORG'): 1; ('gratiam salvari', 'PERSON'): 1; ('Jesus ] •', 'PERSON'): 1; ('•', 'LOC'): 1; ('Iudai', 'ORG'): 1; ('Theodulus Caelo-Syriae', 'PERSON'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('lex ob quam theodulus', 'PERSON'): 1; ('Gennadius A. 490', 'PERSON'): 1; ('gloriaris nihil', 'PERSON'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('Gen•', 'PERSON'): 1; ('Venantius Fortunatus', 'ORG'): 1; ('justitiam factorum nullus salvabitur', 'PERSON'): 1; ('justitiam fidei', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('570', 'CARDINAL'): 1; ('720', 'CARDINAL'): 1; ('840', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelium •', 'ORG'): 1; ('operibus quia sola fides', 'ORG'): 1; ('Pluribus', 'ORG'): 1; ('Paulus', 'PRODUCT'): 1; ('ngel', 'PERSON'): 1; ('gent• … s', 'ORG'): 1; ('Xxvii', 'GPE'): 1; ('Xxviii', 'PERSON'): 1; ('Smaragdus A. 950', 'PERSON'): 1; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'DATE'): 1; ('1050', 'DATE'): 1; ('Xxx', 'PERSON'): 1; ('1070', 'DATE'): 1; ('Thes', 'PRODUCT'): 1; ('2. 17', 'DATE'): 1; ('Xxxi', 'PERSON'): 1; ('Anselmus Cantuariensis', 'PERSON'): 1; ('Anselmus A. 1080', 'PERSON'): 1; ('adjustitiam', 'PERSON'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Rupertus', 'ORG'): 1; ('1120', 'DATE'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Bernard speak de viva', 'PERSON'): 1; ('xxxiv', 'PERSON'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'ORG'): 1; ('1209', 'DATE'): 1; ('xxxv', 'PERSON'): 1; ('bo•', 'PERSON'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('1260', 'DATE'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('Gorrham', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Gorrham', 'PERSON'): 1; ('xxxvii', 'ORG'): 1; ('Couradus Clingius', 'ORG'): 1; ('Cour', 'PRODUCT'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('bene sufficit adjustificationem', 'PERSON'): 1; ('xxxviii', 'PERSON'): 1; ('Contarenus', 'GPE'): 1; ('Car', 'PERSON'): 1; ('Contarenus •', 'ORG'): 1; ('1541', 'DATE'): 1; ('council of Trent', 'ORG'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Hebr•', 'ORG'): 1; ('Abraham Rom', 'PERSON'): 1; ('4. 23', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Ambrose in Gal', 'WORK_OF_ART'): 1; ('qui sorma jus rei est', 'PERSON'): 1"
A20741,65,CAP. Xii other disposition viz. love penitency purpose sacrament purpose,god: 0.5; love: 0.5; faith: 0.5; justification: 0.5; justify: 0.5; cause: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; sin: 0.45; disposition: 0.3; sacrament: 0.25,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('§', 'NORP'): 13; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Bellarmine', 'NORP'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Bellarmine', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('Xii', 'PERSON'): 2; ('the council of Aurenge', 'ORG'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('47', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('4. 19', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('juxta lati', 'PERSON'): 1; ('nameditionem', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('1. 6. 12', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('translati sumus', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Arausican', 'ORG'): 1; ('Ca•', 'PERSON'): 1; ('adult•', 'ORG'): 1; ('sac•', 'ORG'): 1; ('seal•', 'PERSON'): 1; ('ed', 'PERSON'): 1; ('V. Bellarmine', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14. 27', 'DATE'): 1; ('Aureng', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('5. 25', 'CARDINAL'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('smoke flax', 'PERSON'): 1; ('8. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('ix', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('18. 31', 'DATE'): 1"
A20741,76,IV. counsel vow voluntary poverty counsel voluntary poverty another controversy,god: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; sin: 0.5; commandment: 0.5; life: 0.5; vow: 0.5; christ: 0.5; chastity: 0.35; respect: 0.15; thing: 0.15; reason: 0.15; flesh: 0.1; perfection: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('§', 'NORP'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('Christ', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Bellarmine', 'ORG'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('4. 28', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('8. 4', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('3. third', 'CARDINAL'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('11. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Lechem', 'ORG'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('15. 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('7. 10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('v•', 'ORG'): 1; ('Ca•', 'LOC'): 1; ('titas', 'GPE'): 1; ('19 11', 'DATE'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('19 12', 'CARDINAL'): 1; ('19 12', 'DATE'): 1; ('two degree', 'QUANTITY'): 1; ('Pet', 'ORG'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('peccand•', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('13. 23', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('ix', 'PERSON'): 1; ('Lesbian', 'NORP'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('justificaret', 'PERSON'): 1; ('quaer•', 'ORG'): 1; ('ndum', 'ORG'): 1; ('970', 'CARDINAL'): 1; ('nesciatur', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('3. 19 20', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 7', 'LAW'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1"
A20741,76 | 17422,apostle say body sin text Rom. expound death justify chapter,law: 0.45; sin: 0.45; justify: 0.45; spirit: 0.45; work: 0.45; christ: 0.45; man: 0.45; god: 0.4; flesh: 0.4; righteousness: 0.15; thing: 0.15; proposition: 0.1; rom: 0.1; possibility: 0.05; place: 0.05; proof: 0.05; principal: 0.05; prescribe: 0.05; prayer: 0.05; power: 0.05; point: 0.05; pet: 0.05; obedience: 0.05; fruit: 0.05,"('5', 'CARDINAL'): 10; ('§', 'NORP'): 7; ('8', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Rom', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('Bellarmine', 'NORP'): 5; ('Gal', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Ioh', 'LOC'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Chrysost•', 'ORG'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('34', 'DATE'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('chapter 7', 'LAW'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet speak', 'ORG'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('8. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('quando impletur', 'PERSON'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('cum datur remissi•', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('9 three', 'CARDINAL'): 1; ('6. 29', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('7. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('8. 23', 'CARDINAL'): 1; ('1. 9', 'CARDINAL'): 1; ('8. 33', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Iouin', 'GPE'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('Bellar', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine Expos', 'PERSON'): 1; ('G•', 'NORP'): 1; ('9 31', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('John 1 Ioh', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Lib. 4.', 'DATE'): 1; ('8. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('sinceri mellis', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('15. 16.', 'DATE'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1"
A29880,6 | 17999,conclusion discourse man word God scripture man singulare piece be,god: 0.5; spirit: 0.5; nature: 0.5; world: 0.5; angel: 0.45; creature: 0.4; man: 0.4; life: 0.35; miracle: 0.3; opinion: 0.25; thing: 0.2; self: 0.2; devil: 0.15; power: 0.15; piece: 0.1; way: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('pagan', 'GPE'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Ptolemy', 'GPE'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('two thousand year', 'DATE'): 1; ('Zoroaster', 'GPE'): 1; ('Mens', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Monarchica', 'GPE'): 1; ('one thousand and forty', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Pentateuch', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Mahometan', 'GPE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('fifteen hundred year', 'DATE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('Constance', 'ORG'): 1; ('John Huss', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('Cana', 'GPE'): 1; ('Esdras', 'PERSON'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('Piae', 'GPE'): 1; ('Baldwyn', 'PRODUCT'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Genovese', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('his year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Hester or Daniel', 'ORG'): 1; ('Magasthenes', 'ORG'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Justine', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Paracelsus', 'PERSON'): 1; ('quaerentibus magnalia naturae', 'ORG'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('Tropic', 'GPE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('December', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Porphyry', 'ORG'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Habakkuk', 'PERSON'): 1; ('Azotus', 'ORG'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('fiat lux', 'ORG'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1"
A26686,3,honour quest profession follower courage resolution leader commander people resk,god: 0.5; people: 0.5; quest: 0.5; lord: 0.5; work: 0.5; church: 0.5; ministry: 0.45; magistrate: 0.45; soul: 0.4; time: 0.35; word: 0.1; self: 0.1; relation: 0.05; christ: 0.05; advantage: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('19 27', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('outward comfort', 'PERSON'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('outward advantage', 'PERSON'): 1; ('Divine', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the day of quest', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('17. 28', 'DATE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('5. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3. 28', 'DATE'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Timothy Phil', 'PERSON'): 1; ('Thess', 'NORP'): 1; ('2. 7', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2. 17', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('39 14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('opprobia', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Christ ministry', 'ORG'): 1; ('shine light', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Job 29', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('benhadad', 'GPE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1"
A26686,5,conclusion time be sigh press presume necessity case reverend belove,heart: 0.45; lord: 0.45; god: 0.4; soul: 0.4; word: 0.4; eternity: 0.4; time: 0.35; life: 0.35; bowel: 0.35; shepherd: 0.25; child: 0.2; end: 0.15; man: 0.1; land: 0.1; people: 0.1; necessity: 0.05; death: 0.05; pardon: 0.05; night: 0.05; pet: 0.05; pasture: 0.05; party: 0.05; part: 0.05; pilgrim: 0.05; paper: 0.05; nature: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Ralph Winterton', 'PERSON'): 2; ('1636', 'DATE'): 2; ('20. 9', 'DATE'): 1; ('Elihu', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('the John 21.', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('10. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4. 11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('34. 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('29•', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('79.', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Roger Daniel', 'PERSON'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('1632', 'DATE'): 1; ('Essex R. W.', 'GPE'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('Drexelius', 'ORG'): 1; ('benlowe', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Horace', 'GPE'): 1; ('tu quem', 'PERSON'): 1; ('etiam atque', 'PERSON'): 1; ('mox incutiant', 'ORG'): 1; ('commissa pudorem', 'PERSON'): 1"
A20858,11,place represent eternity seat signify rest Nasamones people Africa part,place: 0.5; eternity: 0.45; man: 0.45; day: 0.45; thing: 0.45; rest: 0.4; self: 0.35; sun: 0.25; serpent: 0.25; time: 0.25; hand: 0.15; den: 0.15; stair: 0.15; labour: 0.15; seat: 0.1; god: 0.05; play: 0.05; power: 0.05; position: 0.05; pleasure: 0.05; purpose: 0.05; pause: 0.05; people: 0.05; reason: 0.05; picture: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('alack', 'PERSON'): 2; ('Nasamones', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('•empis', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('11. 21', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('Catullus', 'PRODUCT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Horus Niliacus', 'PERSON'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('grey-headed', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Harp', 'LOC'): 1; ('bethink', 'PERSON'): 1"
A20858,12,chapter type picture eternity scripture divine truth Nabuchadnezzar king Babylon,eternity: 0.5; sea: 0.5; man: 0.5; mansion: 0.45; god: 0.45; bless: 0.4; end: 0.4; time: 0.4; way: 0.35; year: 0.25; place: 0.25; money: 0.2; water: 0.2; beginning: 0.05; self: 0.05; torment: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('fifty', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Troilus', 'PRODUCT'): 4; ('the year', 'DATE'): 2; ('Alexandria', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('nine and forty', 'CARDINAL'): 1; ('nine and forty cubit', 'TIME'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('jubilee', 'PERSON'): 1; ('no year', 'DATE'): 1; ('every hundred or', 'CARDINAL'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('all year', 'DATE'): 1; ('Jos. 3. 16', 'DATE'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Galfrid', 'ORG'): 1; ('thou sail', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('volubilis av•m', 'PERSON'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('a age of age', 'DATE'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('about noon', 'TIME'): 1; ('Troili Episcopi', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Joannis Archiepiscopi Alexandria', 'PERSON'): 1; ('empta libris', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('John archbishop', 'PERSON'): 1; ('thirty pound', 'QUANTITY'): 1; ('14 2', 'CARDINAL'): 1"
A20858,40,house step wall man understanding eternity life deceive way difficulty,death: 0.35; heaven: 0.35; god: 0.35; child: 0.35; man: 0.35; christ: 0.35; eternity: 0.35; adam: 0.3; way: 0.25; earth: 0.2; perish: 0.15; paradise: 0.15; pillow: 0.15; piece: 0.15; picture: 0.15; phil: 0.15; plato: 0.15; parchment: 0.15; olympiad: 0.15; page: 0.15; cloud: 0.15; sorrow: 0.1; cross: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Gregor', 'GPE'): 2; ('tomorrow', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('hour', 'TIME'): 1; ('nor week', 'DATE'): 1; ('nor month', 'DATE'): 1; ('nor year', 'DATE'): 1; ('Plato year', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('a million', 'CARDINAL'): 1; ('Momentaneum', 'ORG'): 1; ('cras', 'GPE'): 1; ('Clepsydra', 'PRODUCT'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('hell many thousand year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A20858,43,CHAP. Iii raven skeleton bone man God raven place picture,day: 0.5; death: 0.5; man: 0.5; eternity: 0.5; time: 0.5; life: 0.45; morrow: 0.4; hour: 0.4; god: 0.4; another: 0.4; repentance: 0.35; tomorrow: 0.05; thing: 0.05,"('morrow', 'DATE'): 10; ('the day', 'DATE'): 9; ('tomorrow', 'DATE'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Nicetas', 'ORG'): 6; ('thou', 'GPE'): 5; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('August', 'DATE'): 3; ('today', 'DATE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('every hour', 'TIME'): 3; ('thousand', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Seneca', 'PRODUCT'): 2; ('Martha', 'PERSON'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('winter', 'DATE'): 2; ('summer', 'DATE'): 2; ('Messodamus', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('one day', 'DATE'): 1; ('gulf', 'LOC'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('Ecclu• 5', 'ORG'): 1; ('Archimedes', 'PERSON'): 1; ('Syracuse', 'ORG'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Sicily', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('aestati', 'PRODUCT'): 1; ('nec hyemi vestis haec', 'ORG'): 1; ('the summer and winter', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('cras', 'GPE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('James 4.', 'PERSON'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Guido Bituricensis', 'PERSON'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('less than a hour', 'TIME'): 1; ('from year', 'DATE'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Quamdiu', 'GPE'): 1; ('hora finis', 'PERSON'): 1; ('this very present hour', 'TIME'): 1; ('Alexandri', 'GPE'): 1; ('many hour', 'TIME'): 1; ('stubbornnes•e', 'ORG'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Candie', 'PERSON'): 1; ('Crete', 'PERSON'): 1; ('Dictamnum', 'PERSON'): 1; ('Dittanie', 'PERSON'): 1; ('Chelidonium', 'ORG'): 1; ('our accustom hour', 'TIME'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('one inch', 'QUANTITY'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'WORK_OF_ART'): 1; ('John •', 'PERSON'): 1; ('this short day', 'DATE'): 1"
A20858,44,hand end Ecclus eternity amendon manner heaven farewell hand hell,thing: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; eternity: 0.5; god: 0.5; torment: 0.5; day: 0.45; hell: 0.45; hand: 0.4; year: 0.25; end: 0.25; root: 0.1; hope: 0.05; commandment: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('amendon manner', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('thou fall', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('vitam ingredi', 'PERSON'): 1; ('as much as', 'CARDINAL'): 1; ('the same hour', 'TIME'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('live hour', 'TIME'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('every minute of a hour', 'TIME'): 1; ('a whole year', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('three or four day', 'DATE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('10. 28', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('subito casu', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('•e••ard', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('cros••s', 'PRODUCT'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1"
A20858,59,CHAP. reward life life heaven life life other animal divine,life: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; day: 0.45; self: 0.45; lord: 0.4; joy: 0.4; labour: 0.35; price: 0.2; glory: 0.2; promise: 0.1; end: 0.1; saint: 0.1; psal: 0.05; desire: 0.05; sorrow: 0.05; rest: 0.05; eternity: 0.05,"('thou', 'GPE'): 27; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('Olympius', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('three day', 'DATE'): 2; ('Hierom', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('August de Civitat•', 'DATE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('84 4', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Yesterday', 'DATE'): 1; ('Psal.', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the day of eternity', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('my year', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the day of old', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('John Moschus', 'PERSON'): 1; ('jordan', 'GPE'): 1"
