tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A39840,6,ejaculation arraign bar time judgement seat Christ sight fire candle,lord: 0.5; jesus: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; mercy: 0.5; write: 0.45; truth: 0.4; blood: 0.4; hand: 0.25; world: 0.2; soul: 0.15; judgement: 0.1; church: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 9; ('thou', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('christus', 'ORG'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('hyssop dip', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('I.', 'ORG'): 1; ('John Davenport B. of', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('17.5', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('nothi•g •gainst', 'PERSON'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('veritati Nemo', 'PERSON'): 1; ('sortita', 'GPE'): 1; ('successi•ne•', 'GPE'): 1; ('••r•oboratur', 'ORG'): 1; ('ita adversus', 'PERSON'): 1; ('vindicatur', 'GPE'): 1; ('non consu•tudinem', 'PERSON'): 1; ('antiqua', 'ORG'): 1; ('viderint ergo quibus', 'PERSON'): 1; ('quod sibi', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Epist•la', 'PERSON'): 1; ('putaverit', 'ORG'): 1; ('I•em', 'ORG'): 1; ('caeteri in council', 'ORG'): 1; ('Carthag', 'ORG'): 1; ('Stephano', 'GPE'): 1; ('quosdam quod semel', 'PERSON'): 1; ('Collegas', 'PERSON'): 1; ('apud se semel sint usurpata', 'PERSON'): 1; ('•imus', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('v•luntat•s svae arbitrium li', 'PERSON'): 1; ('pr•epo•itus', 'ORG'): 1; ('r•tion•m', 'PRODUCT'): 1; ('s•i', 'ORG'): 1; ('•lato', 'ORG'): 1; ('magis amica', 'PERSON'): 1; ('non eadem', 'ORG'): 1; ('bone• de rebus i•sdem', 'PERSON'): 1; ('in•clumi l •uit', 'ORG'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Marmaduke Johnson', 'PERSON'): 1; ('1663', 'DATE'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('New-England', 'GPE'): 1; ('count•y', 'ORG'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('b•t', 'ORG'): 1; ('Gath', 'GPE'): 1; ('Askelon', 'ORG'): 1; ('Opinionum', 'ORG'): 1; ('non sunt nonlatinalphabet .', 'ORG'): 1; ('scintilla veritati', 'PERSON'): 1; ('al••• p•••e', 'PERSON'): 1; ('s•n', 'PERSON'): 1; ('Bu•', 'PRODUCT'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Salvian', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Judici•', 'ORG'): 1; ('•ru••ntia', 'CARDINAL'): 1; ('cott•n', 'ORG'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Ar••n', 'CARDINAL'): 1; ('D•', 'PERSON'): 1; ('dissent brethren', 'PERSON'): 1; ('Synod', 'PERSON'): 1; ('Boston', 'GPE'): 1"
A36953,11 | 474,L•ssons appoint church Hungaria Transylavania morning service lesson take testament,church: 0.5; reform: 0.5; minister: 0.5; prayer: 0.5; time: 0.5; communion: 0.5; use: 0.5; day: 0.5; sing: 0.45; people: 0.4; cross: 0.15,"('three', 'CARDINAL'): 9; ('Poland', 'GPE'): 8; ('Lithuania', 'GPE'): 8; ('England', 'GPE'): 8; ('christian', 'NORP'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Transylvania', 'GPE'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('holland', 'GPE'): 4; ('french', 'NORP'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Germany', 'GPE'): 4; ('Hungaria', 'LOC'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('dutch', 'NORP'): 3; ('1570', 'DATE'): 3; ('Episcopo', 'GPE'): 3; ('Dort', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Hungarians', 'NORP'): 2; ('Consens', 'PERSON'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Xii', 'PRODUCT'): 2; ('Simeon', 'ORG'): 2; ('the french reform church', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('46', 'DATE'): 2; ('Cassel', 'ORG'): 2; ('Switzerland', 'GPE'): 2; ('Augustan', 'FAC'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('14.16', 'CARDINAL'): 2; ('Augsburgh', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Transylavania', 'GPE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Luthuania', 'GPE'): 1; ('Hungaria', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('de France', 'PERSON'): 1; ('1. •rt', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('honesta', 'NORP'): 1; ('publica cong', 'PERSON'): 1; ('Symbolum', 'ORG'): 1; ('sacris canticis', 'PERSON'): 1; ('Sadomir An', 'PERSON'): 1; ('dutch reform church', 'ORG'): 1; ('command•ments', 'ORG'): 1; ('nostre pere', 'ORG'): 1; ('article de nostre foil cantique de marry', 'ORG'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Bas', 'PERSON'): 1; ('Benecdictus', 'ORG'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('x.', 'NORP'): 1; ('Zachariah', 'PERSON'): 1; (""ton parler d'efficace son"", 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Bremen', 'GPE'): 1; ('Sundays', 'DATE'): 1; (""l'honneur de m'appeller pour"", 'ORG'): 1; ('ministre de sa', 'PERSON'): 1; ('instalé la', 'PERSON'): 1; ('passé•', 'PERSON'): 1; ('fish•r', 'ORG'): 1; ('Dec. 9 1661', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('Berne', 'ORG'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Heylelberg', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('hymn', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Polonia', 'GPE'): 1; ('Moravia', 'GPE'): 1; ('E•clesia', 'GPE'): 1; ('facti omnes', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('the hour of the day', 'TIME'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Septem', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('denunciatam benedictionem', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Apostolo', 'PERSON'): 1; ('Commenius Annot', 'PERSON'): 1; ('Bohem', 'GPE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Litt', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('fast day', 'DATE'): 1; ('Charenton', 'GPE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Prussia', 'GPE'): 1; ('Lutheran', 'PERSON'): 1; ('Calvinist', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Hungary', 'GPE'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('6th', 'ORDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Disciplinae', 'PERSON'): 1; ('Agenda Eccles', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('quod ab', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('donec ritè', 'ORG'): 1; ('mysteriis instituti', 'PERSON'): 1; ('confessionem', 'PERSON'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('initaiti', 'GPE'): 1; ('defuncti non', 'PERSON'): 1; ('finem pucritiae', 'PERSON'): 1; ('formulam catechismi', 'PERSON'): 1; ('quam tunc', 'PERSON'): 1; ('ac communem .', 'PERSON'): 1; ('Ceremonia', 'LOC'): 1; ('ita puer', 'PERSON'): 1; ('ille', 'NORP'): 1; ('cum solenni', 'ORG'): 1; ('huius moris', 'PERSON'): 1; ('ergò manuum impositionem', 'PERSON'): 1; ('quae simplicitur', 'FAC'): 1; ('loco benedictionis', 'PERSON'): 1; ('fiat laudo', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('utinam verò morem retineremus quem apud vetere', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Catechumenes', 'ORG'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('polonian', 'NORP'): 1; ('quicunque', 'CARDINAL'): 1; ('Dominicae', 'ORG'): 1; ('sacrae communionis neglectionem', 'ORG'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('Thoren', 'PERSON'): 1; ('the year 1595', 'DATE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('mensibus', 'ORG'): 1; ('coenam', 'PRODUCT'): 1; ('celebrari maximè', 'ORG'): 1; ('nam dum', 'PERSON'): 1; ('d•ssipatur Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Malîmus', 'ORG'): 1; ('singulis mensibus', 'PERSON'): 1; ('invitari ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('quam quarter', 'PERSON'): 1; ('Quum', 'PERSON'): 1; ('non distribuebatur nisi', 'ORG'): 1; ('singuli', 'PERSON'): 1; ('minimè persuaderem', 'PERSON'): 1; ('Curavi tamen', 'ORG'): 1; ('acta publica', 'GPE'): 1; ('Calvin Epist', 'PERSON'): 1; ('l. p.', 'PERSON'): 1; ('452', 'CARDINAL'): 1; ('de quibusdam Eccles. ritibus', 'PERSON'): 1; ('every month', 'DATE'): 1; ('each month', 'DATE'): 1; ('singulis', 'PERSON'): 1; ('18. 43', 'DATE'): 1; ('Lucas', 'ORG'): 1; ('every week', 'DATE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('orationibus', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('tueri', 'NORP'): 1; ('Apostolis', 'GPE'): 1; ('maximè salutarem esse', 'PERSON'): 1; ('quotannis communicare jubet', 'PERSON'): 1; ('Diaboli', 'GPE'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1"
A36953,11 | 636,Gualterus Gualterus discourse like episcopacy general value church bishop England,church: 0.5; bishop: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; lord: 0.5; mr: 0.5; england: 0.5; ecclesia: 0.25; order: 0.1; day: 0.1; king: 0.05,"('England', 'GPE'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Ecclesia', 'GPE'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('Episcopis', 'GPE'): 5; ('D.', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('quae', 'GPE'): 4; ('Ecclesias', 'PERSON'): 3; ('Melancthon', 'GPE'): 3; ('Anhalt', 'GPE'): 3; ('Ecclesiae', 'ORG'): 3; ('this day', 'DATE'): 3; ('Episcopalis', 'NORP'): 3; ('Episcopal', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('religionis', 'NORP'): 2; ('qui dum', 'PERSON'): 2; ('John de Kraino Krainski', 'PERSON'): 2; ('fisher', 'PERSON'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('George prince', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('erat', 'NORP'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('Titus', 'ORG'): 2; ('Casaubon', 'NORP'): 2; ('qui', 'PERSON'): 2; ('Ecclesiae', 'GPE'): 2; ('anglia', 'GPE'): 2; ('Salmasius', 'PERSON'): 2; ('Anglia', 'GPE'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Regiae', 'ORG'): 2; ('Episcopi', 'ORG'): 2; ('Timotheus', 'PERSON'): 2; ('temporibus', 'ORG'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Gualterus Gualterus', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Gualteri Epist', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('cor D. Edmundo Gryndallo', 'ORG'): 1; ('Archiepiscopo', 'ORG'): 1; ('Roberto Horno', 'PERSON'): 1; ('D. Richardo Coxo', 'PERSON'): 1; ('D. Joanni Purkhursto', 'PERSON'): 1; ('nordovicensi', 'GPE'): 1; ('Pilkintono', 'GPE'): 1; ('vigilantissimis', 'ORG'): 1; ('Edmund Gryndal', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('ed.', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Robert horn', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Richard Cox', 'PERSON'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('John Parkhurst', 'PERSON'): 1; ('Norwich', 'PERSON'): 1; ('James Pinlkinton', 'PERSON'): 1; ('Gualterus', 'PERSON'): 1; ('de Ecclesia', 'ORG'): 1; ('damnare audeant', 'PERSON'): 1; ('Nemo qui', 'PERSON'): 1; ('habitu vel modicum differt', 'PERSON'): 1; ('litibus minimè necessariis', 'ORG'): 1; ('omniae turban', 'PERSON'): 1; ('nihil timent', 'PERSON'): 1; ('Socrates de Novatianis', 'PERSON'): 1; ('Eunomianis', 'GPE'): 1; ('qui semel', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Novatians', 'NORP'): 1; ('non injucundam', 'PERSON'): 1; ('aliquando cum ejusmodi', 'PERSON'): 1; ('hominibus res fuit', 'ORG'): 1; ('nimio rigore', 'PERSON'): 1; ('zelo Ecclesias', 'PERSON'): 1; ('quam ipsi animo', 'PERSON'): 1; ('quam vobis', 'PERSON'): 1; ('rigour', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('refer', 'PERSON'): 1; ('Churches', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Acolythi', 'ORG'): 1; ('dr.', 'PERSON'): 1; ('basire', 'PERSON'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('Augsburgh', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('concordiam .', 'PERSON'): 1; ('quae sine paccato servari non', 'ORG'): 1; ('Episcopi', 'PERSON'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('servari', 'NORP'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('coelibatum', 'GPE'): 1; ('recipiunt nisi', 'PERSON'): 1; ('Evangelii', 'ORG'): 1; ('remissionem', 'PERSON'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Camerarius', 'ORG'): 1; ('Princip', 'PERSON'): 1; ('Praefat', 'PERSON'): 1; ('de Ordin', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('ac utinam ipsi', 'ORG'): 1; ('nomina gerunt', 'ORG'): 1; ('quam libenter', 'PERSON'): 1; ('revereri', 'ORG'): 1; ('morem gerere', 'PERSON'): 1; ('debitam jurisdictionem', 'PERSON'): 1; ('ordinationem', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('ego certain pium', 'PERSON'): 1; ('Brandeburgensem', 'ORG'): 1; ('Matthiam de Jagau', 'PERSON'): 1; ('beneficio', 'GPE'): 1; ('Sacramentorum', 'PERSON'): 1; ('Sacellanum', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('jam ante promiserat', 'PERSON'): 1; ('nisi misericor', 'PERSON'): 1; ('qui hoc', 'PERSON'): 1; ('James Styrius', 'PERSON'): 1; ('Brandenburg', 'GPE'): 1; ('Mathias de Jagau', 'PERSON'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Jacobus Lectius', 'PERSON'): 1; ('Jacobus Lectius', 'ORG'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Calvin , Bucer , Beza', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('ecclesiam habes', 'PERSON'): 1; ('ita institutam', 'PERSON'): 1; ('laboribus ita instauratam', 'ORG'): 1; ('quam tua', 'PERSON'): 1; ('vel excessu', 'PERSON'): 1; ('vel defectu', 'PERSON'): 1; ('mediam viam secuta', 'PERSON'): 1; ('Anglicana', 'GPE'): 1; ('illi ipsi', 'PERSON'): 1; ('remotissimis terris', 'ORG'): 1; ('jungi cum tua vehementissimè', 'PERSON'): 1; ('quod nuper magni', 'PERSON'): 1; ('loco vidimus enixè petiisse', 'ORG'): 1; ('Asiae', 'PERSON'): 1; ('Cantuariensem', 'PERSON'): 1; ('magna cum voluptate', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Claudio Salmasio', 'PERSON'): 1; ('709', 'CARDINAL'): 1; ('totius reformationis', 'PERSON'): 1; ('quam certi', 'PERSON'): 1; ('nisi mendacio', 'PERSON'): 1; ('ita hostibus', 'PERSON'): 1; ('non solum risus praebetur', 'ORG'): 1; ('Miltonum', 'PERSON'): 1; ('Episcopatus', 'ORG'): 1; ('innumerabilibus', 'ORG'): 1; ('orco', 'ORG'): 1; ('lucem erumpentibus', 'ORG'): 1; ('quod nunquam fuisset', 'PERSON'): 1; ('sententiam mutasse', 'PERSON'): 1; ('Episcopos', 'GPE'): 1; ('eversionem viderit', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('quidem corum tam', 'PERSON'): 1; ('Gallia', 'ORG'): 1; ('nihil continere videretur pietati', 'PERSON'): 1; ('non congruum', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1; ('Roan', 'GPE'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('Porraeus', 'PERSON'): 1; ('•p', 'GPE'): 1; ('ad brevintiam', 'PERSON'): 1; ('justitiam', 'PERSON'): 1; ('superaddentur ipsi', 'PERSON'): 1; ('accipiet ab', 'ORG'): 1; ('vester pientissimus', 'PERSON'): 1; ('avibus', 'ORG'): 1; ('ecclesiam anglicanam', 'PERSON'): 1; ('regii solis eclipsin', 'PERSON'): 1; ('existimavit nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('sva felici', 'ORG'): 1; ('adspectu suo dissipasse', 'PERSON'): 1; ('nisi post therapeian institutam', 'ORG'): 1; ('lubrico suaptè', 'ORG'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('regum optimus', 'PERSON'): 1; ('dextera domini', 'PERSON'): 1; ('nebulonibus', 'ORG'): 1; ('lapidem exaltasset', 'PERSON'): 1; ('magnū', 'ORG'): 1; ('viris', 'PERSON'): 1; ('qui sic jubente rege', 'PERSON'): 1; ('coeptis vestris', 'PERSON'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('operi', 'NORP'): 1; ('Republica', 'GPE'): 1; ('tandem', 'ORG'): 1; ('quod si eorum judicio', 'PERSON'): 1; ('Divini', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('alio nonlatinalphabet suffecisse', 'PERSON'): 1; ('Christianis Episcopos', 'ORG'): 1; ('ecclesiarum angeli', 'PERSON'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('Discipulum', 'ORG'): 1; ('potu•t', 'ORG'): 1; ('Honora', 'PERSON'): 1; ('Deum', 'PERSON'): 1; ('episcopum verò', 'PERSON'): 1; ('dei quidem', 'PERSON'): 1; ('Sacerdotium', 'ORG'): 1; ('Laici', 'PERSON'): 1; ('Diaconi Presbyteris', 'PERSON'): 1; ('Presbyteri Episcopo', 'PERSON'): 1; ('seculis de sancta', 'PERSON'): 1; ('Cyprianum', 'ORG'): 1; ('Irenaeum', 'ORG'): 1; ('Ambrosium , Chrysostomum', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Augustinum', 'GPE'): 1; ('usque tempora', 'PERSON'): 1; ('quamvis sanioris', 'PERSON'): 1; ('successioni personarum', 'PERSON'): 1; ('Apostasia', 'PERSON'): 1; ('pessimis erroribus tam', 'ORG'): 1; ('regimine introductis', 'PERSON'): 1; ('Disciplina', 'GPE'): 1; ('fundamentalibus .', 'GPE'): 1; ('Canonum Apostolorum', 'PERSON'): 1; ('Synodorum', 'PERSON'): 1; ('Hieronymum', 'PERSON'): 1; ('Diaboli', 'GPE'): 1; ('diceretur', 'GPE'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('Decretum', 'NORP'): 1; ('caeteris', 'GPE'): 1; ('quam omnis', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('semina tollerentur', 'ORG'): 1; ('Apostolis', 'PERSON'): 1; ('viventibus adhuc', 'ORG'): 1; ('Apostolis', 'ORG'): 1; ('recedentibus', 'ORG'): 1; ('Damnosa', 'GPE'): 1; ('mox daturo', 'ORG'): 1; ('vitiosiorem', 'PERSON'): 1; ('qatae', 'CARDINAL'): 1; ('averruncandis haeresibus', 'ORG'): 1; ('impuris', 'NORP'): 1; ('per universam angliam pullulantibus', 'ORG'): 1; ('Annales ab', 'ORG'): 1; ('principatus edoardi', 'ORG'): 1; ('Caroli', 'ORG'): 1; ('quae cadentibus cum regio', 'ORG'): 1; ('presulibus', 'ORG'): 1; ('coelum', 'ORG'): 1; ('Angli', 'GPE'): 1; ('Ecclesia Anglicanae', 'PERSON'): 1; ('Tyranni', 'ORG'): 1; ('quod vetat', 'PERSON'): 1; ('regum terrae instar', 'PERSON'): 1; ('Christianorum', 'ORG'): 1; ('Antiochiâ', 'ORG'): 1; ('appellari', 'ORG'): 1; ('Calvino', 'NORP'): 1; ('nihil antiquus', 'PERSON'): 1; ('vobis', 'ORG'): 1; ('amplect•ur', 'ORG'): 1; ('ambabus', 'ORG'): 1; ('Beza', 'GPE'): 1; ('Bucerus', 'GPE'): 1; ('Bullingerus', 'ORG'): 1; ('zelo accensi', 'PERSON'): 1; ('quam erudition', 'ORG'): 1; ('Molinaeus', 'PERSON'): 1; ('Rivetus', 'ORG'): 1; ('Amyraldus', 'PERSON'): 1; ('Dallaeus', 'PERSON'): 1; ('Bochartus', 'PERSON'): 1; ('Heraldus', 'ORG'): 1; ('Langlaeus', 'ORG'): 1; ('Anglicanum', 'PRODUCT'): 1; ('doctissimis ab antichristianismo vindicarunt', 'ORG'): 1; ('Aëriani', 'PERSON'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('minimè', 'ORG'): 1; ('diversae religionis', 'PERSON'): 1; ('obnoxiam', 'PERSON'): 1; ('aliam quae', 'PERSON'): 1; ('nisi admittatur', 'PERSON'): 1; ('tandem obrepat ab Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Statum', 'LOC'): 1; ('Superiorum', 'GPE'): 1; ('Gallia', 'GPE'): 1; ('reformandi occasio', 'PERSON'): 1; ('Jamdudum Protestantium Choro', 'ORG'): 1; ('externis indulgentiam', 'PERSON'): 1; ('divinas mente', 'PERSON'): 1; ('laniena', 'GPE'): 1; ('immania bella', 'PERSON'): 1; ('passa', 'GPE'): 1; ('nostra', 'ORG'): 1; ('quae vix', 'ORG'): 1; ('tant•s malis', 'PRODUCT'): 1; ('thrice', 'PERSON'): 1; ('the king command', 'ORG'): 1; ('Titus', 'LAW'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('Hierosme', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Charles', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Puritanisme', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Beza , Bucer , Melancthon', 'ORG'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('r vet', 'PERSON'): 1; ('amyraut', 'PERSON'): 1; ('Daillé', 'ORG'): 1; ('heraut', 'PERSON'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1"
A36109,5 | 872,God affair terror prince heart keep hand God heart lord,bless: 0.4; lord: 0.4; man: 0.4; word: 0.4; god: 0.4; psalm: 0.35; blessing: 0.35; reward: 0.3; verse: 0.3; way: 0.25; heart: 0.15; pind: 0.1; perpetuity: 0.1; plant: 0.1; pitch: 0.1; pindarus: 0.1; pondu: 0.1; persecute: 0.1; part: 0.1; peace: 0.1; potentate: 0.1; rest: 0.1; child: 0.1; kingdom: 0.05; blessedness: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('Ambros', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Jsrael', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Beatus Vir', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Huldericus Herlinus', 'FAC'): 1; ('Synopticae', 'ORG'): 1; ('1603', 'DATE'): 1; ('Austen Aug. de Verb', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('St Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('furetur laborem', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Praemio', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('beatitudinis', 'ORG'): 1; ('Ps 32.1', 'ORG'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('41.1', 'CARDINAL'): 1; ('112.1', 'CARDINAL'): 1; ('119.1', 'CARDINAL'): 1; ('128.1', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('l. 11', 'PERSON'): 1; ('Epig', 'GPE'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('Esaw Gen.', 'ORG'): 1; ('27.38', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Leah', 'ORG'): 1; ('30.11', 'DATE'): 1; ('Gad', 'ORG'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 5.3', 'PERSON'): 1; ('seventh', 'ORDINAL'): 1; ('Imperio Romano', 'PERSON'): 1; ('Imperii gratiam', 'PERSON'): 1; ('imperatori', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Praemiorum', 'PERSON'): 1; ('st Ambrose', 'PERSON'): 1; ('consolationem mereri', 'PERSON'): 1"
A36109,8 | 894,read add law day night thing speak meditation case author,tree: 0.5; man: 0.5; fruit: 0.5; time: 0.5; night: 0.5; world: 0.5; day: 0.5; word: 0.45; place: 0.45; law: 0.15; season: 0.15; verse: 0.1; lord: 0.05; mat: 0.05; bless: 0.05; self: 0.05,"('thou', 'GPE'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Plin', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Senec', 'PERSON'): 4; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Nat', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Ps', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('season', 'DATE'): 3; ('the night', 'TIME'): 2; ('st Bernard', 'PERSON'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('noctibus', 'ORG'): 2; ('benè', 'ORG'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Luc', 'PERSON'): 2; ('Bellerophon', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('this year', 'DATE'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('the day before', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('de Solert', 'PERSON'): 1; ('Cud', 'ORG'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('2.51', 'CARDINAL'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('de Sanct', 'GPE'): 1; ('Benedicto', 'PERSON'): 1; ('Jeremy Ier', 'PERSON'): 1; ('2.43', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('de saint Andr', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('st Austen', 'PERSON'): 1; ('our young year', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Ver•• •', 'ORG'): 1; ('the night season', 'DATE'): 1; ('245', 'CARDINAL'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('de Curiosit', 'PERSON'): 1; ('hovvson Episcopi Oxoniensis', 'ORG'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Porus Plut', 'PERSON'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Porus', 'PERSON'): 1; ('Mart', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('bird', 'PERSON'): 1; ('song', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('1589', 'DATE'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('Naaman', 'ORG'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Abana', 'LOC'): 1; ('Pharphar', 'GPE'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('Prolis', 'ORG'): 1; ('Parens', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('st Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('quae sva sunt', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('tempora', 'NORP'): 1; ('habeb•t', 'ORG'): 1; ('iust•n', 'PRODUCT'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('sensibus', 'ORG'): 1; ('nec laborem', 'PERSON'): 1; ('nec vulnera', 'ORG'): 1; ('ipsam recusandam', 'PERSON'): 1; ('Theb', 'PERSON'): 1; ('Patriam', 'PERSON'): 1; ('coningem flammis', 'PERSON'): 1; ('Imperia', 'GPE'): 1; ('Ariosto', 'NORP'): 1; ('Ariost', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Sat', 'PRODUCT'): 1; ('1611', 'DATE'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Senecaes', 'ORG'): 1; ('Boethius', 'GPE'): 1; ('mentibus', 'ORG'): 1; ('nequitiam solent', 'PERSON'): 1; ('Boetius', 'PERSON'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('Exerc', 'ORG'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('a dry season', 'DATE'): 1; ('Tence', 'PRODUCT'): 1; ('verbum oportebit', 'PERSON'): 1; ('de Verb', 'PERSON'): 1; ('signif', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('28.16', 'CARDINAL'): 1; ('Liuy Liu', 'PERSON'): 1; ('Dec. 3', 'DATE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Vit', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('grimst', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1069', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Fruit', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Pliny Plin', 'PERSON'): 1; ('l. 16', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Foliis', 'PRODUCT'): 1; ('Orni', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Tremell', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Mat 10.22.24.13', 'PERSON'): 1; ('42.12', 'CARDINAL'): 1; ('10.30', 'CARDINAL'): 1; ('27.34', 'CARDINAL'): 1; ('St Austen Aug.', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1"
A36109,9,PSAL. heathen people thing king earth ruler counsel lord anoint,people: 0.5; verse: 0.4; thing: 0.4; lord: 0.4; king: 0.4; prophet: 0.4; god: 0.35; psalm: 0.3; heathen: 0.25; word: 0.15; son: 0.1; magistrate: 0.1; way: 0.1; point: 0.1; piece: 0.1; potters: 0.1; possession: 0.1; policy: 0.1; prayer: 0.1; place: 0.1; persuasion: 0.1; proclaim: 0.1; nation: 0.05; respect: 0.05; kingdom: 0.05; counsel: 0.05; anoint: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the first day of the month', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Easter day', 'DATE'): 1; ('saviour kingdom', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('principal•y', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('hyper .', 'PERSON'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('the eight', 'DATE'): 1; ('the ten , eleventh', 'DATE'): 1; ('Goijm', 'PERSON'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('Magne', 'ORG'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Saxa', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('17.6.18.1.19.1.21.25', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('diceretur', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('Easie 8.10', 'PERSON'): 1; ('40.15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Facinoro', 'ORG'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('Mariae Ser', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Verb', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('st Austen', 'PERSON'): 1"
A36109,11 | 943,Josephus Joseph bell Iudaic. l. cause Jew roman rest prophecy,king: 0.5; god: 0.5; mouth: 0.5; son: 0.5; fear: 0.5; place: 0.45; word: 0.4; saviour: 0.4; lord: 0.4; man: 0.35; judge: 0.1; law: 0.1; aug: 0.05; world: 0.05; inheritance: 0.05; way: 0.05; time: 0.05; iron: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Austen', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Vid', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Hooker', 'ORG'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('Ariosto', 'NORP'): 2; ('2.8', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('claudian', 'NORP'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Venus', 'PERSON'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Vespasians', 'NORP'): 1; ('Josephus', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('19.4', 'CARDINAL'): 1; ('Iames Semple', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('knight', 'PERSON'): 1; ('13.46', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Aug. Quaest', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('de Temp', 'ORG'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('15.24', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('1.53', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('nulla res carius constat', 'ORG'): 1; ('empta est', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('de Benef', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Molestum', 'GPE'): 1; ('demisso vultu dicendum', 'PERSON'): 1; ('Rogo', 'GPE'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('properet licet', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('17.1', 'CARDINAL'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Serm', 'PERSON'): 1; ('Mont.', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Quint', 'GPE'): 1; ('John harringt', 'PERSON'): 1; ('420', 'CARDINAL'): 1; ('Philoxenus', 'FAC'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('de Vit', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Arcesil', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2.27', 'CARDINAL'): 1; ('19.15', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('•re', 'DATE'): 1; ('21.7', 'CARDINAL'): 1; ('Vulg', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('19.35', 'CARDINAL'): 1; ('Senacherib', 'GPE'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('one hundred', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('H•n•r', 'PERSON'): 1; ('Auctorem', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Regis', 'ORG'): 1; ('Edicta', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Polit', 'GPE'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('Machiavellian', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('animo', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('24.51', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('15.4 .', 'QUANTITY'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('4.20', 'CARDINAL'): 1; ('Artic', 'ORG'): 1; ('Iudicis', 'PERSON'): 1; ('dei l.', 'PERSON'): 1; ('19 c .', 'DATE'): 1; ('st Austen', 'PERSON'): 1; ('Orig', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Casaub', 'PERSON'): 1; ('Exerc', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('550', 'CARDINAL'): 1; ('Mysteriorum', 'ORG'): 1; ('Nocti', 'PERSON'): 1; ('14.38', 'CARDINAL'): 1; ('ignorat', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Aug. Cont', 'DATE'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('111.10', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'ORG'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach Ecclus', 'PERSON'): 1; ('40.27', 'CARDINAL'): 1; ('S. Gregory', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('•eare', 'ORG'): 1; ('Poenae', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Quint', 'PERSON'): 1; ('Aug. Ep', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Ninive', 'GPE'): 1; ('Darius', 'GPE'): 1; ('Nabuchodonosor', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Cresc', 'PERSON'): 1; ('Gram', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('Ele••', 'ORG'): 1; ('1.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Lewis 11', 'PERSON'): 1; ('Grimston', 'PERSON'): 1; ('Drusius', 'ORG'): 1; ('Drus', 'GPE'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('Foelix Osculum', 'PERSON'): 1; ('sed deus homini vnitur', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1"
A36109,12,PSAL. Iii lord soul help god lord redeemer worship lifter,lord: 0.45; god: 0.45; name: 0.45; way: 0.45; word: 0.45; david: 0.45; psalm: 0.45; absalon: 0.4; wife: 0.35; verse: 0.2; letter: 0.15; servant: 0.15; enemy: 0.1; quomodo: 0.05; question: 0.05; redeemer: 0.05; record: 0.05; reason: 0.05; rat: 0.05; rap: 0.05; relation: 0.05; punish: 0.05; psalmi: 0.05,"('David', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Absalon', 'ORG'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Joab', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Elohim', 'ORG'): 2; ('de Nat', 'PERSON'): 2; ('domine', 'PERSON'): 1; ('2 many one', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Quomodo Ianna', 'PERSON'): 1; ('Titulus Psalmi', 'PRODUCT'): 1; ('intellectum', 'GPE'): 1; ('Aug. de Verb', 'FAC'): 1; ('st Austen', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('Nathan', 'GPE'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Ʋriah the Hittite', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Moabite', 'EVENT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('no less than 2', 'CARDINAL'): 1; ('18.7', 'CARDINAL'): 1; ('twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Strigelii Loc', 'PERSON'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('Christoph', 'ORG'): 1; ('385', 'CARDINAL'): 1; ('immerito', 'PERSON'): 1; ('Sceptra Parenti', 'PERSON'): 1; ('patriae', 'ORG'): 1; ('Dignatuis coeptis', 'PERSON'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('Comae', 'NORP'): 1; ('transfixo', 'CARDINAL'): 1; ('tincta tuo', 'PERSON'): 1; ('Scelerum Poenas', 'PERSON'): 1; ('Drusii', 'NORP'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Adonai', 'GPE'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('B. Cox', 'PERSON'): 1; ('characteribus maiusculis', 'ORG'): 1; ('IEHOVAH', 'ORG'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('seu de divine', 'ORG'): 1; ('Attrib', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Clau', 'PERSON'): 1; ('cognosc', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Jehova', 'PERSON'): 1; ('622', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('St Austen', 'PERSON'): 1; ('Aug. de Trin', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('•u 13', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Zanchius', 'ORG'): 1; ('St Austen', 'ORG'): 1; ('Schooleman', 'ORG'): 1"
A36109,14,verse way St Austen number Aug. Ps. number Few way,god: 0.5; david: 0.5; lord: 0.5; soul: 0.5; man: 0.45; church: 0.45; sleep: 0.45; ps: 0.4; king: 0.3; verse: 0.3; thing: 0.2; prayer: 0.2; time: 0.1; word: 0.05; whole: 0.05; mind: 0.05,"('David', 'PERSON'): 13; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Ps', 'PERSON'): 5; ('Hom', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Chrys', 'ORG'): 3; ('Absalon', 'ORG'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Ps', 'GPE'): 2; ('Abel', 'PERSON'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Laert', 'PERSON'): 2; ('a hundred', 'CARDINAL'): 2; ('4000', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('40000', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'ORG'): 2; ('Abner', 'ORG'): 2; ('S. Austen', 'ORG'): 2; ('Oriel', 'PERSON'): 2; ('Elisha', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('St Austen', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Skales', 'PRODUCT'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('Cain', 'PERSON'): 1; ('Enoch', 'PRODUCT'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'FAC'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('de Eccles', 'PERSON'): 1; ('Milit', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Eras', 'NORP'): 1; ('Plut.', 'PERSON'): 1; ('de Lib.', 'PERSON'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Maecenas', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Sam 18.1', 'PERSON'): 1; ('knit', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('20.27', 'CARDINAL'): 1; ('two and twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('30000 foot', 'QUANTITY'): 1; ('Gener', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('grimst', 'PERSON'): 1; ('1057', 'DATE'): 1; ('l. 12', 'PERSON'): 1; ('David be', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('4000', 'DATE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('14.31', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Arnobius', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('27.43', 'CARDINAL'): 1; ('Arnob', 'ORG'): 1; ('Ps.', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('g•d', 'PERSON'): 1; ('Drus', 'ORG'): 1; ('4.6', 'MONEY'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('de Verb', 'PERSON'): 1; ('Esaiae Vid', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('meditatio•s', 'ORG'): 1; ('109.3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 1.12', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('15.25', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('whenas David', 'PERSON'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Abiathar', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('145.18', 'CARDINAL'): 1; ('Exposit', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Sam 26.15', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('Iael', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('121.4', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('nomina', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Contubern', 'ORG'): 1; ('Officiorum Ʋocabula', 'PERSON'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('quem cura', 'PERSON'): 1; ('qui corpora', 'PERSON'): 1; ('duris fessa', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('san•', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('12.30', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Sara Tob', 'PERSON'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('19.35', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Devine', 'ORG'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('25.', 'DATE'): 1; ('1617', 'DATE'): 1; ('1618', 'DATE'): 1; ('1000 pound', 'QUANTITY'): 1; ('Blencow', 'GPE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('some 300 year', 'DATE'): 1; ('A.B. Praepositus', 'ORG'): 1; ('Vltimus A.B. Auspicium', 'ORG'): 1; ('edovarde tuo', 'PERSON'): 1; ('ambos', 'PERSON'): 1; ('Nestoris', 'ORG'): 1; ('Una', 'ORG'): 1; ('terris habet illos', 'ORG'): 1; ('•nica', 'GPE'): 1; ('Copula', 'PERSON'): 1; ('SOLO', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('A. B.', 'PERSON'): 1; ('Edw', 'PERSON'): 1; ('Adam brown', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('hundred year', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austen', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Jesus ▪ Arnob', 'ORG'): 1; ('Arnobius', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('32.7', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.31', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('1724', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Latimer', 'PERSON'): 1; ('Latimers', 'PERSON'): 1; ('42.6', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('43.5', 'CARDINAL'): 1; ('26.39', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1"
A36109,15,PSAL. IV. encage God righteousness set liberty trouble mercy prayer,prayer: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; verse: 0.5; man: 0.5; mercy: 0.5; prophet: 0.5; day: 0.5; angel: 0.35; hand: 0.25; sin: 0.15; church: 0.1; psalm: 0.1; cut: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('cum invocarem', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('s•fty', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Hooker Eccles', 'PERSON'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Fam', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('paucis', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Aug. Ep', 'PERSON'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Hooker Eccl', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('taptim quodammodo jaculatas', 'ORG'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('18.13', 'CARDINAL'): 1; ('S. Stephens', 'PERSON'): 1; ('7.59', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('D. Whitegift l. 1', 'PERSON'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('vota', 'ORG'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('to day', 'DATE'): 1; ('Areopagites', 'ORG'): 1; ('a hundred year after', 'DATE'): 1; ('A. Gell.', 'PERSON'): 1; ('Att', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Valerius Max', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('65.24', 'CARDINAL'): 1; ('speaki•g', 'ORG'): 1; ('Easie 1.15', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('vulg', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('130.3', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('vae etiam laudabili', 'ORG'): 1; ('remota', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('D. Abb', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('255', 'CARDINAL'): 1; ('293', 'CARDINAL'): 1; ('St Gregory', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('du••', 'ORG'): 1"
A36109,17 | 1035,psalm say saint Austen book confession psalm general particular psalm,prayer: 0.5; god: 0.45; word: 0.45; psalm: 0.45; verse: 0.45; lord: 0.45; way: 0.45; enemy: 0.4; man: 0.35; ps: 0.2; aug: 0.2; ear: 0.2; place: 0.05; peace: 0.05; point: 0.05; poet: 0.05; pleasure: 0.05; pompey: 0.05; person: 0.05; paraphrase: 0.05; part: 0.05,"('four', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Ps', 'GPE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmus', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Erasm', 'ORG'): 1; ('Tom 5.', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('246', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('4.23', 'MONEY'): 1; ('John Tyndal', 'PERSON'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('Bertram', 'PERSON'): 1; ('27.5', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Aesop', 'LOC'): 1; ('172', 'CARDINAL'): 1; ('Michael Montaigne', 'PERSON'): 1; ('pour la querelle', 'PERSON'): 1; ('charrette de peaux de mouton', 'ORG'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('de Michael', 'PERSON'): 1; ('seigneur de Montaigne', 'PERSON'): 1; ('Burgundy', 'PERSON'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('litibus', 'ORG'): 1; ('non modò', 'PERSON'): 1; ('paulum nonnunquam de suo', 'PERSON'): 1; ('interdum', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('D. Prideaux', 'PERSON'): 1; ('auribus', 'ORG'): 1; ('early in the morning', 'TIME'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('eleauenth', 'ORDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Hooker Eccles', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('Hosea', 'GPE'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('gif•s', 'GPE'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 1.13', 'PERSON'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('S. Austen', 'ORG'): 1; ('tacet', 'ORG'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Clamantes', 'NORP'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1"
A36109,20,prophet word thought Ponder Consider Ponder word Consider meditation word,god: 0.5; king: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; prophet: 0.5; vanity: 0.5; lord: 0.3; ps: 0.25; iniquity: 0.25; say: 0.25; saint: 0.2; wickedness: 0.1; father: 0.05; law: 0.05; self: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('D.', 'NORP'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('Ps', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Calvin', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('Heb', 'ORG'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'ORG'): 2; ('75', 'CARDINAL'): 2; ('Ambros', 'PERSON'): 2; ('S. Austen', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'GPE'): 2; ('early in the morning', 'TIME'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Campian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Wotton', 'GPE'): 2; ('Wright', 'PERSON'): 2; ('Jonas', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('quam illi', 'PERSON'): 1; ('deus homini', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Pamphile', 'ORG'): 1; ('Pamphilus', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Mobile', 'GPE'): 1; ('Nobile', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('montibus', 'ORG'): 1; ('adhibetur', 'GPE'): 1; ('cum citra •idem', 'ORG'): 1; ('Sam 1.12', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('24.7.8.9.10', 'DATE'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('nihil latiu hâc inopia', 'PERSON'): 1; ('Luth', 'GPE'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Imperium', 'NORP'): 1; ('Tom 4 de Apolog', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Tom 4', 'PERSON'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Iansen', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Optatius', 'ORG'): 1; ('Dec. 1', 'DATE'): 1; ('Camillus', 'PRODUCT'): 1; ('Ferula', 'GPE'): 1; ('130.6', 'CARDINAL'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('aggrieve', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('7.7', 'CARDINAL'): 1; ('TSAPPAH', 'ORG'): 1; ('Piel', 'ORG'): 1; ('TSIPPAH', 'ORG'): 1; ('devm non', 'PERSON'): 1; ('Rhem', 'ORG'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Duraeus Duraeus', 'PERSON'): 1; ('Whitak', 'GPE'): 1; ('Wrights', 'PERSON'): 1; ('D. Barlow', 'PERSON'): 1; ('Bish', 'LANGUAGE'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('D. Bulckley', 'PERSON'): 1; ('Sec', 'ORG'): 1; ('Cath', 'PRODUCT'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Plotter', 'PERSON'): 1; ('Zuinglius', 'NORP'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Cartwright', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Duraus a Whitaker', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('delightsome smell', 'PERSON'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Douai', 'FAC'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Tully Tusc', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('ista dicerem', 'PERSON'): 1; ('Lond', 'ORG'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Habac', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('2• 5', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('overturn city', 'GPE'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('5.48', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('8.7', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('de Nat', 'PERSON'): 1; ('seu de divine', 'ORG'): 1; ('Attrib', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('59.4', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('59.5', 'CARDINAL'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Euang Joan', 'GPE'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1"
A36109,20 | 1054,v•rs lord man Exposit. Ps. p. deceitfulness join blood heinousness,god: 0.5; ps: 0.5; lord: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; house: 0.5; place: 0.45; word: 0.35; way: 0.35; temple: 0.3; austen: 0.15; call: 0.15; heaven: 0.1; say: 0.05; prayer: 0.05; prophet: 0.05,"('Ps', 'PERSON'): 8; ('Austen', 'PERSON'): 7; ('Ps', 'ORG'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('Chrys', 'ORG'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Ep', 'NORP'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Lemnius', 'PERSON'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 2; ('Ps', 'GPE'): 2; ('Ecclus', 'GPE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('Calvins', 'GPE'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('de Mendacio', 'PERSON'): 1; ('no less than eight', 'CARDINAL'): 1; ('Mendacio', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('quiloquuntur Mendacium', 'ORG'): 1; ('Zanchius Zanch', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('6.17 .', 'CARDINAL'): 1; ('Mendacia', 'PERSON'): 1; ('sunt paenitēdo', 'ORG'): 1; ('augenda', 'ORG'): 1; ('1.27', 'MONEY'): 1; ('Nomb', 'PERSON'): 1; ('35.33', 'CARDINAL'): 1; ('26.52', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Cael Rhodig', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Andreas Libavius', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('deceit', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('19.15', 'CARDINAL'): 1; ('12.27', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('55.25', 'CARDINAL'): 1; ('Lysander', 'PRODUCT'): 1; ('apopth', 'PERSON'): 1; ('Lacon', 'PERSON'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('Leonina', 'ORG'): 1; ('ibi adsuenda', 'GPE'): 1; ('Vulpina', 'GPE'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('66.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.27', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('28.22', 'MONEY'): 1; ('25.8', 'CARDINAL'): 1; ('dwell', 'PERSON'): 1; ('26.8', 'CARDINAL'): 1; ('Prolepsis', 'GPE'): 1; ('Aug. Locut', 'PERSON'): 1; ('S. Austen', 'PERSON'): 1; ('5.45', 'CARDINAL'): 1; ('S. Matthew', 'PERSON'): 1; ('S. Austen', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('misericordiam deprecatur', 'PERSON'): 1; ('Miseriam', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('18.23', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('28.17', 'MONEY'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('de Eccles triumph', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('18.10', 'CARDINAL'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('no less than', 'CARDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Amicum', 'GPE'): 1; ('licet bona', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('23.4', 'CARDINAL'): 1; ('•ay', 'GPE'): 1; ('•reach', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('n•n', 'PERSON'): 1; ('med•a', 'PERSON'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Ignorantium', 'ORG'): 1; ('Marlorat', 'PERSON'): 1; ('marlorat', 'PERSON'): 1; ('131.1', 'CARDINAL'): 1; ('119.18', 'CARDINAL'): 1; ('20.33', 'CARDINAL'): 1; ('Mathews', 'NORP'): 1; ('38.17', 'CARDINAL'): 1; ('6.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('35.15', 'CARDINAL'): 1; ('119.176', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Thomas Iackson', 'PERSON'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('121.1', 'CARDINAL'): 1; ('hill', 'ORG'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('impatiens custodiae •uae', 'PERSON'): 1; ('Scabie', 'PERSON'): 1; ('35.24', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('18.25', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('8.35', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('Suares', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('nisi Tumores', 'PERSON'): 1; ('Aug. •• Psal', 'PRODUCT'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Maximinus', 'GPE'): 1; ('•es•', 'ORG'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1; ('17.20', 'CARDINAL'): 1"
A36109,20 | 1066,Sa• Res cumber guest journey end Tully reason briar thorn,man: 0.5; prophet: 0.5; god: 0.5; ps: 0.45; david: 0.45; heart: 0.4; hand: 0.35; mouth: 0.35; lord: 0.3; word: 0.3; church: 0.25; saviour: 0.25; say: 0.1; way: 0.1; paul: 0.05; tongue: 0.05; prayer: 0.05; throat: 0.05,"('David', 'PERSON'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('S. Paul', 'PERSON'): 5; ('Expos', 'PERSON'): 4; ('Ps', 'ORG'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Luc', 'PERSON'): 3; ('Nat', 'PERSON'): 2; ('Apelles', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Aug. de Temp', 'PERSON'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('Plin', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Agricola', 'ORG'): 2; ('Ps', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Res', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('the Toomb of Cic', 'ORG'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Latimer', 'PERSON'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1; ('erat', 'CARDINAL'): 1; ('Bas', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Basil', 'PRODUCT'): 1; ('Burreaus', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8 37', 'DATE'): 1; ('Downes', 'LOC'): 1; ('Pliny Plin', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('I•tus', 'ORG'): 1; ('quae velit ponere', 'PERSON'): 1; ('oculos posse', 'ORG'): 1; ('manuum artificio praestante', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Lysander constitution', 'LAW'): 1; ('Sacramentis', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('M•nenius Agrippa', 'ORG'): 1; ('lucrum', 'PERSON'): 1; ('arca', 'NORP'): 1; ('dam •um', 'PERSON'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('215', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austen', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('Wick', 'ORG'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('hominis quae quasi involucro', 'ORG'): 1; ('tegitur', 'GPE'): 1; ('occultatur', 'GPE'): 1; ('speculari', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('23.27', 'CARDINAL'): 1; ('Sat. 3', 'DATE'): 1; ('Sulphureas', 'NORP'): 1; ('57.5', 'CARDINAL'): 1; ('24.13', 'CARDINAL'): 1; ('Lysander', 'PRODUCT'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('141.6', 'CARDINAL'): 1; ('l. 12', 'PERSON'): 1; ('Inimicorum', 'ORG'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('Henry Savile', 'PERSON'): 1; ('Annot', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Adulatoris', 'ORG'): 1; ('Interfectoris', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Hist l. 35', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('57.20', 'CARDINAL'): 1; ('destroy', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('Donatus', 'ORG'): 1; ('Maximinus', 'ORG'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('Devine', 'ORG'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('S. Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Chrys de Incompreh', 'ORG'): 1; ('Natur', 'GPE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('17.23', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('Marc 12.35', 'PERSON'): 1; ('59.13', 'CARDINAL'): 1; ('109 7', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('18.21', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4 14', 'DATE'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('9.55', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Iudicio', 'NORP'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Ps. S. Austen', 'ORG'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Praedictio', 'ORG'): 1; ('59', 'DATE'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('de Ser', 'PERSON'): 1; ('Monte', 'LOC'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 8.7', 'PERSON'): 1; ('a Franco-Gallia', 'FAC'): 1; ('10.16', 'DATE'): 1; ('19.15', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('13 55', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('dixisse de Moyse', 'PERSON'): 1; ('suo quanta', 'ORG'): 1; ('quando ab', 'ORG'): 1; ('hominibus', 'GPE'): 1; ('derogatum', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Expos', 'ORG'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('David Ps', 'PERSON'): 1; ('27.4', 'CARDINAL'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('S. Luke', 'PERSON'): 1; ('2.37', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Phanuel', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Nov. 17 ao 1602', 'DATE'): 1; ('Evangelici Sermonis', 'PERSON'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Sat. 4', 'DATE'): 1; ('nam', 'PERSON'): 1; ('Choroebus', 'ORG'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Mutemus Clypeos', 'PERSON'): 1; ('Danaum', 'ORG'): 1; ('Aptemus', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('10.37', 'CARDINAL'): 1; ('Hoame', 'PERSON'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('Tom 8.', 'PERSON'): 1; ('de Rel', 'PERSON'): 1; ('Aphoris', 'PERSON'): 1; ('Ep.', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Zanchius', 'PERSON'): 1; ('Martin bvc•r', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Zanchius', 'ORG'): 1; ('Martin Bucer', 'PERSON'): 1; ('13.57', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1"
A36109,20 | 1085,reason give thank lord verse time name name Mollerus Ps.,shield: 0.5; word: 0.5; lord: 0.5; ps: 0.5; kindness: 0.5; say: 0.5; god: 0.45; faith: 0.3; clypeus: 0.3; saint: 0.2; riches: 0.2; austen: 0.15; name: 0.1; defence: 0.1; aug: 0.05; christ: 0.05; power: 0.05; blessing: 0.05,"('Ps', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Austen', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Ps', 'ORG'): 2; ('Aiax', 'PERSON'): 2; ('Aeneid', 'PERSON'): 2; ('Clypeus', 'PERSON'): 2; ('dr abbot', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Mollerus', 'PRODUCT'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'GPE'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('Eustoch', 'GPE'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('iob', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('27.38', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('quae ʋia', 'PERSON'): 1; ('ʋiae', 'ORG'): 1; ('quae Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('ipsi coeli :', 'PERSON'): 1; ('Exposit', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Benevolentia', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('23.5', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. de Temp', 'PERSON'): 1; ('74', 'CARDINAL'): 1; ('Indigentia', 'PERSON'): 1; ('33.19.35.2.91.4', 'CARDINAL'): 1; ('30.5', 'CARDINAL'): 1; ('h•m', 'LOC'): 1; ('Ulysses', 'GPE'): 1; ('Ovid Met', 'ORG'): 1; ('Clypeus , Serv.', 'ORG'): 1; ('Virg', 'GPE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('607', 'CARDINAL'): 1; ('Servius', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Isid l. 18', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('l. 35', 'PERSON'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Cluco', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Polyphemus', 'ORG'): 1; ('clypei', 'GPE'): 1; ('lampadis instar', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Tremellius interpret Clypeus', 'ORG'): 1; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 1; ('Isid', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('l. 11', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Demaratus', 'ORG'): 1; ('Laecedemon', 'PERSON'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('Lacon', 'PERSON'): 1; ('cum hoc inquit', 'ORG'): 1; ('Auson', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Marlorat', 'PERSON'): 1; ('marlorat', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('256', 'CARDINAL'): 1; ('289', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Austen Aug. de Verb', 'ORG'): 1; ('Augustus Caesar', 'PERSON'): 1; ('mihi magna subit', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'PERSON'): 1; ('respicio cum mea facta', 'PERSON'): 1; ('magna', 'PERSON'): 1; ('cum mea facta', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('130.3', 'DATE'): 1"
A36109,21,PSAL. encage lord indignation displeasure mercy lord lord bone vex,psalm: 0.4; lord: 0.4; enemy: 0.4; prophet: 0.4; indignation: 0.4; verse: 0.4; time: 0.35; punishment: 0.35; displeasure: 0.3; king: 0.25; ps: 0.2; son: 0.15; remaliah: 0.1; repentance: 0.1; punish: 0.1; purpose: 0.1; reason: 0.1; rebuke: 0.1; reckon: 0.1; regni: 0.1; relate: 0.1; syria: 0.05; man: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('seven', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Syria', 'GPE'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('Ephraim', 'PERSON'): 2; ('Remaliah', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Galileans', 'PERSON'): 2; ('domine', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('de Iud', 'ORG'): 1; ('1617', 'DATE'): 1; ('Frid', 'PERSON'): 1; ('•olet', 'ORG'): 1; ('Ps. 31', 'GPE'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('the seven day of the week', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Posidonius de vita Augustini', 'LOC'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Expos', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('no less than five', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('13.19', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('Spuria', 'ORG'): 1; ('Vu•lamina', 'PRODUCT'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('Vulg', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('18.25', 'MONEY'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Siloe', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('37.29', 'CARDINAL'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('12.21', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('27.4', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1"
A36109,24,PSAL. Vii lord God put trust soul lion piece lord,prophet: 0.5; god: 0.4; lord: 0.4; verse: 0.4; ps: 0.4; soul: 0.4; lion: 0.4; self: 0.35; mat: 0.2; wickedness: 0.2; king: 0.15; enemy: 0.1; thing: 0.1; pour: 0.1; place: 0.1; prepare: 0.1; prayer: 0.1; praise: 0.1; provoke: 0.1; plagve: 0.1; persecutor: 0.1; piece: 0.1; expos: 0.05; hannah: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Saul', 'PERSON'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Ps', 'ORG'): 4; ('Hannah', 'PERSON'): 4; ('Semei', 'GPE'): 3; ('Cush', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Davids', 'PERSON'): 2; ('Expos', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('domine', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('eleauenth', 'ORDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('the thirteenth', 'DATE'): 1; ('the sixteenth', 'DATE'): 1; ('seventeen', 'CARDINAL'): 1; ('eighteenth', 'ORDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Exposam Ps', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('Expos', 'GPE'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('53.7', 'CARDINAL'): 1; ('10 3', 'DATE'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Peter Mat 16.18', 'PERSON'): 1; ('14 33', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('Expos', 'ORG'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('6 4', 'CARDINAL'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('Lollium', 'ORG'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 3.8', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6.22', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('S. Jerom', 'PERSON'): 1; ('FIR•', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Ps.', 'PERSON'): 1; ('behold', 'GPE'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Ps. 7.', 'GPE'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Sam 1.15', 'PERSON'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1"
A36109,26,prophet wickedness hand refer wickedness accuse another time king Saul,lord: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; david: 0.5; ps: 0.5; enemy: 0.5; man: 0.45; prophet: 0.45; hand: 0.45; judgement: 0.3; time: 0.1; king: 0.1; people: 0.1; say: 0.05,"('David', 'PERSON'): 17; ('Ps', 'PERSON'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Saul', 'PERSON'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Ps', 'ORG'): 4; ('Sam', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('5.22', 'CARDINAL'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('Senec', 'PERSON'): 2; ('cur ita facis', 'PERSON'): 2; ('Luc', 'PERSON'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('Calvin', 'PERSON'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('Chrys', 'ORG'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Corona', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Valerius Max', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jonas', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('24.11', 'CARDINAL'): 1; ('Sauls', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('hereof David', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('illi magis', 'PERSON'): 1; ('P. Mart', 'ORG'): 1; ('Sam 14.5', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('vox Pop', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sam 24.4', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ignaue', 'PERSON'): 1; ('bene est', 'PERSON'): 1; ('Poenae', 'PERSON'): 1; ('Festum', 'GPE'): 1; ('Sceleri modus debetur', 'PERSON'): 1; ('Abishai', 'PERSON'): 1; ('Sam 26.9', 'PERSON'): 1; ('Shemei', 'PERSON'): 1; ('464', 'CARDINAL'): 1; ('Abishai', 'ORG'): 1; ('16.10', 'CARDINAL'): 1; ('Extr', 'PERSON'): 1; ('Glossa', 'GPE'): 1; ('Papae', 'ORG'): 1; ('Mundus', 'NORP'): 1; ('Shemei', 'GPE'): 1; ('6.27', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('168', 'CARDINAL'): 1; ('24.14', 'CARDINAL'): 1; ('Shrewsbury', 'GPE'): 1; ('Parker', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('no less than', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Parker', 'ORG'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('78.66', 'CARDINAL'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('ira tua', 'PERSON'): 1; ('Mollerus', 'PERSON'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('18.13', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Meditat', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('27.28.29', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('Steph', 'PERSON'): 1; ('Quintil Instit', 'LOC'): 1; ('Polit', 'PERSON'): 1; ('mis•ell', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.46', 'CARDINAL'): 1; ('20 19', 'DATE'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('10.30', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('32.36', 'CARDINAL'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('18.25', 'MONEY'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('iustiusve', 'GPE'): 1; ('ipsam fidem', 'PERSON'): 1; ('humana Negotia', 'PERSON'): 1; ('moestum gessisse vultum', 'ORG'): 1; ('Iudicio', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Nebrissens', 'PERSON'): 1; ('Dec. 2', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('143.1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 7.6', 'PERSON'): 1; ('15.21', 'CARDINAL'): 1; ('25.6', 'CARDINAL'): 1; ('51.4', 'DATE'): 1; ('Bethsabee', 'GPE'): 1; ('Ʋriah', 'PERSON'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('Deane', 'PRODUCT'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('Woodstock', 'GPE'): 1; ('Aug. 28', 'DATE'): 1; ('1614', 'DATE'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('4.8', 'MONEY'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('28.5', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob be', 'PERSON'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Mat 27.26', 'PERSON'): 1; ('Barabbas', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'ORG'): 1; ('Castrus', 'ORG'): 1; ('Castrutius', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('3.8 . day', 'DATE'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('S. Austen', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Addaeus', 'PERSON'): 1; ('Evagrius Hist', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1"
A36109,26 | 1154,time time afflict day month year day month year sorrow,god: 0.5; ps: 0.5; arrow: 0.5; man: 0.5; heart: 0.5; lord: 0.5; prophet: 0.45; say: 0.45; sword: 0.4; king: 0.25; day: 0.2; judge: 0.1; spirit: 0.1; word: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('Ps', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Ier', 'PERSON'): 4; ('Aug.', 'GPE'): 4; ('Ps', 'GPE'): 4; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('every day', 'DATE'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Austen', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Hom', 'GPE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('1.1', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('Caius', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Ezechiel', 'PERSON'): 2; ('the second year', 'DATE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Ps.', 'ORG'): 2; ('Amnon', 'GPE'): 2; ('Absalon', 'ORG'): 2; ('Amnon', 'FAC'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('Maxentius', 'PERSON'): 2; ('day', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Foelicity', 'ORG'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('25.3', 'CARDINAL'): 1; ('17.9', 'CARDINAL'): 1; ('11.20', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 16.7', 'PERSON'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('28.9', 'CARDINAL'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('Auris', 'ORG'): 1; ('iam', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('Pulmonum', 'PERSON'): 1; ('linguae claeme', 'PERSON'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('Cogitationes', 'PRODUCT'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('B. Bilsons', 'ORG'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('6.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Nathaniel', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1.47', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('25.27', 'MONEY'): 1; ('vir simplex', 'PERSON'): 1; ('Simplex', 'PERSON'): 1; ('Rectus', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Expos', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('78', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('18.25', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('36.19', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('5.45', 'CARDINAL'): 1; ('the wood spring', 'DATE'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Philo Iudaeus', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Appion', 'ORG'): 1; ('Caius', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('pilkingt', 'PERSON'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('dr Hayward', 'PERSON'): 1; ('three norman', 'QUANTITY'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('ascham', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('18.30', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Viris', 'PERSON'): 1; ('foeminas', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('epitaph', 'PERSON'): 1; ('Fabiolae', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Ezec', 'ORG'): 1; ('18.31', 'CARDINAL'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'ORG'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('the eight month', 'DATE'): 1; ('Darius', 'GPE'): 1; ('Vulgaar', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen Langton Archb', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Robert Stephan', 'PERSON'): 1; ('four and twenty day', 'DATE'): 1; ('the sixth month', 'DATE'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Zerubbabel', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Aggey', 'LOC'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Aggey', 'ORG'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'ORG'): 1; ('Alch', 'PERSON'): 1; ('B. p•lkingt .', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Zonaram Annal', 'PERSON'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('139.6', 'CARDINAL'): 1; ('16.6', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Ishmael do Isaac', 'PERSON'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Austen Aug. de Verb', 'ORG'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 13.4', 'PERSON'): 1; ('Tamar', 'PERSON'): 1; ('Amnon', 'PERSON'): 1; ('Sam 13.22', 'PERSON'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('26.27', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('necis artifices arte', 'ORG'): 1; ('Ps', 'LOC'): 1; ('26 27', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Saul', 'GPE'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('1556', 'DATE'): 1; ('Roch', 'GPE'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('Q. Maryes', 'GPE'): 1; ('n•t', 'PERSON'): 1; ('Lond', 'ORG'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1"
A36109,26 | 1168,verse travail head wickedness pate prophet way metaphor deliver verse,prophet: 0.5; ps: 0.5; lord: 0.45; god: 0.45; verse: 0.45; name: 0.45; thing: 0.45; word: 0.4; governor: 0.35; man: 0.3; world: 0.3; print: 0.05; prayer: 0.05; propriety: 0.05; promise: 0.05; privacy: 0.05; place: 0.05; politician: 0.05; psal: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Ps', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Chrysostome', 'GPE'): 3; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'ORG'): 2; ('Chrys', 'ORG'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('apertè ipsam', 'PERSON'): 1; ('Graecè nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Coriphaeus Hebraicè', 'PERSON'): 1; ('68.21', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('domine dominus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('the first day of the month', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Confitebor', 'ORG'): 1; ('justitiam eius', 'PERSON'): 1; ('psall•m', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Caluin', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('IEHOVAH Adonénu', 'ORG'): 1; ('VVord Eden', 'ORG'): 1; ('Barth', 'LOC'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Dedic', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and four', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('VVord be Adonai', 'EVENT'): 1; ('Thomas Moore', 'PERSON'): 1; ('Expos', 'PERSON'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('76', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jewry', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1"
A36109,29,excellency renown glory virtue power piece work discourse make prophet,heaven: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; day: 0.5; prophet: 0.5; thing: 0.5; moon: 0.4; philosopher: 0.25; light: 0.2; earth: 0.2; sun: 0.2; ps: 0.2; saint: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Ps', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Austen', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Inimicum', 'GPE'): 3; ('Calvin', 'PERSON'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('interdum', 'NORP'): 2; ('Martin', 'ORG'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('19.5', 'CARDINAL'): 2; ('Admiracio', 'PERSON'): 1; ('Exerc', 'ORG'): 1; ('312', 'CARDINAL'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('nil admirari', 'PERSON'): 1; ('Numici Sola', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('l. 5', 'PERSON'): 1; ('nihil cum', 'PERSON'): 1; ('admirari', 'PERSON'): 1; ('nouum accidisse', 'PERSON'): 1; ('Mat 8.10', 'PERSON'): 1; ('S. Matthew', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('S. luke', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Aug. de gen', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('8.27', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Calv', 'PRODUCT'): 1; ('so few day', 'DATE'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('21.16', 'CARDINAL'): 1; ('seven year old', 'DATE'): 1; ('Sulpitius', 'GPE'): 1; ('Martini', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('370', 'CARDINAL'): 1; ('Una', 'LOC'): 1; ('Voluntas', 'GPE'): 1; ('eadem vota', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('Immicum', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Infantium', 'ORG'): 1; ('Ruffin', 'GPE'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('4.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('S. Nicholas', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('Alfonso Villegas', 'PERSON'): 1; ('W.', 'PERSON'): 1; ('1615', 'DATE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('saint romuald', 'PERSON'): 1; ('Nova', 'LOC'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('B. Aldelme', 'PERSON'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('7.11', 'MONEY'): 1; ('8.20.13.32', 'CARDINAL'): 1; ('Marc 4.4', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('Zanchius', 'ORG'): 1; ('17.24', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('102.25', 'CARDINAL'): 1; ('48.13', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('1.14', 'MONEY'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Plin Nat', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('bridegroom', 'ORG'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Easie 45.7', 'LAW'): 1; ('Ps', 'LOC'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('13.22', 'CARDINAL'): 1; ('6.5', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('144.3', 'CARDINAL'): 1; ('7.17', 'CARDINAL'): 1; ('Mephibosheth 2', 'PERSON'): 1; ('Sam 9.8', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Lem', 'PERSON'): 1; ('Vit', 'ORG'): 1; ('Lemnius', 'PERSON'): 1; ('etiam infimo', 'PERSON'): 1; ('Plebeio', 'ORG'): 1; ('Creatoris', 'PERSON'): 1; ('totius { que', 'PERSON'): 1"
A36557,6,CHAP. Iii torment eternity hell care vineyard vine bunch grape,tear: 0.5; damn: 0.5; tooth: 0.5; eye: 0.5; man: 0.5; saint: 0.5; fire: 0.45; hell: 0.4; god: 0.35; ear: 0.35; torment: 0.3; hear: 0.05; ice: 0.05; howl: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('Matt', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('saint Bernard', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Paul , Heb', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('S. Bern', 'PERSON'): 1; ('qui habitat', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('only a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('so many thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('so many million', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('so many hundred million', 'CARDINAL'): 1; ('the year , day', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Peter Reginaldus', 'PERSON'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('another hour', 'TIME'): 1; ('Alexander king', 'PERSON'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Ser', 'LOC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('half a quarter of a hour', 'DATE'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('threescore year', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('b•idge', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke affirm', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('any century of year', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('no single minute', 'TIME'): 1; ('John Climacus', 'PERSON'): 1; ('Grad', 'PERSON'): 1; ('Climacus', 'ORG'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('Macarius', 'GPE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('snarl', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1"
A36557,16,CHAP. Xiii conclusion draw chapter AUrelius Prudentius christian poet reign,eternity: 0.5; year: 0.5; torment: 0.5; life: 0.5; hell: 0.5; half: 0.5; fire: 0.45; world: 0.4; man: 0.4; place: 0.35; damn: 0.1; way: 0.1; pleasure: 0.1; devil: 0.05; conclusion: 0.05,"('half a year', 'DATE'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Matt', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('AUrelius Prudentius', 'ORG'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Symmachus', 'PERSON'): 1; ('galy', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Archelaus', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Assuerus', 'PERSON'): 1; ('Est', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Thessaly', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Hiacinthine', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Brimston', 'GPE'): 1; ('Cinamond', 'PERSON'): 1; ('balsam', 'PERSON'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('almost numberless million', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('Sardanaphalus', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Caesari', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Theodorick', 'PERSON'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('John xant', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred thousand year', 'DATE'): 1; ('Lucas Bergen', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Barlaam', 'ORG'): 1; ('Damas', 'PERSON'): 1; ('de Barl', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Palm-Sunday', 'LOC'): 1; ('Bethania', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Gene', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1"
A36557,19,CHAP. Xvi blindness mankind stupidity sin eternity torment due sect,eternity: 0.5; life: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; heaven: 0.5; man: 0.5; heart: 0.35; thought: 0.35; way: 0.25; marsilius: 0.25; world: 0.2; hell: 0.15; pleasure: 0.1; sermon: 0.1; saint: 0.1; mind: 0.05; faith: 0.05; soul: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Michael', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Michael Mercatus', 'PERSON'): 2; ('Marsilius', 'ORG'): 2; ('Marsilius', 'PERSON'): 2; ('Marsilius', 'GPE'): 2; ('Mercatus', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Coll', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('a minute', 'TIME'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Marsilius Ficinus', 'ORG'): 1; ('Tom 5.', 'PERSON'): 1; ('411', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('early one morning', 'TIME'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('their several season', 'DATE'): 1; ('Granada', 'GPE'): 1; ('Theseus', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('de Kempis Lib', 'PERSON'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('all night', 'TIME'): 1; ('Francis Borgia', 'PERSON'): 1; ('Gandia', 'GPE'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('affect blindness', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1"
A34868,1,history act labour travel sermon discourse miracle success suffering apostle,apostle: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; chap: 0.5; church: 0.45; act: 0.45; christ: 0.45; honour: 0.45; feast: 0.4; sermon: 0.25; history: 0.2; divine: 0.2; chapter: 0.05; truth: 0.05; travel: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 3; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('late year', 'DATE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('JERƲSALEM', 'ORG'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Cradock', 'PERSON'): 1; ('North-Cadbury', 'ORG'): 1; ('Somersetshire', 'GPE'): 1; ('Christianum', 'ORG'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('Paullinum', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('interpretationibus', 'ORG'): 1; ('consideret priora', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('alii suo ingenio', 'PERSON'): 1; ('mihi illi videntur optimi contionatore', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('A. Maxwell', 'PERSON'): 1; ('Edward Brewster', 'PERSON'): 1; ('Paul be Church-yard', 'ORG'): 1; ('Richard Hambden Rowland', 'PERSON'): 1; ('Henry Ashhurst', 'PERSON'): 1; ('Philip Foley', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('outward condition', 'ORG'): 1; ('some of my hour', 'TIME'): 1; ('quam negotii', 'PERSON'): 1; ('those several year', 'DATE'): 1; ('Mar. 14.4', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the precious hour', 'TIME'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('October 1. 1672', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('about three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('•••es', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('Stephen be', 'PERSON'): 1"
