tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A75873,7 | 6039,An. An. interpretation Caesar edict Luther interpretation Caesar edict emperor,luther: 0.5; year: 0.5; duke: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; book: 0.4; church: 0.4; council: 0.35; pope: 0.3; devil: 0.25; saxony: 0.2; george: 0.2; work: 0.15; christ: 0.1; melancthon: 0.05; letter: 0.05; gospel: 0.05,"('Luther', 'PERSON'): 34; ('Saxony', 'GPE'): 11; ('this year', 'DATE'): 8; ('christian', 'NORP'): 5; ('Henry', 'PERSON'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('George duke', 'PERSON'): 4; ('Germany', 'GPE'): 4; ('Caesar', 'NORP'): 3; ('Ferdinando', 'PERSON'): 3; ('Mantua', 'ORG'): 3; ('1531', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Mentz', 'GPE'): 2; ('senate', 'ORG'): 2; ('George the duke', 'PERSON'): 2; ('Frankford', 'ORG'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Wittenberg', 'ORG'): 2; ('1537', 'DATE'): 2; ('John Agricola', 'PERSON'): 2; ('1538', 'DATE'): 2; ('Sim', 'PERSON'): 2; ('Lemnius', 'PERSON'): 2; ('Hagenaw', 'ORG'): 2; ('Robert Barnes', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('Weber', 'PERSON'): 1; ('Tom 5', 'DATE'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('1532', 'DATE'): 1; ('the year 32', 'DATE'): 1; ('Archbish', 'NORP'): 1; ('Sleid', 'LOC'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('Frederik', 'PERSON'): 1; ('this very year', 'DATE'): 1; ('16 day of August', 'DATE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('1533', 'DATE'): 1; ('Oschatz', 'LOC'): 1; ('the year 1533', 'DATE'): 1; ('Oschatz', 'GPE'): 1; ('Luthers', 'ORG'): 1; ('George dare', 'PERSON'): 1; ('George write', 'PERSON'): 1; ('Mammeluke', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Zwinglius', 'NORP'): 1; ('1534', 'DATE'): 1; ('the year 1534', 'DATE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Bibliopolis', 'PERSON'): 1; ('1535', 'DATE'): 1; ('P. Vergerius', 'PERSON'): 1; ('the 1535.', 'DATE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Westphalia', 'GPE'): 1; ('P. Paul', 'PERSON'): 1; ('Vrbanus Rhegius', 'ORG'): 1; ('monasterians', 'NORP'): 1; ('Constantian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('mittweid', 'PERSON'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('1536', 'DATE'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('the year 36', 'DATE'): 1; ('the end of may', 'DATE'): 1; ('Philip duke', 'PERSON'): 1; ('Pomerania', 'ORG'): 1; ('Marg', 'PERSON'): 1; ('Anhalt', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Barnimus', 'GPE'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('February the year', 'DATE'): 1; ('Smalcaldick', 'ORG'): 1; ('Augustane', 'PERSON'): 1; ('eleven day', 'DATE'): 1; ('George Sturk', 'PERSON'): 1; ('Spalatinus', 'FAC'): 1; ('the year 1530', 'DATE'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Tambach', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('the first of November', 'DATE'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('Augean', 'NORP'): 1; ('John Sturmius', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('1516', 'DATE'): 1; ('John Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('John Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1; ('helvetian', 'NORP'): 1; ('Whitsuntide Melancthon', 'LOC'): 1; ('the summer half year', 'DATE'): 1; ('Sleid', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1539', 'DATE'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('constantinopolitan', 'GPE'): 1; ('April 24', 'DATE'): 1; ('Maurice', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('M•snia', 'GPE'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Misnia', 'GPE'): 1; ('Whitsuntide Luther', 'PERSON'): 1; ('fifty year old', 'DATE'): 1; ('1540', 'DATE'): 1; ('the year 1540', 'DATE'): 1; ('Rhine', 'PERSON'): 1; ('Vinaria', 'GPE'): 1; ('Luther and Cruciger', 'ORG'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Camerarius', 'ORG'): 1; ('the last of June', 'DATE'): 1"
A75873,8,supper Luthers disease custom pain breast advice unicorn horn wine,god: 0.5; luther: 0.5; luthers: 0.5; death: 0.5; christ: 0.45; lord: 0.4; pope: 0.4; man: 0.35; thing: 0.3; word: 0.25; truth: 0.2; rome: 0.15; pain: 0.15; gospel: 0.15; translate: 0.1; tongue: 0.1,"('Luther', 'PERSON'): 15; ('Rome', 'GPE'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Spalatinus', 'FAC'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Tom 1', 'PERSON'): 3; ('Tom 2', 'PERSON'): 3; ('Jonas', 'PERSON'): 2; ('Wittenberg', 'ORG'): 2; ('Melancthon', 'GPE'): 2; ('Martin Luther', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Luthers', 'PERSON'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Auspurg', 'GPE'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('a hour', 'TIME'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('thou hearty', 'GPE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Caelius', 'NORP'): 1; ('This fall', 'DATE'): 1; ('the eighteen of February', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('about three', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Mansfield', 'GPE'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Wittenberg', 'FAC'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Mount-Sinai', 'LOC'): 1; ('dateless day', 'DATE'): 1; ('Philip Melancthon', 'PERSON'): 1; ('Theodore Beza', 'PERSON'): 1; ('deep deceit', 'PERSON'): 1; ('Alcides', 'PERSON'): 1; ('John Major', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Hercles', 'ORG'): 1; ('Beust', 'GPE'): 1; ('concord day', 'DATE'): 1; ('1546', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Isleben', 'NORP'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('year 3. month', 'DATE'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('Martini LVTHERIS', 'PERSON'): 1; ('Theologiae D. CORPVS H. L. S. E. qvi', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('MARTII EISLEBII', 'PERSON'): 1; ('s. m. O. C. V.', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('•d••p••g 1530', 'EVENT'): 1; ('Philip Melancthon', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('1518', 'DATE'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('297', 'CARDINAL'): 1; ('340', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Sigismond', 'PERSON'): 1; ('Ladislaus', 'PERSON'): 1; ('Barbara', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Lambert', 'ORG'): 1; ('Tom 2 Epist', 'PERSON'): 1; ('Tom 6', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('saint Dorothy', 'PERSON'): 1; ('Catharin', 'NORP'): 1; ('Wenceslaus Lincus', 'PERSON'): 1; ('Job', 'PERSON'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('fourteen day', 'DATE'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Vicelius', 'PERSON'): 1; ('Staphylus', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Pett', 'PERSON'): 1; ('Apelles', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('two thousand', 'CARDINAL'): 1; ('this very hour', 'TIME'): 1; ('271', 'CARDINAL'): 1; ('w•h Luther', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('german', 'NORP'): 1"
A75873,8 | 6087,fable cast life time Luther country p•rentage bruit bohemian bear,tom: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; page: 0.5; ep: 0.5; time: 0.5; thing: 0.45; word: 0.45; matter: 0.4; epist: 0.25; tongue: 0.2; christ: 0.1; day: 0.1; luther: 0.05,"('Tom 2', 'PERSON'): 16; ('thou', 'GPE'): 6; ('Tom 1.', 'PERSON'): 5; ('Charles', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Luther', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Satan', 'GPE'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Tom 1', 'PERSON'): 3; ('Melancthon', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('230', 'CARDINAL'): 2; ('Spalatinus', 'FAC'): 2; ('Auspurg', 'GPE'): 2; ('196', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Wittenberg', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ferdinand', 'GPE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('85', 'DATE'): 1; ('289', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('292', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Coburg', 'PRODUCT'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Luthers', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Luthers', 'NORP'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('1520', 'DATE'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('1518', 'DATE'): 1; ('Boemia', 'GPE'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('sacramento', 'GPE'): 1; ('243', 'CARDINAL'): 1; ('1525', 'DATE'): 1; ('Erford', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('301', 'CARDINAL'): 1; ('the next lord day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Spalatinus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('1524', 'DATE'): 1; ('Heman', 'ORG'): 1; ('Asaph', 'ORG'): 1; ('Jeduthun', 'GPE'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('273', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('thou lord', 'PERSON'): 1; ('371', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('307', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('360', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('281', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('408', 'CARDINAL'): 1; ('I. Obenburg', 'GPE'): 1; ('Tom 5', 'PERSON'): 1; ('Jen', 'PERSON'): 1; ('280', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('twenty three', 'CARDINAL'): 1; ('twenty two', 'CARDINAL'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('thirty three', 'CARDINAL'): 1; ('thirty nine', 'CARDINAL'): 1; ('Brentius', 'ORG'): 1; ('Theolog', 'PERSON'): 1; ('438', 'CARDINAL'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('Carolostadius', 'PERSON'): 1; ('these five year', 'DATE'): 1; ('Carolostadius', 'ORG'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('450', 'CARDINAL'): 1; ('Isleben', 'NORP'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('1546', 'DATE'): 1; ('Herbert de Langen', 'PERSON'): 1; ('Daniel Burenius Cons', 'PERSON'): 1; ('Breme', 'ORG'): 1; ('Rochle', 'PERSON'): 1; ('Mansfeild', 'PERSON'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('hart be', 'LAW'): 1; ('Melancthon', 'ORG'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('2•5', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Wolfgang', 'PERSON'): 1; ('293', 'CARDINAL'): 1; ('334', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('365', 'CARDINAL'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Mathes', 'PERSON'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('Sneberg', 'PERSON'): 1; ('342', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Tanbenhem', 'ORG'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1"
A75873,8 | 6104,Vince heart overcome fury thing matter speech other occasion thing,man: 0.45; luther: 0.45; luthers: 0.45; write: 0.45; year: 0.45; tom: 0.45; name: 0.4; thing: 0.3; book: 0.3; judgement: 0.2; child: 0.15; heart: 0.1; death: 0.1; christ: 0.1; time: 0.1; body: 0.05; perish: 0.05; paul: 0.05; pomeranus: 0.05; place: 0.05; pierce: 0.05; pestilence: 0.05; person: 0.05; pool: 0.05; peace: 0.05; papism: 0.05,"('Luther', 'PERSON'): 10; ('Tom 2', 'PERSON'): 4; ('Germany', 'GPE'): 3; ('207', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Camerarius', 'ORG'): 2; ('Vince animos irám', 'PERSON'): 1; ('qui caetera vincis', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('Frederik', 'ORG'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('a dismal day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('above twenty year', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Catharin de Bora', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('hor••s', 'ORG'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('the year , 1552', 'DATE'): 1; ('Wittenberg', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Tom 7', 'PERSON'): 1; ('288', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Exer', 'PERSON'): 1; ('Sturmius', 'ORG'): 1; ('Luthers', 'GPE'): 1; ('Capito', 'PERSON'): 1; ('Conradus Hubert', 'GPE'): 1; ('some year ago', 'DATE'): 1; ('Mathes', 'PERSON'): 1; ('Justus Jonas', 'PERSON'): 1; ('251', 'CARDINAL'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'GPE'): 1; ('Wolfgang Severus', 'PERSON'): 1; ('Ferdinando of Austria', 'GPE'): 1"
A61104,16 | 7417,Mathe pope Antichrist St Paul John Phila. persecution church Daniel,church: 0.5; christ: 0.5; note: 0.5; man: 0.5; john: 0.45; cor: 0.45; faith: 0.45; god: 0.45; sacrament: 0.35; member: 0.3; time: 0.2; communion: 0.15; doctrine: 0.1; body: 0.05; lib: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 11; ('Phila', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('lib', 'PERSON'): 6; ('Antichrist', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('Eph', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('St Paul', 'PERSON'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('6.13', 'CARDINAL'): 2; ('Aug. lib .', 'PERSON'): 2; ('2.19', 'CARDINAL'): 2; ('Bel', 'PERSON'): 2; ('Nicen', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('5.5', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Athanasius', 'ORG'): 2; ('1.11', 'CARDINAL'): 2; ('st John', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('8.25', 'CARDINAL'): 1; ('Judea', 'ORG'): 1; ('11.16', 'DATE'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('17.8', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Vandal', 'PERSON'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('christus comitatus ab', 'ORG'): 1; ('Coelicolis', 'PERSON'): 1; ('Magog ecce rvit', 'ORG'): 1; ('ecce rvit regnum', 'PERSON'): 1; ('sequitur', 'GPE'): 1; ('dein cauda propheta', 'PERSON'): 1; ('dein populus seductus ab ill be', 'ORG'): 1; ('Veh', 'PRODUCT'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('novatians', 'NORP'): 1; ('2.39', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.31', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Joh', 'GPE'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('catholic church', 'ORG'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('John 9.34', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('2 5', 'CARDINAL'): 1; ('8.30', 'CARDINAL'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('John 15.2', 'PERSON'): 1; ('the holy catholic church :', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Donat', 'ORG'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('Iesabel', 'ORG'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('19.10', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PRODUCT'): 1; ('Arianisme', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('13.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('11.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('corinth', 'ORDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Franckford', 'ORG'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'LOC'): 1; ('the universal catholic church', 'ORG'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('3.3 1 Cor', 'QUANTITY'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('John 10.27', 'PERSON'): 1; ('2.42', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('18.17', 'CARDINAL'): 1; ('st Paul', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. Q. 14', 'DATE'): 1; ('vet .', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('47.7', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('Melchisedeck', 'PERSON'): 1; ('many hundred of year', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('laudem', 'PERSON'): 1; ('orat', 'GPE'): 1; ('nazian', 'GPE'): 1; ('Liberius', 'ORG'): 1; ('arrian', 'GPE'): 1; ('ordain arrian', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('st James', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('unct .', 'PERSON'): 1; ('disciplinarian', 'NORP'): 1; ('orthodoxal', 'PERSON'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('John 1.3', 'PERSON'): 1; ('John 14.23', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('John 3.1 .', 'PERSON'): 1; ('John 1.12', 'PERSON'): 1; ('John 16.13', 'PERSON'): 1; ('8.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('John 6.44', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('3.27', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1"
A62156,20,man Bugg woman sister labour man priest month man foe,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; time: 0.5; plague: 0.5; city: 0.5; country: 0.5; self: 0.45; woman: 0.45; christian: 0.25; name: 0.2; reader: 0.05; prescribe: 0.05; pestilence: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('London', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1625', 'DATE'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Galen', 'PERSON'): 2; ('Bugg', 'ORG'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('Rogers', 'PERSON'): 1; ('Londoner', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('holland', 'PERSON'): 1; ('phaer', 'PERSON'): 1; ('A. H. of Tr', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('1630', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('H. D.', 'PERSON'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('51.15', 'CARDINAL'): 1; ('119.18', 'CARDINAL'): 1; ('D. Salomons', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('depart speedy', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('contra patriam charitatem', 'ORG'): 1; ('vocationem', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Anno', 'PERSON'): 1; ('1603', 'DATE'): 1; ('this present year', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28.22', 'CARDINAL'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1"
A66360,7,endeavour member beast prophet adherent repentance course walk other proceed,time: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; persecution: 0.5; antichrist: 0.5; god: 0.5; servant: 0.45; year: 0.4; tyrant: 0.35; world: 0.35; church: 0.2; satan: 0.15; saint: 0.1,"('Antichrist', 'PERSON'): 8; ('nec', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('Scapham', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1000 year', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Demodocus', 'ORG'): 1; ('Milesians', 'NORP'): 1; ('Hester', 'PERSON'): 1; ('Rabsheca', 'WORK_OF_ART'): 1; ('above 5000', 'DATE'): 1; ('nec vitia nostra', 'ORG'): 1; ('nec eorum remedia', 'ORG'): 1; ('Chaucer', 'PERSON'): 1; ('virtue|be', 'GPE'): 1; ('Rudes', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Αννιχριστος', 'GPE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Ruff', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Funera', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('cruciati', 'GPE'): 1; ('Isidorus', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Aug. S. Cyril', 'PERSON'): 1; ('Hippolytus', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('the Goths and Vandals', 'ORG'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Faith', 'ORG'): 1; ('Satan 1000 year', 'DATE'): 1; ('a very long season', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
A66360,9,year imprisonment expire loosen chain liberty grant spite malice imprisonment,god: 0.5; persecution: 0.5; man: 0.5; death: 0.5; parliament: 0.5; king: 0.45; time: 0.4; servant: 0.4; world: 0.35; christ: 0.35; christians: 0.3; tyrant: 0.2; cruelty: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 17; ('Christians', 'NORP'): 9; ('christian', 'NORP'): 4; ('Deans', 'NORP'): 4; ('Prebends', 'ORG'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Spain', 'GPE'): 3; ('Italy', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Tilenus', 'GPE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Parl', 'ORG'): 2; ('claudian', 'NORP'): 2; ('Nero', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Oxford', 'ORG'): 2; ('Dioclesian', 'ORG'): 2; ('Dioclesian', 'NORP'): 2; ('Apollyon', 'GPE'): 2; ('1000 year', 'DATE'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('Bal•us de Antich', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Thuanus', 'GPE'): 1; ('Chamier', 'ORG'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('last century', 'DATE'): 1; ('those year', 'DATE'): 1; ('dr abbot', 'PERSON'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Isidorus', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('Walter Raleigh', 'PERSON'): 1; ('the day of old', 'DATE'): 1; ('Ingland', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Q. mary', 'PERSON'): 1; ('14 or 15 year', 'DATE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('eighth', 'ORDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('John pymme', 'PERSON'): 1; ('Q. Mary', 'PERSON'): 1; ('Q. Mary day', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('dulce mori miseris', 'PERSON'): 1; ('quam mora mortis', 'PERSON'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('41.2', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('vitae quans', 'PERSON'): 1; ('si satis accusasse', 'ORG'): 1; ('23.29', 'CARDINAL'): 1; ('3.52', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Capita', 'PERSON'): 1; ('poena', 'GPE'): 1; ('Deanes', 'ORG'): 1; ('Jehu', 'ORG'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Ingland', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1647', 'DATE'): 1; ('Mercurius Rusticus', 'PERSON'): 1; ('Cantabrigiensis', 'PERSON'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Busiris', 'PERSON'): 1; ('Phalaris', 'PERSON'): 1; ('John Vasilowic', 'PERSON'): 1; ('Russian', 'NORP'): 1; ('Parl', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Hildebrand', 'LOC'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Vesper', 'PRODUCT'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Misanthropos', 'ORG'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Julians', 'NORP'): 1; ('Forme•', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Minutius Foelix', 'PERSON'): 1"
A66360,11 | 8024,Antichrist company man collect association league covenant feat fact prejudice,god: 0.5; antichrist: 0.5; apostasy: 0.5; parliament: 0.5; body: 0.45; rebellion: 0.45; christ: 0.45; man: 0.35; church: 0.3; thing: 0.3; faith: 0.25; act: 0.2; service: 0.15; governor: 0.05; right: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 30; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Westminster', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('John', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('2.3', 'CARDINAL'): 2; ('B.', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Tartareus', 'PERSON'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Revelat', 'ORG'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Gamaliel', 'PERSON'): 1; ('Ingland', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'ORG'): 1; ('nisi venerit prius rebellio', 'ORG'): 1; ('Syriac', 'ORG'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Florus', 'ORG'): 1; ('Barchochebas', 'PERSON'): 1; ('Rufus', 'ORG'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Niger', 'PERSON'): 1; ('Albinus', 'GPE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Ensebius', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('nisi quod cum', 'PERSON'): 1; ('sine judicio', 'PERSON'): 1; ('Prodromos', 'PERSON'): 1; ('Estius', 'ORG'): 1; ('Jeroboan•', 'GPE'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('21.21', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Caius Caligula', 'PERSON'): 1; ('E. H. de apostas', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('E. H.', 'PERSON'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Alexand Stromat', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Corinth fall', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('western church', 'ORG'): 1"
A66360,11 | 8039,particle nonlatinalphabet apostle rebellion apostasy church apostasy catholic church gate,church: 0.45; apostasy: 0.45; faith: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; error: 0.45; heretic: 0.4; time: 0.35; apostle: 0.2; right: 0.2; rebellion: 0.2; saint: 0.2; point: 0.15; pax: 0.05; pearl: 0.05; passion: 0.05; pastor: 0.05; patriarch: 0.05; paul: 0.05; part: 0.05; people: 0.05; pelagius: 0.05; papist: 0.05; sess: 0.05; rome: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 8; ('Antichrist', 'PERSON'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Christian', 'NORP'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('E. H.', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('the catholic church', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('african', 'NORP'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('•peaketh', 'ORDINAL'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('E. H. de antichristo', 'PERSON'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('Ebionites', 'PERSON'): 1; ('Cerinthians', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('arians', 'NORP'): 1; ('nestorian', 'GPE'): 1; ('eutychians', 'NORP'): 1; ('manichaean', 'GPE'): 1; ('pelagians', 'NORP'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Nestorius', 'ORG'): 1; ('Eutiches', 'PERSON'): 1; ('Manichaeus', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Aerius', 'ORG'): 1; ('Epiphan', 'GPE'): 1; ('this last century', 'DATE'): 1; ('Aerius proselyte', 'GPE'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Asiatick', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Ph•cas', 'GPE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('605', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('the council of tre•t', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Ses', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('ti••num exegesis de antichristo', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Bononia', 'GPE'): 1; ('Sacramenta', 'ORG'): 1; ('9 year after', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Sess', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('pie•y', 'GPE'): 1; ('Ingland', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Q. Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('E.H.', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Sabidus', 'PERSON'): 1; ('Apuleius de deo Socratis', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Deastri', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Numa Pompilius', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Fortunatus', 'ORG'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('S. Hilary', 'GPE'): 1; ('Nisibis', 'GPE'): 1; ('Eucherius', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nyssen', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('116.15', 'CARDINAL'): 1; ('27.24', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Creed', 'ORG'): 1; ('the Nicene Creed', 'ORG'): 1; ('the Athanasian Creed', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('612', 'CARDINAL'): 1; ('hartlib', 'PERSON'): 1; ('D. Crakenthorp', 'ORG'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('4. 4', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('the european church', 'ORG'): 1; ('Luther , Calvin , Beza', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1"
A66360,11 | 8057,foresay church free apostasy question church say find church apostasy,church: 0.5; god: 0.5; preacher: 0.5; service: 0.5; bishop: 0.5; book: 0.5; man: 0.5; faith: 0.5; doctrine: 0.5; christ: 0.4; governor: 0.05; lord: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Edward', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('22.19', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Evans', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarm', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('81', 'CARDINAL'): 2; ('Gangraena', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Ezra', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Q. Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('animo', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Ingland', 'ORG'): 1; ('a century of year', 'DATE'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('presby•erians', 'NORP'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Tilenus', 'EVENT'): 1; ('Vetus Ecclesia', 'ORG'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('quod vocant', 'PERSON'): 1; ('that spring', 'DATE'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('iisdem sacris litteris collectas', 'ORG'): 1; ('Tilenus', 'GPE'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('de Ecclesia', 'ORG'): 1; ('Pastorum', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Romani', 'NORP'): 1; ('Zechary', 'DATE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('Vineyard', 'ORG'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Sharon', 'PERSON'): 1; ('lo-ammi', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('e•ist', 'GPE'): 1; ('domino', 'PERSON'): 1; ('trap', 'PERSON'): 1; ('oratoris', 'NORP'): 1; ('rastris quam rostris', 'PERSON'): 1; ('pistores nunc pastor', 'ORG'): 1; ('quamplurimi alii ejusdem furfuris', 'PERSON'): 1; ('gift brethren', 'PERSON'): 1; ('hall', 'PERSON'): 1; ('Paul Hobson', 'PERSON'): 1; ('Symmes', 'GPE'): 1; ('Spencer', 'PERSON'): 1; ('Debner the Cooper', 'ORG'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Laurence Williams', 'PERSON'): 1; ('Naylor', 'PERSON'): 1; ('Tho', 'PRODUCT'): 1; ('Plowright', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Oakes', 'PERSON'): 1; ('Humphrey Rogers', 'PERSON'): 1; ('Ingland', 'GPE'): 1; ('19.20', 'CARDINAL'): 1; ('Revelat', 'PRODUCT'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Calamy', 'PERSON'): 1; ('Venne', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Alexander Ross', 'PERSON'): 1; ('Hobbs', 'PERSON'): 1; ('Leviathan', 'GPE'): 1; ('magna fui', 'PERSON'): 1; ('Cambridg', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Dublin', 'GPE'): 1; ('above 40 year', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('7 or 8 year', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('8.2', 'CARDINAL'): 1; ('that very day', 'DATE'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('that week', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Denbigh', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1"
A66360,12,question place city understand city Babylon command point place mean,babylon: 0.5; city: 0.5; world: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; church: 0.45; thing: 0.45; respect: 0.35; pride: 0.3; christ: 0.25; prophet: 0.25; sin: 0.15; year: 0.1; king: 0.1; self: 0.05; place: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 21; ('2', 'CARDINAL'): 15; ('Babylon', 'PERSON'): 10; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('1.', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Jer', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Easie', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('Babylon', 'ORG'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('nine', 'CARDINAL'): 3; ('Semiramis', 'ORG'): 3; ('assyrian', 'NORP'): 3; ('Nimrod', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Assyrian', 'NORP'): 3; ('50.29', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Assyria', 'GPE'): 2; ('this very day', 'DATE'): 2; ('200', 'CARDINAL'): 2; ('magician', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Belshazzar', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('5.13', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('47', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('13', 'DATE'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('2.13', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Justin l. 1', 'PERSON'): 1; ('Nimrod', 'ORG'): 1; ('Nitocris', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Nimrod', 'GPE'): 1; ('Ninus', 'PERSON'): 1; ('Coelius', 'ORG'): 1; ('l•ct', 'ORG'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('32 foot', 'QUANTITY'): 1; ('50 cubit', 'QUANTITY'): 1; ('10 cubit', 'QUANTITY'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('355', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('50 foot', 'QUANTITY'): 1; ('Julius Solinus', 'PERSON'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('60000', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Peloponesus', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('10.9', 'MONEY'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Caelius', 'ORG'): 1; ('Shennar', 'GPE'): 1; ('47.10', 'CARDINAL'): 1; ('qui miser ipse meo', 'PERSON'): 1; ('Teachers of astronomy', 'WORK_OF_ART'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('Achan the Israelite', 'ORG'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Noah Granchilds', 'FAC'): 1; ('Belus', 'PRODUCT'): 1; ('Nineveh', 'PERSON'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Berosus', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Sleidan', 'GPE'): 1; ('48 year', 'DATE'): 1; ('Philazzar', 'PERSON'): 1; ('23 year', 'DATE'): 1; ('Salmanazar', 'PERSON'): 1; ('10 year', 'DATE'): 1; ('Phoenicia', 'PERSON'): 1; ('Tyrus', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Media', 'ORG'): 1; ('Sennacherib', 'GPE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Rabsheca', 'WORK_OF_ART'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Asaracoldus', 'PERSON'): 1; ('eleven year : Esa', 'DATE'): 1; ('39.1', 'CARDINAL'): 1; ('Berodac', 'PERSON'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('eighteen year', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.30', 'CARDINAL'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('13.9', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('137.1', 'CARDINAL'): 1; ('ult .', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('cacitatem', 'PERSON'): 1; ('celsitudinem', 'PERSON'): 1; ('confusionem', 'PERSON'): 1; ('ab ornatu dicitur nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Lucius Apuleius', 'PERSON'): 1; ('blind•ess', 'ORG'): 1; ('59.17', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('John 14.17', 'PERSON'): 1; ('John 1.5', 'PERSON'): 1; ('maxima quae', 'PERSON'): 1; ('Joyner', 'ORG'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('50.14', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.16', 'PERSON'): 1; ('haectria pro trino', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('terrarum dea gentiumq', 'PERSON'): 1; ('nihil secundum', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Tiber', 'PERSON'): 1; ('Euphrates', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('Julius Caesar', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('51.17', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Bell', 'ORG'): 1; ('2 Reg', 'PERSON'): 1; ('17.20', 'CARDINAL'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('47 10', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Mat 11.25', 'PERSON'): 1; ('1.27', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('Tertullianus', 'PRODUCT'): 1; ('Origines', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('47.5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('inveniet confusionem', 'PERSON'): 1; ('coelis', 'GPE'): 1; ('20.27', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Paradyso', 'ORG'): 1; ('suo arbitrio', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('6.5', 'MONEY'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Scotus 2. penny', 'LAW'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Durandus', 'ORG'): 1; ('nihil boni', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('James 1.17 .', 'PERSON'): 1"
A66360,12 | 8117,doctrine justification justification apostle argument justify faith Jesus Christ grace,christ: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; bread: 0.5; body: 0.45; work: 0.45; saint: 0.4; sin: 0.4; satisfaction: 0.35; punishment: 0.3; father: 0.2; doctrine: 0.2; self: 0.15; merit: 0.05; heaven: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Rome', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('the council of Trent', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Babylon', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Proserpina', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Basil', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'GPE'): 1; ('Aquinas', 'ORG'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('Arius Montanus', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Tenent', 'ORG'): 1; ('tu te facis', 'PERSON'): 1; ('quam fecit deus', 'PERSON'): 1; ('quam hominem', 'PERSON'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.18', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('modicam guttam', 'PERSON'): 1; ('sufficisse', 'TIME'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('2.8,9', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Acetius', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Baptista Mant', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('quam nostra', 'PERSON'): 1; ('contraria', 'GPE'): 1; ('natuae res', 'ORG'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('John 2.9', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John 1.14', 'PERSON'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Innocentius', 'ORG'): 1; ('Honorius', 'ORG'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('400 year ago', 'DATE'): 1; ('John 14.3 .', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('7.56', 'DATE'): 1; ('9.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('John 6.53', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('10.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('visibilem cibum', 'PERSON'): 1"
A66360,12 | 8174,collusion roman church collusion time another world presbyter Lyra Ecclesia,church: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; bishop: 0.5; cruelty: 0.5; time: 0.5; saint: 0.5; sword: 0.35; offender: 0.25; babylon: 0.2; faith: 0.15; christian: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('christian', 'NORP'): 7; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Romish', 'NORP'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Romanists', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Babylon', 'ORG'): 2; ('32', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Baal', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Epiphanius', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('maxima deceptio', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('Bucer and Phagius', 'ORG'): 1; ('Scaeva', 'ORG'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('Amos 2.1', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Galat', 'ORG'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('nam si sanguine', 'PERSON'): 1; ('tormentis religionem', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('26.52', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('suadenda', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('24.29', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('67', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('13.30', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Herericks', 'ORG'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'ORG'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Symeon', 'PERSON'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('Ense', 'ORG'): 1; ('tacit offender .', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('Maxim', 'ORG'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Thebais', 'GPE'): 1; ('Epiphan', 'GPE'): 1; ('321', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Meletius', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Ingland', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('nam damnis', 'PERSON'): 1; ('armati diversis telis', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'PERSON'): 1; ('Novatus', 'ORG'): 1; ('Posidonius', 'NORP'): 1; ('Circumcelliones', 'GPE'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('operis impert', 'PERSON'): 1; ('ho', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('nam quem videris', 'PERSON'): 1; ('Christianorum', 'PERSON'): 1; ('Pilati', 'ORG'): 1; ('Caiphae', 'ORG'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('solitariam vitam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Meshach', 'PERSON'): 1; ('Abednego', 'NORP'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('15.17', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('50.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Bilson', 'PERSON'): 1; ('bishop', 'PRODUCT'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('Andrews', 'PERSON'): 1; ('Downam', 'PERSON'): 1; ('Prideaux', 'ORG'): 1; ('Morton', 'PERSON'): 1; ('proselyte', 'PERSON'): 1"
A66360,12 | 8203,church Babylon city room understand seat Antichrist Babylon speak rev.,city: 0.5; babylon: 0.5; world: 0.5; antichrist: 0.5; god: 0.5; church: 0.5; confusion: 0.5; place: 0.5; seat: 0.45; another: 0.1; call: 0.1; understand: 0.1; say: 0.05; book: 0.05; speak: 0.05; man: 0.05; government: 0.05,"('Babylon', 'PERSON'): 23; ('Antichrist', 'PERSON'): 20; ('one', 'CARDINAL'): 14; ('17', 'CARDINAL'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 5; ('Constantinople', 'ORG'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Leviathan', 'GPE'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('S. Peter', 'PERSON'): 2; ('Babylon', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('Titus', 'ORG'): 2; ('Ribera', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('Alexander Ross', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('5.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Assyrian', 'NORP'): 1; ('Alexander the grecian', 'PERSON'): 1; ('Seleucus', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('terrarum dea', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('locus l. 1.', 'PERSON'): 1; ('eleg', 'PERSON'): 1; ('Athenaeus l. 1.', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Athenaeus', 'PERSON'): 1; ('Julius', 'ORG'): 1; ('Smyrnenses', 'ORG'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Bish', 'LANGUAGE'): 1; ('Bosphorus aequor', 'PERSON'): 1; ('Nicetus', 'ORG'): 1; ('Paulus Diaconus', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Pontum Euxinum', 'PERSON'): 1; ('orientalibus', 'ORG'): 1; ('finibus', 'ORG'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('outward bark', 'PERSON'): 1; ('Civitas', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('Mahometan', 'NORP'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Revelat', 'ORG'): 1; ('18. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Apoc', 'GPE'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Prophetam', 'GPE'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('18.24', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('J.W.', 'ORG'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('17.9', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.19', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('11.79', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('Babel .', 'GPE'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ingland', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('547', 'CARDINAL'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('Shinar', 'GPE'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Antinomian', 'NORP'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Aerian', 'PERSON'): 1; ('Cradokist', 'NORP'): 1; ('Eutychian', 'NORP'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('Hussite', 'GPE'): 1; ('Lollard', 'PERSON'): 1; ('Montanist', 'ORG'): 1; ('nestorian', 'GPE'): 1; ('Nicholaitan', 'ORG'): 1; ('Origenist', 'NORP'): 1; ('Petagian', 'NORP'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Quaker', 'ORG'): 1; ('Ranter', 'PERSON'): 1; ('Socinian', 'NORP'): 1; ('Seeker', 'PERSON'): 1; ('Valentinian', 'PERSON'): 1; ('Adamite', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Gangraena', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Hobbs', 'PERSON'): 1; ('Ross', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1"
A66360,12 | 8222,God way God world nature consequence necessity course nature voluntary,shepherd: 0.5; antichrist: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; prophet: 0.5; church: 0.45; place: 0.4; lord: 0.25; man: 0.25; time: 0.2; error: 0.2; people: 0.1; prophecy: 0.1; idol: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 19; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('17', 'CARDINAL'): 5; ('Leviathan', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Ross', 'PERSON'): 2; ('S. Bernard', 'PERSON'): 2; ('1666', 'DATE'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.5', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('Hobbes', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'MONEY'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('Mat 3.16', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('41.20', 'CARDINAL'): 1; ('Anthropomorphites', 'PERSON'): 1; ('nestorian', 'GPE'): 1; ('Alexander Ross', 'PERSON'): 1; ('Euchratites', 'GPE'): 1; ('manichaean', 'GPE'): 1; ('mahometan', 'GPE'): 1; ('Leviathan', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('comm••wealth', 'ORG'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('Abaylardus', 'ORG'): 1; ('Romae', 'PERSON'): 1; ('Romae ruina', 'LOC'): 1; ('anno domini', 'PERSON'): 1; ('D. O. Protectori', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Morton', 'PERSON'): 1; ('Montagu', 'ORG'): 1; ('Caes', 'PERSON'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('de antichristo', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Tilenus', 'GPE'): 1; ('Antichristum', 'ORG'): 1; ('nolle', 'GPE'): 1; ('sine judicio', 'PERSON'): 1; ('Socrate', 'ORG'): 1; ('quam cum', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('1. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('Zechary', 'GPE'): 1; ('11.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'GPE'): 1; ('7. 3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('2. 1604', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Saul', 'GPE'): 1; ('13.11', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('15.23', 'DATE'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('John 19.11', 'PERSON'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('13.34', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Joas', 'GPE'): 1; ('Joram', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Dorotheus de vitis', 'PERSON'): 1; ('Manasses', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Taphnis', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Ezekiel', 'ORG'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Simei', 'ORG'): 1; ('Joachim', 'ORG'): 1; ('26.23', 'CARDINAL'): 1; ('Michah', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1"
A66360,13,CHAP. v. sin sin Antichrist sin mankind God mean Antichrist,sin: 0.5; antichrist: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; apostle: 0.5; sinner: 0.5; christ: 0.5; saint: 0.5; world: 0.45; place: 0.2; thing: 0.1; ghost: 0.1; know: 0.1; john: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 46; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Caracotta', 'ORG'): 3; ('Antiochus', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('E. H.', 'PERSON'): 2; ('Justinus', 'GPE'): 2; ('Varro', 'PERSON'): 2; ('Sancus', 'ORG'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Spira', 'GPE'): 2; ('Zecharie', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('saint John the', 'PERSON'): 1; ('10.43', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Judas Galilaeus', 'PERSON'): 1; ('Theudas', 'GPE'): 1; ('Barchochebas', 'PERSON'): 1; ('the 24th', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Tirinus', 'NORP'): 1; ('deditus', 'ORG'): 1; ('Zanchius', 'ORG'): 1; ('sanctis', 'GPE'): 1; ('malis', 'PRODUCT'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Maresius', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Anchrist', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Antichristus', 'NORP'): 1; ('publicè', 'GPE'): 1; ('homo peccati', 'PERSON'): 1; ('Aretius E. H.', 'PERSON'): 1; ('E.H. de antichristo', 'PERSON'): 1; ('78', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('22.11', 'CARDINAL'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Simoni', 'ORG'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Semoni Sanco', 'PERSON'): 1; ('Semo Sancus', 'ORG'): 1; ('inter deos', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Maresius', 'PRODUCT'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Semo', 'NORP'): 1; ('Sancus', 'LOC'): 1; ('Sancus', 'FAC'): 1; ('Hugo Grotius', 'FAC'): 1; ('Caius Caligula', 'PERSON'): 1; ('Sueton', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('meliorem', 'PERSON'): 1; ('nec deteriorem', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Albinus', 'GPE'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('Hippolytus', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Maresius', 'ORG'): 1; ('digito', 'PERSON'): 1; ('Daniels', 'ORG'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('blasphemer', 'GPE'): 1; ('the supreme authority', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'GPE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('de antichristo', 'PERSON'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'FAC'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('contrahunt significationem', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('John 1.33', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Ninus', 'GPE'): 1; ('Beli', 'NORP'): 1; ('Rubenus', 'GPE'): 1; ('2000 year', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('claudian', 'NORP'): 1; ('Diagoras', 'GPE'): 1"
A66360,13 | 8425,chief call god magistrate prime governor kingdom commonwealth appoint God,god: 0.45; king: 0.45; thing: 0.45; people: 0.45; apostle: 0.45; man: 0.45; church: 0.4; honour: 0.4; word: 0.25; temple: 0.15; parliament: 0.15; sake: 0.15; governor: 0.15; antichrist: 0.1; worship: 0.05; pharisee: 0.05; person: 0.05; pope: 0.05; poet: 0.05; plague: 0.05; place: 0.05; picture: 0.05; pharsal: 0.05; pharisees: 0.05; pr: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 19; ('Antichrist', 'PERSON'): 9; ('Jew', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Pharaoh', 'GPE'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('82', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'NORP'): 2; ('Hos', 'ORG'): 2; ('2.21', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Tremellius', 'PERSON'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('Augustus', 'ORG'): 2; ('Augusta', 'GPE'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('templo', 'GPE'): 2; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Tremellium', 'GPE'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('Dixi diiestis', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('habetur', 'PERSON'): 1; ('82.6', 'CARDINAL'): 1; ('qui imperio', 'PERSON'): 1; ('quam â deo acceperant', 'PERSON'): 1; ('abuterentur', 'GPE'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Beza in Annotat.', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Joh', 'GPE'): 1; ('10.37', 'CARDINAL'): 1; ('Kings', 'ORG'): 1; ('8.15', 'CARDINAL'): 1; ('necis', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('27.29', 'CARDINAL'): 1; ('30.2', 'CARDINAL'): 1; ('audiam verba', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Herostratus', 'ORG'): 1; ('Diana', 'GPE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('10.3', 'CARDINAL'): 1; ('24.21', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('carter', 'PERSON'): 1; ('30.1', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('nostris erroribus', 'ORG'): 1; ('8.4', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('27.1', 'CARDINAL'): 1; ('Julius', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Graeci nonlatinalphabet vocant', 'ORG'): 1; ('Maresius', 'PERSON'): 1; ('tautalogie', 'CARDINAL'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Pasor', 'GPE'): 1; ('habito', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('John 2.19', 'DATE'): 1; ('John 2.19', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('vel hierosolimis', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Algas', 'GPE'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1"
A66360,13 | 8436,seat Antichrist Constantinople show Constantinople church seat Antichrist Constantinople church,parliament: 0.5; place: 0.45; people: 0.45; god: 0.4; antichrist: 0.4; church: 0.4; service: 0.4; sin: 0.4; saint: 0.4; man: 0.3; temple: 0.15; participation: 0.1; paul: 0.1; power: 0.1; owner: 0.1; paint: 0.1; preacher: 0.1; parish: 0.1; apostle: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 12; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('Constantinople', 'ORG'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('ostentan', 'GPE'): 1; ('Beza', 'ORG'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('ostentet seipsum', 'PERSON'): 1; ('si deus', 'PERSON'): 1; ('Alexander , Antigonus', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'GPE'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Domician', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('Virgilius', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('nostris ab', 'ORG'): 1; ('ovilibus', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Horatius', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('jurandásque tuum', 'PERSON'): 1; ('Mahomet', 'GPE'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Evans', 'ORG'): 1; ('Chappel', 'PRODUCT'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Scyrus', 'ORG'): 1; ('John 4.6', 'PERSON'): 1; ('20.12', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('21.7', 'CARDINAL'): 1; ('Maresius', 'ORG'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Caius Caligula', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1"
A66360,15,Leber CAP. measure temple witness christian church kill kill resuscicate,god: 0.45; church: 0.45; temple: 0.45; witness: 0.45; angel: 0.45; chapter: 0.45; christ: 0.45; measure: 0.45; apostle: 0.3; people: 0.3; chief: 0.1; trouble: 0.05; man: 0.05; servant: 0.05; prophet: 0.05; prayer: 0.05; reason: 0.05; rear: 0.05; psal: 0.05; reed: 0.05; professor: 0.05; pole: 0.05; power: 0.05; rejection: 0.05; thing: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 7; ('Jew', 'NORP'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('jewish', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('CAP', 'PERSON'): 1; ('Ichn', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('the 11th , 12th', 'DATE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Candidus imperti', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('11th', 'ORDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('12th', 'ORDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('13th', 'ORDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('E. H. follow', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Domitian', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('sciliet', 'NORP'): 1; ('Templum', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('79.1', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1"
A66360,16 | 8539,Quintus Curtius Alexander lose man straight slay soldier unbury Tobit,witness: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; king: 0.5; day: 0.5; half: 0.45; christ: 0.45; place: 0.35; kill: 0.3; bishop: 0.25; antichrist: 0.1; beast: 0.05; city: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 11; ('Antichrist', 'PERSON'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('christian', 'NORP'): 4; ('three day and a half', 'DATE'): 3; ('3 day and a half', 'DATE'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('Ingland', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Elias', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Quintus Curtius', 'ORG'): 1; ('Tobit', 'PRODUCT'): 1; ('1.17 , 18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Curtius', 'ORG'): 1; ('full', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Artemisia', 'GPE'): 1; ('Mausolus', 'PRODUCT'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Deanes', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Antiochus Epiphanes', 'PERSON'): 1; ('three year and a half', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('Machabee', 'LOC'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Hucus', 'NORP'): 1; ('Hest', 'PERSON'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('jubilee', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('dwell nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('huius mundi', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('choro', 'GPE'): 1; ('veneris', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('forty and two month', 'DATE'): 1; ('11 2', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Junius', 'GPE'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('the forty two month', 'DATE'): 1; ('the three year and a half', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('30.5', 'CARDINAL'): 1; ('3. day and a half', 'DATE'): 1; ('3. year and a half', 'DATE'): 1; ('the 42 month', 'DATE'): 1; ('3 year and a half', 'DATE'): 1; ('42 month', 'DATE'): 1; ('less than 3 day and a half', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('more than three day and a half', 'DATE'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('John 11.39', 'PERSON'): 1; ('the four day', 'DATE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'ORG'): 1; ('Mar. 9.13', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('7000', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1"
A66360,17 | 8581,Constantine subdue Licinius Maxentius rest church enemy attain imperial dignity,church: 0.45; child: 0.45; war: 0.45; christ: 0.45; angel: 0.45; god: 0.45; dragon: 0.45; world: 0.45; wilderness: 0.35; faith: 0.2; member: 0.1; christian: 0.1; woman: 0.05; prime: 0.05; prince: 0.05; prepare: 0.05; prevail: 0.05; priest: 0.05; power: 0.05; proselyte: 0.05; prophet: 0.05; potters: 0.05; profession: 0.05; heaven: 0.05; saint: 0.05,"('christian', 'NORP'): 9; ('Michael', 'PERSON'): 7; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('Constantine', 'ORG'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Theodosius', 'ORG'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1200', 'DATE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('60 year', 'DATE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Licinius', 'PERSON'): 2; ('Maxentius', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('60 day', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('the year 1642', 'DATE'): 2; ('E. H.', 'PERSON'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('2.46', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('4.27', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('4.27.30', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Helen', 'PERSON'): 1; ('4.19 .', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Bethlehem', 'GPE'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Maximus', 'GPE'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Arbogastus', 'ORG'): 1; ('militat aether', 'PERSON'): 1; ('Claudian', 'NORP'): 1; ('classica venti', 'PERSON'): 1; ('Cicera', 'GPE'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Egytiorum', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('7.31', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('Junius', 'GPE'): 1; ('a day for', 'DATE'): 1; ('just about the year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('1642', 'DATE'): 1; ('382', 'CARDINAL'): 1; ('1200 and', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Nestorius', 'GPE'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('Manichaeus', 'PERSON'): 1; ('Aerius', 'GPE'): 1; ('Trinitarians', 'NORP'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Martyrum', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('prudentia', 'NORP'): 1; ('26.52', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('jesus christus', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('12.11', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1"
A66360,18,beast sea term Antichrist witness Christ office people God ordinance,church: 0.5; christ: 0.5; beast: 0.5; whore: 0.5; year: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; prophet: 0.45; man: 0.25; satan: 0.2; saint: 0.2; persecution: 0.15; fire: 0.1; say: 0.05; child: 0.05; faith: 0.05,"('two', 'CARDINAL'): 11; ('Antichrist', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Phocas', 'GPE'): 4; ('the 1000 year', 'DATE'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('17.16', 'CARDINAL'): 3; ('630', 'CARDINAL'): 3; ('Arian', 'NORP'): 3; ('Constantine', 'ORG'): 3; ('Constantine', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('17.2', 'CARDINAL'): 2; ('17.6', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('9.31', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Julian', 'NORP'): 2; ('1000 year', 'DATE'): 2; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1630', 'DATE'): 2; ('20.4', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('455', 'CARDINAL'): 2; ('Gensericus', 'ORG'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('justifi', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('l. contra judaeos', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ad algasiam', 'PERSON'): 1; ('sed aethnicam', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Fornicatio', 'PERSON'): 1; ('fornicibus', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('18th', 'ORDINAL'): 1; ('18 24', 'DATE'): 1; ('this 18th', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Paralele', 'GPE'): 1; ('Ephraem', 'GPE'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Hosea', 'GPE'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Libanius', 'PERSON'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('16.29', 'CARDINAL'): 1; ('Corah', 'GPE'): 1; ('612', 'CARDINAL'): 1; ('Heraclius', 'ORG'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('620', 'CARDINAL'): 1; ('Alaricus , Attalus', 'ORG'): 1; ('Totilas , Gensericus', 'ORG'): 1; ('the Goths and Vandals', 'ORG'): 1; ('invita bonifacij', 'PERSON'): 1; ('about 1620 or', 'DATE'): 1; ('some 45', 'DATE'): 1; ('35. year ago', 'DATE'): 1; ('Michajah', 'PERSON'): 1; ('Waldenses', 'PERSON'): 1; ('Maryes', 'GPE'): 1; ('indebitam contumaciam', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('crudelis mater magis', 'PERSON'): 1; ('improbus', 'ORG'): 1; ('ilie puer', 'PERSON'): 1; ('crudelis tu quo', 'PERSON'): 1; ('Amorites', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1000 that Satan 1000 year', 'DATE'): 1; ('the saint 1000 year', 'DATE'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Deodat', 'ORG'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('the same 1000 year', 'DATE'): 1; ('the very same 1000 year', 'DATE'): 1; ('a 1000 year', 'DATE'): 1; ('Hammond', 'PERSON'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('20th', 'ORDINAL'): 1; ('997', 'CARDINAL'): 1; ('those 1000 year', 'DATE'): 1; ('410', 'CARDINAL'): 1; ('Attalas', 'PERSON'): 1; ('451', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('1455', 'DATE'): 1; ('1453', 'DATE'): 1; ('311', 'CARDINAL'): 1; ('about 1311', 'DATE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Mariana', 'PERSON'): 1; ('Momillus', 'ORG'): 1; ('Augustulus', 'GPE'): 1; ('Odoacer', 'PERSON'): 1; ('Heruli', 'PERSON'): 1; ('about 477', 'CARDINAL'): 1; ('1477', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('about 382', 'CARDINAL'): 1; ('the ministry of these', 'ORG'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('Hun', 'PERSON'): 1; ('Vandal', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Hippo', 'PERSON'): 1; ('Rupertus', 'PERSON'): 1; ('Haymo', 'ORG'): 1; ('victor l. de Vandalica', 'PERSON'): 1; ('666', 'CARDINAL'): 1; ('Attila', 'GPE'): 1; ('Mundzuccus', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('Illam', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('1200', 'DATE'): 1; ('60. day', 'DATE'): 1; ('Heraclius', 'GPE'): 1; ('about 620', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('395', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Argobastus', 'ORG'): 1; ('Zosimus', 'PERSON'): 1; ('Becket', 'ORG'): 1"
A66360,18 | 8668,saint year Christ Satan year church end Phocas Heraclius year,beast: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; religion: 0.5; antichrist: 0.5; king: 0.45; sea: 0.4; saint: 0.35; persecution: 0.2; service: 0.15; satan: 0.15; witness: 0.1; church: 0.1; horn: 0.05; year: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 11; ('Antichrist', 'PERSON'): 11; ('christian', 'NORP'): 7; ('four', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Christians', 'NORP'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('Heraclius', 'ORG'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Charles', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('senate', 'ORG'): 3; ('Satan 1000 year', 'DATE'): 2; ('1630', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Persia', 'GPE'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Alcoran', 'PERSON'): 2; ('Hammond', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('Primasius', 'ORG'): 2; ('Mahomet', 'PERSON'): 2; ('Alcazar', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('8.20', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('the saint 1000 year', 'DATE'): 1; ('the end of Phocas', 'DATE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('six hundred and thirty', 'CARDINAL'): 1; ('30 year', 'DATE'): 1; ('Satan 1000 year bind end', 'DATE'): 1; ('641', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'ORG'): 1; ('Camerarius', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Almanzor', 'PERSON'): 1; ('Mahometan', 'NORP'): 1; ('Hozman', 'PERSON'): 1; ('206', 'CARDINAL'): 1; ('Tarif', 'PERSON'): 1; ('Mura', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Roderigo', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Mahometans', 'NORP'): 1; ('Walter Rauleigh', 'PERSON'): 1; ('Mahomet', 'GPE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 3', 'CARDINAL'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Lactan', 'GPE'): 1; ('tenacem propositi', 'PERSON'): 1; ('solida .', 'GPE'): 1; ('similis', 'NORP'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('quod nolim', 'PERSON'): 1; ('vel quod velim', 'PERSON'): 1; ('Theodoric', 'PERSON'): 1; ('Justus Lipsius', 'PERSON'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Cassiodore', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('the 1000 year', 'DATE'): 1; ('451', 'CARDINAL'): 1; ('about 620', 'CARDINAL'): 1; ('630', 'CARDINAL'): 1; ('about 1620', 'CARDINAL'): 1; ('about 35', 'CARDINAL'): 1; ('45. year ago', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Phocas', 'GPE'): 1; ('these very day', 'DATE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('bestia', 'GPE'): 1; ('Idolo', 'GPE'): 1; ('non Trajanus', 'GPE'): 1; ('suspicari', 'ORG'): 1; ('Domitianus', 'PRODUCT'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('nazian', 'GPE'): 1; ('Jam. 5', 'DATE'): 1; ('Haymo', 'ORG'): 1; ('Albertus', 'ORG'): 1; ('Pineda', 'ORG'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('multitudinem', 'GPE'): 1; ('19 19 20', 'CARDINAL'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Euthymius', 'ORG'): 1; ('Salmeron', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Victorinus', 'GPE'): 1; ('Hippolytus', 'ORG'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('Ribera', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Rupertus', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('opibus amplis', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('Daniele', 'GPE'): 1; ('Johanne', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Caracotta', 'ORG'): 1; ('Evangelist', 'WORK_OF_ART'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Media', 'GPE'): 1; ('Grecia', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Canticum', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('28.15', 'CARDINAL'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('supplicia horrida', 'PERSON'): 1; ('incognita', 'PERSON'): 1; ('nefanda', 'ORG'): 1; ('junonem doce', 'PERSON'): 1; ('nescitirasci satis', 'PERSON'): 1; ('1.10', 'MONEY'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('65.7 . 2', 'CARDINAL'): 1; ('Medea', 'ORG'): 1; ('Dianira', 'PERSON'): 1; ('June', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Corna', 'GPE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1"
A66360,18 | 8684,sea element people multitude prophet rage sea noise wave madness,beast: 0.45; head: 0.45; hill: 0.45; mountain: 0.45; king: 0.45; parliament: 0.45; ghost: 0.4; government: 0.35; say: 0.3; page: 0.2; sea: 0.15; emperor: 0.15; christ: 0.1; city: 0.05; man: 0.05; prince: 0.05; principal: 0.05; preacher: 0.05; prediction: 0.05; pride: 0.05; power: 0.05; propertius: 0.05; promote: 0.05; pope: 0.05; produce: 0.05; sin: 0.05,"('seven', 'CARDINAL'): 67; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 7; ('Antichrist', 'PERSON'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Vespasian', 'NORP'): 5; ('Domitian', 'NORP'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('17.9', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Alcazar', 'PERSON'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Claudius', 'NORP'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Odoacer', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Hammond', 'PERSON'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Nero', 'ORG'): 2; ('Maximinus', 'GPE'): 2; ('Aurelianus', 'LOC'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Galba', 'GPE'): 2; ('Vitellius', 'ORG'): 2; ('52', 'CARDINAL'): 2; ('Grotius', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Septem', 'ORG'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('propter turbulentiam', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('propter inconstantiam', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Geminianus', 'ORG'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('pro Rom', 'PERSON'): 1; ('imperio etiam aliquandiu', 'PERSON'): 1; ('imperatoribus', 'ORG'): 1; ('Christianis', 'PRODUCT'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('de Romano', 'PERSON'): 1; ('Caesarian', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('7 head', 'QUANTITY'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('Hammond', 'ORDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('985', 'CARDINAL'): 1; ('967', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Otho', 'ORG'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Caracotta', 'ORG'): 1; ('Antichristum', 'ORG'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('17.2', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Heruli', 'PERSON'): 1; ('Augustulus', 'GPE'): 1; ('476', 'CARDINAL'): 1; ('cum', 'ORG'): 1; ('Endaemon', 'PERSON'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('Thomson', 'ORG'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('Theodore Beza', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('mount 1', 'DATE'): 1; ('Caelius', 'ORG'): 1; ('Esquiline', 'ORG'): 1; ('viminall', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('versus sinem', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Propertius', 'PERSON'): 1; ('jugis toti quae', 'PERSON'): 1; ('l. 1.', 'PERSON'): 1; ('quae de Septem', 'ORG'): 1; ('montibus', 'ORG'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'NORP'): 1; ('Collis', 'PERSON'): 1; ('Flora', 'PERSON'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('Montorius', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('the golden hill', 'FAC'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Alaricus', 'ORG'): 1; ('Goths', 'PERSON'): 1; ('Vandal', 'PERSON'): 1; ('Vaticane', 'LOC'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('hypocrisy', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('36.6', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Vespasians', 'NORP'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('st John', 'PERSON'): 1; ('Patmos', 'PERSON'): 1; ('13 year', 'DATE'): 1; ('seven month', 'DATE'): 1; ('four month', 'DATE'): 1; ('eight month', 'DATE'): 1; ('Judaea', 'GPE'): 1; ('Gordian', 'NORP'): 1; ('17.8', 'CARDINAL'): 1; ('eld', 'GPE'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1"
A66360,18 | 8733,Vellit Juvenal Res Angusta Julian course church Christ Primogenitus bear,parliament: 0.5; beast: 0.35; god: 0.35; christ: 0.35; julian: 0.35; church: 0.35; saint: 0.25; devil: 0.2; cruelty: 0.2; king: 0.15; man: 0.15; part: 0.15; parallel: 0.15; persecute: 0.15; paul: 0.15; patience: 0.15; persia: 0.15; opportunity: 0.15; ordinance: 0.15; peter: 0.15; history: 0.15; thing: 0.15; author: 0.15,"('seven', 'CARDINAL'): 10; ('7', 'CARDINAL'): 5; ('Julian', 'NORP'): 3; ('Julian', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('8th', 'ORDINAL'): 2; ('aurem invida', 'PERSON'): 1; ('Juvenal', 'PERSON'): 1; ('virtutibus', 'ORG'): 1; ('Res Angusta', 'PERSON'): 1; ('Primogenitus', 'ORG'): 1; ('proximus antichristo', 'PERSON'): 1; ('Presbyterium', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Ammianus', 'ORG'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Calistus', 'ORG'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4.31', 'CARDINAL'): 1; ('Corah Dathan', 'PERSON'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Marcell', 'ORG'): 1; ('Trajan', 'PERSON'): 1; ('Nerva', 'GPE'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('passibus', 'ORG'): 1; ('quam sunt laudandi', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('the 8th', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Sylla', 'NORP'): 1; ('the duke de Alva', 'ORG'): 1; ('Ingland', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1"
A66360,19 | 8763,other way worshipper beast blaspheme adherent parliament blasphemy blasphemy saviour,man: 0.5; parliament: 0.5; beast: 0.5; spirit: 0.5; foot: 0.5; god: 0.5; leopard: 0.5; regiment: 0.45; way: 0.4; tyrant: 0.2; world: 0.2; adherent: 0.1; action: 0.05; colour: 0.05; cruelty: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Saevior', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Busiris', 'PERSON'): 2; ('Athens', 'GPE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('11.32', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('129.3', 'CARDINAL'): 1; ('Lesbian', 'NORP'): 1; ('Nichodemus', 'GPE'): 1; ('John 3.8 .', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Creed', 'ORG'): 1; ('extemporary', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('pun', 'PERSON'): 1; ('syria', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('Alexandr', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('less than 10 year', 'DATE'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('eodem', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Daniels', 'ORG'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('maculosus', 'PERSON'): 1; ('less than ten year', 'DATE'): 1; ('Sweden', 'GPE'): 1; ('John Vasilowich', 'PERSON'): 1; ('Russia', 'GPE'): 1; ('Vasilowich', 'ORG'): 1; ('decenniall', 'PERSON'): 1; ('Diomedis', 'PERSON'): 1; ('Busiridis', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Cinna', 'GPE'): 1; ('Funera', 'GPE'): 1; ('deflere nefandas', 'PERSON'): 1; ('Phalaris', 'PERSON'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('Sylla', 'NORP'): 1; ('Marius', 'PERSON'): 1; ('Cynna', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Antony', 'ORG'): 1; ('only 30', 'CARDINAL'): 1; ('Decemvirj', 'ORG'): 1; ('Aristophanes', 'NORP'): 1; ('acharnensibus', 'ORG'): 1; ('nec ara', 'PERSON'): 1; ('jur andum manet', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Aristides', 'PRODUCT'): 1; ('buffet', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.29', 'DATE'): 1; ('publica jura', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Laodicean', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Anglesey', 'PERSON'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('these 20. year', 'DATE'): 1; ('Juno', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Wren', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('aut viam inventam ant faciam', 'PERSON'): 1; ('Eusebius Andrews', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1"
A66360,20,other head beast king Roman empire mr. Mede beast descend,god: 0.5; house: 0.5; place: 0.5; tabernacle: 0.5; man: 0.5; temple: 0.5; king: 0.5; blasphemy: 0.45; beast: 0.4; prophet: 0.2; saint: 0.1; psal: 0.1; parliament: 0.05; word: 0.05; oath: 0.05; people: 0.05; servant: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('Solomon', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('greek', 'NORP'): 2; ('3 c', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Tabernacle', 'LOC'): 2; ('Westminster', 'GPE'): 2; ('Montague', 'PERSON'): 2; ('Taylor', 'PERSON'): 2; ('Thomas Fairfax', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Bellarmin', 'PERSON'): 2; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Evangelist', 'NORP'): 1; ('liberis', 'PERSON'): 1; ('infantibus', 'NORP'): 1; ('nisi quia deo ita visum est', 'ORG'): 1; ('Decretum quidem', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet dico', 'GPE'): 1; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 1; ('presbyterians', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Tilenus', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Gangraena', 'GPE'): 1; ('Walter Raleigh', 'PERSON'): 1; ('Comenti quidam', 'PERSON'): 1; ('non sunt qui crimina', 'ORG'): 1; ('omnia pertractent de tertora', 'ORG'): 1; ('Christam', 'GPE'): 1; ('summo nil', 'PERSON'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('11th', 'ORDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('11.15.16 .', 'CARDINAL'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.24', 'CARDINAL'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.19', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('habito', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Josephus', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Godwin', 'PERSON'): 1; ('Synop', 'LOC'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('84.1', 'CARDINAL'): 1; ('quam dilecta', 'PERSON'): 1; ('Tabernacula tua', 'PERSON'): 1; ('domine', 'PERSON'): 1; ('Tremel', 'ORG'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('91.1', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('92.12', 'CARDINAL'): 1; ('Catachresis', 'NORP'): 1; ('78.51', 'CARDINAL'): 1; ('26.8', 'CARDINAL'): 1; ('51.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('122.1', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 11.17', 'DATE'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('7.48', 'CARDINAL'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Clio', 'PERSON'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('Lydia', 'ORG'): 1; ('Apollo at Delphos', 'ORG'): 1; ('Amphiaraus', 'ORG'): 1; ('Haggai', 'ORG'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('royal house', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('l. contra', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens , Tertul', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Philo Judaeus', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('carminibus de passion domini', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Sanctorun', 'PRODUCT'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1"
A66360,21,CAP. IV. blasphemy beast saint heaven despiser blasphemy saint earth,beast: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; war: 0.5; christ: 0.5; victory: 0.4; success: 0.4; king: 0.35; parliament: 0.3; servant: 0.2; power: 0.2; time: 0.15,"('10', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 6; ('Antichrist', 'PERSON'): 5; ('Waldenses', 'PERSON'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Charles', 'PERSON'): 3; ('Josh', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('Greenham', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Ingland', 'ORG'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Lewis', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('7.25', 'CARDINAL'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Caelius', 'NORP'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('7.5', 'CARDINAL'): 2; ('Mahomet', 'GPE'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('blaspheme', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Maledicta', 'PERSON'): 1; ('sanctis maledicitur', 'GPE'): 1; ('Cajetan', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Quintinus', 'GPE'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('depart saint', 'PERSON'): 1; ('love', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('leo Isaurus', 'PERSON'): 1; ('Constantinus Capronimus', 'ORG'): 1; ('Cedrenus', 'PERSON'): 1; ('Surium', 'WORK_OF_ART'): 1; ('6.28', 'CARDINAL'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('the constantinopolitan - council of', 'ORG'): 1; ('338', 'CARDINAL'): 1; ('Leo Isaurus', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Osorius', 'ORG'): 1; ('Vegetius', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Aristocles', 'GPE'): 1; ('Arthur', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('17.15', 'CARDINAL'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('three year and a half', 'DATE'): 1; ('42 month', 'DATE'): 1; ('1181', 'DATE'): 1; ('Languedoc province', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('three 2', 'DATE'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('280', 'CARDINAL'): 1; ('Thuanus', 'GPE'): 1; ('Lollards', 'ORG'): 1; ('about ten hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the duke de Alva', 'ORG'): 1; ('Belgia', 'GPE'): 1; ('Junius', 'GPE'): 1; ('Tilenus', 'GPE'): 1; ('36000', 'CARDINAL'): 1; ('Cosroe', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Albigenses', 'PRODUCT'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('so much as one penny', 'MONEY'): 1; ('20th', 'ORDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('5.23', 'CARDINAL'): 1; ('Meroz', 'GPE'): 1; ('Gryphan', 'GPE'): 1; ('Laodicean', 'PERSON'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Danes', 'ORG'): 1; ('Pharaoh Necho', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('35.21', 'CARDINAL'): 1; ('martial l. 4.', 'PERSON'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('nullos', 'PERSON'): 1; ('quod se videt', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('may', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'ORG'): 1; ('40000', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Nebuzaradan', 'ORG'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('qui dum volunt', 'PERSON'): 1; ('judae•s', 'ORG'): 1; ('nec jud•i', 'ORG'): 1; ('nec christiani', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Abdalia', 'ORG'): 1; ('VValter Raleigh', 'PERSON'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('44.9', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('ge', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('79.6', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Psal 44.18', 'LAW'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('nisi ad', 'PERSON'): 1; ('mala quae', 'PERSON'): 1; ('compellunt', 'ORG'): 1; ('pari motu', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Nebucadnezar', 'PERSON'): 1; ('quisquis ab', 'PERSON'): 1; ('notanda', 'PRODUCT'): 1; ('Jeremiah 12.1', 'PERSON'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('37.7.10.35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('73.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('92.7', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Ingland', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('H. Grotius', 'PERSON'): 1; ('morem', 'PERSON'): 1"
A66360,23 | 8985,man wisdom man opportunity leisure mind law occupy meditation wisdom,son: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; tribe: 0.5; daughter: 0.45; place: 0.45; scripture: 0.4; word: 0.4; call: 0.3; hebrew: 0.25; judah: 0.1; name: 0.1; say: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 11; ('Judah', 'GPE'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('Joseph', 'PERSON'): 6; ('Elizabeth', 'PERSON'): 6; ('Heli', 'ORG'): 6; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Omri', 'ORG'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('Tremelius', 'ORG'): 4; ('Syriac', 'ORG'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Judas', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Chron', 'PERSON'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('Mathias', 'PERSON'): 3; ('Matthew', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Ahab', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Matthan', 'GPE'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('Origen', 'ORG'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('20.16', 'CARDINAL'): 2; ('Rabboli', 'PERSON'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('presbyterians', 'NORP'): 2; ('3.19', 'CARDINAL'): 2; ('9.4', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('22.6', 'CARDINAL'): 2; ('1.8', 'CARDINAL'): 2; ('8.18', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Joachim', 'ORG'): 2; ('Levi', 'PERSON'): 2; ('Zacharias', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Steven', 'PERSON'): 2; ('Jacobs', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('ʋsque', 'NORP'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 5.3', 'PERSON'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('the ocean sea', 'LOC'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Syriac', 'LOC'): 1; ('Chaldick', 'ORG'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Marck', 'ORG'): 1; ('14.58', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('19.24', 'CARDINAL'): 1; ('19.25', 'CARDINAL'): 1; ('Caninius', 'ORG'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('paraphraste funem', 'PERSON'): 1; ('27.46', 'CARDINAL'): 1; ('Eloe', 'PERSON'): 1; ('Lamasabacthany', 'GPE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Rabboli', 'GPE'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('Joh', 'GPE'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('divina', 'GPE'): 1; ('Syllaba', 'GPE'): 1; ('Epes', 'GPE'): 1; ('Basilius l. sexto', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Apestol', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('petrusde nat', 'ORG'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('scythian', 'NORP'): 1; ('sogdians', 'NORP'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('the ministry of the apostle', 'ORG'): 1; ('Macedenia', 'ORG'): 1; ('Petrus de natalibus', 'ORG'): 1; ('Hyssus', 'ORG'): 1; ('Ethiopia', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Titus 2.11', 'LAW'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Laetine', 'PERSON'): 1; ('Chaldie', 'PERSON'): 1; ('Ʋthai', 'GPE'): 1; ('amihud', 'ORG'): 1; ('Imri', 'ORG'): 1; ('Bani', 'PERSON'): 1; ('Pharez', 'GPE'): 1; ('Nehemias', 'GPE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Athaiah', 'PERSON'): 1; ('Ʋzziah', 'GPE'): 1; ('Zecharia', 'GPE'): 1; ('Amaria', 'GPE'): 1; ('Shephatia', 'GPE'): 1; ('Mahalaleel', 'GPE'): 1; ('Tremel', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('2 Chron', 'PERSON'): 1; ('Achazia', 'PERSON'): 1; ('Hazaria', 'ORG'): 1; ('Joachas', 'GPE'): 1; ('Ozias', 'PERSON'): 1; ('Jerem', 'PERSON'): 1; ('22.24', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋzzia', 'ORG'): 1; ('Azaria', 'ORG'): 1; ('Jehoiakim', 'PERSON'): 1; ('Jechoniah', 'GPE'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Coniah', 'PERSON'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('Omri', 'PERSON'): 1; ('James , Galat', 'ORG'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Maria Jacobi', 'PERSON'): 1; ('27.53', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Faustum', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('1.36', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Aminadab', 'PERSON'): 1; ('6.23', 'CARDINAL'): 1; ('22.11', 'CARDINAL'): 1; ('Jehoiada', 'GPE'): 1; ('Jehosabath', 'PERSON'): 1; ('Joram', 'PERSON'): 1; ('Zacharie marry Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Naomi', 'ORG'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Jacobi', 'PERSON'): 1; ('Jacobo Joseph', 'PERSON'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('Alphaeus', 'PERSON'): 1; ('Titus 3.9', 'LAW'): 1; ('the week , day', 'DATE'): 1; ('Ezechiel , Daniel', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('400.', 'DATE'): 1; ('7.6', 'CARDINAL'): 1; ('Helvicus', 'ORG'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('215', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1"
