tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A17031,93,article faith article faith repeat reverence affection heart mouth salvation,god: 0.45; time: 0.45; end: 0.45; age: 0.45; word: 0.45; man: 0.45; sin: 0.4; service: 0.4; reverence: 0.35; thing: 0.15; duty: 0.15; grace: 0.1; youth: 0.05; paine: 0.05; pain: 0.05; peace: 0.05; pay: 0.05; pastime: 0.05; partaker: 0.05; parent: 0.05; peril: 0.05; night: 0.05; neglect: 0.05; virtue: 0.05; servant: 0.05; due: 0.05; vice: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('tarry', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('concord', 'GPE'): 1; ('hose', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('3. 22', 'CARDINAL'): 1; ('2. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Slowth', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('ill demeanour', 'PERSON'): 1; ('prey daily', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('prayer', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Diet', 'ORG'): 1; ('surfeit', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1"
A18602,146,sinner sin profession amendment soul accuse heal offence pronounce take,faith: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; book: 0.45; justification: 0.45; righteousness: 0.45; doctrine: 0.45; sense: 0.35; merit: 0.25; self: 0.25; defence: 0.2; contradiction: 0.1; lord: 0.1; trial: 0.1; pet: 0.05; peruse: 0.05; practice: 0.05; power: 0.05; position: 0.05; point: 0.05; pleasure: 0.05; play: 0.05; place: 0.05; philosophy: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 18; ('second', 'ORDINAL'): 15; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('Christ', 'GPE'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('233', 'CARDINAL'): 2; ('234', 'CARDINAL'): 2; ('3.9', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3.25', 'CARDINAL'): 2; ('Caluin', 'PERSON'): 2; ('35', 'CARDINAL'): 2; ('affirmatur', 'GPE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('muchlesse', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('226', 'CARDINAL'): 1; ('pro meo mart', 'ORG'): 1; ('4 14', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('17.19', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('Smithfield', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Perk', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('3.29', 'CARDINAL'): 1; ('135.6', 'CARDINAL'): 1; ('2 1', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('196', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('chapter 4', 'LAW'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('ram logi', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('quando idem', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('2 c', 'DATE'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('consequens de eodem', 'ORG'): 1; ('negatur', 'GPE'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('•ng', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('2• to 30', 'CARDINAL'): 1; ('•uer', 'ORG'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('Ser', 'GPE'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.36', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('these twenty year', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1"
A11187,44,uncle cause man sort people religion cause moor force religion,religion: 0.5; man: 0.5; nature: 0.5; cause: 0.5; authority: 0.5; reason: 0.45; thing: 0.45; faith: 0.4; self: 0.3; opinion: 0.25; church: 0.25; uncle: 0.15; conceit: 0.15; good: 0.05; time: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('nephew', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('there|be', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('600', 'CARDINAL'): 2; ('Cadmus', 'FAC'): 1; ('Myrmidon', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('niteris incassum', 'PERSON'): 1; ('Petri', 'NORP'): 1; ('s•••', 'GPE'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('200.', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('800. year', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('it|be', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('600. year', 'DATE'): 1"
A11461,6,epistle schismatics path peace way step truth righteousness jot way,truth: 0.5; ambassador: 0.5; soul: 0.5; schismatics: 0.5; lord: 0.5; christ: 0.45; protestant: 0.45; god: 0.45; self: 0.35; church: 0.35; word: 0.2; man: 0.15; service: 0.05; livery: 0.05,"('England', 'GPE'): 2; ('Samaria', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('faucibus haeret', 'PERSON'): 1; ('manum de tabula', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('38.11', 'CARDINAL'): 1; ('vidi ego nuper equum contra', 'PERSON'): 1; ('sva froena tenacem', 'FAC'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Korah', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('•ome', 'ORG'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('oppugn', 'PERSON'): 1; ('Sect', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('bee', 'ORG'): 1"
A08811,12,CHAP. Viii reason temple examine hen Ains reason continue Antichrist,temple: 0.5; church: 0.5; place: 0.5; god: 0.5; house: 0.5; part: 0.5; pope: 0.45; bishop: 0.45; thing: 0.4; consecrate: 0.35; merchandise: 0.3; antichrist: 0.05,"('Antichrist', 'PERSON'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('17.16', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Mantuan', 'GPE'): 3; ('Bellarmine', 'GPE'): 3; ('Durandus', 'PERSON'): 3; ('2.8', 'CARDINAL'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Nicolas', 'PERSON'): 2; ('ecclesiam', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Esai', 'PERSON'): 2; ('55.1', 'CARDINAL'): 2; ('3.18', 'CARDINAL'): 2; ('79', 'CARDINAL'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('28.18', 'CARDINAL'): 2; ('Antichriste', 'PERSON'): 2; ('21.9', 'CARDINAL'): 2; ('Pag', 'ORG'): 2; ('Solomons', 'PRODUCT'): 2; ('18.11.12.13', 'CARDINAL'): 1; ('18.11 12', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('tyre', 'PERSON'): 1; ('N.', 'ORG'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('two pound', 'QUANTITY'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin alphabet', 'NORP'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('the yearly day', 'DATE'): 1; ('40. day', 'DATE'): 1; ('N.', 'NORP'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Durand', 'NORP'): 1; ('2.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('6.2.20.29', 'DATE'): 1; ('Antiochus', 'PERSON'): 1; ('1.47', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PRODUCT'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Neocoron', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Sexton', 'PERSON'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('Bapt', 'ORG'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('venalia nobis', 'FAC'): 1; ('Altaria', 'GPE'): 1; ('Coronae', 'ORG'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Pa.', 'GPE'): 1; ('18.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('51.8', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('18.22.23', 'CARDINAL'): 1; ('Nicocolas', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Iohan', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Glossa', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Durand', 'ORG'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('ecclesijs', 'PERSON'): 1; ('Panormitan', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Caes', 'PERSON'): 1; ('Tom 5.', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Gaza', 'GPE'): 1; ('Eudoxias', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the Ioann Aloysius', 'ORG'): 1; ('Tiras', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('innumerable year', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('17.51', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1"
A08811,12 | 2629,rite consecration temple destroy abolish churchyard judgement be consecrate bishop,temple: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; place: 0.5; use: 0.5; churchyard: 0.45; consecration: 0.45; cross: 0.45; baptism: 0.4; defile: 0.3; bishop: 0.25; house: 0.1; worship: 0.1,"('John de Cluse', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('the middle cross', 'ORG'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('H. Barow', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Ibid', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Gillulim', 'ORG'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Christe', 'ORG'): 2; ('Barow', 'PERSON'): 2; ('Jehu', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Antichriste', 'PERSON'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('3 ounce', 'QUANTITY'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('Durand', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('Baal house', 'ORG'): 1; ('10 27', 'DATE'): 1; ('Lev', 'PRODUCT'): 1; ('26.30', 'CARDINAL'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('23 16', 'DATE'): 1; ('Idoltary', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1743', 'DATE'): 1; ('1602', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1785', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('1915', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('animad', 'PERSON'): 1; ('68.69.72.73', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('pro domo', 'PERSON'): 1; ('quam domus', 'PERSON'): 1; ('religionis ceremoniae continentur', 'PERSON'): 1; ('neminem fas fit', 'ORG'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('Altaria', 'GPE'): 1; ('Ibid', 'ORG'): 1; ('Sleidan', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('12.30', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('7.24.25', 'CARDINAL'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('Th', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Discov', 'FAC'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('the yearly day', 'DATE'): 1; ('40. day', 'DATE'): 1; ('Brightman', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1"
A00914,12 | 3342,testimony father purity behalf reason reason think almighty God mother,god: 0.5; saint: 0.5; mother: 0.5; virgin: 0.5; honour: 0.5; angel: 0.5; bless: 0.5; epiphanius: 0.4; collins: 0.35; glory: 0.3; father: 0.25; inferior: 0.1; man: 0.1,"('Collins', 'PERSON'): 14; ('Epiphanius', 'PERSON'): 14; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 12; ('Seraphim', 'PRODUCT'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('Jeremy', 'PERSON'): 2; ('John Baptist', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('God .', 'DATE'): 2; ('Anna', 'GPE'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('caput tuum', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Alcoran Aro', 'PERSON'): 1; ('75', 'DATE'): 1; ('nullus nascitur de filijs Adam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Mariam', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Galatinus', 'LOC'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Anselme', 'PERSON'): 1; ('virginis cap', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Synod', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('puriorem', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'ORG'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('S. Iames', 'ORG'): 1; ('modis irreprehensam', 'PERSON'): 1; ('honorabiliorem •uam cherubin', 'PERSON'): 1; ('gloriosiorem', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('S. Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('56.', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('S. Athanasius', 'ORG'): 1; ('Euangel', 'GPE'): 1; ('Deipara', 'PERSON'): 1; ('S. Ephraem', 'PERSON'): 1; ('Materimploro', 'NORP'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Gabriell', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('h•s', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Antidicomarianitae', 'GPE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('John 12', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('god saint', 'PERSON'): 1; ('mulierem', 'PERSON'): 1; ('seman tuum', 'PERSON'): 1; ('tu insidiaberis calcaneo eius', 'PERSON'): 1; ('S. Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Eve', 'PERSON'): 1; ('mater viuentium', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('claudat', 'ORG'): 1; ('sva perfidia', 'FAC'): 1; ('nec matrem', 'PERSON'): 1"
A07129,4,service perform king prince world free servitude subjection service due,sin: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; fear: 0.5; psal: 0.5; conscience: 0.45; lord: 0.45; religion: 0.35; life: 0.3; king: 0.2; soul: 0.1; death: 0.05; heart: 0.05; master: 0.05,"('Prou', 'PERSON'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Dan', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Pierij Aphorismi Hieroglyphici', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('many year', 'DATE'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Lipsius', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('turkish', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'NORP'): 1; ('Sadrach', 'PERSON'): 1; ('Mishael', 'PERSON'): 1; ('Abednago', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Nebuchadnezar', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('28.28', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('15.33', 'CARDINAL'): 1; ('111.10', 'CARDINAL'): 1; ('25.9', 'CARDINAL'): 1; ('14.27', 'CARDINAL'): 1; ('19.23', 'CARDINAL'): 1; ('16.6', 'CARDINAL'): 1; ('19.9', 'CARDINAL'): 1; ('112.1.2', 'DATE'): 1; ('128', 'CARDINAL'): 1; ('115.13', 'CARDINAL'): 1; ('147.11', 'CARDINAL'): 1; ('1.50', 'CARDINAL'): 1; ('22.4', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('34.10', 'CARDINAL'): 1; ('22.12', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('26.4.24', 'MONEY'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Putiphar', 'PERSON'): 1; ('Sam 66', 'PERSON'): 1; ('Michal', 'PERSON'): 1; ('3 and three', 'CARDINAL'): 1; ('saint John say', 'PERSON'): 1; ('John 8.34', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('192', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('the winter', 'DATE'): 1; ('Valerius', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('nam quot', 'PERSON'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('a long season', 'DATE'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('prick', 'ORG'): 1; ('Iustine', 'FAC'): 1; ('Oth• Casman', 'PERSON'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('quae iuuenibus', 'ORG'): 1; ('2.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('26.75', 'CARDINAL'): 1; ('14.72', 'CARDINAL'): 1; ('22.62', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('20 9', 'DATE'): 1; ('26.48', 'CARDINAL'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Religioest', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('tolle religionem', 'PERSON'): 1; ('vita humana', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Mars', 'LOC'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 5', 'PERSON'): 1; ('Aram', 'PERSON'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('Historia', 'GPE'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('persian', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A07129,4 | 3980,son bear make virtue temperance pearl price travel pain company,man: 0.5; god: 0.5; pride: 0.5; friend: 0.5; heart: 0.5; patience: 0.5; anger: 0.45; love: 0.45; humility: 0.45; strength: 0.2; thing: 0.15; virtue: 0.1; self: 0.1; life: 0.05; son: 0.05,"('Caesar', 'ORG'): 3; ('senate', 'ORG'): 3; ('meek', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Pompey', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Solon', 'ORG'): 2; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'DATE'): 1; ('37.11', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Aphoris', 'ORG'): 1; ('1 51', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Peru', 'GPE'): 1; ('29.23', 'CARDINAL'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('nunc sedge', 'PERSON'): 1; ('18.27', 'CARDINAL'): 1; ('31.23', 'CARDINAL'): 1; ('18.12', 'CARDINAL'): 1; ('Dau', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('Mordocai', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('sowa absoloms', 'PERSON'): 1; ('2 Sam 18', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Senacherib', 'GPE'): 1; ('Adramelech', 'PERSON'): 1; ('Sharezar', 'PERSON'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Sledan', 'GPE'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Cassius', 'ORG'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('Dominico Seluio', 'PERSON'): 1; ('Niceforus', 'GPE'): 1; ('Historia Italica', 'PERSON'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('aspidem', 'GPE'): 1; ('91.13', 'CARDINAL'): 1; ('harim schedule', 'PERSON'): 1; ('foe', 'PERSON'): 1; ('192', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('Croesus', 'PERSON'): 1; ('Lydia', 'GPE'): 1; ('qui nihil', 'PERSON'): 1; ('adfert nisi folia', 'PERSON'): 1; ('Narcissus', 'PERSON'): 1; ('Virtus', 'ORG'): 1; ('gentlentesse', 'PERSON'): 1; ('tranquilla potestas', 'PERSON'): 1; ('Societas', 'ORG'): 1; ('nihil aliud', 'PERSON'): 1; ('amica', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('Silius Italicus', 'ORG'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Coriolani', 'GPE'): 1; ('Marcelli', 'PERSON'): 1; ('319', 'CARDINAL'): 1; ('Polopid', 'ORG'): 1; ('299', 'CARDINAL'): 1; ('Epaminondas', 'PERSON'): 1; ('Marcus Antonius', 'ORG'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('919', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Diogenes Laertius', 'ORG'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('jdem', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1"
A05303,9,CAP. Iii opinion argument epicure angel devil man be time,god: 0.5; man: 0.5; opinion: 0.5; epicure: 0.5; body: 0.5; argument: 0.5; reason: 0.5; thing: 0.45; devil: 0.35; spirit: 0.3; substance: 0.3; angel: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Lucian', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Machiavelli', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Chrysippus', 'PERSON'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('sp•tus', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Lucrece', 'GPE'): 1; ('Pithagoras', 'FAC'): 1; ('Ovid', 'GPE'): 1; ('Crotona', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Styx', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Musas', 'GPE'): 1; ('Iouius', 'ORG'): 1; ('John damascen', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('march', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('de Origius', 'PERSON'): 1; ('Tit. 23', 'DATE'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('Bulgarie', 'PERSON'): 1; ('Enthymus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Moralibus', 'ORG'): 1; ('Tryph', 'PRODUCT'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Phidias', 'ORG'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('hereunto', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Bruti', 'GPE'): 1; ('Cassius', 'GPE'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('contra', 'ORG'): 1; ('S. Bernard .', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('S. Malach', 'PERSON'): 1"
A08047,25,land consent figure city Abraham land make God Abraham Gen.,stone: 0.5; israel: 0.5; city: 0.5; son: 0.5; house: 0.5; apostle: 0.5; abraham: 0.4; god: 0.35; gate: 0.25; spirit: 0.2; land: 0.2; saint: 0.2; man: 0.15; jacob: 0.1; faith: 0.1; flesh: 0.05,"('Israel', 'GPE'): 16; ('Abraham', 'PERSON'): 8; ('twelve', 'CARDINAL'): 8; ('Jacob', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Isaac', 'PERSON'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('shall|be', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Sara', 'PERSON'): 2; ('Agar', 'GPE'): 2; ('S. Peter', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('13', 'MONEY'): 1; ('Ishmael', 'PERSON'): 1; ('Esau', 'PRODUCT'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('heredita•y', 'ORG'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Apostle •', 'ORG'): 1; ('•srael', 'GPE'): 1; ('Israelits', 'PRODUCT'): 1; ('promi•e', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('idumeans', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Israelits', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Archangell', 'PERSON'): 1; ('the ministry of the angel', 'ORG'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('supr•me', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('stab•e', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Ierusalees', 'ORG'): 1; ('tunsionibus', 'ORG'): 1; ('pressuris expoliti', 'ORG'): 1; (""n'est cooptantur"", 'ORG'): 1; ('Sacris', 'PERSON'): 1; ('knock|be', 'PERSON'): 1; ('S. Iames', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1"
A09887,16,book Christian Chap. remedy malefactor magistrate adjudge God Sect. god,god: 0.4; man: 0.4; scripture: 0.4; world: 0.4; devil: 0.4; book: 0.4; reason: 0.35; creature: 0.3; soul: 0.3; argument: 0.2; atheist: 0.2; self: 0.15; otor: 0.1; note: 0.1; passion: 0.1; part: 0.1; paradox: 0.1; palace: 0.1; persuasion: 0.1; number: 0.1; name: 0.1; nation: 0.1; doctrine: 0.05; people: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('10.15', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('1.20', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('22.44', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Sodom and Gomorrha', 'ORG'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('these two hundred year', 'DATE'): 1; ('1 Cic', 'QUANTITY'): 1; ('de Nat', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('James hereof', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Proclus in Timaeum', 'WORK_OF_ART'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('so many million', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('15.3', 'CARDINAL'): 1; ('25.41', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1"
A01103,26,CHAP. Xviii church saint saviour redeemer sin captivity distinction Bellarmine,saint: 0.45; sin: 0.45; virgin: 0.45; word: 0.45; redeemer: 0.45; bellarmine: 0.4; virg: 0.4; church: 0.35; self: 0.3; christ: 0.3; merit: 0.25; missal: 0.15; offence: 0.05; ro: 0.05; peel: 0.05; peccata: 0.05; pop: 0.05; place: 0.05; pete: 0.05; penitent: 0.05; penance: 0.05; portuse: 0.05; part: 0.05; paper: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('Bellarmine', 'ORG'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Sarum', 'ORG'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Bellar', 'ORG'): 2; ('Ro', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Sera', 'GPE'): 1; ('Mar. 2', 'DATE'): 1; ('jurasse pute', 'ORG'): 1; ('discipulus de', 'PERSON'): 1; ('D•s•', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Lombardy bringeth-', 'PERSON'): 1; ('Reginaldus', 'PERSON'): 1; ('Pete', 'PERSON'): 1; ('d•bo', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('bo••', 'ORG'): 1; ('ab illa habet', 'ORG'): 1; ('Ro Breu', 'PERSON'): 1; ('Iulij •0', 'PERSON'): 1; ('deus qui', 'PERSON'): 1; ('intercedentibus', 'ORG'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('ab ab', 'ORG'): 1; ('cl•d•', 'PERSON'): 1; ('Sanc', 'PERSON'): 1; ('Nich', 'PERSON'): 1; ('Ant', 'PERSON'): 1; ('Christo in••to', 'PERSON'): 1; ('Lombardy', 'GPE'): 1; ('lege•d', 'ORG'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('opu• habuerint', 'PERSON'): 1; ('m•xima', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('hunc', 'GPE'): 1; ('mar vll•', 'PERSON'): 1; ('pro se .', 'PERSON'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('quod nunquam', 'PERSON'): 1; ('1598', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('quae intelligitur b•atissima virgo', 'ORG'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Durand', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Rochester', 'GPE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('meru•t', 'ORG'): 1; ('sacra•um', 'PRODUCT'): 1; ('Bren', 'PERSON'): 1; ('ad magnif', 'PERSON'): 1"
A01103,28,missal Lucia propri• vicist• blood overcome enemy virgin Ro. Breu.,saint: 0.5; god: 0.5; virgin: 0.5; salvation: 0.5; sin: 0.5; merit: 0.5; man: 0.45; necessity: 0.4; virg: 0.4; breu: 0.25; chemnic: 0.25; missal: 0.1; christ: 0.1; help: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Breu', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Lucia', 'PERSON'): 1; ('specie tua', 'PERSON'): 1; ('pulchritudine tua', 'PERSON'): 1; ('Com', 'GPE'): 1; ('Dilexist• institiam', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Lindanus', 'ORG'): 1; ('Soto', 'PERSON'): 1; ('Chemnic', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('nostr r•gar•', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Egyp', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('templam corporis', 'PERSON'): 1; ('tui gloriosi', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Decemb', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Lombardy', 'GPE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Fran', 'LOC'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('Johannes Andreas', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Andr', 'GPE'): 1; ('Cathol', 'GPE'): 1; ('Jacobus Spigelius', 'ORG'): 1; ('L•x', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('procellu•', 'PERSON'): 1; ('beat v•rg', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Ros', 'GPE'): 1; ('regnū', 'ORG'): 1; ('Psal. 86', 'DATE'): 1; ('caesaris', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Costerus', 'ORG'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('ipsam ora', 'PERSON'): 1; ('hora', 'NORP'): 1; ('sit meus supplex', 'PERSON'): 1; ('vox canora', 'PERSON'): 1; ('Hym', 'GPE'): 1; ('Missa quotidiana de beat', 'ORG'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('reason hereof', 'PERSON'): 1; ('•nd g•t', 'ORG'): 1; ('Breu herif', 'PERSON'): 1; ('seris', 'GPE'): 1; ('pleno beat', 'PERSON'): 1; ('l•ct', 'PERSON'): 1; ('septima', 'PERSON'): 1; ('nostr•rū', 'PERSON'): 1; ('Ros', 'PERSON'): 1; ('benefici•', 'ORG'): 1; ('•x Mart', 'PERSON'): 1; ('Sess', 'PRODUCT'): 1; ('Carranz', 'ORG'): 1; ('Gabriel Biel Gabr', 'PERSON'): 1; ('Biel', 'PERSON'): 1; ('•ano•ē miss', 'PERSON'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('Mar.', 'GPE'): 1; ('•x', 'GPE'): 1; ('id•m', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1"
A01103,34,Bernard Euangelicall write sort verearu Ber. Discip. Temp. sermon reproof,christ: 0.5; virgin: 0.5; mercy: 0.5; son: 0.5; god: 0.5; blood: 0.5; saint: 0.5; merit: 0.5; mother: 0.5; prayer: 0.45; francis: 0.05,"('Francis', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Discip', 'PERSON'): 3; ('161', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('quae incipit', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('maria', 'GPE'): 1; ('ipsā de caetero', 'PERSON'): 1; ('habe•s', 'ORG'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('Esa 17.4', 'NORP'): 1; ('discipulus de', 'PERSON'): 1; ('Marie', 'PERSON'): 1; ('quod filius eius', 'PERSON'): 1; ('infi•itū', 'GPE'): 1; ('Psalmista', 'PERSON'): 1; ('mater misericordiae', 'PERSON'): 1; ('quiae', 'GPE'): 1; ('quātū', 'GPE'): 1; ('matrem misericordiae', 'PERSON'): 1; ('Michael de Hungaria', 'PERSON'): 1; ('Orosius', 'PERSON'): 1; ('de Rosaer', 'PERSON'): 1; ('Mary infinite mercy save', 'PERSON'): 1; ('Xxvii', 'GPE'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('two hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('Litania de Mar.', 'ORG'): 1; ('Kiri•', 'CARDINAL'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Canisium', 'ORG'): 1; ('Canisius', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Lauritane', 'ORG'): 1; ('Ancillae', 'PERSON'): 1; ('altar dei', 'ORG'): 1; ('sepulchrū nouū', 'PERSON'): 1; ('Alleluia', 'PRODUCT'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('Loar', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Bonau', 'GPE'): 1; ('Simeon Metaphrastes', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quam ulli claui', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('238', 'CARDINAL'): 1; ('1568', 'DATE'): 1; ('Louan', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Loart', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Myst', 'PERSON'): 1; ('innocent proclaim', 'PERSON'): 1; ('three hundred day', 'DATE'): 1; ('reorū advocata doctissima', 'PERSON'): 1; ('erat', 'GPE'): 1; ('clementiss', 'ORG'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('medicina efficacissima', 'PERSON'): 1; ('erat', 'CARDINAL'): 1; ('thou this day', 'DATE'): 1; ('283', 'CARDINAL'): 1; ('Disc', 'PERSON'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('de Indul', 'PERSON'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('ad ob', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Kellison', 'ORG'): 1; ('Kellis', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('261', 'CARDINAL'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('apostolorū', 'GPE'): 1; ('Pau', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('John Andreas', 'PERSON'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('1 quicunque', 'CARDINAL'): 1; ('loco', 'GPE'): 1; ('verbum', 'PERSON'): 1; ('Clicthou', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Turseline', 'GPE'): 1; ('frāciscū', 'CARDINAL'): 1; ('christus erit', 'ORG'): 1; ('Francisci exui•js', 'PERSON'): 1; ('qua licet', 'PERSON'): 1; ('iam Frāciscus', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('erat', 'PRODUCT'): 1"
A01103,35,Bensius Francis image Christ son ven• infirmorum Miss Sar. visit,christ: 0.5; virgin: 0.5; saint: 0.5; name: 0.5; god: 0.5; son: 0.5; merit: 0.5; mercy: 0.5; bre: 0.35; ro: 0.35; jesus: 0.15; man: 0.1; mother: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Thomas', 'PERSON'): 3; ('Discip', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('English', 'LANGUAGE'): 2; ('Bre', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ro', 'PERSON'): 2; ('Bensius', 'ORG'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('veni mater', 'PRODUCT'): 1; ('son misericordiae', 'PERSON'): 1; ('remediū ven•', 'PERSON'): 1; ('vid .', 'PERSON'): 1; ('Euthimius', 'GPE'): 1; ('Lypom', 'GPE'): 1; ('triumph aloud', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Mira', 'PERSON'): 1; ('quae de matre', 'ORG'): 1; ('quae de ipso Dom', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('286', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('quot ipsi christo', 'PERSON'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('Xxviii', 'PERSON'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('wrangle', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Jesus christus', 'PERSON'): 1; ('16 3', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('the golden litany', 'FAC'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('salutē', 'ORG'): 1; ('adu', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Ansel', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('erat', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('bonaven Ps', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('sva munira', 'PERSON'): 1; ('assup', 'GPE'): 1; ('ecce quibus', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('sāctorū ,', 'EVENT'): 1; ('c••lorū', 'GPE'): 1; ('the golden litany say', 'FAC'): 1; ('Tuper Tho', 'ORG'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Lita', 'PERSON'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('āte Mis', 'PERSON'): 1; ('dolorē', 'ORG'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Eva tristis', 'NORP'): 1; ('tu reddi• almo', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('gloriosa', 'GPE'): 1; ('quae antiquū d•ab•licae', 'PERSON'): 1; ('Mary be', 'PERSON'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('bo•ū', 'GPE'): 1; ('Catho', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Garnet', 'PERSON'): 1; ('i•c•b•n', 'ORG'): 1; ('Henry 3', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('prophetarū', 'PERSON'): 1; ('mar Mis', 'PERSON'): 1; ('lec', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('vehemēter quidem', 'PERSON'): 1"
A01103,36,merit Christ saint join part satisfaction make Christ passion another,power: 0.5; christ: 0.5; mother: 0.5; god: 0.45; saint: 0.45; right: 0.4; make: 0.4; give: 0.4; virgin: 0.35; virg: 0.3; lord: 0.2; lady: 0.2; salvation: 0.1; sin: 0.1; ibid: 0.05; father: 0.05; thing: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('Rome', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Discip', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Ser', 'GPE'): 2; ('Nicetas', 'ORG'): 2; ('Sarum', 'ORG'): 2; ('Cedda', 'GPE'): 2; ('Ro', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('v•rg', 'PERSON'): 2; ('49.7', 'CARDINAL'): 2; ('Coloss', 'PERSON'): 2; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('nibus', 'ORG'): 1; ('atur', 'GPE'): 1; ('passion•bu•', 'PRODUCT'): 1; ('superaddātur', 'CARDINAL'): 1; ('sactorū', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Ca', 'PERSON'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('de Nat', 'PERSON'): 1; ('Bernard say', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('Georgius Nicomediensis', 'ORG'): 1; ('nihil tuus', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('d• exitu', 'PERSON'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('Sym', 'ORG'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('Ro Bre', 'PERSON'): 1; ('••at', 'NORP'): 1; ('Hymno exul••t c••lū', 'ORG'): 1; ('laudibus', 'ORG'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('oculi purs', 'FAC'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('Etheldred', 'PRODUCT'): 1; ('Cedd', 'ORG'): 1; ('Etheldred', 'GPE'): 1; ('Antiph', 'GPE'): 1; ('Mat', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Electra', 'ORG'): 1; ('23.9', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Bonau', 'PERSON'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('43.11', 'CARDINAL'): 1; ('Sym', 'PERSON'): 1; ('sociorū apud lypom', 'PERSON'): 1; ('Sauiour•', 'ORG'): 1; ('Keepers', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('Saris', 'PERSON'): 1; ('veni mater', 'PERSON'): 1; ('Rhem', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Rhem', 'PERSON'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('63.3', 'CARDINAL'): 1; ('Marg', 'PERSON'): 1; ('9 one', 'CARDINAL'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('proph', 'PERSON'): 1; ('detert', 'PERSON'): 1; ('apud', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('tu sola', 'PERSON'): 1; ('dei genetri• excellentissima', 'PERSON'): 1; ('apud Sim', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('45.18', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('45.21', 'CARDINAL'): 1; ('sol•ti•••', 'FAC'): 1; ('Cone', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('apud chemn', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Rosario', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('d•loribus', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('1.7 .', 'CARDINAL'): 1; ('sva propria', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('15.22', 'CARDINAL'): 1; ('mary portif', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Antiphonia de domina nostra', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('15.57', 'CARDINAL'): 1; ('behold ecce quam potentissima', 'PERSON'): 1; ('nisi per eā', 'PERSON'): 1; ('Zen••', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('27.1', 'CARDINAL'): 1"
A01103,52,CHAP. limitation worship saint Christ mediator saint limitation philosophy place,christ: 0.45; saint: 0.45; virgin: 0.45; son: 0.45; mother: 0.45; time: 0.4; father: 0.4; sinner: 0.35; mediation: 0.3; loart: 0.15; mediator: 0.15; hand: 0.1; join: 0.1; cause: 0.1; god: 0.1; sin: 0.05; church: 0.05; people: 0.05; peace: 0.05; prayer: 0.05; post: 0.05; position: 0.05; place: 0.05; pity: 0.05; philosophy: 0.05; pharaoh: 0.05; psal: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Discip', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Gasper Loart', 'PERSON'): 2; ('Gasp', 'PERSON'): 2; ('Loart', 'PERSON'): 2; ('Soto', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('xliiii', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Sacrificatur', 'GPE'): 1; ('•loria', 'NORP'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('lat•', 'NORP'): 1; ('4 amus', 'QUANTITY'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('g•d', 'PERSON'): 1; ('plebi tua sācta', 'PERSON'): 1; ('eiusdem', 'PERSON'): 1; ('tui domini', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('ab inferi• resurrectionis sed', 'ORG'): 1; ('praclara mitestati', 'PERSON'): 1; ('tuus de tuu donis', 'PERSON'): 1; ('iniuriā', 'ORG'): 1; ('martyri', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Frier Francis', 'PERSON'): 1; ('coelestiū', 'ORG'): 1; ('v•tae', 'ORG'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('159•', 'CARDINAL'): 1; ('Sar', 'GPE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('holy virgin', 'GPE'): 1; ('Germanus', 'FAC'): 1; ('par', 'PERSON'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('matrem', 'PERSON'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('Breu', 'PERSON'): 1; ('the late day', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('de Temp', 'PERSON'): 1; ('161', 'CARDINAL'): 1; ('ad finem', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('32.34', 'CARDINAL'): 1; ('thou daily', 'DATE'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('xlvi', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('36.3', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Amos 2.4', 'PERSON'): 1; ('Tridentine', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Astitit', 'GPE'): 1; ('Maria', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('•ag', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose Catherinus', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('sociam eius', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('dol', 'PERSON'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('hereunto', 'PERSON'): 1; ('Martin Chemnicius', 'PERSON'): 1; ('Chemnic', 'ORG'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1"
A01103,67,estimation make decretal epistle be write bishop room Esop ass,father: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; church: 0.45; thing: 0.45; saint: 0.45; time: 0.4; make: 0.4; whole: 0.3; book: 0.25; heathens: 0.2; idolatry: 0.1; mortal: 0.05; age: 0.05; paris: 0.05; pan: 0.05; pliny: 0.05; pit: 0.05; pico: 0.05; phrase: 0.05; phoebus: 0.05; philopeman: 0.05; philomelians: 0.05; pluto: 0.05; name: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 12; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Ezek', 'ORG'): 2; ('Musaeus', 'PERSON'): 2; ('Phoebus', 'ORG'): 2; ('Dionysius', 'ORG'): 2; ('Iustin Mart', 'ORG'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('these forty year', 'DATE'): 1; ('cornelian', 'NORP'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Posseuinus', 'GPE'): 1; ('Andreas Crastonius', 'PERSON'): 1; ('John fox', 'PERSON'): 1; ('Oxforde', 'ORG'): 1; ('Reynolds', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Oxforde', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Plut', 'PRODUCT'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Bartholomeus Keckermannus', 'ORG'): 1; ('Bernard , Gregory Beda', 'ORG'): 1; ('Anselme', 'PERSON'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('intelligi pauciora .', 'PERSON'): 1; ('aduersus praxiam', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('lx', 'PERSON'): 1; ('Easie 51.1', 'PERSON'): 1; ('16 3', 'CARDINAL'): 1; ('Hittite', 'FAC'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('cultu', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Jupiter et Pluto', 'ORG'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('licet alijs verbis', 'PERSON'): 1; ('Sibylla', 'ORG'): 1; ('cum D•• sit', 'PERSON'): 1; ('pluribus nomin', 'ORG'): 1; ('v•i', 'PERSON'): 1; ('affect•bus', 'ORG'): 1; ('quorū', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('sea Pluto', 'ORG'): 1; ('Lyber', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Osiris', 'PERSON'): 1; ('pan', 'PERSON'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Belus', 'GPE'): 1; ('Aeneas Anchises', 'PERSON'): 1; ('Ʋirgil', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('philomelians', 'NORP'): 1; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('Nicen', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Natalis', 'PERSON'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('pluribus', 'ORG'): 1; ('solu•aribus', 'ORG'): 1; ('Jesus Chr', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('Costerus the Jesuit', 'ORG'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('angelū', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('•5', 'ORG'): 1; ('ipsum finem', 'PERSON'): 1; ('Costerus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Louaine', 'ORG'): 1; ('H. Cuykius', 'ORG'): 1"
A01103,68,heathens saint season month day hour time president christian go,saint: 0.5; god: 0.5; lady: 0.5; miracle: 0.5; virgin: 0.5; io: 0.5; church: 0.45; christ: 0.45; heathens: 0.45; devil: 0.15; alloy: 0.15; lip: 0.1; power: 0.1; day: 0.05; word: 0.05; father: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 11; ('Io', 'LOC'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('George', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Thomas', 'PERSON'): 4; ('pagan', 'GPE'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('Denis', 'PERSON'): 3; ('Juno', 'PERSON'): 2; ('Priapus', 'PERSON'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Christopher', 'PERSON'): 2; ('Sebastian', 'NORP'): 2; ('Laurence', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Mar. 15', 'DATE'): 2; ('Claudia', 'GPE'): 2; ('Esculapius', 'PRODUCT'): 2; ('Austine', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Dunstane', 'PERSON'): 2; ('Francis', 'PERSON'): 2; ('Cuthbert', 'PERSON'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('the month , and week', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('eleven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Belus', 'GPE'): 1; ('Egypt Osiris', 'ORG'): 1; ('Aphrica Neptune', 'ORG'): 1; ('Mauritania Iuba', 'PERSON'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('Athens Minerva', 'GPE'): 1; ('Vulcan Lemnos', 'PERSON'): 1; ('Jupiter Crete', 'PERSON'): 1; ('Lampsacum', 'GPE'): 1; ('Oenomaus Vid', 'PERSON'): 1; ('H. Bullinger de orig', 'PERSON'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('30000', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Iames', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Panonia Ludouicus', 'ORG'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('Ambrose Milan', 'ORG'): 1; ('Huldericus Augusta', 'ORG'): 1; ('Loretta', 'ORG'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Heros', 'PRODUCT'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Agietora', 'PERSON'): 1; ('Coryphaea', 'PERSON'): 1; ('Laphyra', 'PERSON'): 1; ('ephesiam', 'PERSON'): 1; ('Eremitana', 'GPE'): 1; ('Lorettanae', 'ORG'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('Walsingham', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Pycardie', 'GPE'): 1; ('Costerus the Jesuit', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Euangelist', 'PERSON'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('Flora', 'PERSON'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Stercutius', 'ORG'): 1; ('Cloacinus', 'GPE'): 1; ('Virginius , Subigus', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Vrban', 'PERSON'): 1; ('Gwendolyn', 'PERSON'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Ʋalesian', 'NORP'): 1; ('Gerrudis', 'PERSON'): 1; ('Bat', 'PERSON'): 1; ('Agatha', 'PERSON'): 1; ('Ʋalentine', 'GPE'): 1; ('Wolfgang', 'PERSON'): 1; ('Margaret', 'PERSON'): 1; ('Juno Lucina', 'PERSON'): 1; ('Notpurgis', 'ORG'): 1; ('saint ita', 'PERSON'): 1; ('Otylia', 'PERSON'): 1; ('Bughart', 'PERSON'): 1; ('Apollinaris', 'PERSON'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Orpheus in Lesbos', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Crete', 'GPE'): 1; ('Diana at Ephesus', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Bartholomew', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Boleslaus', 'ORG'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Laurence', 'ORG'): 1; ('Mantua', 'GPE'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Cyrene', 'PERSON'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Malmsbury', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Cassinum', 'ORG'): 1; ('1203', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Rodulph', 'PERSON'): 1; ('Burgundy', 'ORG'): 1; ('Swevia', 'ORG'): 1; ('thousand thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Pollux', 'ORG'): 1; ('Iuturna', 'PRODUCT'): 1; ('P. Ʋalerius', 'PERSON'): 1; ('the very same day', 'DATE'): 1; ('Tybur', 'GPE'): 1; ('Appius Claudius', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Fulvius', 'PERSON'): 1; ('Turulius', 'NORP'): 1; ('Coos', 'GPE'): 1; ('Ceres', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'LANGUAGE'): 1; ('24.24', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('tempora•e', 'GPE'): 1; ('l. •r', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('verbo', 'PERSON'): 1; ('B•bylonij', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('13 5', 'DATE'): 1; ('l•ct', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Stephen be', 'PERSON'): 1; ('tong :', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Hereford', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Acladius', 'PERSON'): 1; ('Clare', 'ORG'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('Iuthwar', 'ORG'): 1; ('Cadocke', 'ORG'): 1; ('bartholom•w', 'ORG'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Bre', 'GPE'): 1; ('aquae mix•', 'PERSON'): 1; ('Lucina', 'ORG'): 1; ('Benet', 'ORG'): 1; ('aldem', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('sixty year', 'DATE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('erūt', 'PRODUCT'): 1; ('signa', 'ORG'): 1; ('prodigia', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ad finem fere', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('testatur hāc', 'PERSON'): 1; ('Tindallo', 'ORG'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Menippus', 'ORG'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('apolat budeum', 'ORG'): 1; ('Dunst', 'GPE'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('omne', 'ORG'): 1; ('Salomons', 'LOC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('attestātur ista', 'NORP'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Aug. de Ciu', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('deceit', 'GPE'): 1; ('Agatha', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('Thomas Becket', 'PERSON'): 1; ('fifteen year', 'DATE'): 1; ('exēplo 25', 'DATE'): 1; ('Mo•asterio', 'LOC'): 1; ('exem•lo 2•', 'DATE'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Abbatissa', 'GPE'): 1; ('17.23', 'CARDINAL'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Halicarnassaeus', 'GPE'): 1; ('Ʋirgil', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('curiae R•', 'PERSON'): 1; ('infignito', 'PERSON'): 1; ('de marues•', 'PERSON'): 1; ('Catherine', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Chimaera', 'ORG'): 1; ('Albysius Lypomanus', 'ORG'): 1; ('v•d catal s•nct', 'ORG'): 1; ('Gr•gory', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Zenophanes', 'ORG'): 1; ('Claudius Taurmensis', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Ludouicus', 'GPE'): 1; ('Lud•u viues de corruptis artib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('ordinidan', 'PERSON'): 1; ('•lthusius', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Bellar de sāc', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('8.39', 'CARDINAL'): 1; ('Monach', 'GPE'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('par', 'PERSON'): 1; ('275', 'CARDINAL'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('diacon', 'ORG'): 1; ('288', 'CARDINAL'): 1; ('31.1', 'CARDINAL'): 1; ('71.1', 'CARDINAL'): 1; ('encon', 'GPE'): 1; ('Zonae', 'PERSON'): 1; ('283', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('spiritus', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'DATE'): 1; ('Andr', 'PERSON'): 1; ('metaph', 'PERSON'): 1; ('270', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('277', 'CARDINAL'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('the virgin sepulchre', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1"
A01103,85,CHAP. man sanctify God title reproach shame spirit God brand,christ: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; man: 0.5; apostle: 0.5; cor: 0.5; sanctification: 0.5; grace: 0.4; spirit: 0.35; jesus: 0.25; lord: 0.2; make: 0.15; holiness: 0.1; apoc: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('3.17', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('1.2', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('Io', 'LOC'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Mich. 7.4', 'DATE'): 1; ('Sam 23.6', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('4.22', 'DATE'): 1; ('55.15', 'CARDINAL'): 1; ('ʋanitie', 'ORG'): 1; ('116.11', 'CARDINAL'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('15.47', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('25.41', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('debtor', 'PERSON'): 1; ('luke 7.41', 'PERSON'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('8.21', 'MONEY'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('45 7', 'CARDINAL'): 1; ('28 36', 'DATE'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('25.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('mirāti', 'DATE'): 1; ('inuētis', 'MONEY'): 1; ('junen', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('5.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Naaman', 'ORG'): 1; ('51.7', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('94.18', 'CARDINAL'): 1; ('Exec', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10 10', 'CARDINAL'): 1; ('1.30', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('•ed', 'CARDINAL'): 1; ('ingrat•', 'ORG'): 1; ('superbus', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('b•ptisati', 'ORG'): 1; ('dignitatē', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('15.9', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1 21', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('5.23', 'CARDINAL'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('15.53', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1"
A01103,99,other conceit sacrament question thorn brier soul bap••sme sport play,act: 0.45; sacrament: 0.45; priest: 0.45; grace: 0.45; minister: 0.45; word: 0.4; water: 0.4; bread: 0.25; wine: 0.2; christ: 0.2; sin: 0.2; io: 0.2; child: 0.15; host: 0.15; paral: 0.05; palm: 0.05; piece: 0.05; peter: 0.05; paste: 0.05; part: 0.05; play: 0.05; op: 0.05; opinion: 0.05; pottage: 0.05; cap: 0.05; body: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Manip', 'GPE'): 3; ('Io', 'LOC'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Amarillis', 'GPE'): 2; ('quātū', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Biel', 'PERSON'): 2; ('bell', 'PERSON'): 2; ('1518', 'DATE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('therein sin', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('Io de Lap', 'ORG'): 1; ('Ʋrine', 'ORG'): 1; ('non sit tāta', 'PERSON'): 1; ('illo brodio', 'GPE'): 1; ('baptisari', 'GPE'): 1; ('Sum', 'PERSON'): 1; ('quast', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Grat', 'PERSON'): 1; ('de Consec', 'PERSON'): 1; ('cum omne', 'PERSON'): 1; ('Gloss', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('eight thousand', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred forty', 'CARDINAL'): 1; ('ama••lli', 'PERSON'): 1; ('amar•lli', 'PERSON'): 1; ('veneris', 'GPE'): 1; ('nect• Virgil', 'PERSON'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('xcii', 'PERSON'): 1; ('sacramēta', 'GPE'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Cōp', 'GPE'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('manipulus Curatorum', 'PERSON'): 1; ('Sacram', 'PERSON'): 1; ('pri• c•p', 'LOC'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('proximè', 'ORDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('l. • .', 'PERSON'): 1; ('verlo', 'PERSON'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('Caietan', 'FAC'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Paral', 'GPE'): 1; ('vnsp•r', 'ORG'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('P•ralip', 'NORP'): 1; ('vasperg', 'PERSON'): 1; ('the Biel l. 4.', 'PERSON'): 1; ('Peter Lombard', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('John de palude', 'PERSON'): 1; ('Marsilius', 'ORG'): 1; ('Mensiugerus', 'PERSON'): 1; ('Thomas Io', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('d•m', 'PERSON'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('part', 'PERSON'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('•orp', 'ORG'): 1; ('Chri', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A01103,106,CHAP. objection church establish purgatory time argument bugbear Phlegeton folly,ob: 0.5; purgatory: 0.45; sin: 0.45; life: 0.45; christ: 0.45; sol: 0.45; book: 0.45; fire: 0.35; man: 0.3; david: 0.25; church: 0.2; god: 0.15; machabee: 0.1; paradise: 0.05; pain: 0.05; phlegeton: 0.05; philippian: 0.05; phil: 0.05; partaker: 0.05; place: 0.05; need: 0.05; plunge: 0.05,"('Sol', 'PERSON'): 8; ('David', 'PERSON'): 5; ('Machabee', 'PRODUCT'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('Toby', 'ORG'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Jonathan', 'PERSON'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Iosiah', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('xcviii', 'PERSON'): 1; ('Phlegeton', 'PERSON'): 1; ('Mach', 'PERSON'): 1; ('12.45', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Cyp', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Cypriani', 'NORP'): 1; ('legit quidem ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('eos inter canonicas', 'ORG'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('prologo', 'GPE'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Machabee', 'LOC'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('5 24', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('16.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Iabesh Gilead', 'ORG'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 31', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('50.10', 'MONEY'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('thirty day', 'DATE'): 1; ('2. Chro', 'CARDINAL'): 1; ('35.24', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Sam 1.12', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Frier Bellarmine', 'PERSON'): 1; ('Easie 4.4', 'PERSON'): 1; ('Malachy', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('eighteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('7 9', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('9.11', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Limbus', 'ORG'): 1; ('xcix', 'PERSON'): 1; ('13 42', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Larga deipieta• veniam non', 'PERSON'): 1; ('aut nihil', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('28.18', 'CARDINAL'): 1; ('16 9', 'CARDINAL'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1"
A01103,121,roman breviary John baptist lip power queant la•• res•nare polluti,pervert: 0.5; lady: 0.45; virgin: 0.45; psalm: 0.45; god: 0.45; lip: 0.45; scripture: 0.4; christ: 0.3; verse: 0.25; lord: 0.2; mother: 0.2; saint: 0.2; church: 0.1; john: 0.05; son: 0.05; praise: 0.05; place: 0.05; perversion: 0.05; power: 0.05; pope: 0.05; polluti: 0.05; pollute: 0.05; platformer: 0.05; prayer: 0.05; office: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('pervert', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Io', 'LOC'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Ber', 'PERSON'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('73', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('fitru mira', 'PERSON'): 1; ('samule cu•rū', 'PERSON'): 1; ('S. Johannes Ro.', 'PERSON'): 1; ('nat', 'GPE'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('paruulorū', 'GPE'): 1; ('R•', 'PERSON'): 1; ('Br•', 'ORG'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Mar.', 'GPE'): 1; ('dvo l•minaria diuin•tus', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('two light', 'QUANTITY'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Hereford', 'PERSON'): 1; ('Bre', 'PERSON'): 1; ('S. Tho. heres .', 'PERSON'): 1; ('grati•e', 'ORG'): 1; ('Certus', 'NORP'): 1; ('gratiam ea', 'PERSON'): 1; ('mater illuminationis', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('3.23', 'CARDINAL'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Malac', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Mat 4.1', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('11.45', 'CARDINAL'): 1; ('8 8', 'DATE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('Bethauen', 'PERSON'): 1; ('Chema', 'PERSON'): 1; ('qui citat specul', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('fifty five', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('twenty eight', 'CARDINAL'): 1; ('forty five', 'DATE'): 1; ('sixty four', 'CARDINAL'): 1; ('Zion', 'GPE'): 1; ('nineteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('222', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('appli', 'PERSON'): 1; ('40.7', 'CARDINAL'): 1; ('Metaphrastes', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('psalm pervert', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('name', 'PERSON'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('81.2', 'CARDINAL'): 1; ('verse pervert .', 'PERSON'): 1; ('Damasc', 'ORG'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('278', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('ausint cum talia', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Ro. Br•', 'GPE'): 1"
A01103,124,Gabriel joy king nativity earth mother Hayle mother lord king,christ: 0.4; god: 0.4; virgin: 0.4; sar: 0.4; heaven: 0.35; falsehood: 0.35; cross: 0.3; michael: 0.3; king: 0.25; ro: 0.25; word: 0.25; man: 0.25; place: 0.1; philosopher: 0.1; portuis: 0.1; portif: 0.1; portam: 0.1; port: 0.1; policy: 0.1; plum: 0.1; power: 0.1; people: 0.1; day: 0.05; angel: 0.05,"('thou', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Michael', 'PERSON'): 3; ('Ier', 'PERSON'): 3; ('Gabriel', 'PERSON'): 2; ('annual', 'DATE'): 2; ('Alleluia', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Hayle', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Zacharia Gabriel ripr•misit', 'PERSON'): 1; ('quod tuam celebrarens obsequijs natiuitatem', 'PERSON'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('qui aperis librum', 'PERSON'): 1; ('Brou', 'PERSON'): 1; ('dedic', 'PERSON'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('mag', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('the Archangell Michael', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Archangell Michael', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('portam', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('23.30', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('38.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('i•otens deus', 'GPE'): 1; ('svi commemorat•onem hoc fieri hodierna tradition monstrauit', 'PERSON'): 1; ('d•minus', 'DATE'): 1; ('pest office', 'ORG'): 1; ('r• domini', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('qui ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('h•c', 'ORG'): 1; ('tiara p•ntificis', 'PERSON'): 1; ('spina•ū aculeos virtus fecit aureos', 'ORG'): 1; ('Sar', 'GPE'): 1; ('souldi•r', 'ORG'): 1; ('humani generis', 'PERSON'): 1; ('cit regina atheris', 'ORG'): 1; ('superis', 'PERSON'): 1; ('vale sancta', 'PERSON'): 1; ('ho•or', 'ORG'): 1; ('aula christi', 'PERSON'): 1; ('Mis', 'GPE'): 1; ('Gab', 'PERSON'): 1; ('xi•', 'PERSON'): 1; ('quali•', 'NORP'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('a• mamea', 'PERSON'): 1; ('qui claustrum', 'PERSON'): 1; ('m••', 'PERSON'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Heros', 'GPE'): 1; ('infr', 'ORG'): 1; ('the first week', 'DATE'): 1; ('male••ati', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Lent', 'FAC'): 1; ('quam des sunt .', 'ORG'): 1; ('f•r .', 'DATE'): 1; ('quam et Ro. Br•', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('ordain , institute', 'ORG'): 1; ('Lent', 'EVENT'): 1; ('•rat', 'GPE'): 1; ('Deus qui hod•erna', 'PERSON'): 1; ('ol•um', 'ORG'): 1; ('plum', 'PERSON'): 1; ('vess•ls', 'DATE'): 1; ('cūctas harese sola', 'ORG'): 1; ('Ro', 'GPE'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('Verrin', 'GPE'): 1; ('Asmond', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Ro miss', 'PERSON'): 1; ('se•t', 'GPE'): 1; ('inuen', 'PERSON'): 1; ('quae sola', 'FAC'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A01103,125,roman breviary sicu• co•uba ••supe• cuu•• odour ninos• eiu• Ro.,god: 0.5; bre: 0.5; breviary: 0.5; lect: 0.5; ro: 0.5; tree: 0.5; church: 0.5; saint: 0.5; man: 0.45; sar: 0.45; stay: 0.05; andrew: 0.05,"('Ro', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Andrew', 'PERSON'): 4; ('Sanc', 'ORG'): 4; ('Sarum', 'ORG'): 3; ('Bre', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('vid', 'PERSON'): 2; ('Ro.', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Sanct', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Sarisbury', 'ORG'): 2; ('Alexandria', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Athens', 'GPE'): 2; ('speciosam sicu• co•uba', 'GPE'): 1; ('ascen•entem ••supe• riu•s', 'PERSON'): 1; ('erat ninos•', 'PERSON'): 1; ('Iesmel', 'ORG'): 1; ('rech', 'PERSON'): 1; ('patrocinia', 'GPE'): 1; ('confugientibu•sue', 'GPE'): 1; ('salutarem', 'ORG'): 1; ('vidi angelū', 'PERSON'): 1; ('••te', 'PRODUCT'): 1; ('b•e', 'NORP'): 1; ('coniunctos viros .', 'ORG'): 1; ('deparētis', 'NORP'): 1; ('quādo', 'NORP'): 1; ('Dom', 'GPE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Libanon', 'GPE'): 1; ('inuen', 'PERSON'): 1; ('s•on beatissimam', 'ORG'): 1; ('S. Mar.', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('totius templi', 'PERSON'): 1; ('Tho', 'GPE'): 1; ('ad finem', 'PERSON'): 1; ('Becket', 'ORG'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('iniuriā accipiendan', 'PERSON'): 1; ('quam ab', 'PERSON'): 1; ('Lato', 'PERSON'): 1; ('God long ago', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Easie 3.1', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Andr 3.', 'PERSON'): 1; ('Cruci', 'ORG'): 1; ('Andr', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('verbo', 'ORG'): 1; ('iam vero modus', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Cath', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('Marcus', 'GPE'): 1; ('saint mark shoe', 'PERSON'): 1; ('Euangelist', 'NORP'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Templ•', 'ORG'): 1; ('Dunstan', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Edgar', 'PERSON'): 1; ('Dunstane', 'GPE'): 1; ('Hillary', 'PERSON'): 1; ('Hilla', 'PERSON'): 1; ('Bre', 'GPE'): 1; ('Blasio', 'PERSON'): 1; ('praesentat•q', 'ORG'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('l•c', 'PERSON'): 1; ('emissus è c•stro', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('R•', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('eo miraculo', 'PERSON'): 1; ('Magdalene', 'PERSON'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('Atheman king', 'PERSON'): 1; ('the year of the world 3106', 'DATE'): 1; ('Gyles', 'PERSON'): 1; ('4829', 'CARDINAL'): 1; ('seventeen hundred year', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Diana at Ephesus', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('pagani', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('three mile', 'QUANTITY'): 1; ('three hundred sixty five degree', 'QUANTITY'): 1; ('pes', 'ORG'): 1; ('ad vincula lec .', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Paul Ro', 'PERSON'): 1; ('Paulo Heremi•', 'GPE'): 1; ('three score year', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1"
A01103,126,invention Lomb. legend narration legend l•mb inuenti••• find history chronicle,christ: 0.5; cross: 0.5; virgin: 0.5; wound: 0.45; blood: 0.45; virg: 0.4; hand: 0.35; legend: 0.3; part: 0.3; history: 0.3; jesus: 0.3; ground: 0.15; author: 0.15; manner: 0.1; truth: 0.1; thorn: 0.05; conceive: 0.05; med: 0.05,"('1.', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('1598', 'DATE'): 3; ('Myst', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('erat', 'NORP'): 2; ('Antwerp', 'GPE'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('Lomb', 'PRODUCT'): 1; ('inuenti•••', 'GPE'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('Sarisbury', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Lombardie', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('de Sanct', 'GPE'): 1; ('Aloysius Lypomanus', 'PERSON'): 1; ('Damas', 'PERSON'): 1; ('gesta', 'PERSON'): 1; ('Gelasius', 'PERSON'): 1; ('Simeon Metaphrastes', 'PERSON'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('John Garson', 'PERSON'): 1; ('John Diaconus', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('concipy per aurem', 'PERSON'): 1; ('Annun', 'GPE'): 1; ('Congratulemius', 'GPE'): 1; ('quiae', 'GPE'): 1; ('cum essem paruula', 'PERSON'): 1; ('altissimo ,', 'PERSON'): 1; ('hominem Ro', 'PERSON'): 1; ('Circumcis', 'LOC'): 1; ('domini', 'PERSON'): 1; ('Breu Heref', 'PERSON'): 1; ('maria virg', 'PERSON'): 1; ('Dominica', 'GPE'): 1; ('cui••', 'PERSON'): 1; ('erat precor', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('five thousand four hundred sixty five', 'DATE'): 1; ('about sixty five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('vulneribus', 'PERSON'): 1; ('coenam cum discip', 'PERSON'): 1; ('Dol', 'PERSON'): 1; ('Antw', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Simon Cyren', 'PERSON'): 1; ('dol', 'PERSON'): 1; ('Euas', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Bridget', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Quotie•', 'NORP'): 1; ('crucem leuabat', 'PERSON'): 1; ('non dico lachrymas', 'PERSON'): 1; ('pleno de beat', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('angustia simul', 'PERSON'): 1; ('ad finem', 'PERSON'): 1; ('extincti funeris', 'PERSON'): 1; ('cruenta clauerū', 'ORG'): 1; ('tēpora', 'PERSON'): 1; ('mo .', 'GPE'): 1"
A01103,128,CHAP. Xviii fiction church God missal contrary rule prophet God,god: 0.5; worship: 0.5; christ: 0.5; harp: 0.5; poet: 0.5; idol: 0.45; tartarus: 0.4; river: 0.4; sar: 0.3; fiction: 0.2; say: 0.2; thing: 0.15; phlegeton: 0.15; another: 0.1; hell: 0.05; word: 0.05; mouth: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 6; ('ambrosia', 'GPE'): 4; ('Jupiter', 'LOC'): 4; ('Styx', 'PERSON'): 3; ('Cocytus', 'ORG'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Hesiod', 'ORG'): 2; ('Phlegeton', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Phlegeton', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Cantica', 'LOC'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Romulus', 'GPE'): 2; ('Olympus', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Bacchus', 'ORG'): 2; ('thracian', 'NORP'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Musa', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Joshua 24.14', 'PERSON'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Israel Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('Tartarus', 'GPE'): 1; ('Orcus', 'GPE'): 1; ('Sanc', 'ORG'): 1; ('praeel••a', 'ORG'): 1; ('Tartara', 'PERSON'): 1; ('Mis', 'LOC'): 1; ('•ro', 'GPE'): 1; ('desm•ctis', 'NORP'): 1; ('l•bera eas de', 'ORG'): 1; ('Bre', 'GPE'): 1; ('improbus praeden', 'PERSON'): 1; ('Sar', 'GPE'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Iliad', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1; ('Tangens', 'GPE'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('Clich', 'PERSON'): 1; ('nunc pias', 'PERSON'): 1; ('Pallans Arpinas', 'PERSON'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('Acheron', 'ORG'): 1; ('Proserpina', 'PERSON'): 1; ('Pluto', 'PERSON'): 1; ('Acheron', 'PERSON'): 1; ('Charon', 'PERSON'): 1; ('elysian', 'NORP'): 1; ('vitam beatā', 'PERSON'): 1; ('turma festiua', 'PERSON'): 1; ('praeconia', 'GPE'): 1; ('Mariam', 'PERSON'): 1; ('Symphonia', 'GPE'): 1; ('nectar', 'ORG'): 1; ('Simeon Metaphrastes', 'PERSON'): 1; ('Aloysius Lypomanus', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('hyp', 'PERSON'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('Rusticus', 'GPE'): 1; ('Aloysius', 'PERSON'): 1; ('Greeke', 'ORG'): 1; ('Jupiter Ambrosia', 'FAC'): 1; ('•mnibus Barbaris', 'ORG'): 1; ('apud clichteuiū', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Remus', 'GPE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Ilia', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Nuncius', 'ORG'): 1; ('Olymp•', 'ORG'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Hym', 'GPE'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('nostrū', 'GPE'): 1; ('Sarandie ascē', 'PERSON'): 1; ('Thessalia', 'GPE'): 1; ('Olympus', 'NORP'): 1; ('Iudea• haec', 'PERSON'): 1; ('feria', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('poli sydera', 'ORG'): 1; ('nova Cantica', 'LOC'): 1; ('Cithara', 'GPE'): 1; ('unius Mart', 'ORG'): 1; ('Orpheus', 'GPE'): 1; ('108.2', 'CARDINAL'): 1; ('71.16', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('119.113', 'CARDINAL'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('Basan', 'ORG'): 1; ('huius virginis', 'PERSON'): 1; ('Com', 'GPE'): 1; ('Mart', 'PERSON'): 1; ('Organa', 'GPE'): 1; ('regi claustra', 'PERSON'): 1; ('promo casta', 'PERSON'): 1; ('Odas', 'PERSON'): 1; ('Fest', 'ORG'): 1; ('Micha', 'PERSON'): 1; ('imperlyricall harp', 'PERSON'): 1; ('praclira Chorea', 'PERSON'): 1; ('seria', 'GPE'): 1; ('Pentecosten', 'PERSON'): 1; ('celebramus natali tia', 'FAC'): 1; ('resone•t', 'ORG'): 1; ('hodierna', 'GPE'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('Saris', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Aratus', 'ORG'): 1; ('Epimenides and Maenander', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('4.29', 'CARDINAL'): 1; ('•hich', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('Camoena', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('8.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Abihu Leu', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'ORG'): 1; ('Osee 2.16.17', 'ORG'): 1; ('ordin', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Iericho', 'PRODUCT'): 1; ('Achans', 'NORP'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1"
A01103,130,excellency mass verity Lib. cap celebrate candle light sun other,superstition: 0.5; word: 0.5; candle: 0.5; sar: 0.5; god: 0.45; bless: 0.45; hand: 0.45; christ: 0.4; missal: 0.25; priest: 0.25; church: 0.2; bre: 0.2; lord: 0.2; water: 0.05; people: 0.05; cross: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('Bre', 'PERSON'): 2; ('Ro', 'PERSON'): 2; ('Romish', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('adag', 'PERSON'): 1; ('Chiliad', 'GPE'): 1; ('cennt', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('thou ✚', 'PERSON'): 1; ('Diaconus', 'FAC'): 1; ('dalmatica albi coloris', 'ORG'): 1; ('distinctis', 'NORP'): 1; ('th•rif•rarius', 'QUANTITY'): 1; ('Acolythe', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('grana incēsi', 'ORG'): 1; ('sib sanct', 'GPE'): 1; ('Acolyte', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('ordinat', 'GPE'): 1; ('Missa', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('altar si descēdat', 'ORG'): 1; ('clericos vel', 'PERSON'): 1; ('laicos', 'ORG'): 1; ('laici• offerendum', 'PRODUCT'): 1; ('Misi', 'PERSON'): 1; ('spensa', 'PERSON'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('ecclesiam extinguūtur', 'PERSON'): 1; ('Ro miss', 'PERSON'): 1; ('ignis sa•', 'PERSON'): 1; ('benedict•o', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Petre', 'GPE'): 1; ('qui facis', 'PERSON'): 1; ('pro eo', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('five day', 'DATE'): 1; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('Cedda', 'GPE'): 1; ('Tabathae', 'PERSON'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Bre', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Welstano', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Francisc•', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Xxi', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('tantalian', 'NORP'): 1; ('sec', 'ORG'): 1; ('ramis', 'ORG'): 1; ('A.', 'PERSON'): 1"
A01103,131,feast dedication church portif Sar. Ro. Bre. lect quot•• es•un•,god: 0.45; sar: 0.45; lord: 0.45; christ: 0.45; feast: 0.4; word: 0.4; bre: 0.4; lect: 0.35; council: 0.3; people: 0.25; man: 0.25; church: 0.2; priest: 0.05; head: 0.05; ordain: 0.05; oficienie: 0.05; pain: 0.05; pa: 0.05; ore: 0.05; ordinary: 0.05; ordinance: 0.05; pass: 0.05; nuncium: 0.05; number: 0.05; commandment: 0.05,"('4', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('Dominic', 'GPE'): 1; ('septuag', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphany', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'LANGUAGE'): 1; ('Lect', 'PERSON'): 1; ('d•m', 'PERSON'): 1; ('Audi Israel', 'PERSON'): 1; ('Resp', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('h•t', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('coena domini ◊ e•aud', 'ORG'): 1; ('d•us', 'PERSON'): 1; ('Tridentine', 'PRODUCT'): 1; ('Andr', 'GPE'): 1; ('retibus secuti', 'ORG'): 1; ('redēptorem', 'PERSON'): 1; ('Andr', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Ro', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('Alma', 'PERSON'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Clare', 'ORG'): 1; ('iam turma', 'PERSON'): 1; ('Nuncium', 'GPE'): 1; ('de supernis', 'ORG'): 1; ('Xxii', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9 26.27', 'CARDINAL'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4.10', 'PERSON'): 1; ('Deut 6.13', 'PERSON'): 1; ('aderamus imaginem despair', 'PERSON'): 1; ('irreprehensibilu', 'NORP'): 1; ('Matri• quae', 'PERSON'): 1; ('quitati•m', 'ORG'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('••opbetarū', 'GPE'): 1; ('de•', 'PERSON'): 1; ('Conci Nic 2 act', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Carāzā', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('quod nulius', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('eucharisti•e', 'ORG'): 1; ('del•re', 'PRODUCT'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('1562', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('rationibus adductā fuisse', 'ORG'): 1; ('Laico•', 'GPE'): 1; ('cl•ricos', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1"
A01103,134,CHAP. worship image exercise worship use image reason argument voice,image: 0.5; god: 0.5; worship: 0.5; man: 0.5; idol: 0.5; law: 0.45; thing: 0.45; make: 0.45; church: 0.4; similitude: 0.35; form: 0.15; christ: 0.1; father: 0.05; day: 0.05; self: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('second', 'ORDINAL'): 15; ('Sol', 'PERSON'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('Bellar', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('sixth', 'ORDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Easie', 'PERSON'): 3; ('Io', 'LOC'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Iudg', 'PERSON'): 3; ('Micha', 'GPE'): 3; ('2.18', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Celsus', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('Abel', 'PERSON'): 2; ('Sheth', 'PERSON'): 2; ('Noah', 'PERSON'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Micha', 'PERSON'): 2; ('Leuite', 'NORP'): 2; ('20.4.5', 'DATE'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('hi• golden idol', 'LOC'): 1; ('Zechary', 'GPE'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Paul 1 Cor', 'ORG'): 1; ('10.20.22', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('21.15', 'CARDINAL'): 1; ('the Galathian Gal', 'ORG'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('sit deus', 'PERSON'): 1; ('n••', 'ORG'): 1; ('redda• l. 8 cri c•lsum', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Cyp l. 3', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 1; ('paraeneti•o', 'ORG'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('31.18', 'CARDINAL'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens Alexandrinus Strom', 'ORG'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Simul', 'GPE'): 1; ('primū', 'PERSON'): 1; ('mādatū', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('ita putetur', 'ORG'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('mādatorū', 'GPE'): 1; ('ubi iam erit', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('40.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.24', 'CARDINAL'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('23.24', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'ORG'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Horeb', 'GPE'): 1; ('Sap', 'GPE'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('Perioch', 'ORG'): 1; ('decet', 'PERSON'): 1; ('mitec•las', 'ORG'): 1; ('Perioche', 'ORG'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('duio', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('2 praco••', 'PERCENT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('•i••', 'PERSON'): 1; ('Tom 4.', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Diss', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Caynites', 'NORP'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('Enos', 'PERSON'): 1; ('about three hundred year', 'DATE'): 1; ('Joshua 24.2', 'PERSON'): 1; ('Terah', 'PERSON'): 1; ('Nachor', 'ORG'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('31.30', 'MONEY'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('the ministry of Moses', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiah', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('Origen Origen', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Machabee', 'PRODUCT'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('1.22.23', 'DATE'): 1; ('17.25', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Eusebius', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('secund', 'PERSON'): 1; ('Andrad', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('the holy day le', 'DATE'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('2.11.13', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Osee', 'PERSON'): 1; ('2 16', 'CARDINAL'): 1; ('Baali', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('lo Iehouah', 'PERSON'): 1; ('Teraphim', 'ORG'): 1; ('32', 'MONEY'): 1; ('17.13', 'CARDINAL'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('apud Pet', 'PERSON'): 1; ('15 27', 'DATE'): 1; ('Michae', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('the golden cherubin', 'FAC'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Alt•r•', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('thirty day', 'DATE'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('9 Apoc', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Belar', 'FAC'): 1; ('the year seven hundred and eighty', 'DATE'): 1; ('F. Barth ▪ Caranz', 'PERSON'): 1; ('gen . council', 'ORG'): 1; ('Nicene Synode', 'FAC'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the bless council', 'ORG'): 1; ('15.29', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesijs', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Caranz', 'ORG'): 1; ('Leo 3', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Frankfurt', 'GPE'): 1; ('abacuc', 'PERSON'): 1"
A01103,136,CHAP. limitation church image God saint other stock stone MAlachy,image: 0.4; man: 0.4; worship: 0.4; thing: 0.4; church: 0.4; limitation: 0.4; god: 0.35; lib: 0.35; trust: 0.3; confidence: 0.15; jupiter: 0.15; cap: 0.15; paul: 0.1; paint: 0.1; picture: 0.1; perspicuities: 0.1; persius: 0.1; pers: 0.1; pieta: 0.1; part: 0.1; orthodox: 0.1; osyrim: 0.1; dung: 0.1; saint: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Jupiter', 'LOC'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Bellar', 'PERSON'): 3; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Osiris', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Nicen', 'PERSON'): 2; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Malach', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Atlas', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Thomas Harding', 'PERSON'): 1; ('Sarisbury', 'ORG'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('sepulchre', 'PERSON'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Xxvii', 'GPE'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Esculapius golden', 'LOC'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Amphitryo', 'PERSON'): 1; ('Jupiter Jupiter', 'PERSON'): 1; ('quam nostrum quiuis sormidat malū', 'PERSON'): 1; ('humana matre', 'ORG'): 1; ('natus humano patre', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('sed eos', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('nec pieta ulla est', 'PERSON'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('Priapus', 'PERSON'): 1; ('Hortano Sat', 'PERSON'): 1; ('Persius', 'ORG'): 1; ('aurum', 'PERSON'): 1; ('nempe hoc', 'PERSON'): 1; ('veneri dicata', 'PERSON'): 1; ('virgin pupae', 'PERSON'): 1; ('Venus', 'ORG'): 1; ('eadem facis', 'PERSON'): 1; ('quae faciuut ipsi quos ipse stultissimos confiteris', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Caius Flaminius', 'ORG'): 1; ('Esculapius', 'PRODUCT'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('venerādas', 'PRODUCT'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('definite sancta', 'GPE'): 1; ('Nicen', 'GPE'): 1; ('synod', 'PERSON'): 1; ('2 a.', 'QUANTITY'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('firmissimè assero', 'PERSON'): 1; ('Christi', 'NORP'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('aeliorum', 'PERSON'): 1; ('habendas', 'PRODUCT'): 1; ('bonorem ac venerationē esse impertiendan', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Christi', 'PRODUCT'): 1; ('vel improprè', 'PERSON'): 1; ('venerationem', 'PERSON'): 1; ('considerantur', 'GPE'): 1; ('10 14', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1"
A01103,137,bishop council profess council Nic. act image another Adriani sin,image: 0.45; cross: 0.45; sign: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; devil: 0.45; enemy: 0.4; worship: 0.25; prayer: 0.25; confidence: 0.25; king: 0.2; faith: 0.2; matter: 0.2; pestilence: 0.05; peregrination: 0.05; pope: 0.05; pontif: 0.05; place: 0.05; picture: 0.05; petition: 0.05; portiffe: 0.05; passion: 0.05; partaker: 0.05; br: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Nic', 'PERSON'): 2; ('Ro.', 'PERSON'): 2; ('sanc', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Adriani', 'NORP'): 1; ('Angelica', 'GPE'): 1; ('tūc quia idē', 'ORG'): 1; ('Sum', 'ORG'): 1; ('Instit', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('codem festo', 'ORG'): 1; ('Deus qui', 'PERSON'): 1; ('vnico', 'ORG'): 1; ('crucis signo debilitatus', 'PERSON'): 1; ('Antonia', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('horrificū tu', 'PERSON'): 1; ('inimici•', 'PRODUCT'): 1; ('crux sancta', 'GPE'): 1; ('quam mors', 'PERSON'): 1; ('crucis de inimicis', 'PERSON'): 1; ('Ro. Br.', 'PERSON'): 1; ('crucis', 'PERSON'): 1; ('ad lau', 'PERSON'): 1; ('Christ• •', 'ORG'): 1; ('v•nif', 'GPE'): 1; ('trophaeū', 'LAW'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('tribus', 'ORG'): 1; ('demonibus', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('operātu', 'DATE'): 1; ('Costerus', 'ORG'): 1; ('Andreas', 'GPE'): 1; ('diuina subhaeret', 'PERSON'): 1; ('cāticis', 'GPE'): 1; ('infin•te', 'PERSON'): 1; ('lampadun publicā', 'PERSON'): 1; ('deductionem', 'PERSON'): 1; ('ʋerhessalt', 'PERSON'): 1; ('Agbarus', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('cum mane surgis', 'ORG'): 1; ('Arn Coning', 'ORG'): 1; ('generi humano', 'PERSON'): 1; ('tu•ela contra', 'PERSON'): 1; ('iacula inimicorum', 'PERSON'): 1; ('testatur Chem', 'ORG'): 1; ('Pontif', 'GPE'): 1; ('praxi de ador', 'PERSON'): 1; ('vouchsafe', 'PERSON'): 1; ('Sāctifica', 'PERSON'): 1; ('hānsormulā beatae', 'PERSON'): 1; ('pluutarū', 'PERSON'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('praesentiam eius comprimatur', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('vitiorū', 'PERSON'): 1; ('videndum facien', 'PERSON'): 1; ('dulce refrigeriū', 'PERSON'): 1; ('two and twentieth', 'DATE'): 1; ('salve rebur', 'PERSON'): 1; ('Christiana', 'GPE'): 1; ('eu pane', 'PERSON'): 1; ('salve sancta', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Xxviii', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('thirty day', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Sinon', 'DATE'): 1"
A01103,138,Constantius bishop Constantia jewel Sarisbury council lib carol Mag. jewel,place: 0.5; image: 0.4; god: 0.4; cross: 0.4; christ: 0.4; exemplar: 0.4; thing: 0.35; sign: 0.35; self: 0.3; man: 0.25; name: 0.15; picture: 0.1; praise: 0.1; praesens: 0.1; power: 0.1; pope: 0.1; preacher: 0.1; papae: 0.1; people: 0.1; presence: 0.1; prayer: 0.1; bellarmine: 0.05; bre: 0.05,"('thou', 'GPE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('sanc', 'PERSON'): 2; ('ex H. bull', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('cruc', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Constantia', 'PERSON'): 1; ('Sarisbury', 'ORG'): 1; ('Mag', 'ORG'): 1; ('apud jewel', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('the holy Trinity', 'ORG'): 1; ('Loretto', 'PERSON'): 1; ('Walsingham', 'GPE'): 1; ('Worcester', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('Compostella', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('mēte tamon', 'ORG'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('pri', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('32.4', 'CARDINAL'): 1; ('Arnob', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('qui d•cunt', 'PERSON'): 1; ('simulacrū', 'GPE'): 1; ('non celo .', 'PERSON'): 1; ('corporalem eius rei', 'ORG'): 1; ('intucor', 'ORG'): 1; ('quam colere', 'PERSON'): 1; ('Aug. Ps', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('mēte', 'ORG'): 1; ('Hym', 'GPE'): 1; ('Arnobius', 'PRODUCT'): 1; ('gentleman ex bell', 'PERSON'): 1; ('Christ•', 'NORP'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('dulce lignum', 'ORG'): 1; ('dulcia ferens pōdera', 'PERSON'): 1; ('salua', 'NORP'): 1; ('laudibus congregatam', 'ORG'): 1; ('crucis ad magnif', 'PERSON'): 1; ('fac n•s', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('noct', 'GPE'): 1; ('antip', 'PERSON'): 1; ('exal', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Mis', 'PERSON'): 1; ('exalt', 'GPE'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('quesumus', 'NORP'): 1; ('dulce refrigeriū', 'PERSON'): 1; ('Papae Io', 'PERSON'): 1; ('salve sanc', 'PERSON'): 1; ('Angelica', 'GPE'): 1; ('crucē alloquimur', 'PERSON'): 1; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('32.1', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('12.28', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('106.20', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1"
A01103,139,Tully book cause image god city Thalos veluti maxim quadam,power: 0.5; image: 0.45; god: 0.45; christ: 0.45; son: 0.45; exemplar: 0.45; saint: 0.35; heathens: 0.35; man: 0.3; name: 0.25; self: 0.25; cap: 0.1; church: 0.1; thing: 0.1; people: 0.05; part: 0.05; point: 0.05; poem: 0.05; place: 0.05; picture: 0.05; person: 0.05; prelate: 0.05; pavement: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Romanists', 'NORP'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Francis', 'PERSON'): 2; ('Lomb', 'PRODUCT'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Godrick', 'ORG'): 2; ('Nicholas', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Thalos', 'PERSON'): 1; ('qui sapientissimus', 'PERSON'): 1; ('inter septem fuit', 'ORG'): 1; ('infans', 'NORP'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Arnobius', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('Psa', 'GPE'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('de Imag', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Barth', 'LOC'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('tertullia doom', 'PERSON'): 1; ('qui Idolum', 'PERSON'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('tuo pro', 'PERSON'): 1; ('crimine passum respicio ad i', 'ORG'): 1; ('conde animo', 'PERSON'): 1; ('stay awhile', 'PERSON'): 1; ('Gregory Turonensis', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Archiepisc', 'PERSON'): 1; ('Narbon', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PRODUCT'): 1; ('cooperi i vestim••to .', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Franc', 'GPE'): 1; ('exal cruc', 'PERSON'): 1; ('Berytus', 'ORG'): 1; ('bless virgin', 'GPE'): 1; ('the next night', 'TIME'): 1; ('meū', 'LAW'): 1; ('nunc veb•', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('verb', 'PERSON'): 1; ('tertia causa est', 'ORG'): 1; ('quādo', 'NORP'): 1; ('verbo quod', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('saint dwell', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Sane', 'GPE'): 1; ('Godrico', 'ORG'): 1; ('here••a', 'ORG'): 1; ('tua imagine', 'PERSON'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('domini Jesus', 'PERSON'): 1; ('Nich', 'GPE'): 1; ('3. light', 'QUANTITY'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Bartholomew', 'PERSON'): 1; ('Andreas Frusius', 'PERSON'): 1; ('Fran', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quodam num•ne plena', 'PERSON'): 1; ('aspectanti spirat imago', 'ORG'): 1; ('d•no diuina subhaeret', 'PERSON'): 1; ('fid•nt•s', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1"
