tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A61779,7 | 125,sect case person oath make swear performance thing another party,oath: 0.45; man: 0.45; thing: 0.45; obligation: 0.45; thief: 0.45; fear: 0.45; life: 0.45; party: 0.45; swear: 0.4; person: 0.25; case: 0.1; oblige: 0.05; matter: 0.05; principle: 0.05; prevent: 0.05; prov: 0.05; propose: 0.05; proof: 0.05; pronounce: 0.05; promise: 0.05; profit: 0.05; professor: 0.05; punish: 0.05; successor: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('Gibeonites', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Joshua', 'PERSON'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('Titia', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('xi', 'PERSON'): 1; ('John Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('Caius', 'GPE'): 1; ('Titius', 'ORG'): 1; ('Caius', 'PERSON'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('as much brevity', 'MONEY'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('n•y', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Regulus', 'PRODUCT'): 1; ('• pari', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('Frederick Baldwine', 'PERSON'): 1; ('Wittenberg', 'ORG'): 1; ('••e', 'ORG'): 1"
A61779,8,lecture form oath case Summary oath sign word oath creature,oath: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; form: 0.5; creature: 0.5; thing: 0.5; use: 0.5; faith: 0.45; man: 0.4; swear: 0.35; rite: 0.1; kind: 0.05; sign: 0.05; hand: 0.05; perjury: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('second', 'ORDINAL'): 12; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('four', 'CARDINAL'): 7; ('Augustine', 'PERSON'): 7; ('Joseph', 'PERSON'): 7; ('Pharaoh', 'GPE'): 5; ('third', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Abraham', 'PERSON'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Josephs', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('a hundred', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8 three', 'CARDINAL'): 1; ('9 four', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Stobaeus', 'ORG'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'NORP'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('6. 13', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('jupiter lapidem jurare', 'ORG'): 1; ('Publicola', 'ORG'): 1; ('15. 4', 'DATE'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Gen. 31', 'DATE'): 1; ('whereby league', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Soto', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('15. 23', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('41. 15', 'DATE'): 1; ('Pharaohs', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('pervert blameless action', 'ORG'): 1; ('Deut', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('whereof', 'PERSON'): 1; ('x. the', 'PERSON'): 1; ('Alexander Neopolitanus', 'PERSON'): 1; ('Hebrews', 'GPE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Hebrves', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('grant•d', 'ORG'): 1; ('Casuisis', 'ORG'): 1; ('the Romish party', 'ORG'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('two much brevity', 'MONEY'): 1"
A61779,9,lecture form cause oath case Summary form interpretation oath party,oath: 0.5; word: 0.5; sense: 0.5; promise: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; party: 0.5; intention: 0.35; equivocation: 0.25; case: 0.2; reason: 0.2; sect: 0.15; example: 0.1; condition: 0.1; swear: 0.1; god: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 25; ('second', 'ORDINAL'): 20; ('one', 'CARDINAL'): 14; ('three', 'CARDINAL'): 11; ('Cydias', 'PERSON'): 5; ('six', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Titius', 'ORG'): 4; ('a hundred', 'CARDINAL'): 4; ('Archetimus', 'GPE'): 4; ('hundred', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('a month', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('the same day', 'DATE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('cajetan', 'GPE'): 2; ('seventeen', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Caius', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('a month ago', 'DATE'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Hannibal', 'GPE'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('John Huss', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('John Morton', 'PERSON'): 1; ('Duresm', 'GPE'): 1; ('Henry Mason', 'PERSON'): 1; ('los•', 'PERSON'): 1; ('propos•d', 'ORG'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Vertumnus', 'FAC'): 1; ('Proteus', 'GPE'): 1; ('a thousand fold', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('priest reserve', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Architemus', 'GPE'): 1; ('unl', 'PERSON'): 1; ('28. day of January', 'DATE'): 1; ('the month', 'DATE'): 1; ('four week', 'DATE'): 1; ('the last of January', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('x.', 'PERSON'): 1; ('Liquido', 'NORP'): 1; ('scis', 'PERSON'): 1; ('qua de repeto liquido jure', 'ORG'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('supreme jurisdiction', 'ORG'): 1; ('Responsall', 'FAC'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Caius', 'PERSON'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('march', 'DATE'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('the first month', 'DATE'): 1; ('three thirty', 'TIME'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Thamar', 'PERSON'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('Caius', 'GPE'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Ovid Cydippe', 'PERSON'): 1"
A68236,12,CHAP. v. say adversary behalf force argument point belief church,church: 0.5; peter: 0.5; pope: 0.5; authority: 0.5; god: 0.5; testimony: 0.5; man: 0.45; faith: 0.45; saint: 0.4; divine: 0.35; decree: 0.25; lib: 0.05; word: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 16; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesiae', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Media', 'GPE'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('European', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('haniou', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6. 13', 'DATE'): 1; ('Luke 4.', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('fidel•bus', 'ORG'): 1; ('intell•guntur', 'GPE'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('eos qui', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('queri', 'PERSON'): 1; ('Statius', 'PERSON'): 1; ('Theb', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nepotibus', 'ORG'): 1; ('tu modo dissimilis rebus', 'PERSON'): 1"
A68236,15,CHAP. Viii Romanists belief church authority resolve testimony conclusion Romanist,pope: 0.5; authority: 0.5; peter: 0.5; saint: 0.5; god: 0.45; church: 0.45; christ: 0.45; divine: 0.4; man: 0.35; faith: 0.3; scripture: 0.2; tradition: 0.15; time: 0.1; write: 0.1; testimony: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 24; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('John', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Bellarmine', 'ORG'): 4; ('Bellar', 'PERSON'): 4; ('Romanists', 'NORP'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Spain', 'GPE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Romanist', 'NORP'): 2; ('albeit', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('S. Peter', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('siquidem', 'ORG'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('eadem', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('terris', 'GPE'): 2; ('Jove', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 1; ('d•n', 'GPE'): 1; ('Beershebah', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Bartholomew', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Paul Rom', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('19 10', 'DATE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('vide lib', 'PERSON'): 1; ('2. Sect.', 'CARDINAL'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('the west Indies', 'GPE'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('una ciuitas', 'ORG'): 1; ('vno tota', 'PERSON'): 1; ('regi debet', 'PERSON'): 1; ('cvius differentiae', 'PERSON'): 1; ('conuersationem', 'GPE'): 1; ('regno•um', 'PRODUCT'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('ad con•eruationem verò Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('•sdem Sacramentis', 'PERSON'): 1; ('•sdem', 'GPE'): 1; ('nisi sint vnus popu••s', 'ORG'): 1; ('l. r . de Rom', 'PERSON'): 1; ('Tartar', 'ORG'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('the first spring', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('h•s', 'ORG'): 1; ('these few hundred year', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('S. Austen', 'ORG'): 1; ('interpretari', 'NORP'): 1; ('iudicis', 'PERSON'): 1; ('iudicis requiritur', 'PERSON'): 1; ('sequend•m', 'GPE'): 1; ('propon•t', 'ORG'): 1; ('glossa bartholi', 'PERSON'): 1; ('Baldi', 'PERSON'): 1; ('aliter declarationem principis', 'PERSON'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('ceteri', 'NORP'): 1; ('offic•o', 'ORG'): 1; ('Concilia', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('the Trent council', 'ORG'): 1; ('Bartolus', 'ORG'): 1; ('Baldus', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('nomina', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('angulum quidem illi aequamus', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'GPE'): 1; ('christo suo', 'PERSON'): 1; ('Vicarius', 'ORG'): 1; ('nominetur', 'GPE'): 1; ('negari nullo', 'PERSON'): 1; ('quidam Praetores', 'PERSON'): 1; ('quaelibet', 'NORP'): 1; ('Christianorum', 'ORG'): 1; ('Pontifex', 'PERSON'): 1; ('siue lib', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('secondary', 'ORDINAL'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Augustus Caesar', 'ORG'): 1; ('Jove Caesar', 'ORG'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('George', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('par', 'PERSON'): 1; ('valentians express assertion', 'ORG'): 1"
A68236,26,CHAP. church representative Jew part judge matter God reason neglect,god: 0.5; prophet: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; moses: 0.5; people: 0.5; priest: 0.5; time: 0.5; truth: 0.45; church: 0.35; spirit: 0.1; part: 0.05; law: 0.05,"('Ier', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('29', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Zidkiah', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Ieremiah', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Moses', 'NORP'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Michaiah', 'GPE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Shemaiah', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('their flourish day', 'DATE'): 1; ('Statius', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('mox', 'ORG'): 1; ('Occidet', 'PERSON'): 1; ('Petrarch', 'ORG'): 1; ('Sepulchro', 'GPE'): 1; ('almost as many year', 'DATE'): 1; ('albigeans', 'NORP'): 1; ('Hu•sites', 'PRODUCT'): 1; ('Michatah', 'PERSON'): 1; ('Chenaanah', 'ORG'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('Ramath Gilead', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Zedkiah', 'GPE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Anathoth', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('this next night', 'TIME'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Shiloh', 'NORP'): 1; ('jeremiah', 'GPE'): 1; ('Zephaniah', 'PERSON'): 1; ('Iehoiada', 'ORG'): 1; ('Pashur', 'PERSON'): 1; ('Magors', 'PRODUCT'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('Cassandra', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('more than seven', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Messiah', 'PRODUCT'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1"
A68236,40,CHAP. Vii danger doctrine christian state heresy blasphemy idolatry be,god: 0.5; pope: 0.5; man: 0.5; doctrine: 0.5; christ: 0.45; heart: 0.45; saint: 0.45; church: 0.4; jesuit: 0.35; prince: 0.25; christian: 0.25; world: 0.2; time: 0.15; soul: 0.05,"('christian', 'NORP'): 10; ('Jesuit', 'NORP'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('France', 'GPE'): 8; ('Ecclesia', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('french', 'NORP'): 4; ('Turk', 'PERSON'): 4; ('Satan', 'FAC'): 4; ('Parisian', 'NORP'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('etiam cum delectu', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('nam', 'CARDINAL'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesiae', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Gerson', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('these day', 'DATE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('1556', 'DATE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Spaniard', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Saracen', 'NORP'): 2; ('Judah', 'PERSON'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Rulle', 'ORG'): 1; ('totam italiam', 'PERSON'): 1; ('tradituro', 'PERSON'): 1; ('quam praefidijs', 'PERSON'): 1; ('colonijs occuparetis', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quam nostro', 'PERSON'): 1; ('consilio salui', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Fabius Vrsinus', 'ORG'): 1; ('nunciū', 'PERSON'): 1; ('Lugdunum', 'PERSON'): 1; ('multis laudibus ciniū', 'ORG'): 1; ('immanis antesignano palam laudato', 'PERSON'): 1; ('Iohannis Moruillerij', 'PERSON'): 1; ('loqueretur', 'GPE'): 1; ('patientiam', 'PERSON'): 1; ('animi magnitudinem', 'PERSON'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('Boydon', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Legates', 'PRODUCT'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('Postea', 'ORG'): 1; ('multis', 'PERSON'): 1; ('rationibus ab', 'ORG'): 1; ('cvius publicationem', 'PERSON'): 1; ('iam', 'PERSON'): 1; ('Gallia', 'GPE'): 1; ('Christiani Orbis', 'ORG'): 1; ('suspensam ag•bat', 'PERSON'): 1; ('dei gloriam', 'PERSON'): 1; ('R. E.', 'PERSON'): 1; ('memoria Sacro', 'PERSON'): 1; ('qaam qui postea erunt', 'PERSON'): 1; ('sperari non poterat', 'PERSON'): 1; ('ijs sublatis', 'PERSON'): 1; ('catholica apostolica romana', 'ORG'): 1; ('sectario veneno asseritur', 'PERSON'): 1; ('citra controuersiam ac', 'PERSON'): 1; ('francia ditionis', 'PERSON'): 1; ('alijs rationibus', 'PERSON'): 1; ('quae magni', 'ORG'): 1; ('Aula', 'PERSON'): 1; ('pleris• etiam apud', 'PERSON'): 1; ('rex ac regina acquiescerent', 'ORG'): 1; ('obstabantiam sumpta', 'PERSON'): 1; ('religionis', 'NORP'): 1; ('reuin••ndam', 'PERSON'): 1; ('iussu suo Lutetiae acta', 'PERSON'): 1; ('suo cum dolore', 'PERSON'): 1; ('orationibus', 'ORG'): 1; ('libellis illis', 'PERSON'): 1; ('de quibus diximus', 'ORG'): 1; ('the Trent council', 'ORG'): 1; ('Valentian', 'NORP'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('Dioecesi', 'PERSON'): 1; ('Alio', 'PERSON'): 1; ('nec ulli liceat de eius sanctitate dubitare', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('Cypriano', 'PERSON'): 1; ('non licet', 'PERSON'): 1; ('Alexander 3', 'PERSON'): 1; ('Romani', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('attestationibus', 'ORG'): 1; ('sit credendum', 'PERSON'): 1; ('ijs', 'GPE'): 1; ('quae sunt religionis', 'ORG'): 1; ('plurimi sancti sunt', 'ORG'): 1; ('Pontifex', 'PERSON'): 1; ('leo Papa 3', 'ORG'): 1; ('quam consuetudine', 'PERSON'): 1; ('aliae vim', 'PERSON'): 1; ('ex B. Thoma', 'PERSON'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('ita', 'PERSON'): 1; ('vim habet', 'PERSON'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('de Sanct', 'GPE'): 1; ('eundem cap', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('qui superiores', 'ORG'): 1; ('qui Laudati', 'PERSON'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('viderit patrem sacientem', 'PERSON'): 1; ('optimos ipsi nolunt', 'FAC'): 1; ('vox aliorum', 'PERSON'): 1; ('Paulus', 'PRODUCT'): 1; ('talibus similia', 'ORG'): 1; ('mihi legenda imo de aderatione', 'PERSON'): 1; ('mortui v•sum', 'PERSON'): 1; ('Vierna', 'GPE'): 1; ('romana', 'GPE'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1; ('vana obseruantia', 'ORG'): 1; ('the church transcendent authority', 'ORG'): 1; ('magician', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Holocauslum', 'NORP'): 1; ('Paulus Quartus', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('minimè', 'ORG'): 1; ('ierim ita eos', 'PERSON'): 1; ('qui pietatem', 'PERSON'): 1; ('religionis auctore', 'PERSON'): 1; ('haberi volunt', 'PERSON'): 1; ('religionem ipsam', 'PERSON'): 1; ('quod procul dubio accidet', 'PERSON'): 1; ('tua deni', 'PERSON'): 1; ('humana iura', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('postquam carafa regem iusiurandi induciarum', 'ORG'): 1; ('caesarem', 'GPE'): 1; ('eius F. etiam sine', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae R. de•ensort', 'PERSON'): 1; ('•••monia', 'GPE'): 1; ('admiss•s', 'PERSON'): 1; ('familiae svae', 'PERSON'): 1; ('Iocum', 'ORG'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('57 supra quingentessimū', 'DATE'): 1; ('Caroli', 'GPE'): 1; ('auguriū galliae', 'ORG'): 1; ('Carasarum', 'PERSON'): 1; ('ciuilibus', 'ORG'): 1; ('tandem per illos', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('1557', 'DATE'): 1; ('negotium', 'CARDINAL'): 1; ('Cosinio maris', 'PERSON'): 1; ('Picardy', 'PERSON'): 1; ('videret', 'PERSON'): 1; ('bello inter hispanos', 'ORG'): 1; ('descensuri', 'GPE'): 1; ('antevertendum duxit', 'PERSON'): 1; ('ita { que', 'PERSON'): 1; ('marcentibus viuo oppidani insidias struxisset', 'PERSON'): 1; ('quae vix tandem improbo clamore excitatis', 'ORG'): 1; ('Colinius', 'PERSON'): 1; ('Regiacum Atrebatum', 'ORG'): 1; ('quod nimeta-cum', 'PERSON'): 1; ('cum plusculos', 'PERSON'): 1; ('hoc ruptarum induciarum initium fuit', 'ORG'): 1; ('expugn Douai', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('outward demeanour', 'PERSON'): 1; ('Leo the', 'ORG'): 1; ('quantum', 'ORG'): 1; ('Ind Carasa lu•ctiam', 'PERSON'): 1; ('•egatus', 'ORG'): 1; ('ubi cum signum crucis', 'ORG'): 1; ('quae proferri mos est', 'ORG'): 1; ('loco', 'PERSON'): 1; ('animo', 'PERSON'): 1; ('ipsi•s', 'PRODUCT'): 1; ('quādoquidem', 'GPE'): 1; ('Carafa', 'PERSON'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('Euangelist', 'NORP'): 1; ('2. Thes', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('caterpillar', 'ORG'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('mortis modus', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('these few year', 'DATE'): 1; ('Babylonian', 'GPE'): 1; ('Insidell', 'ORG'): 1; ('paena', 'ORG'): 1; ('Templum domini', 'ORG'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A66771,3 | 788,cast way supplement remonstrance effect sum express vindication truth purpose,god: 0.5; christ: 0.5; error: 0.5; man: 0.5; righteousness: 0.5; adversary: 0.5; self: 0.5; law: 0.45; justification: 0.3; city: 0.25; truth: 0.15; power: 0.15; thing: 0.1; person: 0.05; opinion: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Socinian', 'NORP'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Servetus', 'ORG'): 2; ('morrow', 'DATE'): 1; ('wherein apostasy', 'PERSON'): 1; ('Garner', 'ORG'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('January the 27th .', 'DATE'): 1; ('1661', 'DATE'): 1; ('Geo', 'PRODUCT'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('George Walker', 'PERSON'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('R. O.', 'PERSON'): 1; ('John Bartlet', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('saint augustins gate', 'FAC'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('six and twenty year ago', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('Socinus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('Bertius', 'PERSON'): 1; ('dolo malo', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('cum bertio', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Sibrandus Lubertus', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('20. year', 'DATE'): 1; ('Wotton de reconciliation', 'ORG'): 1; ('rest•d', 'ORG'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A67126,23,answer question lay term question purpose Socinus follower imputation faith,righteousness: 0.4; christ: 0.4; god: 0.4; faith: 0.4; impute: 0.4; justification: 0.4; imputation: 0.4; man: 0.35; merit: 0.25; author: 0.15; say: 0.1; benefit: 0.1; place: 0.1; phrase: 0.1; power: 0.1; point: 0.1; pleasure: 0.1; privilege: 0.1; piety: 0.1; patience: 0.1; perform: 0.1; produce: 0.1; account: 0.1; passage: 0.1; scripture: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 3; ('3.6', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('promissa levant', 'PERSON'): 1; ('Socinus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Luther and Calvin', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Calvin', 'GPE'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('Instit', 'LOC'): 1; ('1.2.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('it|be full', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('Loc', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('33.26', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6.8', 'CARDINAL'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('128.2', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('9.28', 'CARDINAL'): 1; ('19.15', 'DATE'): 1"
A69195,2 | 1299,fashion workmanship Gentl pattern king Ahaz altar Damascus Ki. pattern,cross: 0.5; god: 0.5; baptism: 0.5; church: 0.5; sign: 0.5; minister: 0.5; lordship: 0.4; use: 0.35; child: 0.35; forehead: 0.3; thing: 0.25; surplice: 0.1; priest: 0.1; worship: 0.1; table: 0.05,"('Gentl', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('concord', 'ORG'): 3; ('Beliall', 'PERSON'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('Bb', 'GPE'): 2; ('Copes', 'PERSON'): 2; ('whereunto', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('10. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('the first year and first month', 'DATE'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Elah king', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('8. 11', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Abijah', 'PERSON'): 1; ('Ieroboam', 'PERSON'): 1; ('chapel|be', 'GPE'): 1; ('bell ▪', 'ORG'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('auro sva', 'PERSON'): 1; ('somnia', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('the christian magistrate', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('1604', 'DATE'): 1; ('Aliquo', 'PERSON'): 1; ('adimpleri non', 'PERSON'): 1; ('outward serve', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ll', 'GPE'): 1"
A65789,6 | 1643,image wrought miracle sort apoplexy epilepsy gout kind disease heal,blood: 0.5; lady: 0.5; mother: 0.5; christ: 0.5; image: 0.5; god: 0.5; milk: 0.5; miracle: 0.35; jesus: 0.3; psalm: 0.3; jesuit: 0.3; son: 0.1; virgin: 0.1; year: 0.05,"('Jesuit', 'NORP'): 9; ('Jesus', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Lipsius', 'ORG'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Sichem', 'ORG'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Ubera', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Sara', 'PERSON'): 2; ('Aetna', 'ORG'): 2; ('Lacte queo', 'PERSON'): 2; ('qui ludis', 'PERSON'): 2; ('Mammas', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('monthly', 'DATE'): 1; ('about 100 year ago', 'DATE'): 1; ('these 20 year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('7 year', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('every week', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Sichem', 'GPE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('very few year ago', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('the year 1606', 'DATE'): 1; ('clari', 'ORG'): 1; ('Palaeopoli', 'ORG'): 1; ('Alexandrum Verheidon', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('60 year ago', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Elisabeth', 'PERSON'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Hallensem', 'PERSON'): 1; ('Haereo', 'PERSON'): 1; ('Uberis', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('almost 20', 'CARDINAL'): 1; ('Diva Parens', 'PERSON'): 1; ('dico', 'PERSON'): 1; ('Lateris', 'ORG'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('Nati', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Testa', 'ORG'): 1; ('Ismaelem', 'ORG'): 1; ('Agar', 'GPE'): 1; ('procul expungendum', 'PERSON'): 1; ('ista mihi', 'PERSON'): 1; ('Ishmael', 'NORP'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('ira vomit flamma', 'PERSON'): 1; ('Lacte', 'PERSON'): 1; ('exaturare queo', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('ergo parens', 'PERSON'): 1; ('Lac', 'PRODUCT'): 1; ('depereo sanguinem', 'PERSON'): 1; ('parvule maternis medius', 'PERSON'): 1; ('ulnis', 'ORG'): 1; ('qui tua jam conple ubera', 'PERSON'): 1; ('tuentibus', 'ORG'): 1; ('coelum nil', 'GPE'): 1; ('saepe quidem dixti', 'PERSON'): 1; ('oris', 'PRODUCT'): 1; ('unica', 'GPE'): 1; ('Stilla', 'PERSON'): 1; ('laevà', 'PERSON'): 1; ('mercedem', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('the supreme creator', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('the year 1520', 'DATE'): 1; ('1569', 'DATE'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('the 19th', 'DATE'): 1; ('Psalm 51', 'PERSON'): 1; ('the 57th', 'DATE'): 1; ('the 68th', 'DATE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('the 94', 'DATE'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1"
A64109,10 | 2827,man body sin lord God judge prayer prepare sorrow servant,lord: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; glory: 0.5; mercy: 0.5; day: 0.5; blessing: 0.5; father: 0.45; spirit: 0.45; servant: 0.15; soul: 0.1; thing: 0.1; grace: 0.1; heaven: 0.05; make: 0.05; bless: 0.05,"('thou', 'GPE'): 42; ('the day', 'DATE'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('easterday', 'DATE'): 1; ('Whit', 'PERSON'): 1; ('sunday', 'DATE'): 1; ('Sunday of the year', 'DATE'): 1; ('Jesus SCHRIST', 'PERSON'): 1; ('Seraphin•', 'ORG'): 1; ('thy day', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('40 day', 'DATE'): 1; ('vail', 'GPE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('i many day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('kindnes•e', 'ORG'): 1; ('may spring', 'DATE'): 1; ('every minute', 'TIME'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('the feast of Christmas', 'DATE'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('chris•ian', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('my day', 'DATE'): 1; ('my more forward year', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('•aith', 'PERSON'): 1"
A67901,26,CHAP. particular vow intend covenant demonstrate iniquity covenant head discourse,religion: 0.5; god: 0.5; government: 0.5; church: 0.5; law: 0.5; form: 0.5; man: 0.5; kingdom: 0.4; christ: 0.35; king: 0.2; time: 0.2; power: 0.15; word: 0.05; england: 0.05; force: 0.05; divine: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('Covenanteers', 'ORG'): 7; ('England', 'GPE'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('English', 'NORP'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('E.C.', 'GPE'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('18.36', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('5.44', 'CARDINAL'): 1; ('St Paul', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('Heu', 'PERSON'): 1; ('mortalibus', 'ORG'): 1; ('13.30', 'CARDINAL'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('Covenanters E.C.', 'ORG'): 1; ('725', 'CARDINAL'): 1; ('728', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8. 17', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('3. third', 'CARDINAL'): 1; ('threat•', 'ORG'): 1; ('S•adenda', 'ORG'): 1; ('non c•genda', 'ORG'): 1; ('therefore st Paul', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('domineer', 'ORG'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('9 54', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('5.41', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('29•', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Arnob Lact', 'ORG'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Scap', 'PERSON'): 1; ('Tryph', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Psa', 'GPE'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('22.38', 'CARDINAL'): 1; ('ad solit', 'PERSON'): 1; ('vitam agente• .', 'PERSON'): 1; ('tu tueris', 'PERSON'): 1; ('cur haberi', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('videaris potuisse vindicari', 'ORG'): 1; ('noluisse', 'GPE'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('Arius', 'ORG'): 1; ('Macedonius', 'PERSON'): 1; ('Nestorius', 'PERSON'): 1; ('Eutiches', 'PERSON'): 1; ('John Husse', 'PERSON'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('Confessio Aug.', 'FAC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('gall', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Helv', 'PERSON'): 1; ('Scot', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('the supreme magistrate', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'GPE'): 1; ('the sixth day', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('three last year', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Girolam', 'PERSON'): 1; (""Pollini l'"", 'ORG'): 1; ('thirty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('103•', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('brook', 'PERSON'): 1; ('alteri ne', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('Creswell', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('h•s', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Russia', 'GPE'): 1; ('lord brook', 'PERSON'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('Vestigia', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('five day', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('inf•se', 'NORP'): 1; ('Deanes', 'ORG'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('604', 'CARDINAL'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('ancipitia praecolere', 'PERSON'): 1; ('avida', 'GPE'): 1; ('many month', 'DATE'): 1; ('Scots', 'ORG'): 1; ('598', 'CARDINAL'): 1; ('Scots', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Catone', 'ORG'): 1"
A67901,26 | 3156,lord Disc. Sect. p. brook judgement church right thing heathen,religion: 0.5; covenant: 0.5; covenanteers: 0.45; thing: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; king: 0.4; person: 0.4; popery: 0.25; power: 0.25; church: 0.25; protestant: 0.2; law: 0.2; honour: 0.1; glory: 0.1; kingdom: 0.05,"('Covenanteers', 'ORG'): 6; ('christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('the supreme judicatory', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('E.C.', 'GPE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('brook profess', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('25.14', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Am•ziah', 'GPE'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('Amon', 'PERSON'): 1; ('17.2', 'CARDINAL'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('x.', 'ORG'): 1; ('Religio', 'PERSON'): 1; ('Vesper', 'GPE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Narrative', 'ORG'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Henderson', 'GPE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Ithacus', 'ORG'): 1; ('E. C.', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('quaes•', 'GPE'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('Imperii', 'GPE'): 1; ('presta•e', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('•hey', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('quam obscura nomina', 'PERSON'): 1; ('licet aliquando', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('67.68', 'CARDINAL'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('navy', 'ORG'): 1; ('Newbury', 'GPE'): 1"
A67765,6,sin degree ingratitude self wickedness nature name thing hand God,god: 0.4; blessing: 0.4; man: 0.4; mean: 0.4; thing: 0.4; bread: 0.35; word: 0.35; year: 0.3; wage: 0.3; take: 0.2; strength: 0.15; mouth: 0.1; meat: 0.1; person: 0.1; perceive: 0.1; point: 0.1; please: 0.1; piety: 0.1; physic: 0.1; prolixity: 0.1; oven: 0.1; pass: 0.1; prophet: 0.1; unthankfulness: 0.05; wealth: 0.05; staff: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('god', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('some few year', 'DATE'): 1; ('how many hundred', 'CARDINAL'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('forfe it|be', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Helice', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('ionian', 'NORP'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('6. 7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('have hundred and thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Labau', 'ORG'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Psal 127', 'LAW'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('outward blessing', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('14. 21', 'DATE'): 1; ('•2 .', 'GPE'): 1; ('6. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Sareptane', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('forty day 1', 'DATE'): 1; ('19 5', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('one hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua 14.', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1"
A67765,17,miser sue seek God riches scent God increase mean industry,god: 0.35; riches: 0.35; man: 0.35; gold: 0.35; lord: 0.35; prayer: 0.3; devil: 0.3; money: 0.3; sin: 0.25; blessing: 0.2; thing: 0.2; nest: 0.15; name: 0.15; office: 0.15; obtain: 0.15; obey: 0.15; pan: 0.15; need: 0.15; morning: 0.15; mother: 0.15; paul: 0.15; heaven: 0.15; saint: 0.05,"('5', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Prov', 'ORG'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Mammonist', 'NORP'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('28', 'DATE'): 2; ('god', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('each day', 'DATE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Marcus Cato', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Jehoram', 'GPE'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('Archelaus', 'PERSON'): 1; ('Ceres', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Mat 5', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Curio', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('12.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('10. 19', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('FOurthly', 'ORDINAL'): 1; ('Satan', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'DATE'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('John 2', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Job 31', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('6. 9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('delight thereon', 'PERSON'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Micha', 'PERSON'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('1. 25', 'CARDINAL'): 1"
A67765,18,wolf mole muckworm damn damnify Mammon place God heart soul,god: 0.45; riches: 0.45; man: 0.45; use: 0.45; world: 0.45; thing: 0.45; blessing: 0.45; evil: 0.45; heart: 0.35; care: 0.2; curse: 0.15; sin: 0.1; ill: 0.05; plutarch: 0.05; plenty: 0.05; pope: 0.05; policy: 0.05; poet: 0.05; pluto: 0.05; possessor: 0.05; piece: 0.05; plague: 0.05; premise: 0.05; master: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'DATE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('52.', 'DATE'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('three 1', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Nabal', 'ORG'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('the age of nine year', 'DATE'): 1; ('Theseus', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Lisander', 'ORG'): 1; ('Sylla', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Silvius', 'PERSON'): 1; ('Metilda', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('6. 25', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('29 6', 'DATE'): 1; ('Xvi', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('10. 7', 'DATE'): 1; ('Vitellius', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1"
A67765,26,CHAP. Xxii FOurthly another reason other thing covetousness flight guiltiness,god: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; heaven: 0.5; love: 0.5; covetousness: 0.45; reason: 0.4; saviour: 0.4; mean: 0.3; poverty: 0.15; bread: 0.15; mat: 0.15; christ: 0.15; another: 0.1; soul: 0.05; money: 0.05; word: 0.05; muckworm: 0.05; wealth: 0.05,"('Satan', 'FAC'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('FOurthly', 'ORDINAL'): 1; ('Faulkner', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Artemidorus', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('21. 31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('John 15', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('30. 8', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('twenty pound', 'QUANTITY'): 1; ('twenty penny', 'MONEY'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1"
A66403,1,manʋal treatise prayer divinity principle divinity resolution divinity translate collect,prayer: 0.45; god: 0.45; lord: 0.45; sin: 0.45; morning: 0.45; day: 0.45; grace: 0.4; father: 0.4; jesus: 0.4; christ: 0.4; soul: 0.2; place: 0.05; pici: 0.05; pollution: 0.05; pollute: 0.05; point: 0.05; pleasure: 0.05; plant: 0.05; power: 0.05; piety: 0.05; peace: 0.05,"('thou', 'GPE'): 12; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('the day', 'DATE'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('evening', 'TIME'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('the morning', 'TIME'): 2; ('this morning', 'TIME'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Carolus Paschal', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Joseph Clark', 'PERSON'): 1; ('Ralph Needham', 'PERSON'): 1; ('Little-Britain', 'GPE'): 1; ('1672', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Bernard , Joannes', 'ORG'): 1; ('Ludovicus Vives', 'ORG'): 1; ('Georgius Cassander', 'PERSON'): 1; ('Charolus Paschalius', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('130.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('143.', 'CARDINAL'): 1; ('s. Greg', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('iob', 'GPE'): 1; ('Georg', 'ORG'): 1; ('Cassander Pres', 'ORG'): 1; ('this present morning', 'TIME'): 1; ('this ensue day', 'DATE'): 1; ('Vives', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('de verbis domini', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('82', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Carolus Paschalius', 'ORG'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('knit', 'PERSON'): 1; ('crown withal', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('count mirandula', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('thou .', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('a turn or', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Dionis', 'PERSON'): 1; ('the end of morning', 'TIME'): 1; ('Paschal', 'ORG'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
A68048,18 | 5536,degree Cleerly Cant. which• time spouse dil soul noonday ardour,god: 0.5; thing: 0.5; life: 0.5; practice: 0.5; man: 0.5; soul: 0.5; rule: 0.45; discourse: 0.3; intelligence: 0.3; degree: 0.25; passion: 0.2; love: 0.15; virtue: 0.15; act: 0.1; example: 0.05; saviour: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('Joan', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('six degree', 'QUANTITY'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('five degree', 'QUANTITY'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('indica mihi quem', 'PERSON'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('non common•bitur', 'GPE'): 1; ('surge', 'PERSON'): 1; ('propera ( amica mea', 'ORG'): 1; ('arise', 'PERSON'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('molimina tarda', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('montana', 'GPE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('matris mea', 'FAC'): 1; ('genitricis meae', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'PERSON'): 1; ('maatina', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('sensualit••', 'LOC'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('saint john', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('ipse ambulare', 'PERSON'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('sometime many hour', 'TIME'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('voluntarè sacrisicabotibi', 'PERSON'): 1; ('•are', 'ORG'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('S. Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Catherine of Sienna', 'PERSON'): 1; ('Boett', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('S. Thomas', 'PERSON'): 1; ('tu quoquè', 'PERSON'): 1; ('Gaudia', 'PERSON'): 1; ('pelle timorem', 'PERSON'): 1; ('spemquè fugato', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Lia', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('Mariea', 'PERSON'): 1; ('Martha', 'PERSON'): 1; ('Dionys 3', 'PRODUCT'): 1; ('S. Denis', 'PERSON'): 1; ('Suppositae', 'ORG'): 1; ('absconduntur', 'GPE'): 1; ('ipsi•e', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Will', 'PERSON'): 1; ('cor meum', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Denis', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('eius visionem qui', 'PERSON'): 1; ('omnem substantiam', 'PERSON'): 1; ('cognitionem', 'GPE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1"
A61552,5,Iii moor supplication virgin Christ need question service bless virgin,virgin: 0.45; jesus: 0.45; devotion: 0.45; pag: 0.45; mother: 0.45; thing: 0.4; bless: 0.4; god: 0.4; church: 0.3; book: 0.3; christ: 0.2; say: 0.15; pian: 0.05; petition: 0.05; practice: 0.05; power: 0.05; pope: 0.05; place: 0.05; pity: 0.05; piece: 0.05; prayer: 0.05; perfection: 0.05; lady: 0.05; saint: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 10; ('Pag', 'ORG'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Paris', 'GPE'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Pag', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('S. Bonavent', 'ORG'): 1; ('Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('S. Bernardin', 'PERSON'): 1; ('apud Bernardin', 'PERSON'): 1; ('Bustis', 'NORP'): 1; ('nostra pian scelera', 'ORG'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('Balinghem a Jesuit', 'ORG'): 1; ('Balinghem', 'ORG'): 1; ('M••i••', 'PERSON'): 1; ('268', 'CARDINAL'): 1; ('Tournay', 'ORG'): 1; ('Amiens', 'GPE'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('saint Bernardin', 'PERSON'): 1; ('Mendoza , Mendoza', 'PERSON'): 1; ('Virid', 'GPE'): 1; ('virgin|be kingdom', 'PERSON'): 1; ('Salazar', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Mexico', 'GPE'): 1; ('matrem', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Peres', 'PERSON'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('Mendoza', 'NORP'): 1; ('Viridar', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('about ten year', 'DATE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('la saint verge', 'FAC'): 1; ('1679', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Salutaria B. V. Mariae', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Latria', 'GPE'): 1; ('Superiorum', 'GPE'): 1; ('1685', 'DATE'): 1; ('Seraphim', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('Billarmin', 'GPE'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('inis', 'PERSON'): 1; ('Basilicae', 'ORG'): 1; ('outward tribulation', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Seraphim', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('Permissis Superiorum', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Maries', 'GPE'): 1; ('Alanus de Rupe', 'FAC'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('hora', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('Alanus de Rupe de usu psalt••ii', 'FAC'): 1; ('Alanus de Rupe', 'PERSON'): 1; ('Mediatrix', 'PERSON'): 1"
A63778,3 | 6212,proportion doctrine scripture life pursuance grace baptism S. Paul lapse,baptism: 0.5; god: 0.5; spirit: 0.5; sin: 0.5; life: 0.5; faith: 0.5; christ: 0.45; water: 0.4; grace: 0.4; man: 0.4; baptize: 0.3; death: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 17; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('§', 'NORP'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('S. Basil.', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Iustin', 'NORP'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('Gil. 3. 26', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('6. 9', 'DATE'): 1; ('9 and 31', 'CARDINAL'): 1; ('their year', 'DATE'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Sanctus', 'ORG'): 1; ('spiritus amnem', 'PERSON'): 1; ('Paulin', 'GPE'): 1; ('Serenum', 'GPE'): 1; ('concipit unda deum', 'ORG'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('John the', 'PERSON'): 1; ('Baptist', 'NORP'): 1; ('the ministry of the', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('S. Cyril', 'PERSON'): 1; ('Catech', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('10. 32.', 'DATE'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Synonymas', 'GPE'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('John 3', 'DATE'): 1; ('de Spir', 'PERSON'): 1; ('sepulchre', 'GPE'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('Disc', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('6. 3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Christ Col', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Socr', 'ORG'): 1; ('idem lib .', 'PERSON'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('Thessalonica', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Atticus of C. P.', 'ORG'): 1; ('Arnulph', 'PERSON'): 1; ('Vincentius Bellovacensis', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('34. 7', 'DATE'): 1; ('Heb', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphan', 'ORG'): 1; ('Heros', 'GPE'): 1; ('Arcop', 'ORG'): 1; ('Aug. l. 2', 'PERSON'): 1; ('Crescon', 'ORG'): 1; ('sacramentum vitae', 'ORG'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Caes', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Tertull', 'LOC'): 1; ('Carn', 'ORG'): 1; ('s. Peter', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Tryphon', 'ORG'): 1; ('Clemens Alex', 'PERSON'): 1; ('Proverbial', 'ORG'): 1; ('the Jerusalem Creed', 'ORG'): 1; ('Dial', 'ORG'): 1; ('Tryph', 'ORG'): 1; ('Sacramentis', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('apud acta', 'PERSON'): 1; ('miscentur', 'GPE'): 1; ('spiritualia semina', 'PERSON'): 1; ('nova', 'LOC'): 1; ('Deo', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('aquae', 'PERSON'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('paedag', 'ORG'): 1; ('quisquis', 'PERSON'): 1; ('hos', 'ORG'): 1; ('Semideus', 'ORG'): 1"
A63778,4 | 6243,case Jew child child seed Christianity S. Peter Jew Christianity,child: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; infant: 0.5; spirit: 0.5; baptism: 0.45; christ: 0.45; man: 0.45; reason: 0.25; thing: 0.25; sacrament: 0.2; baptize: 0.2; sin: 0.15; person: 0.05; grace: 0.05,"('§', 'NORP'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 7; ('christian', 'NORP'): 7; ('Adam', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('39', 'CARDINAL'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('de Abrah', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('S. Austin', 'PERSON'): 1; ('S. Ambrose', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('S. Denis', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('servavit ab', 'PERSON'): 1; ('illi debetur', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'GPE'): 1; ('§', 'GPE'): 1; ('ipsam erat similitudinem', 'PERSON'): 1; ('L. 2', 'PERSON'): 1; ('venit', 'ORG'): 1; ('inquam qui', 'PERSON'): 1; ('infantibus', 'ORG'): 1; ('sanctifican', 'NORP'): 1; ('Constit', 'PRODUCT'): 1; ('nonlatinalphabet Lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('idem homil', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Lucam', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Apostolis', 'GPE'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('Fidus', 'PERSON'): 1; ('the eight day', 'DATE'): 1; ('sixty six', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaeus', 'LOC'): 1; ('omnis enim anima', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('4a S. cyprian', 'QUANTITY'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('accepter', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Sacramento', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('S. Ambros.', 'PERSON'): 1; ('de Abraham', 'PERSON'): 1; ('S. Greg', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Baptis', 'GPE'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('that hour of the night', 'TIME'): 1; ('Tertul', 'ORG'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('52.', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('muneribus', 'ORG'): 1; ('Cassidor', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('ethiopian', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Heracleon', 'PRODUCT'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1"
A66448,8 | 7611,question soul country Quakers spirit pretence spirit English scripture God,god: 0.5; man: 0.5; spirit: 0.5; body: 0.5; soul: 0.5; self: 0.4; fox: 0.4; protestant: 0.4; fullness: 0.3; godhead: 0.25; christ: 0.25; church: 0.2; tongue: 0.15; papist: 0.1; language: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 7; ('Jesus', 'PERSON'): 7; ('English', 'LANGUAGE'): 6; ('Ann', 'PERSON'): 6; ('greek', 'NORP'): 5; ('G.', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('R.', 'NORP'): 5; ('Quakers', 'ORG'): 4; ('latin', 'NORP'): 4; ('foxians', 'NORP'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'LANGUAGE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Mahumetans', 'NORP'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('english', 'NORP'): 2; ('Theora John', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('86', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('million of million', 'MONEY'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Puritan', 'GPE'): 2; ('89', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Pag', 'ORG'): 2; ('Robert Simson', 'PERSON'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Baptists', 'NORP'): 1; ('almost threescore year', 'DATE'): 1; ('sweet fig', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Luther , Calvin', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Query', 'ORG'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('fig', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Capernaum', 'ORG'): 1; ('Sidon , Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('luciferian filthiness', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Magnus', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Godman', 'PERSON'): 1; ('Emanuel', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Korah', 'GPE'): 1; ('Dathan', 'GPE'): 1; ('Abiram', 'ORG'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Melitans', 'NORP'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Hezechiah', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('90', 'DATE'): 1; ('brie•ly', 'DATE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('navy', 'ORG'): 1; ('the summer and winter', 'DATE'): 1; ('one minute', 'TIME'): 1; ('R. W. s', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Irrationals', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Spiritual', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('W. Edm', 'PERSON'): 1; ('William Ed', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Churches', 'ORG'): 1; ('catholic church', 'ORG'): 1"
A67110,3,phrase explain other word sake sight capacity explication call question,god: 0.5; man: 0.5; psal: 0.5; mean: 0.45; mercy: 0.45; goodness: 0.35; duty: 0.35; evil: 0.3; spirit: 0.3; catechism: 0.3; rom: 0.3; encage: 0.2; isa: 0.2; john: 0.15; consideration: 0.15,"('5', 'CARDINAL'): 5; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Jo', 'PERSON'): 2; ('24', 'DATE'): 2; ('4. 8', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('119', 'CARDINAL'): 2; ('145', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('1. 17', 'DATE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('imprimatur', 'NORP'): 1; ('Sam Parker', 'PERSON'): 1; ('Lambethanis', 'PERSON'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('8. 1672', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Sam 2', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 5', 'DATE'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('18. 25.', 'DATE'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('3. 23', 'CARDINAL'): 1; ('21. 17', 'DATE'): 1; ('Isa. 40. 13', 'DATE'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('18. 27', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('4. 33', 'DATE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Isa. 40. 28', 'DATE'): 1; ('41 4', 'DATE'): 1; ('57 15', 'DATE'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('9 10', 'DATE'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('8. 4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('John •', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('4. 12', 'DATE'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('17. 29', 'DATE'): 1; ('John 4', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('1. 13', 'CARDINAL'): 1; ('James 1', 'PERSON'): 1; ('John 3', 'DATE'): 1; ('1. 15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('84.', 'DATE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('33. 11', 'DATE'): 1; ('3. 9', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thes', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('6. 35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('4 32', 'DATE'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('John 4. 9', 'DATE'): 1; ('2 2', 'CARDINAL'): 1; ('6. 1', 'CARDINAL'): 1; ('2. 4.', 'CARDINAL'): 1; ('Titus 2', 'LAW'): 1; ('12', 'DATE'): 1"
A62471,17,Jew end world convert Christianity truth find testament be belief,part: 0.5; jew: 0.45; nation: 0.45; dog: 0.45; world: 0.45; gospel: 0.45; israel: 0.4; christians: 0.35; christ: 0.35; master: 0.15; woman: 0.1; gentile: 0.1; pancirol: 0.05; outcry: 0.05; plague: 0.05; place: 0.05; phoenacians: 0.05; pet: 0.05; people: 0.05; paul: 0.05; plato: 0.05; day: 0.05; benzo: 0.05; end: 0.05; man: 0.05; earth: 0.05; time: 0.05; god: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 10; ('Jew', 'NORP'): 10; ('Israel', 'GPE'): 6; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('american', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Indians', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Benzo', 'PERSON'): 3; ('Spaniard', 'NORP'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('America', 'GPE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('indian', 'NORP'): 2; ('Hos', 'ORG'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Zephan', 'PERSON'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12. 10 , 11', 'DATE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('11. 26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('59 20', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('11. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Hos', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Gregory Mor', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('mei p ▪', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Sum', 'ORG'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Epit.', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Vilagagno', 'GPE'): 1; ('Brasil', 'PERSON'): 1; ('1500 year', 'DATE'): 1; ('Malvenda P. 169', 'PERSON'): 1; ('Doroth', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Ca•', 'PERSON'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Salmuth', 'LOC'): 1; ('Pancirol', 'GPE'): 1; ('Repert', 'PERSON'): 1; ('1. P. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Bocha', 'PERSON'): 1; ('716', 'CARDINAL'): 1; ('atlantic', 'LOC'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('phoenacians', 'NORP'): 1; ('thither more than 2000 year', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Acost', 'ORG'): 1; ('Lerius', 'PERSON'): 1; ('Christopher Columbus', 'PERSON'): 1; ('Genoa', 'ORG'): 1; ('about 1590', 'DATE'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Grot', 'GPE'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 24', 'PERSON'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('8. 31', 'DATE'): 1; ('Bucholz Chro', 'PERSON'): 1; ('mei P. 136', 'PERSON'): 1; ('Noah Ark', 'FAC'): 1; ('de Vit', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('19 5', 'DATE'): 1; ('10. 18', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Pet Mart', 'ORG'): 1; ('Decad', 'ORG'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('244', 'CARDINAL'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('282', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('David', 'GPE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Lerius Lerius', 'PERSON'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('167', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('Append', 'GPE'): 1; ('Naucler', 'ORG'): 1; ('775', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Mexico', 'GPE'): 1; ('Benzo P. 222.', 'PERSON'): 1; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('Iucatana', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Mexicans', 'NORP'): 1; ('one hundred and fifty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Hazael', 'ORG'): 1; ('Hazael', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Didacus Salasar', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('295', 'CARDINAL'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1"
A62243,11,sect consideration passion consideration furtherance fury passion creator ruler governor,man: 0.5; god: 0.5; child: 0.5; thing: 0.5; loss: 0.5; self: 0.45; body: 0.45; psal: 0.45; sin: 0.4; reason: 0.3; world: 0.2; good: 0.15; time: 0.05; saint: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('daily', 'DATE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jacob', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Gracchi', 'ORG'): 2; ('Isa', 'ORG'): 1; ('55.2', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Conjugium', 'ORG'): 1; ('illis notum', 'ORG'): 1; ('qui pveri', 'PERSON'): 1; ('qualisve futura', 'PERSON'): 1; ('Sat. 10', 'DATE'): 1; ('Conveniat', 'GPE'): 1; ('Judas Maccabeus', 'PERSON'): 1; ('Mac', 'PERSON'): 1; ('3.60', 'CARDINAL'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('22.42', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('bona corporis', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('pulverem', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Venator', 'PRODUCT'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('quam funera', 'PERSON'): 1; ('8 15', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('144.12', 'CARDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('128.3', 'CARDINAL'): 1; ('Xerxes', 'PRODUCT'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Chronology', 'ORG'): 1; ('113.7', 'CARDINAL'): 1; ('Walter Raleigh', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Josephus de Antiq', 'PERSON'): 1; ('judaeor', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.8', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('40.12', 'CARDINAL'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Asaph', 'ORG'): 1; ('78.18', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('106th', 'NORP'): 1; ('106.29', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('145.9', 'CARDINAL'): 1; ('it|be Lam', 'PERSON'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('Woolsey', 'PERSON'): 1; ('49.13', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('51.1', 'CARDINAL'): 1; ('multitudo misericordiarum', 'PERSON'): 1; ('Benedic', 'PERSON'): 1; ('103.2', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Habenda', 'ORG'): 1; ('James 1.17 .', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'PRODUCT'): 1; ('33.5', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('4 7', 'DATE'): 1; ('Cornelia', 'GPE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('37.35', 'MONEY'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('18.14', 'CARDINAL'): 1"
A66406,2,author misrepr p. p. religion idolatry piece wood communion Molech,cross: 0.5; church: 0.5; author: 0.5; wood: 0.5; christ: 0.5; hymn: 0.5; word: 0.5; sense: 0.5; saint: 0.4; worship: 0.15; hope: 0.15; catechism: 0.1; thing: 0.1; bishop: 0.05; consecration: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('thou', 'GPE'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Gretser', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Bellarmine', 'ORG'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 3; ('Rome', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Latria', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Imbert', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Molech', 'ORG'): 1; ('Nov. crucis', 'DATE'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('the last age', 'DATE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Fer', 'PERSON'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('Lud', 'ORG'): 1; ('de Paramo de Orig', 'ORG'): 1; ('s. inquis .', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Aegidius', 'ORG'): 1; ('Dulia', 'GPE'): 1; ('crucem tuam adoramus', 'PERSON'): 1; ('Ludovicus de Param•', 'ORG'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('300', 'CARDINAL'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1540', 'DATE'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Vincentius Fortunatus', 'ORG'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Venantius Fortunatus', 'ORG'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('de Venant', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('de Cruce', 'PERSON'): 1; ('Theodulphus', 'ORG'): 1; ('Orleans', 'NORP'): 1; ('Fortunatus', 'ORG'): 1; ('265 year', 'DATE'): 1; ('Vexilla Regis', 'PERSON'): 1; ('crucis mysterium', 'PERSON'): 1; ('Electa', 'ORG'): 1; ('Paschale quae', 'ORG'): 1; ('Fest', 'PERSON'): 1; ('crucis ad', 'PERSON'): 1; ('Vesper', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Dominicus Soto', 'PERSON'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Soto de Instit', 'PERSON'): 1; ('Catharinus', 'GPE'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('V. Simon', 'PERSON'): 1; ('Imag', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Meaux', 'PERSON'): 1; ('Good-friday', 'DATE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; (""L'Office de la semaine sancte"", 'ORG'): 1; ('Francois', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('8o', 'CARDINAL'): 1; ('Lyon', 'ORG'): 1; ('1667', 'DATE'): 1; ('Remarques', 'ORG'): 1; ('317', 'CARDINAL'): 1; ('Bois', 'PERSON'): 1; ('J. C. qui', 'PERSON'): 1"
A67760,31,CHAP. Xxix man earth conscience obedience god word reward gain,heaven: 0.5; earth: 0.5; world: 0.5; man: 0.5; seed: 0.5; riches: 0.5; alm: 0.45; kingdom: 0.3; treasure: 0.25; god: 0.2; right: 0.2; life: 0.15; ground: 0.15; thing: 0.15; cor: 0.1; hand: 0.05,"('9', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('18', 'DATE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('14.', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('the hour', 'TIME'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('11. 17', 'DATE'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('14. 13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('19 29', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('25. 31', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('a little mear', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 20', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('12. 22', 'DATE'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('1. 7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('6. 17', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('da quod', 'PERSON'): 1; ('poteris', 'PERSON'): 1; ('da modicum', 'PERSON'): 1; ('possessionem', 'PERSON'): 1; ('ditalem', 'GPE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory Nicen', 'PERSON'): 1; ('Xxx', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1"
A63067,1,commentary exposition evangelist act apostle text explain controversy discuss place,thing: 0.5; man: 0.5; work: 0.5; profit: 0.5; praise: 0.5; god: 0.45; heart: 0.45; word: 0.3; john: 0.25; reader: 0.25; give: 0.15; say: 0.1; way: 0.1; epist: 0.1; fault: 0.1; melancthon: 0.1; hold: 0.1; cor: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('bee', 'ORG'): 3; ('Evangelium', 'GPE'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Melancthon', 'GPE'): 2; ('Gerson', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('John Trapp m. A.', 'PERSON'): 1; ('Weston', 'GPE'): 1; ('Avon', 'PERSON'): 1; ('Phil 1', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Thomas Linaker Anglus', 'PERSON'): 1; ('jura', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('legibus uti mallent', 'PRODUCT'): 1; ('Valerius maximus', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Bellamy', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('m.dc.xlvii', 'PERSON'): 1; ('John bridge', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'PERSON'): 1; ('Warwick', 'GPE'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('two-years', 'DATE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('etiam noctium', 'ORG'): 1; ('vitam communem aliquem', 'PERSON'): 1; ('possem', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Ezekiel', 'PERSON'): 1; ('Goths', 'PERSON'): 1; ('7 6', 'DATE'): 1; ('Camd', 'PRODUCT'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('Diod', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('6. 35', 'CARDINAL'): 1; ('omnia dixeris', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('ipse pluvia', 'PERSON'): 1; ('Kimchi', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('9 8 , 10 , 11', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('John Trapp', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('hath1 Pet', 'PERSON'): 1; ('4. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Suet', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Suetonius', 'ORG'): 1; ('qui scribunt proficiendo', 'PERSON'): 1; ('Manl', 'PERSON'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('Notae', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet sequitur', 'PERSON'): 1; ('Clementis', 'PERSON'): 1; ('Haymo', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Gesner', 'PERSON'): 1; ('Joannes', 'GPE'): 1; ('Lact', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('candidius erat', 'PERSON'): 1; ('quam eumerasm', 'PERSON'): 1; ('quem notat', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('fault', 'PERSON'): 1; ('B. jewel', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('Qualia', 'GPE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Honestum', 'NORP'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('quod aurum', 'PERSON'): 1; ('Philadelphia', 'GPE'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('de Grāmatici', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Oratoris', 'GPE'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Nannius', 'ORG'): 1; ('Horat', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Lysippus', 'PERSON'): 1; ('nihil perfectum', 'PERSON'): 1; ('Columella', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Octavius', 'PERSON'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Appian', 'NORP'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('teneri', 'NORP'): 1; ('vivenda', 'GPE'): 1; ('non legenda', 'PERSON'): 1; ('aegid', 'ORG'): 1; ('Linaker', 'ORG'): 1; ('D. Stougbton', 'PERSON'): 1"
A63067,6,Phares Esrom year age Pareus year Egypt other Com. Christ,god: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; verse: 0.5; people: 0.5; son: 0.5; christ: 0.5; prince: 0.45; lord: 0.35; year: 0.35; life: 0.2; thing: 0.1; father: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('Israel', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('nec', 'ORG'): 4; ('the year', 'DATE'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Chron', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Jechonias', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('1 Chron', 'PERCENT'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Aminadab', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Jesse', 'PERSON'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('John Baptist', 'PERSON'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('Roboam', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Joatham', 'PERSON'): 2; ('Hezekiah', 'PERSON'): 2; ('Judah', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Amon', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('Titus', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('Eliakim', 'PERSON'): 2; ('Sadoc', 'ORG'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Phares', 'ORG'): 1; ('14 year of age', 'DATE'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('Gershom', 'ORG'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('78. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('St Stephen', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Gittites', 'ORG'): 1; ('Naasson', 'PERSON'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('8. thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Naasson', 'ORG'): 1; ('Salmah', 'ORG'): 1; ('Abimelech', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('scatter king', 'PERSON'): 1; ('Andronicus', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Histo', 'PERSON'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('68 14', 'DATE'): 1; ('glimne', 'PERSON'): 1; ('Salmon', 'ORG'): 1; ('Boos of Rahab', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Orphah', 'PERSON'): 1; ('ruth be', 'PERSON'): 1; ('Bethlehem', 'GPE'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('Beatus', 'ORG'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Christi', 'GPE'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Corculum', 'ORG'): 1; ('aggregata', 'PERSON'): 1; ('Uriah', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('forty year old', 'DATE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('herôum filij ◊', 'ORG'): 1; ('Rehoboam', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('2. 18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('Jeroboam', 'GPE'): 1; ('20. 21', 'DATE'): 1; ('Ammonitesse', 'ORG'): 1; ('Jeroboam', 'PERSON'): 1; ('nunquam confusi', 'PERSON'): 1; ('Abia beget Asa', 'ORG'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('idol Priapus', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Maachan matrem', 'PERSON'): 1; ('Priapi', 'GPE'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Priapus', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Maachah', 'FAC'): 1; ('Salvian', 'PERSON'): 1; ('qui de obsequio suo non recte', 'PERSON'): 1; ('Edwin', 'PERSON'): 1; ('Joram', 'ORG'): 1; ('Ahaziah', 'GPE'): 1; ('Amaziah', 'GPE'): 1; ('Uzzias', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Humiliantar', 'ORG'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Ahaz', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('cervicibus inclinantur', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'ORG'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('fregeris', 'PERSON'): 1; ('quam flexeris', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Monoceros', 'GPE'): 1; ('Salvian', 'NORP'): 1; ('Manasseh', 'PERSON'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('Complutum', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Roger', 'PERSON'): 1; ('Q. Mary day', 'GPE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Manasses', 'PRODUCT'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Belshazzar', 'PERSON'): 1; ('Ban', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Q. Mary', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('ferox', 'GPE'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('Edward 6', 'PERSON'): 1; ('38. 15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('5 6', 'CARDINAL'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('Tito', 'GPE'): 1; ('Epaminondas', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('cladibus', 'ORG'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('qui regum decus', 'PERSON'): 1; ('gloria gentis', 'PERSON'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('Cardanus', 'GPE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('Ludovico', 'GPE'): 1; ('digito coelum', 'PERSON'): 1; ('Budaeus', 'PERSON'): 1; ('Iakin', 'PERSON'): 1; ('Iakin', 'ORG'): 1; ('the middle fourteenth', 'DATE'): 1; ('Matthow', 'PRODUCT'): 1; ('abimelech head', 'PERSON'): 1; ('Shechem', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('nisi ut', 'PERSON'): 1; ('citius inter', 'ORG'): 1; ('Zorobabel', 'PERSON'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('notandum', 'PERSON'): 1; ('quod nullus Pontificum', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Bonifacio', 'PERSON'): 1; ('maxima beneficia', 'PERSON'): 1; ('Neri', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Prefat', 'PERSON'): 1; ('Centur', 'GPE'): 1; ('Salathiel', 'ORG'): 1; ('Zorobabel', 'EVENT'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('Ezra 2', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('the six year', 'DATE'): 1; ('Darius Nothus', 'PERSON'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('grape gather', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Zorobabel', 'GPE'): 1; ('S. luke say', 'PERSON'): 1; ('Rhesa', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Shiloh', 'NORP'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Azor', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('the Babylonish Talmud', 'ORG'): 1; ('Eleazar', 'GPE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9 26', 'CARDINAL'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Levant', 'GPE'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('9 3 , 5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Bern', 'LOC'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('quam respirare', 'PERSON'): 1"
A63067,6 | 11507,verse birth Jesus Christ nonlatinalphabet nonlatinalphabet thing hear hearer mind,god: 0.5; son: 0.5; virgin: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; name: 0.45; jesus: 0.45; angel: 0.45; verse: 0.3; ghost: 0.25; person: 0.2; mother: 0.2; nature: 0.1; lord: 0.1,"('Jesus', 'PERSON'): 8; ('Joseph', 'PERSON'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('14', 'DATE'): 3; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('35', 'DATE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('behold', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('Immanuel', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'PRODUCT'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('14. 1', 'DATE'): 1; ('Terence', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Aret', 'PERSON'): 1; ('6. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10. 29', 'DATE'): 1; ('Josiah', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh Necho', 'ORG'): 1; ('Ieremiah , Zephany , Huldah', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('ab erroribus', 'ORG'): 1; ('dea vibilia liberat', 'ORG'): 1; ('Arnob', 'ORG'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Talmud', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('2. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Shiloh', 'NORP'): 1; ('Iehovah', 'ORG'): 1; ('15. 26', 'DATE'): 1; ('jashang', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Oshea', 'GPE'): 1; ('Iehoshuah', 'NORP'): 1; ('the ministry of a angel', 'ORG'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Phil 2', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('1 10', 'DATE'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Abrech', 'ORG'): 1; ('Annotat', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Mollius', 'GPE'): 1; ('855', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('Bucer', 'PERSON'): 1; ('Jehovah', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('130. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('that virgin', 'GPE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Sharon', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('9 month', 'DATE'): 1; ('Deipara', 'GPE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Emmanuel', 'PERSON'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('jussa sequi', 'PERSON'): 1; ('Laelius Caesari', 'ORG'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Throgmorton', 'ORG'): 1; ('de Prid', 'GPE'): 1; ('Eudaem', 'GPE'): 1"
