tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A02919,3,statute lord right oppose destiny Zeno school God accepter person,god: 0.45; word: 0.45; man: 0.45; lord: 0.45; psa: 0.45; church: 0.4; christ: 0.35; world: 0.35; mind: 0.25; thie: 0.25; year: 0.15; david: 0.15; heart: 0.1; glory: 0.1; day: 0.1; prince: 0.05; precept: 0.05; propose: 0.05; propon: 0.05; prophet: 0.05; propagation: 0.05; promise: 0.05; price: 0.05; posterity: 0.05; life: 0.05; thing: 0.05,"('David', 'PERSON'): 6; ('119', 'CARDINAL'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('84', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Denmark', 'GPE'): 2; ('the last day', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('outward discipline', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('3. 16.', 'CARDINAL'): 1; ('93', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('whereunto', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('the ministry of the word in school', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('better than à thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('Metta', 'PRODUCT'): 1; ('Olaus Rosenkrantz', 'PERSON'): 1; ('Wallo', 'ORG'): 1; ('uprightness', 'ORG'): 1; ('this 25', 'DATE'): 1; ('the year 1569', 'DATE'): 1; ('5539', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('the sixth day', 'DATE'): 1; ('six thousand year', 'DATE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('à thousand year', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1; ('the very noon', 'TIME'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('thou thie', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1"
A02919,4,antithesis vane glory world glory capnion pomp proof fleet snow,psalm: 0.5; god: 0.45; lord: 0.45; host: 0.45; church: 0.45; david: 0.45; man: 0.45; verse: 0.45; sam: 0.45; son: 0.35; self: 0.05; psal: 0.05; protector: 0.05; punishment: 0.05; punish: 0.05; psalmist: 0.05; reason: 0.05; principal: 0.05; prophecy: 0.05; receive: 0.05; part: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 14; ('David', 'PERSON'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Sam 15', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('84', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Absalon', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Sam 13', 'PERSON'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Korah', 'PERSON'): 2; ('Liban', 'PERSON'): 1; ('Zion', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('better than à thousand', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Thamar', 'GPE'): 1; ('Amnon', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Sam 18', 'PERSON'): 1; ('9 10', 'DATE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sam 5', 'PERSON'): 1; ('59', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('Esaiah', 'GPE'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Seraphim', 'ORG'): 1"
A02919,41,cause flesh cause man ingratitude wickedness corrupt nature man fall,flesh: 0.5; man: 0.5; cause: 0.5; spirit: 0.5; god: 0.5; wickedness: 0.45; love: 0.45; sin: 0.4; thing: 0.35; lust: 0.2; mind: 0.15; self: 0.15; ingratitude: 0.1; paul: 0.1; christ: 0.05; example: 0.05; cogitation: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('13.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1"
A02919,46,CHAP. priest testament consecrate covenant God excellency priesthood sacrifice call,god: 0.5; sacrifice: 0.5; christ: 0.5; priest: 0.5; christians: 0.5; faith: 0.5; word: 0.5; call: 0.35; obedience: 0.3; lord: 0.2; altar: 0.2; christe: 0.2; gospel: 0.1; mind: 0.05; covenant: 0.05; law: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 27; ('Paul', 'PERSON'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('Christe', 'ORG'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('9', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('thirdlie', 'PERSON'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('5', 'DATE'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Pharisee', 'PERSON'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('secondlie', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christe', 'PERSON'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('16', 'DATE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('spiritual house', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('royal priest', 'ORG'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Cornelius', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'ORG'): 1; ('fourthlie', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Christiā•', 'PERSON'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Mich. 6', 'DATE'): 1; ('Micheas', 'ORG'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('57', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Psal. 4', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('heb 13', 'LAW'): 1; ('Zenocrates', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel write', 'PERSON'): 1"
A02919,52,CHAP. representation office minister signification word fountain scripture member teacher,water: 0.4; god: 0.4; word: 0.4; doctrine: 0.4; life: 0.4; church: 0.3; lord: 0.25; earth: 0.25; gospel: 0.25; christ: 0.2; minister: 0.2; man: 0.2; enemy: 0.15; devil: 0.15; picture: 0.1; persecution: 0.1; power: 0.1; poison: 0.1; pit: 0.1; preacher: 0.1; peter: 0.1; pain: 0.1; part: 0.1; promise: 0.1; fountain: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('John', 'PERSON'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'DATE'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('10. 14', 'DATE'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('68', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard say', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('14 8', 'DATE'): 1; ('Euangelical', 'ORG'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the ministry of the gospel', 'ORG'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('comfort', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('18. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1"
A02919,66,CHAP. encage order testimony reward promise work order reward work,promise: 0.5; thie: 0.45; work: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; life: 0.45; son: 0.35; faith: 0.3; reward: 0.15; thing: 0.15; person: 0.1; law: 0.1; prince: 0.05; price: 0.05; propose: 0.05; propitiator: 0.05; prophet: 0.05; prolong: 0.05; principle: 0.05; protection: 0.05; power: 0.05; righteousness: 0.05; sin: 0.05; jesus: 0.05; spirit: 0.05,"('thou', 'GPE'): 23; ('Paul', 'PERSON'): 6; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('shall|be', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Daniel', 'PERSON'): 3; ('20', 'DATE'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Tobias', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('rigour', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Tobiah', 'PERSON'): 1; ('Dani', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Phineus', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Tob', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Tobias', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('thie', 'ORG'): 1; ('the ministry of the gospel', 'ORG'): 1; ('thie son', 'ORG'): 1; ('Jesus Christe', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('thie grace', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('driueawaie', 'ORG'): 1; ('thie bless', 'ORG'): 1"
A07210,5,pseudolus Simia discens laqueo• goad Magister Artium societati Amphibologi Quaestio,word: 0.45; equivocation: 0.45; man: 0.45; art: 0.45; lie: 0.45; meaning: 0.45; name: 0.45; speech: 0.35; john: 0.2; truth: 0.2; paul: 0.15; jesuit: 0.15; mystery: 0.15; iniquity: 0.1; use: 0.1; papa: 0.05; pa: 0.05; parson: 0.05; parenthesis: 0.05; papalis: 0.05; page: 0.05; order: 0.05; ore: 0.05; peccata: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('late year', 'DATE'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Ibid', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Simia', 'ORG'): 1; ('Magister Artium', 'ORG'): 1; ('Amphibologi', 'ORG'): 1; ('Quaestio', 'GPE'): 1; ('quam aperte', 'PERSON'): 1; ('Guido Faux', 'PERSON'): 1; ('Garnet', 'PERSON'): 1; ('habebis patrem flagitii', 'ORG'): 1; ('parem', 'GPE'): 1; ('calamo', 'ORG'): 1; ('qui varius', 'PERSON'): 1; ('qui vestibus', 'PERSON'): 1; ('mentalem iesuitae rescruationem', 'PERSON'): 1; ('Curia Papalis', 'ORG'): 1; ('Sacris Papa', 'ORG'): 1; ('num tu', 'PERSON'): 1; ('mendicans abraso', 'PERSON'): 1; ('Sacerdos', 'LOC'): 1; ('Fulvia', 'GPE'): 1; ('fateor', 'ORG'): 1; ('bimula cum', 'PERSON'): 1; ('heus laqueo', 'PERSON'): 1; ('hos', 'ORG'): 1; ('Garnetto', 'PERSON'): 1; ('guttura frangito', 'PERSON'): 1; ('membris truncetur', 'PERSON'): 1; ('quae mente reseruat', 'PERSON'): 1; ('Evulsi', 'NORP'): 1; ('Solvi', 'GPE'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Artium', 'GPE'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Lequendo cum arte', 'PERSON'): 1; ('dissimulationis vitatur peccata', 'PERSON'): 1; ('quae comuuiter', 'ORG'): 1; ('v. menda•', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Acquiuocatio', 'ORG'): 1; ('quam •citam', 'PERSON'): 1; ('Aphoris', 'PERSON'): 1; ('130', 'CARDINAL'): 1; ('siue', 'PERSON'): 1; ('siue quocunque', 'PERSON'): 1; ('iuret se', 'PERSON'): 1; ('intell•gendo', 'ORG'): 1; ('San•ho•', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('admittimus', 'NORP'): 1; ('Navarre Commen••n C.', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('314', 'CARDINAL'): 1; ('Heissius another Jesuit', 'ORG'): 1; ('4. Ap•ons', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('3. 20', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('19 5', 'DATE'): 1; ('S. luke', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1"
A01042,8,labour question pride propose soul travel take light mind expose,scripture: 0.5; church: 0.5; voice: 0.5; question: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; philomathes: 0.5; eubulus: 0.5; thing: 0.5; lord: 0.3; truth: 0.1; eriphilus: 0.05; father: 0.05,"('Philomathes', 'PERSON'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Chrysostome', 'GPE'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Lib', 'PERSON'): 3; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 2; ('Homil', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('49', 'DATE'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Ireneus', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('IESVS', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Eriphilus', 'PERSON'): 1; ('uprightness', 'GPE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('philadelpbus', 'ORG'): 1; ('Muse', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Calvinist', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('Ioann', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Wol•', 'ORG'): 1; ('IV', 'GPE'): 1; ('John 14', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 17', 'DATE'): 1; ('15. 9', 'DATE'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Harlor', 'PERSON'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('finibus', 'ORG'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('E•', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('alio veritatem', 'PERSON'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('alteri parti', 'PERSON'): 1; ('Maximin', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('communia', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('libris', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('plena', 'ORG'): 1; ('quam qui', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12. 11', 'DATE'): 1; ('Catholicis Episcopis', 'FAC'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('scripturas aliquid', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Creatoris', 'PERSON'): 1; ('domini', 'ORG'): 1; ('auth•', 'NORP'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('Bapt', 'ORG'): 1; ('Do•', 'PERSON'): 1; ('quaslibet liter', 'PERSON'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('•', 'LOC'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Ireneus', 'ORG'): 1; ('accusationem convertuntur', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Alcoran', 'NORP'): 1"
A01042,8 | 5720,Philomathes man scripture read person self read soberness humility sort,church: 0.45; scripture: 0.45; man: 0.45; philomathes: 0.45; god: 0.45; note: 0.45; thing: 0.4; eubulus: 0.35; faith: 0.3; augustine: 0.25; authority: 0.25; place: 0.05; pick: 0.05; power: 0.05; position: 0.05; portion: 0.05; point: 0.05; poet: 0.05; plentiful: 0.05; plainness: 0.05; prayer: 0.05; find: 0.05; company: 0.05; rule: 0.05; obscurity: 0.05; manner: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('Philomathes', 'PERSON'): 8; ('Augustine', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Lib', 'PERSON'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('John', 'PERSON'): 3; ('Cap', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 1; ('x.', 'ORG'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 16', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('13. 11', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('4. 4.', 'CARDINAL'): 1; ('noon day', 'DATE'): 1; ('mark be', 'PERSON'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('Fundam•', 'ORG'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Opportanum', 'PERSON'): 1; ('beg•', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Andreas Fricius', 'PERSON'): 1; ('Verbi', 'NORP'): 1; ('quam verba', 'PERSON'): 1; ('Ipsius', 'NORP'): 1; ('verbum suum', 'PERSON'): 1; ('s. obsignat', 'PERSON'): 1; ('cordibus', 'ORG'): 1; ('testimonium quidem', 'PERSON'): 1; ('Doctrinae', 'PERSON'): 1; ('quam •', 'PERSON'): 1; ('Apostolis', 'PERSON'): 1; ('ali•', 'PERSON'): 1; ('ver•', 'LOC'): 1; ('illi •', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('devm ipsum', 'PERSON'): 1; ('de Ecclesia', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('accommodari ad verbum', 'PERSON'): 1; ('verbum fundamentum est', 'PERSON'): 1; ('Gabriel Biel', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Hosius', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('nisi propter vocem dei', 'PERSON'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('Muse', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1"
A01042,9,chapter Iii bible read church world spread Cath• integram bor•,church: 0.5; man: 0.5; truth: 0.5; mark: 0.5; argument: 0.45; reason: 0.4; universality: 0.4; sacrifice: 0.4; father: 0.4; nation: 0.25; place: 0.2; eubulus: 0.1; part: 0.1; state: 0.1; time: 0.05; eriphilus: 0.05; god: 0.05; sense: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 27; ('the catholic church', 'ORG'): 25; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('Rome', 'GPE'): 8; ('Philomathes', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Ephesus', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('ci sunt', 'PERSON'): 1; ('qui fidem integram', 'PERSON'): 1; ('bor•', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Augustin Tom 1.', 'PERSON'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('lica soci•', 'PERSON'): 1; ('Christia• … religionis', 'ORG'): 1; ('Babylonia', 'GPE'): 1; ('Bernardus', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Euge•', 'DATE'): 1; ('eighteenth', 'ORDINAL'): 1; ('• … Eriphilus', 'ORG'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Smirna', 'GPE'): 1; ('Pergamus', 'GPE'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Contr', 'PERSON'): 1; ('Faustus Manichaeus', 'PERSON'): 1; ('trveth', 'TIME'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Euphrates', 'LOC'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Arabia', 'GPE'): 1; ('Illyricum', 'GPE'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('Malach', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Hosca', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('a million', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('• … el', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('19 19', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'GPE'): 1; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Malacbie', 'GPE'): 1; ('foretelleth', 'DATE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('nynteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1. 7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1"
A01042,10,chapter IV. continuance another be• re• eat tree oak stance,church: 0.5; body: 0.5; man: 0.5; continue: 0.5; alway: 0.5; philomathes: 0.5; christ: 0.45; name: 0.45; mark: 0.4; eubulus: 0.3; rome: 0.1; worship: 0.1; company: 0.1; evil: 0.05; point: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 10; ('Philomathes', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('•', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('6. 13', 'DATE'): 1; ('vetu•', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Pompe•', 'PERSON'): 1; ('Nova', 'ORG'): 1; ('Christ•', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('vetera', 'CARDINAL'): 1; ('admit•', 'NORP'): 1; ('Ibid•', 'ORG'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Proprium', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('144000', 'DATE'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Vogue', 'GPE'): 1; ('Kything', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('lurk', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('sun and moon', 'ORG'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('144000', 'CARDINAL'): 1; ('albeit none', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'ORDINAL'): 1; ('Philadelphus', 'ORG'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1"
A01042,11,chapter V. another mark res• Christian• v• p• time tati•,church: 0.5; philomathes: 0.5; see: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; body: 0.5; case: 0.5; alway: 0.4; thing: 0.4; time: 0.2; worship: 0.2; eubulus: 0.15; truth: 0.15,"('Philomathes', 'PERSON'): 16; ('Rome', 'GPE'): 6; ('Christians', 'NORP'): 6; ('•', 'ORG'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Signi', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Bellarmine', 'NORP'): 3; ('Ecclesia', 'GPE'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Babel', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 2; ('Na• … n .', 'ORG'): 1; ('orat', 'PERSON'): 1; ('d•', 'PERSON'): 1; ('Ath•', 'ORG'): 1; ('pro•', 'GPE'): 1; ('al•', 'PERSON'): 1; ('Succes•', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('thirty three', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Iii', 'PERSON'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('aliquid credi', 'ORG'): 1; ('outward', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Sardis', 'PERSON'): 1; ('3. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Pergamus', 'GPE'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Ajax', 'PERSON'): 1; ('Vii', 'PERSON'): 1; ('Ulysses', 'GPE'): 1; ('Strae', 'ORG'): 1; ('Fanner', 'ORG'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Luther be day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1"
A01042,12,chapter unity Chrysost. Homil. Matth. church fundament truth regard place,church: 0.45; unity: 0.45; point: 0.45; body: 0.45; man: 0.45; truth: 0.45; christ: 0.45; head: 0.45; philomathes: 0.25; mind: 0.15; eubulus: 0.15; rome: 0.15; proposition: 0.1; unite: 0.05; holiness: 0.05; peace: 0.05; paul: 0.05; pick: 0.05; philadelphus: 0.05; peter: 0.05; pertinacy: 0.05; personage: 0.05; person: 0.05; peacemaker: 0.05; mark: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 25; ('Rome', 'GPE'): 9; ('Philomathes', 'PERSON'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Romish', 'NORP'): 3; ('Satan', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('chapter vi', 'LAW'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Speciosum', 'PERSON'): 1; ('dem', 'NORP'): 1; ('sed q•', 'PERSON'): 1; ('ambigat ◊ s•', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Evangelior•', 'PRODUCT'): 1; ('alio Arri•', 'PERSON'): 1; ('• … Ecclesia pac• … disc• …', 'ORG'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('Satan', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('zwinglians', 'NORP'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('seaventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('Franciscanes', 'ORG'): 1; ('blackwell', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('loripedem rectus', 'ORG'): 1; ('albus', 'GPE'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 1"
A01042,13,chapter Vii holiness deed ltiwne Nicene creed church another mark,church: 0.4; man: 0.4; mark: 0.4; holiness: 0.4; god: 0.4; eubulus: 0.4; faith: 0.4; saint: 0.35; company: 0.35; rome: 0.2; philomathes: 0.15; power: 0.1; pope: 0.1; probation: 0.1; prevail: 0.1; pretend: 0.1; presume: 0.1; prerogative: 0.1; praise: 0.1; property: 0.1; poesy: 0.1; spirit: 0.1; time: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('Rome', 'GPE'): 9; ('Philomathes', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 4; ('Nicene', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('chapter Vii .', 'PERSON'): 1; ('holy day', 'DATE'): 1; ('mar his metre', 'PERSON'): 1; ('half foot', 'QUANTITY'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('outward carriage', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('howsoev outward', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('the year of God', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('23. 29', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('mar Eriphilus', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1"
A01042,14,chapter Viii haereticke saviour care prophet name send thief door,man: 0.5; eubulus: 0.5; church: 0.5; philomathes: 0.5; doctrine: 0.5; eriphilus: 0.5; cap: 0.5; heretic: 0.45; rome: 0.3; name: 0.25; note: 0.15; jesuit: 0.1; christ: 0.1; devil: 0.05; point: 0.05; marriage: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 10; ('Philomathes', 'PERSON'): 5; ('Pag', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Romish', 'NORP'): 4; ('Satan', 'GPE'): 4; ('Jesuit', 'NORP'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Navarrus', 'PERSON'): 3; ('Francis', 'PERSON'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Mariana', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('humanae', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Venetians', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('chapter Viii', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('wherein Eubulus', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('v•', 'PERSON'): 1; ('VI•', 'PRODUCT'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Hime•', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Navarrus Aspilcueta', 'PERSON'): 1; ('humanae aures', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('352', 'CARDINAL'): 1; ('349', 'CARDINAL'): 1; ('351', 'CARDINAL'): 1; ('Xiv', 'PERSON'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Sanctam', 'ORG'): 1; ('Gregorius de Valentia', 'ORG'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('348', 'CARDINAL'): 1; ('Doctrinam de aequivocationibus', 'ORG'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Navarrus', 'PRODUCT'): 1; ('Amphibologia', 'ORG'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Instruct', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Jacobus Sylvanus', 'GPE'): 1; ('Keller', 'GPE'): 1; ('Philipp', 'NORP'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('Jacobus Simancha', 'PERSON'): 1; ('Episcopus Pacensis', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Conradus Brunus', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Romanistes', 'ORG'): 1; ('the ministry of', 'ORG'): 1; ('Paraenesis', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('1591', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 6', 'PERSON'): 1; ('memor', 'PERSON'): 1; ('281', 'CARDINAL'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('Dominicus Soto', 'PERSON'): 1; ('Thomas Aquin', 'PERSON'): 1; ('Sylvester Fumus', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('per•', 'DATE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1"
A01042,14 | 5920,Philadelphus conjunction Eriphilus martyr familiar proof spirit man traitor execute,church: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; time: 0.5; philomathes: 0.5; faith: 0.45; evil: 0.4; truth: 0.4; god: 0.4; lord: 0.4; rome: 0.3; year: 0.05; popery: 0.05; eubulus: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('Rome', 'GPE'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Philomathes', 'PERSON'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'GPE'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('IESVS', 'ORG'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('a thousand year', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Philadelphus', 'ORG'): 1; ('this other year', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('27. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('1 •', 'CARDINAL'): 1; ('thereof', 'PERSON'): 1; ('Cyclopicke', 'NORP'): 1; ('Philadelphus', 'PERSON'): 1; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('six hundred year', 'DATE'): 1; ('n•', 'ORG'): 1; ('Angnstm', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('so many hundred year', 'DATE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('Protestan', 'GPE'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('Gregory •', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('the first six hundred year', 'DATE'): 1; ('Xxi', 'GPE'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Thess', 'NORP'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Antichrist 1', 'LAW'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('deep deceit', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Tages', 'ORG'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Xxii', 'GPE'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('11. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('dragon|be', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('19 24', 'DATE'): 1; ('18. 13', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('a hundred prophet', 'QUANTITY'): 1; ('seven thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1"
A01042,14 | 5950,love hope pass And man sometime judgement sometime weakness iniquity,church: 0.5; man: 0.5; eubulus: 0.5; body: 0.5; company: 0.5; philomathes: 0.45; life: 0.4; christ: 0.4; part: 0.3; affect: 0.3; faith: 0.25; disease: 0.2; evil: 0.15; god: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 13; ('Peter', 'PERSON'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Rome', 'GPE'): 6; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Antichrist', 'PERSON'): 4; ('the catholic church', 'ORG'): 4; ('Christians', 'NORP'): 4; ('Philomathes', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 2; ('IESVS', 'ORG'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('miscarry', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('LVTHER', 'ORG'): 2; ('christianity', 'NORP'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Ca•', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Xxiii', 'LOC'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Xxiv .', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; (""John ' s"", 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Xxv', 'LOC'): 1; ('Xxvii', 'GPE'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('54.', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('subtle deceit', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Xxviii', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Xxix', 'PERSON'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('four thousand Xxx', 'QUANTITY'): 1; ('Xxxi', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('many hundred year ago', 'DATE'): 1; ('xxxiv', 'PERSON'): 1; ('xxxv', 'GPE'): 1; ('misc•', 'ORG'): 1; ('secondlie', 'PERSON'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 15. 11', 'PERSON'): 1; ('Absolom', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('chapter 13', 'LAW'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('so many hundred year', 'DATE'): 1; ('xxxvii', 'GPE'): 1; ('Anie', 'PERSON'): 1; ('dragon|be', 'GPE'): 1; ('John hvsse', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1"
A01042,14 | 5993,king Edward day abolish popery reparation worship law establish logic,church: 0.45; body: 0.45; ordination: 0.45; man: 0.45; part: 0.45; time: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; rome: 0.4; poet: 0.15; philomathes: 0.1; point: 0.1; pastors: 0.1; self: 0.05; name: 0.05; power: 0.05; proposition: 0.05; property: 0.05; promise: 0.05; privilege: 0.05; priest: 0.05; praevaricatour: 0.05; protestant: 0.05; popery: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('Philomathes', 'PERSON'): 6; ('gore', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('dragon|be', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('outward place', 'PERSON'): 2; ('Edward day', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('LVTHER', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Antiochia', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Antichrist Revel•', 'LAW'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('Iezabel', 'GPE'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('hundredth of year', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Sa•', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Eubulus', 'PRODUCT'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('thirty-nine', 'CARDINAL'): 1; ('thereof', 'PERSON'): 1; ('manifold deceit thereof', 'PERSON'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('trveth', 'TIME'): 1; ('pastovrs', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('Apost•', 'ORG'): 1; ('ordain', 'GPE'): 1; ('Philomathe•', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Romanist', 'NORP'): 1"
A08305,6,Satan set vale eye friend foe light darkness darkness darkness,satan: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; father: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; world: 0.5; death: 0.5; life: 0.3; master: 0.3; self: 0.2; light: 0.1; despair: 0.05; soul: 0.05,"('thou', 'GPE'): 45; ('Satan', 'FAC'): 15; ('Satan', 'GPE'): 10; ('Io', 'LOC'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 3; ('will|be', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('3.10', 'MONEY'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('12.6', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'MONEY'): 1; ('12.31', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Holophernes', 'NORP'): 1; ('mallepert', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('8.44', 'CARDINAL'): 1; ('41.25', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('10.33', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritane', 'PERSON'): 1; ('tha•', 'GPE'): 1; ('10.45', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('wit•', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('3 15', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('31.22', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1"
A08305,6 | 6582,man solace mercy cloth life Satan band link fetter lion,satan: 0.5; father: 0.5; man: 0.5; death: 0.5; god: 0.5; life: 0.5; solace: 0.45; christ: 0.45; salvation: 0.35; self: 0.15; mean: 0.15; sin: 0.15; comfort: 0.1; make: 0.05; hand: 0.05; light: 0.05; time: 0.05,"('thou', 'GPE'): 33; ('Satan', 'FAC'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Io', 'LOC'): 4; ('Satan', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Ephe', 'PERSON'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('8.12 .', 'CARDINAL'): 1; ('Iehoshua', 'GPE'): 1; ('26.34', 'CARDINAL'): 1; ('14.32', 'CARDINAL'): 1; ('4 3', 'DATE'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('21.6', 'CARDINAL'): 1; ('3 14', 'DATE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('heavenly comfort', 'PERSON'): 1; ('27.13', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('19.10', 'CARDINAL'): 1; ('6.40', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('true comfort', 'PERSON'): 1; ('18.17', 'CARDINAL'): 1; ('22.57', 'CARDINAL'): 1; ('24.6.8', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('the end of the Tuesday', 'DATE'): 1"
A08305,7,thanksgiving Christ saviour comfort affliction conscience prayer assistance preserve despair,faith: 0.5; jesus: 0.5; solace: 0.5; father: 0.5; death: 0.5; sin: 0.5; satan: 0.45; life: 0.45; man: 0.45; salvation: 0.2; god: 0.15; enemy: 0.1; heart: 0.05; heaven: 0.05; son: 0.05; repentance: 0.05,"('thou', 'GPE'): 16; ('Jesus', 'PERSON'): 12; ('Satan', 'FAC'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('shall|be', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Elisha', 'PERSON'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Goliath', 'PERSON'): 2; ('Joshua', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('luke 10.39', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Mari Magdalene', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'DATE'): 1; ('Magdaline', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 6.65', 'PERSON'): 1; ('15.6', 'MONEY'): 1; ('22.2', 'MONEY'): 1; ('Luke 1.38', 'PERSON'): 1; ('mary', 'PERSON'): 1; ('Gabriell', 'ORG'): 1; ('8.37', 'CARDINAL'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 17', 'PERSON'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Nabugadonazer', 'ORG'): 1; ('17.12', 'CARDINAL'): 1; ('Zarephath', 'GPE'): 1; ('18.38', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1; ('1.30', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('4 1•', 'DATE'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('23.43', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('37.2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('7.17', 'CARDINAL'): 1; ('19.24', 'MONEY'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'MONEY'): 1; ('16', 'DATE'): 1"
A08305,8,man conclusion sum unbeliever solace gospel commandment will show feign,father: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; mat: 0.5; faith: 0.5; world: 0.5; death: 0.35; luk: 0.35; christ: 0.2; reason: 0.2; self: 0.2; eye: 0.15; life: 0.05,"('thou', 'GPE'): 23; ('Io', 'LOC'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('Luk', 'PERSON'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('Adam', 'PERSON'): 7; ('Satan', 'FAC'): 4; ('Satan', 'GPE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Johnh', 'PERSON'): 4; ('Ioh', 'LOC'): 4; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'DATE'): 3; ('Ephe', 'PERSON'): 3; ('14', 'DATE'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'DATE'): 3; ('mar', 'PERSON'): 3; ('three day', 'DATE'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('13.1', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('12', 'DATE'): 2; ('37', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'DATE'): 2; ('4.15', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Pilate', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'DATE'): 2; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('13.18', 'CARDINAL'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('five hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah king', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('the mount Zion', 'LOC'): 1; ('57 5', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('57.13', 'CARDINAL'): 1; ('15 33', 'DATE'): 1; ('4 9', 'DATE'): 1; ('four thousand', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('1·16', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('3 21.22', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('3.16.17', 'CARDINAL'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('45.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('1.74', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('•aithfully', 'ORG'): 1; ('1.31', 'DATE'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('2·29', 'CARDINAL'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('Wis.', 'GPE'): 1; ('2.23', 'CARDINAL'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('gall', 'PERSON'): 1; ('5 17', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('28.47', 'CARDINAL'): 1; ('5·12', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'MONEY'): 1; ('Isaak', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('31.30', 'CARDINAL'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('31·33', 'CARDINAL'): 1; ('1.4.5', 'DATE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Marie', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Johnh ▪ •', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('two nature• divine', 'MONEY'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('7.16', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('8.26.40', 'CARDINAL'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('9.58', 'CARDINAL'): 1; ('2.32', 'CARDINAL'): 1; ('26.63', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.4', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Galile', 'PERSON'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('7.29', 'CARDINAL'): 1; ('7.30', 'CARDINAL'): 1; ('5.32', 'CARDINAL'): 1; ('26.34', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 14.1', 'DATE'): 1; ('22·2', 'CARDINAL'): 1; ('26·53', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 26', 'PERSON'): 1; ('master 27', 'DATE'): 1; ('30.31', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('between two', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('27.34', 'CARDINAL'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('12.50', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('22.44', 'CARDINAL'): 1; ('27.46', 'CARDINAL'): 1; ('•loud', 'PERSON'): 1; ('Psal. ••', 'PERSON'): 1; ('Mar. 15.34', 'DATE'): 1; ('24.7', 'DATE'): 1; ('5.21', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Iona', 'PERSON'): 1; ('27.50', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('12.40', 'CARDINAL'): 1; ('i lie three day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('20.5', 'CARDINAL'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('24.51', 'CARDINAL'): 1; ('Collo', 'ORG'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12.24', 'CARDINAL'): 1; ('Annas', 'PERSON'): 1; ('Cayphas', 'GPE'): 1; ('Herode', 'PERSON'): 1; ('•rom', 'DATE'): 1; ('•eauen', 'ORG'): 1; ('10.42', 'CARDINAL'): 1; ('14.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('5.27', 'CARDINAL'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('6.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1"
A08305,8 | 6605,Cor. Ioh. Mat Ioh. ghost person Trinity divine person father,faith: 0.5; church: 0.5; mat: 0.5; life: 0.5; world: 0.5; father: 0.5; heart: 0.5; jesus: 0.5; sin: 0.45; ioh: 0.4; love: 0.05; god: 0.05; man: 0.05,"('thou', 'GPE'): 21; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('Jesus', 'PERSON'): 10; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('Lu', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('1.2', 'CARDINAL'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('12.5', 'CARDINAL'): 2; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('16.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.25', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('6.5.6', 'DATE'): 1; ('10 19.20', 'DATE'): 1; ('5 8', 'CARDINAL'): 1; ('ioh', 'ORG'): 1; ('13.6', 'CARDINAL'): 1; ('11.29.30', 'CARDINAL'): 1; ('9.19', 'CARDINAL'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('24.49', 'CARDINAL'): 1; ('3.29', 'CARDINAL'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('15 13', 'DATE'): 1; ('13.58', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 6.5.6', 'DATE'): 1; ('1.4.8', 'CARDINAL'): 1; ('26.41', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('22.46', 'CARDINAL'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 18.19.20', 'PERSON'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('8.50.51 Luk', 'PERSON'): 1; ('1.77', 'CARDINAL'): 1; ('20.23', 'CARDINAL'): 1; ('11.30', 'CARDINAL'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 7.23.26', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('27.52.53', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('13.30.43', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('5.29', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('5.51', 'CARDINAL'): 1; ('5.31', 'CARDINAL'): 1; ('11.18', 'CARDINAL'): 1; ('26.8', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('VVednesdaye', 'ORG'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('vouchsafe', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('ris•', 'LOC'): 1; ('IeIesus', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('thou', 'NORP'): 1"
A08305,10,man self g•o• thing self mind solace man self battle,man: 0.5; father: 0.5; self: 0.5; repentance: 0.5; show: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; sin: 0.45; ceremony: 0.25; life: 0.2; salvation: 0.15; word: 0.15; fast: 0.1; work: 0.05; reward: 0.05; hypocrisy: 0.05; sake: 0.05,"('thou', 'GPE'): 40; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('David', 'PERSON'): 4; ('Satan', 'GPE'): 3; ('Sam', 'PERSON'): 3; ('the last day', 'DATE'): 3; ('Ioell', 'NORP'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('Zacheus', 'PERSON'): 2; ('Antechrist', 'ORG'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('7.13.14', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('outward show', 'PERSON'): 1; ('outward lamentation', 'ORG'): 1; ('Ioel', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.3.4.5', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('18.5', 'CARDINAL'): 1; ('so•les', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1.16.17 .', 'TIME'): 1; ('58.7', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Wherrein', 'PERSON'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('gluttony', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('4.34', 'CARDINAL'): 1; ('2.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('luke 12.1', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('2.27.3', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Achan', 'GPE'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('29.13', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('19.20', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('prou', 'PERSON'): 1; ('28.8', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('39.6', 'CARDINAL'): 1; ('49.6', 'CARDINAL'): 1; ('disquiet', 'PERSON'): 1; ('psal', 'PERSON'): 1; ('52.6.7.8', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Naball', 'ORG'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('needy brethren', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('8.9', 'DATE'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('41.1', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('2 12', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('1.43.2', 'DATE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('as many as', 'CARDINAL'): 1"
A08305,12,Lo plot patience pattern eye example patience affliction drop respect,father: 0.5; sin: 0.5; self: 0.5; affliction: 0.5; man: 0.5; life: 0.45; patience: 0.45; sorrow: 0.35; god: 0.35; mercy: 0.3; heart: 0.25; repentance: 0.15; body: 0.1; confession: 0.1,"('thou', 'GPE'): 32; ('David', 'PERSON'): 7; ('Daniell', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Christ', 'GPE'): 3; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('dan', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('143.3', 'CARDINAL'): 1; ('37.5.28', 'MONEY'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Sidrach', 'PERSON'): 1; ('Mysach', 'PERSON'): 1; ('Abednago', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('119·71', 'CARDINAL'): 1; ('14.22', 'CARDINAL'): 1; ('Iherusalem', 'GPE'): 1; ('prick thou', 'ORG'): 1; ('119.71', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('miesry', 'ORG'): 1; ('9.9', 'CARDINAL'): 1; ('10.15.16', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('comfort thy', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('wh•me', 'ORG'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('Absalon', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('28.13', 'CARDINAL'): 1; ('8.46', 'CARDINAL'): 1; ('32.5', 'CARDINAL'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('rest', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10.10', 'CARDINAL'): 1; ('9 5', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1"
A08305,14,man solace precept way solace th•• commandment word God precept,god: 0.5; father: 0.5; word: 0.5; thing: 0.5; commandment: 0.5; worship: 0.5; name: 0.45; self: 0.45; love: 0.45; man: 0.4; image: 0.15; heart: 0.1,"('thou', 'GPE'): 34; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('thousand', 'CARDINAL'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('2.4', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('vouchsafe', 'PERSON'): 1; ('19.7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Gen', 'PERSON'): 1; ('1·1', 'CARDINAL'): 1; ('should•st', 'PERSON'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('gen', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('12.2 ▪', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('thou fall', 'DATE'): 1; ('Mat 4.10', 'PERSON'): 1; ('2·20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('aswell', 'ORG'): 1; ('outward profession', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('45.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('44.21', 'CARDINAL'): 1; ('22.9', 'CARDINAL'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Wis.', 'GPE'): 1; ('15.4', 'CARDINAL'): 1; ('miscarry thou', 'PERSON'): 1; ('Sap', 'GPE'): 1; ('11.5', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('Luke 8.12', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('8.15.10', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('John 14.23', 'PERSON'): 1; ('the ministry of death', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('5.34', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.1', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('8.31.32', 'CARDINAL'): 1; ('Proueb', 'ORG'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1"
A08305,14 | 6675,Saboth day commandment day mine father creature work day command,day: 0.5; father: 0.5; commandment: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; heart: 0.5; word: 0.45; life: 0.45; self: 0.4; evil: 0.35; child: 0.2; duty: 0.15,"('thou', 'GPE'): 40; ('Saboth', 'GPE'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('daily', 'DATE'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('Esa', 'PERSON'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('Cod', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('justifi', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('christianity', 'NORP'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('2.2.3', 'MONEY'): 1; ('this Saboth day', 'DATE'): 1; ('56.2', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('these six day', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5 24', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('15.4', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 7.10', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('aswell inward', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('g•d', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 11.13.14', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('22.13', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('iob.', 'GPE'): 1; ('19.12', 'CARDINAL'): 1; ('25.41', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('one day three', 'DATE'): 1; ('10.8', 'CARDINAL'): 1; ('31.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.31', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('three and twenty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('thou fall', 'DATE'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('7.36', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('a hour', 'TIME'): 1; ('reckon', 'ORG'): 1; ('15.33', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 7.21', 'DATE'): 1; ('outward behaviour', 'PRODUCT'): 1"
A08305,14 | 6680,Ephe. commandment forbid commandment table another man contrary property thing,man: 0.5; thing: 0.5; thought: 0.5; neighbour: 0.5; commandment: 0.5; self: 0.45; desire: 0.4; love: 0.4; evil: 0.35; father: 0.3; heart: 0.25; word: 0.15; deed: 0.05; mean: 0.05; judge: 0.05; law: 0.05,"('thou', 'GPE'): 28; ('one day', 'DATE'): 3; ('5.6', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('Ephe', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('the year end', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('28.8', 'CARDINAL'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('6.34', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('19.18', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('shun', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('19.18.19', 'CARDINAL'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('26.61.62', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('10.27', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('these six day', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1"
A08305,15,prayer God father pardon Jesus Christ commandment grace direct God,prayer: 0.5; father: 0.45; god: 0.45; name: 0.45; heart: 0.45; thing: 0.45; man: 0.4; faith: 0.3; sin: 0.3; self: 0.25; time: 0.2; help: 0.15; necessity: 0.1; christ: 0.05; sake: 0.05; pr: 0.05; promise: 0.05; principal: 0.05; princi: 0.05; priest: 0.05; preservation: 0.05; prescript: 0.05; preeminence: 0.05; protection: 0.05,"('thou', 'GPE'): 41; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Christ', 'GPE'): 2; ('this morning', 'TIME'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Judith', 'PERSON'): 2; ('grant', 'PERSON'): 1; ('SVNDAYE', 'ORG'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Waite', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('16.21', 'CARDINAL'): 1; ('50.15', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('luke 11', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('•ooke', 'NORP'): 1; ('••ace', 'ORG'): 1; ('1 2', 'CARDINAL'): 1; ('1.30', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('outward speech', 'PERSON'): 1; ('inward groan', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Judith 8.13', 'PERSON'): 1; ('rebuke', 'PERSON'): 1; ('•im', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Nabugodoazer', 'PERSON'): 1; ('18.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1"
A08305,16,man thing solace deed prayer ground word God consideration father,father: 0.5; thing: 0.5; prayer: 0.5; name: 0.5; faith: 0.5; god: 0.5; man: 0.45; life: 0.45; sin: 0.45; self: 0.4; heart: 0.2; soul: 0.05,"('thou', 'GPE'): 55; ('daily', 'DATE'): 4; ('Satan', 'FAC'): 4; ('Satan', 'GPE'): 4; ('this day', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('8·', 'CARDINAL'): 1; ('11.26.27', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('11.12', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 16', 'PERSON'): 1; ('bis kingdom', 'GPE'): 1; ('prey therefore', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('107.6', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('145 18.19', 'CARDINAL'): 1; ('•oo•e', 'NORP'): 1; ('hearty prayer', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('•2', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('•athan', 'LOC'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('a thousand fold', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1"
A07428,3,city heritage house heir uth man ground uther man house,death: 0.5; life: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; quhilk: 0.5; sin: 0.45; christ: 0.45; lord: 0.4; sik: 0.35; body: 0.35; house: 0.15; world: 0.15; thing: 0.1; heaven: 0.05; day: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('dwell house heir', 'ORG'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('Dantoner', 'NORP'): 1; ('AEthiopia', 'ORG'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('every morning', 'TIME'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('heid', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Luc 21', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('eschew avarice', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('fourthlie', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('thou foster', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('thi•', 'GPE'): 1; ('Addercop', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Sidrach', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Kirks', 'PERSON'): 1; ('vita mihi', 'PERSON'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('flyte', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('IESVS Christ', 'ORG'): 1; ('PAVLL', 'ORG'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('puritas', 'PERSON'): 1; ('corporis vinclis', 'PERSON'): 1; ('lux voluptatum cumulata cunctis gaudijs', 'ORG'): 1; ('cum se', 'PERSON'): 1; ('Dixiane', 'PERSON'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('pilgrim therein', 'PERSON'): 1; ('David Psal', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('legibus orta vigent', 'ORG'): 1; ('modus', 'PERSON'): 1; ('Cuncta', 'ORG'): 1; ('Humana', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('vincta latet', 'PERSON'): 1; ('exul', 'GPE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Passim', 'ORG'): 1; ('perenni vita', 'PERSON'): 1; ('fati', 'NORP'): 1; ('tenebris pactora nostra', 'ORG'): 1; ('hart can', 'LAW'): 1; ('Angels', 'PRODUCT'): 1"
A02618,116,discourse annex author reader time extremity passion immoderation d• passage,life: 0.5; death: 0.5; man: 0.5; friend: 0.5; glory: 0.5; god: 0.5; sorrow: 0.5; time: 0.5; christ: 0.45; sin: 0.25; earth: 0.25; grief: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('•', 'ORG'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('Cicero', 'ORG'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Seneca', 'PRODUCT'): 2; ('Pompey', 'PERSON'): 2; ('Saladine', 'PERSON'): 2; ('the hour', 'TIME'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Cato', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('d•', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Philip , Caesar', 'ORG'): 1; ('Agathocles', 'PERSON'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Maro', 'PERSON'): 1; ('Pindarus', 'ORG'): 1; ('Canius', 'ORG'): 1; ('Euripides', 'PERSON'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('Leena', 'GPE'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('Utican', 'GPE'): 1; ('Merula', 'PERSON'): 1; ('Scapula', 'GPE'): 1; ('Petreius', 'ORG'): 1; ('Alcesta', 'NORP'): 1; ('Admet•', 'ORG'): 1; ('Protesila•', 'ORG'): 1; ('Paulina', 'GPE'): 1; ('Arria', 'GPE'): 1; ('Cecinna', 'GPE'): 1; ('Portia', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'GPE'): 1; ('Panthia', 'GPE'): 1; ('Susyus', 'ORG'): 1; ('Artemysia', 'LOC'): 1; ('Mausolus', 'PRODUCT'): 1; ('Mithridates', 'GPE'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('Cassius', 'ORG'): 1; ('Oppius Quintus', 'PERSON'): 1; ('Manius Acilius', 'PERSON'): 1; ('Sylla', 'PERSON'): 1; ('Lucullus', 'GPE'): 1; ('Talauris', 'GPE'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Thales', 'ORG'): 1; ('Crates', 'GPE'): 1; ('Cneus Dentatus', 'PERSON'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('Cusani', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('horseleech', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Magdalena', 'ORG'): 1; ('viuat poenitentiam agen•', 'PERSON'): 1; ('Matthaeus Publicanus', 'PERSON'): 1; ('nullius nisi insipientis perseuerare', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('Plato •', 'ORG'): 1; ('Aeschynes', 'PRODUCT'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('desist•', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Kin•', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('John 5', 'DATE'): 1; ('re•', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('he•', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Boaetius', 'ORG'): 1; ('Initium', 'ORG'): 1; ('Sana', 'PERSON'): 1; ('wor•', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('af•', 'PERSON'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('mor•', 'FAC'): 1; ('thracian', 'NORP'): 1; ('ionian', 'NORP'): 1; ('S•', 'PERSON'): 1; ('ex• …', 'ORG'): 1; ('rius nitida', 'ORG'): 1; ('interius', 'ORG'): 1; ('pre•', 'PERSON'): 1; ('Osyg•', 'PERSON'): 1; ('Bracaras', 'PERSON'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('Heraclitus', 'PERSON'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('6. 21', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Laz•', 'ORG'): 1; ('Saules', 'ORG'): 1; ('Praemissi', 'PERSON'): 1; ('non amissi', 'PERSON'): 1; ('Immortali•', 'ORG'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('communis', 'NORP'): 1; ('laticia omnium', 'PERSON'): 1; ('distingu•', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('gi•', 'PERSON'): 1; ('immode•', 'NORP'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Leuiora', 'GPE'): 1; ('Niobe , Alcyone', 'ORG'): 1; ('Precep•', 'ORG'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Samaritan', 'ORG'): 1; ('Bezalie', 'PERSON'): 1; ('Bethel', 'ORG'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('Kedar', 'ORG'): 1; ('Moloc', 'LOC'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('Syrac', 'ORG'): 1; ('Marah', 'GPE'): 1; ('Bethesda', 'GPE'): 1; ('Syloe', 'PERSON'): 1; ('quam vivere', 'PERSON'): 1"
A06430,29,thing virtue find lover follower man move profit profit life,man: 0.45; god: 0.45; life: 0.45; reason: 0.45; death: 0.45; thing: 0.45; world: 0.45; sin: 0.4; peace: 0.35; fear: 0.25; virtue: 0.15; faith: 0.1; son: 0.05; eye: 0.05; peril: 0.05; pot: 0.05; pleasure: 0.05; plant: 0.05; philosopher: 0.05; prayer: 0.05; perdition: 0.05; part: 0.05; path: 0.05; time: 0.05,"('thou', 'GPE'): 10; ('six day', 'DATE'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('mor•', 'PERSON'): 1; ('al•', 'GPE'): 1; ('•hee', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('l•k', 'PERSON'): 1; ('19 yea', 'QUANTITY'): 1; ('this thy day', 'DATE'): 1; ('fro•', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Benjamin Jonson', 'PERSON'): 1; ('lectoribus', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W. Stansby', 'PERSON'): 1; ('Richard $', 'PERSON'): 1; ('1616', 'DATE'): 1"
A09450,4 | 15673,amplification mark clothe God Salomon kin Salomon promise honour glory,god: 0.5; faith: 0.5; man: 0.5; care: 0.5; christ: 0.5; life: 0.5; providence: 0.5; thing: 0.4; word: 0.35; blessing: 0.3; father: 0.2; herb: 0.1; self: 0.1; principal: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('second', 'ORDINAL'): 12; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('1. kin', 'QUANTITY'): 1; ('3 13', 'DATE'): 1; ('superat', 'NORP'): 1; ('gra•um agri', 'PERSON'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('loseph', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Bernice', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('all hour', 'TIME'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('39 9', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('30. 15', 'DATE'): 1; ('complaine•h', 'ORG'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Paynims', 'NORP'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1"
A03887,33,conclusion spirit lodestar haruenger time performance thing season foretell prophecy,god: 0.5; time: 0.5; world: 0.5; thing: 0.5; church: 0.5; faith: 0.5; religion: 0.45; man: 0.45; lord: 0.4; bishop: 0.25; christ: 0.25; learning: 0.15; christian: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('lin', 'PERSON'): 3; ('Britain', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Pag', 'PERSON'): 2; ('Vespasian', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 2; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('1. 20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Inso', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('1. 10. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 10. 5 ,', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('chapter 19 20', 'LAW'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24. 31', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('vlt', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Francis Godwin', 'PERSON'): 1; ('Hereford', 'GPE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Andrew Hebb', 'PERSON'): 1; ('Paul Church-yard', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('inerudito liberalibus', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19.4', 'CARDINAL'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('aethiopian', 'GPE'): 1; ('german', 'NORP'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('prima', 'GPE'): 1; ('britannia', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Primogenita', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('christianity', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('matrem', 'PERSON'): 1; ('fontem religionis', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Pascentius', 'ORG'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('thereo•f', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('••oweth', 'PERSON'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('•lpha', 'ORG'): 1; ('Omega', 'ORG'): 1; ('•onour', 'TIME'): 1"
A01804,7,deliver •ur G•• l. Solip•on l. c•p encage writer Brytaine,saint: 0.5; peter: 0.5; paul: 0.5; year: 0.5; christ: 0.5; apostle: 0.45; time: 0.4; word: 0.35; island: 0.25; travail: 0.25; church: 0.25; britain: 0.2; spain: 0.15; jerusalem: 0.15; part: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 17; ('Paul', 'PERSON'): 13; ('Britain', 'GPE'): 7; ('Spain', 'GPE'): 7; ('Jerusalem', 'GPE'): 6; ('11', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Africa', 'LOC'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Claudius', 'NORP'): 4; ('Rom', 'GPE'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Hierom', 'PERSON'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('Innocentius', 'NORP'): 3; ('Italy', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('ad dec•nt', 'PERSON'): 3; ('inuenitur', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Alexandria', 'GPE'): 2; ('Bellarmin', 'GPE'): 2; ('Antiochia', 'GPE'): 2; ('Spayn', 'ORG'): 2; ('Nero', 'ORG'): 2; ('59', 'CARDINAL'): 2; ('theod•de •ur :', 'PERSON'): 1; ('c•p', 'ORG'): 1; ('Brytaine', 'NORP'): 1; ('Oceaniregiones', 'ORG'): 1; ('god grace', 'PERSON'): 1; ('Simon Chananaeus', 'PERSON'): 1; ('Zelotes', 'GPE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Isid', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('conversion', 'ORG'): 1; ('Simeon Metaphrastes', 'NORP'): 1; ('Melchior Canus', 'ORG'): 1; ('Sozomenus', 'GPE'): 1; ('Theolog', 'GPE'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('sint', 'ORG'): 1; ('Christ•', 'ORG'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('371.26', 'CARDINAL'): 1; ('alijs', 'GPE'): 1; ('multis', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('quis n•sci', 'PERSON'): 1; ('praeserum cú sit', 'PERSON'): 1; ('Italiá', 'GPE'): 1; ('hispaniam', 'PERSON'): 1; ('Afric•', 'PERSON'): 1; ('intertacent•s', 'ORG'): 1; ('Apostolus Petrus', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('Sardinia', 'GPE'): 1; ('Corsica', 'LOC'): 1; ('Maioica', 'GPE'): 1; ('Malta', 'GPE'): 1; ('the Mediterran sea', 'LOC'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('Sicily', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Castigatio', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiasticum', 'PERSON'): 1; ('Petri Apostoli', 'PERSON'): 1; ('sed merito', 'PERSON'): 1; ('Cathodram', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('Alredus Rieuallensis', 'ORG'): 1; ('Gulielmus Eysengrenius', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Metaphrastes', 'GPE'): 1; ('18.2', 'CARDINAL'): 1; ('l. 7 Sueton', 'PERSON'): 1; ('Claudio', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Crescens', 'PRODUCT'): 1; ('Onuphrius', 'ORG'): 1; ('vitam s. Petri', 'PERSON'): 1; ('Edicto Claudiano', 'PERSON'): 1; ('Iudaei', 'NORP'): 1; ('apostolorū de abrogāda', 'ORG'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('Pont l. 2.', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('5. year', 'DATE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('almost 7. year', 'DATE'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('Bythinia', 'GPE'): 1; ('the seven year', 'DATE'): 1; ('Bish', 'LANGUAGE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the same year', 'DATE'): 1; ('25.', 'DATE'): 1; ('7. year', 'DATE'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('the council of Jerusalem', 'ORG'): 1; ('Britayn', 'NORP'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('Illyricum', 'ORG'): 1; ('the 5. year', 'DATE'): 1; ('24.23', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('Thomas Epist', 'PERSON'): 1; ('Galasius', 'ORG'): 1; ('Gratian Epist', 'PERSON'): 1; ('Dominicus Soto', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('Theodoret Theodore•', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Graec', 'PERSON'): 1; ('Britayn', 'PERSON'): 1; ('N.D.', 'GPE'): 1; ('Britayn', 'GPE'): 1; ('Venantius', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Fortunatus', 'ORG'): 1; ('Oceanum', 'ORG'): 1; ('vel quafac•• ••sula portum', 'PERSON'): 1; ('Britannus', 'GPE'): 1; ('Thule', 'ORG'): 1; ('Sophronius Sermo de', 'ORG'): 1; ('4. year', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Neronis 5', 'PERSON'): 1; ('likelih••d', 'LAW'): 1; ('conuerston', 'GPE'): 1"
A01804,9,CHAP. Iii Joseph fellow life island Auallon mention likelihood conjecture,time: 0.5; king: 0.5; year: 0.5; lib: 0.5; lucius: 0.5; britain: 0.45; say: 0.4; brittane: 0.4; bishop: 0.35; mention: 0.2; christ: 0.2; man: 0.15; name: 0.15; saint: 0.15; send: 0.05,"('Britain', 'GPE'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('Lucius', 'PERSON'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('lib', 'PERSON'): 7; ('Christians', 'NORP'): 6; ('Pudens', 'GPE'): 6; ('Tacitus', 'ORG'): 6; ('Joseph', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Claudius', 'NORP'): 4; ('Eleutherius', 'ORG'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Claudia', 'GPE'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Domitian', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Suetonius', 'ORG'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('the year', 'DATE'): 3; ('Landaff', 'ORG'): 3; ('Brittane', 'PRODUCT'): 3; ('Brittane', 'PERSON'): 3; ('Archelaus', 'PERSON'): 3; ('Lupus', 'GPE'): 3; ('british', 'NORP'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Camden', 'GPE'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Vespasian', 'NORP'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Augustus', 'ORG'): 2; ('Commodus', 'PERSON'): 2; ('Eluanus', 'ORG'): 2; ('Meduinus', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Britannia', 'GPE'): 2; ('Tacit', 'ORG'): 2; ('Asia', 'LOC'): 2; ('Antiochus', 'NORP'): 2; ('Herod', 'GPE'): 2; ('Agrippa', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Augustus', 'PERSON'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Germanus', 'FAC'): 2; ('pelagian', 'NORP'): 2; ('Claudia Ruffina', 'ORG'): 1; ('Claudia Rufina', 'GPE'): 1; ('Rufus Pudens', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('Linus', 'GPE'): 1; ('Antiquit', 'ORG'): 1; ('Brit', 'GPE'): 1; ('Rufina Britannis Lib', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('D• Clau', 'PERSON'): 1; ('rufi•s', 'ORG'): 1; ('Latiae', 'ORG'): 1; ('Romana•', 'PERSON'): 1; ('Italides', 'ORG'): 1; ('Atthides', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('foecunda marit• quot sperat generos', 'PERSON'): 1; ('Pudentiana', 'ORG'): 1; ('Claudia Rufe', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('calamo', 'ORG'): 1; ('Emendare', 'ORG'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('amor spiritualis', 'PERSON'): 1; ('Nerua', 'PERSON'): 1; ('••nde', 'ORG'): 1; ('26.', 'DATE'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('Britain•', 'PERSON'): 1; ('Cassiodorus', 'ORG'): 1; ('Constantio', 'ORG'): 1; ('Constantius ( Chlorus', 'ORG'): 1; ('Pireney', 'PERSON'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Aule', 'ORG'): 1; ('quam penè', 'PERSON'): 1; ('Stygias', 'GPE'): 1; ('Elysiae', 'ORG'): 1; ('plagae', 'ORG'): 1; ('quamuis lassa tuos', 'PERSON'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('Stamina', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('latias reueheris', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('eius miracula quae', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Thaumaturgus', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Tertulliam', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Frenchman', 'NORP'): 1; ('Claud', 'PERSON'): 1; ('vbi sup', 'ORG'): 1; ('britannia', 'GPE'): 1; ('Antis', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Marcus Antonius', 'PERSON'): 1; ('Britan', 'PERSON'): 1; ('last to spring', 'DATE'): 1; ('conuers•on', 'FAC'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('mola•n', 'ORG'): 1; ('ad vsuardun', 'PERSON'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('m. Ant.', 'PERSON'): 1; ('Carolus Magnus', 'ORG'): 1; ('about you year 800', 'DATE'): 1; ('Eleuthersus', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Kal', 'PERSON'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('Teilo', 'GPE'): 1; ('eloquentiam', 'PERSON'): 1; ('scientiam', 'PERSON'): 1; ('Britannicae', 'PRODUCT'): 1; ('Leland', 'GPE'): 1; ('Medwin', 'PERSON'): 1; ('Dutchman', 'GPE'): 1; ('Arimathaea', 'GPE'): 1; ('Medwyn', 'GPE'): 1; ('Elutherius', 'PERSON'): 1; ('Damianus', 'ORG'): 1; ('Duuanus', 'GPE'): 1; ('Deruianus', 'GPE'): 1; ('Derunianus', 'GPE'): 1; ('Dimianus', 'GPE'): 1; ('Donatianus', 'GPE'): 1; ('Faganus', 'GPE'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('Galfr', 'ORG'): 1; ('Nauclerus', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Nennius', 'PERSON'): 1; ('the year 163', 'DATE'): 1; ('mary', 'PERSON'): 1; ('Euaristus', 'ORG'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('the year 164', 'DATE'): 1; ('Malmsburie', 'GPE'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Brittane', 'ORG'): 1; ('Phaganus', 'GPE'): 1; ('Deruuianus', 'ORG'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('the year 165', 'DATE'): 1; ('henricus de erfordia', 'ORG'): 1; ('the year 169', 'DATE'): 1; ('177', 'CARDINAL'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('182', 'CARDINAL'): 1; ('183', 'CARDINAL'): 1; ('Rochester 185', 'ORG'): 1; ('flores historiarum', 'PERSON'): 1; ('187', 'CARDINAL'): 1; ('188', 'CARDINAL'): 1; ('Nobles', 'ORG'): 1; ('York', 'ORG'): 1; ('Monmonthshire', 'GPE'): 1; ('prouinci lib', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('seda•a', 'GPE'): 1; ('Capitol', 'ORG'): 1; ('this very season', 'DATE'): 1; ('Lucius', 'ORG'): 1; ('Antonius', 'PERSON'): 1; ('838', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('W. Malmsbury', 'PERSON'): 1; ('Martyro', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('vit', 'GPE'): 1; ('agric', 'PERSON'): 1; ('romanorum inaccessa loca christo vero subdita', 'PERSON'): 1; ('t•it', 'PERSON'): 1; ('Iudae•s', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('ho 4.', 'PERSON'): 1; ('Vetus', 'ORG'): 1; ('Romani', 'NORP'): 1; ('servituti', 'GPE'): 1; ('Reges', 'LOC'): 1; ('Mithridates', 'GPE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('no less than five', 'CARDINAL'): 1; ('Emifeni', 'PERSON'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('Comageni', 'ORG'): 1; ('Chaleis', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Cilicia', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Antipas', 'PERSON'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Cassiuellanus', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Caes', 'PERSON'): 1; ('Carvilius', 'PERSON'): 1; ('Taximagulus', 'GPE'): 1; ('Segonax', 'ORG'): 1; ('Mandubratius', 'PERSON'): 1; ('Trinobantes', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius Caractacus', 'ORG'): 1; ('Silures•', 'GPE'): 1; ('Southwales', 'PRODUCT'): 1; ('Ostorius', 'ORG'): 1; ('Brigantes', 'GPE'): 1; ('Venutius the Iugantes', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Caractacus', 'NORP'): 1; ('Tac', 'PERSON'): 1; ('vit Agr', 'GPE'): 1; ('ad•maginem', 'PERSON'): 1; ('deditionem britanniae regum cap', 'PERSON'): 1; ('Agricola', 'ORG'): 1; ('Iuuenal', 'ORG'): 1; ('Britanno Excidet Aruiragus', 'PERSON'): 1; ('Loegria', 'PERSON'): 1; ('Germanus', 'LOC'): 1; ('Arles', 'GPE'): 1; ('the year 325', 'DATE'): 1; ('Fastidius', 'PERSON'): 1; ('Gennadius', 'ORG'): 1; ('Catal', 'ORG'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Germanus', 'PRODUCT'): 1; ('Lupus', 'PERSON'): 1; ('antistitibus', 'ORG'): 1; ('britannos missi', 'PERSON'): 1; ('saepe', 'ORG'): 1; ('legatis', 'PERSON'): 1; ('Britannis', 'NORP'): 1; ('prauae', 'GPE'): 1; ('Postquam praedictiseniores pelagianam haeresim extirpauerant', 'ORG'): 1; ('locis britannia', 'PERSON'): 1; ('dextralis', 'NORP'): 1; ('partis britannia', 'PERSON'): 1; ('Dubritium', 'ORG'): 1; ('parochia electum', 'ORG'): 1; ('Germano', 'PERSON'): 1; ('Lupo', 'ORG'): 1; ('Mourici', 'PERSON'): 1; ('cleri', 'GPE'): 1; ('populi', 'GPE'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('fundatans', 'NORP'): 1; ('Dubritius', 'PERSON'): 1; ('Lantaui', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Christ 430', 'ORG'): 1; ('Palladius', 'GPE'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('l. 5 Reg', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Buchanan', 'PERSON'): 1"
A01804,9 | 19255,testimony time bishop bishopric archbishopricke monument name mention bishop land,king: 0.5; god: 0.5; bishop: 0.5; pope: 0.45; law: 0.4; man: 0.4; lucius: 0.4; eleutherius: 0.35; time: 0.3; year: 0.25; word: 0.2; emperor: 0.2; priest: 0.15; realm: 0.1; roman: 0.1; prince: 0.05; write: 0.05; temple: 0.05; place: 0.05,"('Lucius', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Fenestella', 'PERSON'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Tiberius', 'ORG'): 3; ('Eleutherius', 'ORG'): 3; ('Britain', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('english', 'NORP'): 3; ('France', 'GPE'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Prudentius', 'ORG'): 2; ('Augg', 'PERSON'): 2; ('Britannicae', 'PRODUCT'): 2; ('Eleutherius', 'PRODUCT'): 2; ('169', 'CARDINAL'): 2; ('Romanas', 'PERSON'): 2; ('Eleutherius', 'GPE'): 2; ('Henry', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('Nero', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('28.19', 'CARDINAL'): 2; ('archbishopricke', 'PERSON'): 1; ('Germanus', 'FAC'): 1; ('Lupus', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Su•cliff', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('de magistratibus', 'PERSON'): 1; ('non nihil', 'GPE'): 1; ('archiepi•copum', 'PERSON'): 1; ('Patriarcham', 'ORG'): 1; ('Metropolitanum', 'ORG'): 1; ('ita apud illo', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'WORK_OF_ART'): 1; ('diff•rentiam fuisse', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('A. Gellius', 'PERSON'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Gruterus', 'PRODUCT'): 1; ('Flaminica', 'GPE'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Dist', 'LOC'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Marcus Varro', 'PERSON'): 1; ('flaminibus', 'ORG'): 1; ('quot deos', 'PERSON'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Quirinalem', 'GPE'): 1; ('Vulcan Vulcanalem', 'ORG'): 1; ('mar Martialem', 'PERSON'): 1; ('Flamine', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Augustalem', 'GPE'): 1; ('Flauialem', 'PERSON'): 1; ('Flauiae', 'ORG'): 1; ('Traiane Traianalem', 'PERSON'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('•tate', 'ORG'): 1; ('•elesse', 'NORP'): 1; ('Templum Romae', 'ORG'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Hadr', 'GPE'): 1; ('Vsia', 'PERSON'): 1; ('arbis Ro.', 'PERSON'): 1; ('322', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Flamine', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Camalodunum', 'ORG'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('Tacit', 'PRODUCT'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Carleon', 'ORG'): 1; ('Diana', 'GPE'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Saxons', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('controuersijs publicis priuatis { que', 'PERSON'): 1; ('si de haereditate', 'ORG'): 1; ('cōtrouersia', 'GPE'): 1; ('ijde', 'GPE'): 1; ('decerunt', 'ORG'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Contra', 'ORG'): 1; ('foe', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Medwin', 'PERSON'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('the three year', 'DATE'): 1; ('anno domini', 'PERSON'): 1; ('D. Eleutherius Papa', 'ORG'): 1; ('Lucio Regi Britanny', 'PERSON'): 1; ('caesaris vobis', 'PERSON'): 1; ('caesaris semper reprobare possumus', 'PERSON'): 1; ('britanniae legem', 'PERSON'): 1; ('•idem', 'NORP'): 1; ('britanniae regnum', 'PERSON'): 1; ('regno iuxta prophetam regē', 'ORG'): 1; ('dilexisti iustitiam', 'PERSON'): 1; ('od••ti', 'ORG'): 1; ('deus', 'GPE'): 1; ('Non', 'ORG'): 1; ('neque iustitiam caesaris', 'PERSON'): 1; ('Christianae', 'WORK_OF_ART'): 1; ('possitis cum eo regnare', 'PERSON'): 1; ('Vicarius', 'ORG'): 1; ('regno pradicto', 'ORG'): 1; ('qui cum patre', 'PERSON'): 1; ('•ilio', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('amendme•t', 'GPE'): 1; ('the council of your realm', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('concord', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Foxe', 'PERSON'): 1; ('Brittane', 'GPE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('no less than 11', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Babel', 'PRODUCT'): 1; ('etiam monstra', 'PERSON'): 1; ('Vlpian', 'PERSON'): 1; ('N.D.', 'GPE'): 1; ('Simo', 'PERSON'): 1; ('past•r reg•m correxit', 'PERSON'): 1; ('correxit reg•m', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'GPE'): 1; ('veterem correxit', 'PERSON'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Canterburis', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Henry , Otho', 'FAC'): 1; ('Sueton', 'PERSON'): 1; ('Ner', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('nemi•e', 'ORG'): 1; ('Medicos', 'GPE'): 1; ('qui cunctan•es', 'ORG'): 1; ('ita enim vocabat vena', 'PERSON'): 1; ('Parry be', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'QUANTITY'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Xistus 5', 'PERSON'): 1; ('1589', 'DATE'): 1; ('Garnet the Jesuit', 'ORG'): 1; ('N. D.', 'NORP'): 1; ('Christianorum', 'ORG'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Gloucester', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('R. Vitus .', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Curiac', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('100 year', 'DATE'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('288', 'FAC'): 1; ('Brittane', 'PRODUCT'): 1; ('sec', 'ORG'): 1; ('Brittane', 'ORG'): 1; ('Simon Zelotes', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 1; ('the council of the apostle', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1"
A01804,10,Augustine arrival send king come company bring doctrine happiness heaven,augustine: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; lib: 0.5; saint: 0.5; year: 0.5; gregory: 0.45; church: 0.4; bishop: 0.4; archbishop: 0.25; say: 0.2; name: 0.15; christ: 0.05; briton: 0.05; beda: 0.05,"('Augustine', 'PERSON'): 21; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('Gregory', 'ORG'): 7; ('4.', 'CARDINAL'): 7; ('Ethelbert', 'PERSON'): 6; ('Canterbury', 'GPE'): 4; ('Austin', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('38', 'CARDINAL'): 3; ('France', 'GPE'): 2; ('Arles', 'GPE'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Beda lib', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Briton', 'PERSON'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('two year', 'DATE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('39', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('N. D.', 'PERSON'): 1; ('Christian Britons', 'ORG'): 1; ('W. Malmsb', 'PERSON'): 1; ('de Reg', 'PERSON'): 1; ('Berta', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Gregory Beda lib', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Apostolus Anglorum', 'FAC'): 1; ('Englishman', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('1.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('hominibus', 'GPE'): 1; ('ne• per hominem', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('9 and 4', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('625', 'CARDINAL'): 1; ('681', 'CARDINAL'): 1; ('Norfolk', 'GPE'): 1; ('630', 'CARDINAL'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('Regulbium', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('Wiccia', 'GPE'): 1; ('Worcestershire', 'PERSON'): 1; ('Galfr', 'ORG'): 1; ('l. 11', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Hereford', 'GPE'): 1; ('Landaffe', 'GPE'): 1; ('Bangor', 'ORG'): 1; ('A••aph', 'ORG'): 1; ('Morgan', 'ORG'): 1; ('Chester', 'GPE'): 1; ('Dinot', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('quanto magis', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('300.', 'DATE'): 1; ('aust•n', 'ORG'): 1; ('Northumberland', 'GPE'): 1; ('the Briton of Wales', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Chester', 'PERSON'): 1; ('the year 603', 'DATE'): 1; ('augustino', 'PERSON'): 1; ('iam multo', 'PERSON'): 1; ('605', 'CARDINAL'): 1; ('611', 'CARDINAL'): 1; ('Westmin', 'PERSON'): 1; ('•he year', 'DATE'): 1; ('608', 'CARDINAL'): 1; ('603', 'CARDINAL'): 1; ('no less than', 'CARDINAL'): 1; ('Fimbria', 'GPE'): 1; ('Scaeuolam', 'GPE'): 1; ('Ros', 'PERSON'): 1; ('Bonifacio 5', 'LAW'): 1; ('Phocas Imp', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia Rom', 'PERSON'): 1; ('Constantinopol', 'ORG'): 1; ('Flo•lerg', 'PERSON'): 1; ('609', 'CARDINAL'): 1; ('Greg Epist', 'PERSON'): 1; ('194', 'CARDINAL'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('ego sident dico', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('76', 'DATE'): 1; ('Nouum', 'PERSON'): 1; ('peruersum', 'GPE'): 1; ('superstitiosum', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Augustinus Dorobernensis Archiepiscopus', 'PERSON'): 1; ('Ethelbertum', 'ORG'): 1; ('•idem', 'NORP'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('Declaramus', 'PERSON'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('Dorobernia', 'GPE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Romani', 'PERSON'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('G•ramantas', 'ORG'): 1; ('Indos', 'ORG'): 1; ('wherein saint', 'PERSON'): 1; ('about the year 1270', 'DATE'): 1; ('Inclytus', 'NORP'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1"
