tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A96726,29,speech colonel William Sybbald intend be speak scaffold time execution,god: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; religion: 0.5; sin: 0.5; people: 0.5; blood: 0.5; obedience: 0.35; law: 0.35; kingdom: 0.3; soul: 0.2; world: 0.15; year: 0.1; saviour: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('this day', 'DATE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('William Sybbald', 'PERSON'): 1; ('Edinborough', 'GPE'): 1; ('Jan. 7', 'DATE'): 1; ('1650', 'DATE'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Kirk', 'ORG'): 1; ('some five year', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('the year 1639', 'DATE'): 1; ('the year 1644', 'DATE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Briareus', 'PERSON'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('34.30', 'CARDINAL'): 1; ('21.7', 'CARDINAL'): 1; ('twelve thousand', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the year 1649', 'DATE'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('Zanzummins', 'PERSON'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Strafford', 'PERSON'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1"
A92133,10,Epist. Vii word exhortation Christians bruise reed flax set fire,god: 0.45; man: 0.45; love: 0.45; judge: 0.45; thing: 0.45; lord: 0.45; day: 0.45; army: 0.3; mr: 0.25; another: 0.25; time: 0.2; judgement: 0.2; decemb: 0.15; paul: 0.05; partition: 0.05; peter: 0.05; pet: 0.05; person: 0.05; persecutor: 0.05; people: 0.05; ploughman: 0.05; pathment: 0.05; oneness: 0.05,"('Decemb', 'ORG'): 5; ('Christians', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('his day', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Decemb', 'PERSON'): 2; ('the day of God', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Melchisedec', 'PRODUCT'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('fourteen', 'CARDINAL'): 1; ('Shiptons', 'PRODUCT'): 1; ('these year', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('truswel', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('sibyllaes', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Merlin', 'NORP'): 1; ('brightman', 'PERSON'): 1; ('John Saltmarch', 'PERSON'): 1; ('Wolsey', 'PERSON'): 1; ('Shipton', 'GPE'): 1; ('Richard Harper', 'PERSON'): 1; ('Smi•hfield', 'GPE'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('saltmarsh', 'PERSON'): 1; ('Fairfax', 'GPE'): 1; ('Y•lford', 'GPE'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('4. 1647', 'DATE'): 1; ('H. •', 'PERSON'): 1; ('the house of commons', 'ORG'): 1; ('Windsor .', 'GPE'): 1; ('7.', 'QUANTITY'): 1; ('mile short', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('early the next day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('espy', 'PERSON'): 1; ('about nine', 'CARDINAL'): 1; ('A.', 'PERSON'): 1; ('the general council', 'ORG'): 1; ('Tuesday', 'DATE'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('about four or five', 'CARDINAL'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1"
A94758,5,reader reader author please value judgement treatise view censure friend,ch: 0.45; symptom: 0.45; hypocrisy: 0.45; chap: 0.45; hyp: 0.45; god: 0.45; medicament: 0.45; end: 0.45; hypocrite: 0.35; prognostic: 0.3; cause: 0.1; carriage: 0.1; preacher: 0.05; prateo: 0.05; prevention: 0.05; pretend: 0.05; press: 0.05; preparative: 0.05; profession: 0.05; pratreo: 0.05; pope: 0.05; popularity: 0.05; cure: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('four', 'CARDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('103', 'CARDINAL'): 2; ('141', 'CARDINAL'): 2; ('143', 'CARDINAL'): 2; ('67', 'CARDINAL'): 2; ('outward hypocrisy', 'PERSON'): 1; ('dip', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Munks', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22 8', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('pry censoriousness', 'PERSON'): 1; ('hypocrisy', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Artr', 'PERSON'): 1; ('lin', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('6•', 'CARDINAL'): 1; ('Pelagius', 'ORG'): 1; ('67.30', 'CARDINAL'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('98.7', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('l. line', 'PERSON'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('Climacas r Climacus', 'ORG'): 1; ('sluft', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('145', 'CARDINAL'): 1; ('1•7', 'CARDINAL'): 1; ('l. 13', 'PERSON'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('honesty', 'GPE'): 1; ('tarnor r', 'PERSON'): 1; ('Tarnov', 'NORP'): 1; ('Herb', 'PERSON'): 1; ('ab Herb', 'PERSON'): 1; ('Prateo', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('Almon', 'PERSON'): 1; ('Aimon', 'PERSON'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('mar mentagn', 'PERSON'): 1; ('p', 'ORG'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('provocari', 'ORG'): 1; ('provocavi', 'ORG'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('lepama', 'PERSON'): 1; ('lepaina', 'PERSON'): 1; ('spurcitiem jubar arguit', 'ORG'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('scrutatur viscera foedi', 'PERSON'): 1; ('Turba', 'GPE'): 1; ('juvat altari summo repetita', 'PERSON'): 1; ('oscula lascivis labijs', 'PERSON'): 1; ('musica vocis decantata deo suavi', 'PERSON'): 1; ('Satanae', 'ORG'): 1; ('bibuli volutare soletis', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('non vir', 'PERSON'): 1; ('pagina docta', 'ORG'): 1"
A94758,10 | 2126,chief place generation by-respect party side side lie slander Truly,man: 0.5; hypocrite: 0.5; eye: 0.5; paccius: 0.45; way: 0.4; report: 0.4; prince: 0.35; generation: 0.25; sin: 0.25; thing: 0.25; another: 0.2; conscience: 0.2; place: 0.2; god: 0.15; lord: 0.15; landgrave: 0.15; fault: 0.05; slander: 0.05,"('Paccius', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Romish', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('George of Saxony', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Luther , Calvin', 'ORG'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Otho Paccius', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Sleid', 'PERSON'): 1; ('1528', 'DATE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Hesse', 'GPE'): 1; ('Ferdinand', 'GPE'): 1; ('Brandenburge', 'PERSON'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Possidon', 'PERSON'): 1; ('vita', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('St Augustine', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('quisquis amat dictis absentum', 'ORG'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('pry censoriousness', 'PRODUCT'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Camer', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14.4', 'CARDINAL'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('mihi', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('eye', 'PERSON'): 1; ('multiplex peccatum', 'PERSON'): 1; ('Io Wilhel', 'PERSON'): 1; ('Fulda', 'ORG'): 1; ('Ʋlma', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('St Peter', 'PERSON'): 1; ('Guzman .', 'ORG'): 1; ('de Alfan', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Guzman', 'ORG'): 1; ('genoese', 'NORP'): 1; ('30.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Wittenburg', 'GPE'): 1; ('bidem', 'GPE'): 1; ('bach', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('the holy christian church', 'ORG'): 1; ('Isal', 'ORG'): 1; ('35.16', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('15.15', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('the 20th', 'DATE'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'GPE'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('32.17', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('13• .', 'DATE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('141.5', 'CARDINAL'): 1; ('Anthony cope', 'PERSON'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Harris', 'PERSON'): 1; ('Samuels', 'GPE'): 1; ('John Harrington', 'PERSON'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Oyer', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Musc', 'PRODUCT'): 1; ('373', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Anabaptist', 'NORP'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('field', 'PERSON'): 1; ('Bordeaux', 'PRODUCT'): 1; ('Camero', 'ORG'): 1; ('Cameron', 'ORG'): 1; ('Ep', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A94758,11,book CHAP. prognostic hypocrisy decay gift way heresy dwell examination,hypocrite: 0.5; god: 0.5; hypocrisy: 0.5; man: 0.5; heresy: 0.5; conscience: 0.5; church: 0.45; prognostic: 0.35; heart: 0.35; fear: 0.2; truth: 0.15; wolf: 0.15; courage: 0.15; faith: 0.1; religion: 0.05; time: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('hypocrisy', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('wolf', 'PERSON'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Tom 1.', 'PERSON'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Geneva', 'GPE'): 3; ('Constantine', 'ORG'): 3; ('Tecelius', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('l. 2', 'PERSON'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('St Paul', 'PERSON'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Eusebius', 'ORG'): 2; ('Bullinger', 'PERSON'): 2; ('senate', 'ORG'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('mead', 'PERSON'): 2; ('Germany', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('fernel', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('Pendleton', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Hymeneus', 'GPE'): 1; ('st Paul', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Philetus', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('16.33', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('Theoph', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphan', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('vide abrah', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Hymeneus', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Funccius', 'GPE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('380', 'CARDINAL'): 1; ('Bernardinus Ochinus', 'ORG'): 1; ('vita bull', 'PERSON'): 1; ('498', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('Moravia', 'GPE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Heinsius', 'ORG'): 1; ('Hierom Bolsec', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Cowle', 'GPE'): 1; ('Augustoduvum', 'ORG'): 1; ('Exercit', 'ORG'): 1; ('Malach', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('20.29', 'CARDINAL'): 1; ('Miletum', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('St Peter', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Natur', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('527', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('hence st cyprian', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nazïanzen', 'PERSON'): 1; ('Naz', 'ORG'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph l 7 c', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Livi', 'PRODUCT'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('Decad', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('plat l. 7', 'PERSON'): 1; ('Nazianzen', 'ORG'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Licinius', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Eusebius of', 'ORG'): 1; ('Nicomedia', 'GPE'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('Constantia', 'PERSON'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Arrianisme', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Arrius', 'NORP'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('116', 'CARDINAL'): 1; ('117', 'CARDINAL'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('panstrat T. 3 l. 16', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('8.13', 'CARDINAL'): 1; ('20.5', 'CARDINAL'): 1; ('Gislebert', 'PERSON'): 1; ('S. Bernh', 'PERSON'): 1; ('St Bernard', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('heri bernardum', 'PERSON'): 1; ('Jesum Christum', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Luth', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('1547', 'DATE'): 1; ('Wolfius', 'PERSON'): 1; ('John Hofmeister', 'PERSON'): 1; ('Andr', 'GPE'): 1; ('Spec', 'GPE'): 1; ('ali', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Francis Spira', 'PERSON'): 1; ('P. Charron', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('five 7', 'DATE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('31.35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('33.14', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('Millenar', 'GPE'): 1; ('Hennirgus Augustinian', 'PERSON'): 1; ('inporta culi', 'PERSON'): 1; ('Andreas Proles', 'PERSON'): 1; ('Luthers', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('abrah', 'PERSON'): 1; ('narrat', 'ORG'): 1; ('de v•ta patris', 'PERSON'): 1; ('Wolfgangus Musculus', 'GPE'): 1; ('Reinard', 'PERSON'): 1; ('Rotenburg', 'GPE'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('18.14', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Charles Miltitius', 'PERSON'): 1; ('Fryar', 'PERSON'): 1; ('Tho', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Shaw', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Montaigu', 'GPE'): 1; ('Mont.', 'GPE'): 1"
A94758,11 | 2146,CHAP. IV. another prognostic part hypocrite man hypocrite hate evil,hypocrite: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; hypocrisy: 0.5; heart: 0.5; christ: 0.5; religion: 0.25; prophet: 0.25; part: 0.25; word: 0.2; hand: 0.2; life: 0.2; house: 0.15; time: 0.1; bishop: 0.1; way: 0.1; faith: 0.05; job: 0.05; reward: 0.05; eye: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Socrat', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('hypocrisy', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Sozom', 'GPE'): 2; ('l. 1.', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Geneva', 'GPE'): 2; ('16.15', 'CARDINAL'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('Herbert', 'PERSON'): 2; ('Solon', 'ORG'): 1; ('mihi', 'PERSON'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Thespis the tragedian first', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('tit liv', 'PERSON'): 1; ('Dec. 5', 'DATE'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Melch', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('vita bull', 'PERSON'): 1; ('498', 'CARDINAL'): 1; ('Lorraine', 'PERSON'): 1; ('Bernard Ochin', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('101.6', 'CARDINAL'): 1; ('Lydia', 'GPE'): 1; ('Ananias', 'PRODUCT'): 1; ('Saphira', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Saracens', 'PERSON'): 1; ('Mavia', 'GPE'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Lucius', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Zebulon', 'GPE'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('5 8', 'DATE'): 1; ('24.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.22', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('23.11', 'CARDINAL'): 1; ('Sept.', 'DATE'): 1; ('Polluti', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Ier', 'ORG'): 1; ('23 15', 'DATE'): 1; ('nubes', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('57.3', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Abern', 'ORG'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('aelian', 'ORG'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Lydia', 'ORG'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('all the day', 'DATE'): 1; ('psalm afford', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Jezabel', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('St', 'GPE'): 1; ('9.31', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('Job 13.16', 'DATE'): 1; ('27.3', 'CARDINAL'): 1; ('Isal', 'ORG'): 1; ('32.1', 'CARDINAL'): 1; ('27.8', 'CARDINAL'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('mercedem hìc', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Hispan', 'ORG'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('Theodor', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('11.18', 'CARDINAL'): 1; ('13.16.15.34', 'CARDINAL'): 1; ('Arrius', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('archer', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('203', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 24', 'PERSON'): 1; ('51', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('17.9', 'CARDINAL'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('Mar. 14.51', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1"
A94758,11 | 2171,speak suffering say desire opinion opinion judgement put blind-man matter,man: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; cure: 0.5; hypocrisy: 0.5; thing: 0.45; time: 0.45; way: 0.3; sincerity: 0.3; another: 0.25; bishop: 0.15; lord: 0.15; hand: 0.1; hypocrite: 0.1; disease: 0.1; money: 0.05; religion: 0.05; king: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Franciscans', 'NORP'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Beza', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Gerard', 'PERSON'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('quidquam', 'ORG'): 1; ('quam quos', 'PERSON'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('no more than one', 'CARDINAL'): 1; ('gloria nostra est', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Animalia', 'PERSON'): 1; ('popularis aurae vilia mancipia', 'PERSON'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Par•• l. 2. ver• fin', 'PERSON'): 1; ('gape', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Parma', 'NORP'): 1; ('N. Fam Strada de Bel', 'ORG'): 1; ('Belg l. 2', 'PERSON'): 1; ('Dec 1', 'DATE'): 1; ('Athanas', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Arrian', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Niceph', 'ORG'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('13.7', 'CARDINAL'): 1; ('Blesensis', 'PERSON'): 1; ('dominetu• alijs', 'PERSON'): 1; ('donetur', 'GPE'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Tert l. de Bapt', 'PERSON'): 1; ('Optat', 'ORG'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('Afric', 'ORG'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Hubert Walter', 'PERSON'): 1; ('Goodw Catal', 'ORG'): 1; ('Hubert', 'PERSON'): 1; ('1133', 'DATE'): 1; ('Bolton', 'PERSON'): 1; ('qu•tuor', 'NORP'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Navarre', 'GPE'): 1; ('Navarre', 'PERSON'): 1; ('Mar. 10.17', 'DATE'): 1; ('Dominicans', 'NORP'): 1; ('Chron', 'GPE'): 1; ('Hospin', 'PERSON'): 1; ('Hirams', 'ORG'): 1; ('Gemin', 'PERSON'): 1; ('2 c .', 'DATE'): 1; ('34 1 Tim', 'DATE'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Magdeb', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('Sebaste', 'PERSON'): 1; ('homousian', 'NORP'): 1; ('Ms.', 'ORG'): 1; ('Landaffe', 'GPE'): 1; ('the 37th', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('dr kitchen', 'PERSON'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('Q. mary', 'PERSON'): 1; ('Cambden', 'GPE'): 1; ('medicina immensa prosunditas est', 'ORG'): 1; ('operari autem', 'ORG'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Hypotrates', 'NORP'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('quarry', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet Chatzabh', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('51.9', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('de Abditaer', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Avicen L. Canonis', 'PERSON'): 1; ('Arabico', 'PERSON'): 1; ('cremonens .', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Avicen', 'GPE'): 1; ('Meth', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Flostuli', 'PERSON'): 1; ('Celsi', 'PERSON'): 1; ('remedi•s', 'ORG'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('x.', 'NORP'): 1; ('Christi• l. 3.', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Herbert', 'PERSON'): 1; ('80', 'CARDINAL'): 1; ('5.22', 'MONEY'): 1; ('17.1', 'MONEY'): 1; ('Lepama', 'PERSON'): 1; ('lxx .', 'PERSON'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('119.80', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Adag', 'PERSON'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('Francis Petrarch', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Zaphicus', 'GPE'): 1; ('about 20.', 'DATE'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Calv', 'PERSON'): 1; ('Grynaeum', 'ORG'): 1; ('Peter Charles', 'PERSON'): 1; ('Sorbonne', 'GPE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Lausanna', 'GPE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Viret', 'PERSON'): 1; ('Berne', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Nicolas', 'PERSON'): 1; ('Frankfurt', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1"
A94758,11 | 2195,CHAP. Xvii medicament cure affection envy folly popularity poison vainglory,man: 0.5; god: 0.5; world: 0.5; self: 0.5; love: 0.5; way: 0.5; thing: 0.5; people: 0.4; christ: 0.35; heart: 0.35; hand: 0.1; fool: 0.1; envy: 0.05; cure: 0.05; another: 0.05; word: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('Chrys', 'ORG'): 2; ('it|be', 'GPE'): 2; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 7.23', 'PERSON'): 1; ('Ahitophel', 'PERSON'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'DATE'): 1; ('Haman', 'PERSON'): 1; ('Mordecai', 'PRODUCT'): 1; ('14.30', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('13 4', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Vacia', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('St Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('1 3', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('quidam memoratur Athenis', 'PERSON'): 1; ('mibi plaudo', 'ORG'): 1; ('ipse domi', 'PERSON'): 1; ('simul ac nummos', 'ORG'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Horace', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 13.13', 'DATE'): 1; ('shun vainglory', 'PERSON'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('4 8', 'CARDINAL'): 1; ('2.29', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Burroughs', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('14 7', 'DATE'): 1; ('7.30', 'CARDINAL'): 1; ('St Basil', 'PERSON'): 1; ('Modestus', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Calais', 'PERSON'): 1; ('Q. Mary', 'GPE'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Soz', 'PERSON'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('JESƲ', 'PERSON'): 1; ('the other week', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.10', 'CARDINAL'): 1; ('pilgrim', 'ORG'): 1; ('Mach', 'PERSON'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Orat de Maccab', 'PERSON'): 1; ('551', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('st Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1"
A91675,4,reader jewel pearl jasper amethist cabinet way pearl step mine,god: 0.45; fruit: 0.45; adam: 0.45; evil: 0.45; tree: 0.45; knowledge: 0.45; eye: 0.45; eat: 0.45; call: 0.45; man: 0.25; righteousness: 0.1; prophet: 0.05; prove: 0.05; place: 0.05; point: 0.05; power: 0.05; principle: 0.05; prize: 0.05; proof: 0.05; paradise: 0.05; reader: 0.05; death: 0.05; sort: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 18; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Steven', 'PERSON'): 2; ('reader behold jewel', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('vail', 'GPE'): 1; (""ne'remove"", 'WORK_OF_ART'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('W. R. Adam', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('inherentin', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Vers', 'LOC'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('6. 7', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1"
A96700,56 | 3862,ceremony perform herald arm sound trumpet lord protector England Scotland,lord: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; court: 0.5; church: 0.45; heart: 0.45; law: 0.4; world: 0.35; member: 0.35; word: 0.25; take: 0.2; death: 0.1; soul: 0.1; say: 0.1; blood: 0.05; day: 0.05; man: 0.05; jesus: 0.05; time: 0.05,"('thou', 'GPE'): 25; ('France', 'GPE'): 7; ('England', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Spaniard', 'NORP'): 3; ('London', 'GPE'): 3; ('Henry Slingsby', 'PERSON'): 3; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('John Reynolds', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('hewet', 'PERSON'): 2; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Edward Sexby', 'PERSON'): 1; ('about half a year', 'DATE'): 1; ('Gravelin', 'ORG'): 1; ('Dunkirk', 'ORG'): 1; ('Diego', 'PERSON'): 1; ('six thousand foot', 'QUANTITY'): 1; ('Picardy', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Mardike', 'ORG'): 1; ('Flanders', 'GPE'): 1; ('Morgan', 'PERSON'): 1; ('Blake', 'PERSON'): 1; ('Plymouth', 'GPE'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('Greenwich', 'GPE'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Henry Cromwel', 'PERSON'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('march 24', 'DATE'): 1; ('the last day of the year', 'DATE'): 1; ('1657', 'DATE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Asbton', 'PERSON'): 1; ('June 8. 1658', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('Kingston', 'GPE'): 1; ('garrison', 'PERSON'): 1; ('Waterhouse', 'ORG'): 1; ('Charles R.', 'PERSON'): 1; ('harry', 'PERSON'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Bar', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Ormond', 'PERSON'): 1; ('one lord day', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('the next lord day', 'DATE'): 1; ('Brussels', 'GPE'): 1; ('Bruges', 'GPE'): 1; ('these three year', 'DATE'): 1; ('sixty mile', 'QUANTITY'): 1; ('threescore mile', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Manasseh', 'PRODUCT'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Moabite', 'FAC'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1"
A93601,28,plate feast Christ nativity disquisition foundation festival fabric rest raise,christ: 0.45; time: 0.45; day: 0.45; bear: 0.45; bethlem: 0.45; year: 0.45; god: 0.45; king: 0.35; house: 0.35; virgin: 0.2; flesh: 0.1; mystery: 0.1; nativity: 0.1; act: 0.05; people: 0.05; passion: 0.05; place: 0.05; piety: 0.05; pharisees: 0.05; pet: 0.05; person: 0.05; poem: 0.05; paul: 0.05; oppose: 0.05; lord: 0.05; apostle: 0.05,"('Bethlem', 'NORP'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Bethlem', 'GPE'): 3; ('the year', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Herod', 'PERSON'): 2; ('John 3.30', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('2.15', 'CARDINAL'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('90.4', 'CARDINAL'): 1; ('just 6000 year', 'DATE'): 1; ('the 4000th year', 'DATE'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('3947', 'DATE'): 1; ('Helv', 'PERSON'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('3950', 'DATE'): 1; ('3970', 'DATE'): 1; ('the dominical day', 'DATE'): 1; ('twenty four hour', 'TIME'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('the very year', 'DATE'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('two and forty year', 'DATE'): 1; ('Octavianus', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Josep', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('Shiloh', 'NORP'): 1; ('Judea', 'ORG'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('49.10', 'MONEY'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Pharisees', 'FAC'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('nos doceret humilia', 'PERSON'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1; ('Christmas day', 'DATE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('Donne', 'PERSON'): 1; ('Boaz the Jew', 'PERSON'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('domus', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Nazarite', 'NORP'): 1; ('Ephrata', 'ORG'): 1; ('Adricom', 'ORG'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('generationem', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('13.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('32.8', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Festo Nativi', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Hallelujah', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1"
A93601,30,prayer epistle Heb. gospel John Almighty God give beget son,christ: 0.45; saint: 0.45; lord: 0.45; act: 0.45; stephen: 0.45; stone: 0.45; man: 0.4; god: 0.4; death: 0.35; jesus: 0.3; lose: 0.15; soul: 0.1; right: 0.05; bear: 0.05; pastor: 0.05; owner: 0.05; people: 0.05; pencil: 0.05; paul: 0.05; pattern: 0.05; patience: 0.05; petra: 0.05; pace: 0.05; niobean: 0.05,"('7', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Stephen', 'GPE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Steven', 'PERSON'): 2; ('yesterday', 'DATE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Stephen', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('59', 'DATE'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('mora pro domino', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Stephanus', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Scythians', 'NORP'): 1; ('38.24', 'MONEY'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('15.32', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('ston', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('23.21', 'CARDINAL'): 1; ('Loco', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Petris', 'ORG'): 1; ('lapidabatur qui', 'PERSON'): 1; ('Petra', 'ORG'): 1; ('christo moriebatur', 'PERSON'): 1; ('Niobean', 'NORP'): 1; ('Judaea', 'NORP'): 1; ('Stephanū', 'PRODUCT'): 1; ('crimine duro', 'ORG'): 1; ('Saxea', 'NORP'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Stephen stone', 'PERSON'): 1; ('inter lapidatore', 'ORG'): 1; ('24.2', 'CARDINAL'): 1; ('Judea', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('44.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Zechariah', 'GPE'): 1; ('Cajet', 'PRODUCT'): 1; ('sanguine fundata est', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('Stephens', 'PERSON'): 1; ('6.55', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('dulce', 'PERSON'): 1; ('bloss saint', 'PERSON'): 1; ('coelis', 'GPE'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('saint Stephen', 'PERSON'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Empedocles', 'ORG'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Laertius', 'ORG'): 1; ('Democriti', 'GPE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('Desuo', 'PERSON'): 1; ('de se', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('de Stepha', 'PERSON'): 1"
A93601,31,enemy greatness sin forgive earnestness piety peccata Cajetan sin wound,saint: 0.5; john: 0.5; christ: 0.5; disciple: 0.5; master: 0.5; gospel: 0.4; evangelist: 0.35; peter: 0.3; stephen: 0.3; lord: 0.25; apostle: 0.2; man: 0.2; stone: 0.2; year: 0.05; rest: 0.05; crown: 0.05; bosom: 0.05; matth: 0.05; age: 0.05,"('John', 'PERSON'): 19; ('Peter', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Stephen', 'GPE'): 5; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('John 21', 'PERSON'): 3; ('Asia', 'LOC'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('6.10', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('James', 'PERSON'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4.11', 'DATE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Domitian', 'GPE'): 2; ('Evangelist', 'PRODUCT'): 2; ('Osorius', 'ORG'): 2; ('Ephesus', 'PERSON'): 2; ('Cocceius Nerva', 'PERSON'): 2; ('Timotheus', 'PERSON'): 2; ('quam sva', 'PERSON'): 1; ('Cajetan', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.40', 'CARDINAL'): 1; ('26.36', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('22.41', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('herein it|be', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Marcellum', 'PERSON'): 1; ('saint Stephen', 'PERSON'): 1; ('Loco', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Stephanus', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('57.2', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Damianus Serm', 'PERSON'): 1; ('de Steph', 'PERSON'): 1; ('Nissen', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('21.3', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('S. Johannes', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Zebede', 'NORP'): 1; ('20.20', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Alphaeus', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('John 21.7', 'PERSON'): 1; ('17.2', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('John 15.9', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('John 13.24', 'PERSON'): 1; ('John 13', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('7.20 .', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('the same 23', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('thirty year', 'DATE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; (""Cocceius Nerva's"", 'PERSON'): 1; ('Trajans', 'NORP'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('30 year', 'DATE'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('johannem viderint', 'PERSON'): 1; ('Apostolos', 'PERSON'): 1; ('Trajan', 'NORP'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('— inter', 'PERSON'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('Sinus', 'LOC'): 1; ('Patre', 'GPE'): 1; ('Evangelista Johanne Fides', 'PERSON'): 1; ('John 19', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('12.11', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Laurence', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'EVENT'): 1; ('Amans', 'NORP'): 1; ('John 21.24', 'PERSON'): 1; ('Ebion', 'ORG'): 1; ('Arrianisme', 'ORG'): 1; ('the 69. year', 'DATE'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('90.', 'DATE'): 1; ('Alsted', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Patmos', 'GPE'): 1; ('Aegaeansea', 'PERSON'): 1; ('Trajan', 'PERSON'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Phrynis', 'GPE'): 1; ('Evangelical', 'NORP'): 1"
A93601,35,poem herald Christ line pedigree divine eagle man God love,saint: 0.45; christ: 0.45; herod: 0.45; mat: 0.45; man: 0.45; act: 0.4; god: 0.35; rest: 0.35; child: 0.35; innocent: 0.35; world: 0.3; earth: 0.1; john: 0.05; occidat: 0.05; nurse: 0.05; passion: 0.05; parent: 0.05; paraphrase: 0.05; opposer: 0.05; opportunity: 0.05; patmos: 0.05; nutricum: 0.05; nature: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Herod', 'ORG'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('operis', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('3d', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Prudentius', 'ORG'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Patmos', 'PERSON'): 1; ('asian', 'NORP'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('Raulin', 'PERSON'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('ʋoluntatis', 'GPE'): 1; ('ʋoluntatis', 'PERSON'): 1; ('non operis', 'GPE'): 1; ('Ser', 'ORG'): 1; ('Stephens', 'GPE'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('place', 'PERSON'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('10000', 'CARDINAL'): 1; ('Candidus', 'ORG'): 1; ('Johanne', 'GPE'): 1; ('Rubicundus', 'GPE'): 1; ('Stephamo', 'GPE'): 1; ('innocentibus', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Herodes Antipas', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Herodes Agrippa', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Herodes Ascalonita', 'LOC'): 1; ('Mat 2', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'NORP'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('34.7.103.13 . 13', 'DATE'): 1; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Beuxamis', 'NORP'): 1; ('totam causam', 'PERSON'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('17.4', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Aretius Musculus', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Custodes', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('Machiavillian', 'NORP'): 1; ('Herod', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('instat', 'PERSON'): 1; ('satelle', 'GPE'): 1; ('Mas', 'PERSON'): 1; ('infans', 'NORP'): 1; ('Nutricum', 'ORG'): 1; ('Ensem', 'GPE'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Loco', 'PERSON'): 1; ('minutis artubus', 'PERSON'): 1; ('Juguloque', 'PERSON'): 1"
A93601,37,fit errand mother bed nurse bosom cradle blood innocent while,circumcision: 0.5; gen: 0.5; psal: 0.5; day: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; child: 0.45; sacrament: 0.35; sign: 0.3; time: 0.3; rom: 0.25; word: 0.15; mat: 0.15; man: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Herod', 'ORG'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('the eight day', 'DATE'): 4; ('Ephe', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'GPE'): 3; ('5.2', 'CARDINAL'): 3; ('Isai', 'ORG'): 3; ('2.21', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('4.25', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'MONEY'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('2.29', 'CARDINAL'): 2; ('Josh', 'PERSON'): 2; ('Coloss', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Apoc', 'PERSON'): 2; ('15.53', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('2.16', 'CARDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('4.4', 'CARDINAL'): 2; ('Mat 1.21', 'PERSON'): 2; ('17.14', 'MONEY'): 2; ('greek', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('no less than 14000', 'CARDINAL'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Augustus Caesar', 'PERSON'): 1; ('quam puerum', 'PERSON'): 1; ('Brocardus', 'GPE'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Bethlem', 'NORP'): 1; ('Bethany', 'GPE'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('epitaph', 'PERSON'): 1; ('Martyrum', 'GPE'): 1; ('Rosas', 'GPE'): 1; ('Palma', 'PERSON'): 1; ('Coronis', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Primitiae Martyrum', 'PERSON'): 1; ('Martyrdum', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ramah', 'PRODUCT'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('5 4', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('12.23', 'CARDINAL'): 1; ('8.2', 'CARDINAL'): 1; ('21.16', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Angelick', 'ORG'): 1; ('st Stephen', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Fest', 'GPE'): 1; ('Corona•', 'GPE'): 1; ('quam capillos', 'PERSON'): 1; ('this morning', 'TIME'): 1; ('Lewis 11', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('19.14', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 19.14', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('14.20', 'CARDINAL'): 1; ('poem ix', 'PERSON'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Mat 2', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('eight day', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Pasohal', 'NORP'): 1; ('3.149', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Zippora', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('60.', 'CARDINAL'): 1; ('Arden', 'GPE'): 1; ('Nascentium', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Renascentium', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('31.1', 'CARDINAL'): 1; ('119.37', 'CARDINAL'): 1; ('Job 31', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.28', 'CARDINAL'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('26.25', 'CARDINAL'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('14.5', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Mar.', 'GPE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('17.7', 'MONEY'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('ad diminutionem carnalis concupiscentiae', 'PERSON'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Manicheus', 'PERSON'): 1; ('Apollinaris', 'PERSON'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('1.5.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiels', 'ORG'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('99.1', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('John 3.3', 'PERSON'): 1"
A93601,41,poem obedience day pain sacrament skin sin god law blood,christ: 0.5; star: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; day: 0.5; king: 0.5; heart: 0.4; light: 0.4; east: 0.3; manifestation: 0.25; gift: 0.25; country: 0.2; glory: 0.05; son: 0.05; thing: 0.05; devotion: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('myrrh', 'PERSON'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Epiphany', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('2.3', 'CARDINAL'): 2; ('Magi', 'NORP'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Zech', 'ORG'): 2; ('festo', 'GPE'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('poem x. spotless', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('this a day', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Herode', 'ORG'): 1; ('Christ Epiphany', 'ORG'): 1; ('Aug. S. 30', 'PERSON'): 1; ('de Temp', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Casaub', 'ORG'): 1; ('cit', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Mat 3.16', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Fest', 'GPE'): 1; ('the same day twelve month', 'DATE'): 1; ('the same day 29 year', 'DATE'): 1; ('Cana', 'GPE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Magus', 'ORG'): 1; ('Magnus', 'GPE'): 1; ('Ludolph', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Reguli', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Festo', 'GPE'): 1; ('Chrysologus', 'PERSON'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('6.12', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Enthus', 'GPE'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('Orat de nativit', 'ORG'): 1; ('Nyssen and Aquinas', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('both night', 'TIME'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('Oculos', 'PERSON'): 1; ('solis Rotam', 'GPE'): 1; ('Decore', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Albertus', 'NORP'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('Magos', 'LOC'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('27.14', 'DATE'): 1; ('magnifica', 'GPE'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19.1', 'CARDINAL'): 1; ('quae enarrat', 'ORG'): 1; ('gloriam dei', 'PERSON'): 1; ('the season', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('some hundred of mile', 'CARDINAL'): 1; ('thievish', 'CARDINAL'): 1; ('2.11', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('justifi', 'ORG'): 1; ('James 1.17 .', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('donna', 'PERSON'): 1; ('pvero', 'PERSON'): 1; ('Thuris', 'LOC'): 1; ('auri', 'PERSON'): 1; ('Seque Deum', 'ORG'): 1"
A93601,43,man part gold faith prayer myrrh mortify affection church day,christ: 0.45; day: 0.45; god: 0.45; prayer: 0.45; man: 0.4; self: 0.4; sorrow: 0.35; star: 0.3; mortification: 0.3; saint: 0.25; church: 0.15; cor: 0.15; body: 0.15; christian: 0.1; isai: 0.05; magdalene: 0.05; eye: 0.05; perform: 0.05; penitent: 0.05; please: 0.05; plate: 0.05; pipe: 0.05; petro: 0.05; peter: 0.05; pet: 0.05; portal: 0.05; paul: 0.05,"('this day', 'DATE'): 6; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Isai', 'ORG'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Magdalene', 'PERSON'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('6.7', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('Iess', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Tropicus Christianus', 'ORG'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('the christian', 'ORG'): 1; ('Tropic', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('42.6', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 42', 'LAW'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('marry Magdalene', 'PERSON'): 1; ('Nemo constantiù', 'PERSON'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Jeremiah', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('Joel', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('7.11', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('donne', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('19.29', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Mica', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('22.12', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('9.12', 'CARDINAL'): 1; ('Granado', 'PERSON'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('Nineveh', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1"
A93601,47,poem welcome day time inroul day soul ordain body choice,soul: 0.5; saint: 0.5; god: 0.5; fast: 0.5; man: 0.5; time: 0.45; christ: 0.45; day: 0.45; church: 0.45; prayer: 0.25; matth: 0.25; body: 0.15; ash: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 6; ('Matth', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('58', 'DATE'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('73', 'CARDINAL'): 2; ('30.9', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('all the year this day', 'DATE'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('6.16 .', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('hosanna', 'PERSON'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Saxon', 'PERSON'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('council of nice', 'ORG'): 1; ('the forty day', 'DATE'): 1; ('Lent', 'EVENT'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('24.44', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('2.17', 'MONEY'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('24.18', 'CARDINAL'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('11.18', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('manducans', 'NORP'): 1; ('nec bibens', 'PERSON'): 1; ('Mat 11', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'PERSON'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('ocult', 'ORG'): 1; ('basilisci', 'GPE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('forty night', 'TIME'): 1; ('Jansenius', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('10.3', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel 10.3', 'PERSON'): 1; ('heaviness three week of day', 'DATE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('christus noluit tentari', 'ORG'): 1; ('Socrates l. 5', 'PERSON'): 1; ('chapter 21', 'LAW'): 1; ('three whole week', 'DATE'): 1; ('Graecia', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('full six week', 'DATE'): 1; ('19.2', 'MONEY'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('iejunavit anima', 'PERSON'): 1; ('69.10', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'ORG'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('wednesday', 'DATE'): 1; ('Good-friday', 'DATE'): 1; ('Epipha', 'GPE'): 1; ('haer', 'PERSON'): 1; ('Panoplia', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisees', 'EVENT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('13.3', 'CARDINAL'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Convertimini', 'PERSON'): 1; ('Jejunio', 'PERSON'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Cirel', 'ORG'): 1; ('Chrysolog', 'GPE'): 1; ('oratio jejunium', 'ORG'): 1; ('1000', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('scutum contra adversarium', 'ORG'): 1; ('Chrysologus', 'PERSON'): 1"
A93601,50,poem lend grace prayer place aspect God God honour obeisance,christ: 0.5; king: 0.5; day: 0.5; palm: 0.4; god: 0.4; lord: 0.35; soul: 0.35; sin: 0.25; psa: 0.2; hosanna: 0.2; church: 0.2; saviour: 0.2; way: 0.2; prayer: 0.15; psal: 0.15; body: 0.1; sunday: 0.05; glory: 0.05; action: 0.05; ass: 0.05; garment: 0.05; israel: 0.05; zech: 0.05,"('9', 'CARDINAL'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('this day', 'DATE'): 4; ('Zech', 'ORG'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('21', 'DATE'): 3; ('118.25', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('72.23', 'CARDINAL'): 2; ('Sunday', 'DATE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('this season', 'DATE'): 1; ('neigh', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('body|be', 'GPE'): 1; ('Hippocrates', 'GPE'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('the first Sunday in Lent', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('forty night', 'TIME'): 1; ('Gethsemane', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('42.', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Palm-Sunday', 'GPE'): 1; ('the great week', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Rex Israel', 'GPE'): 1; ('9.9', 'CARDINAL'): 1; ('gloria', 'GPE'): 1; ('chapter 21', 'LAW'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke 19', 'PERSON'): 1; ('Dominica', 'GPE'): 1; ('ramis', 'ORG'): 1; ('joseph-chastity', 'ORG'): 1; ('Palma', 'PERSON'): 1; ('92.12', 'CARDINAL'): 1; ('Vocabulum Syriacum', 'PERSON'): 1; ('Hebraeo', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('salvare', 'ORG'): 1; ('regem deus', 'PERSON'): 1; ('similis illi', 'PERSON'): 1; ('4 34', 'CARDINAL'): 1; ('rex Solomo', 'PERSON'): 1; ('1.34', 'CARDINAL'): 1; ('Salva', 'ORG'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('Hosaenna', 'PERSON'): 1; ('65.7', 'CARDINAL'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('118.8', 'CARDINAL'): 1; ('Libera', 'PERSON'): 1; ('two cheerful day', 'DATE'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('19.41', 'DATE'): 1; ('19.41', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('Bethany', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Calvary', 'ORG'): 1"
A93601,59,depiction ascension Christ heaven ascension Christ matt mark luk Bethany,day: 0.5; christ: 0.5; john: 0.5; death: 0.5; heaven: 0.5; resurrection: 0.45; hand: 0.45; earth: 0.35; ascension: 0.3; body: 0.3; apostle: 0.2; saint: 0.15; act: 0.1; lord: 0.1; joy: 0.05; glory: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('this day', 'DATE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('the first day', 'DATE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('50', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('John 14.18', 'PERSON'): 2; ('24.50', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('10.15', 'CARDINAL'): 2; ('Jer', 'PERSON'): 2; ('23.21', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('1.10', 'CARDINAL'): 2; ('matt', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Bethany', 'GPE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('poem 16', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Gaza Samson', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('Jonah', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('grave|be', 'PERSON'): 1; ('Angelick', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1. to 11', 'CARDINAL'): 1; ('Thursday', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('John 19', 'PERSON'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('proem', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('Gadarens', 'PERSON'): 1; ('Cathredra', 'GPE'): 1; ('Carne', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Swann', 'ORG'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('Emmaus', 'GPE'): 1; ('advesperascit', 'PERSON'): 1; ('13.37', 'CARDINAL'): 1; ('John 13', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('John 14.', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Ascens', 'GPE'): 1; ('apostolica pectora', 'PERSON'): 1; ('Mat 9.15', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('John 16.7', 'PERSON'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('John 14', 'PERSON'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Orabo', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Euarg', 'GPE'): 1; ('Psal', 'LOC'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('resurrectio morti', 'PERSON'): 1; ('Ascensio Discensui', 'PERSON'): 1; ('viz', 'PERSON'): 1; ('Festum', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Consummatio', 'ORG'): 1; ('S. luke describe', 'PERSON'): 1; ('eduxit discipulos', 'PERSON'): 1; ('Bethania', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Magdalene', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('17.23', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam 17', 'PERSON'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('20.1', 'CARDINAL'): 1; ('Angelico', 'GPE'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('festum', 'GPE'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1"
A93601,61,disciple circumstance saviour time day resurrection act life earth Moses,god: 0.5; heaven: 0.5; christ: 0.5; ascension: 0.5; place: 0.45; man: 0.45; day: 0.4; angel: 0.3; act: 0.25; glory: 0.2; kingdom: 0.15; gen: 0.15; thing: 0.15; hand: 0.15; sin: 0.15; saint: 0.1; earth: 0.05; whole: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('1.3', 'CARDINAL'): 3; ('4.30', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Ephes', 'PERSON'): 3; ('forty day', 'DATE'): 2; ('40 day', 'DATE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Bethania', 'GPE'): 2; ('14.22', 'CARDINAL'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('Apostle', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('1.13', 'CARDINAL'): 2; ('Festum', 'GPE'): 2; ('12.10', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Mat 4.2', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('S. Bernard', 'PERSON'): 1; ('Golgotha', 'PERSON'): 1; ('long than forty day', 'DATE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('Bethania , Luk', 'ORG'): 1; ('34.50', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('bishop hall', 'PERSON'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('ascensionem eodem', 'PERSON'): 1; ('Tendimus in', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Latium', 'GPE'): 1; ('cum se dominum universorum quae', 'ORG'): 1; ('mari', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Aristot', 'GPE'): 1; ('l. de coelo', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('gloriam dei', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('coelum', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Adjutorio', 'PERSON'): 1; ('Ascensio', 'PERSON'): 1; ('1.9.11', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('mount Olivet', 'LOC'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('passibus', 'ORG'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('John 14.3', 'PERSON'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('68 18', 'DATE'): 1; ('Portas', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('47.5', 'CARDINAL'): 1; ('cum jubilatione', 'PERSON'): 1; ('Dextra', 'NORP'): 1; ('gloriam', 'PERSON'): 1; ('Honorem Denotat', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('Triumphale', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('Judicantis', 'PERSON'): 1; ('laborem', 'PERSON'): 1; ('Arden', 'GPE'): 1; ('Regnat', 'ORG'): 1; ('Judicatus', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Raulin', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Ezeck', 'ORG'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('lubentius asceudentem', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('Scalam de vitiis', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'CARDINAL'): 1"
A93601,62,poem step Christ passion answer exaltation opposite foundation degradation death,spirit: 0.5; ghost: 0.5; christ: 0.5; heaven: 0.5; god: 0.5; apostle: 0.45; day: 0.4; world: 0.4; gift: 0.4; man: 0.4; act: 0.2; tongue: 0.15; pentecost: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 11; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('Whitsunday', 'DATE'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('fifty day', 'DATE'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('2.1', 'CARDINAL'): 2; ('mount Sinai', 'GPE'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('68.18', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'ORG'): 2; ('1.6', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('Christ mount', 'LOC'): 1; ('Olivet', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 16', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('grant', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Christ holy catholic church', 'ORG'): 1; ('Christian Passeover', 'PERSON'): 1; ('Jewish', 'NORP'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Catech', 'ORG'): 1; ('Whitsuntide', 'ORG'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('de Evang', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Orphanos', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('1.19 .', 'CARDINAL'): 1; ('John 14.16', 'PERSON'): 1; ('abiit per id quod hominem est', 'PERSON'): 1; ('it|be saint', 'PERSON'): 1; ('lo', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('nay', 'PERSON'): 1; ('28.20', 'CARDINAL'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('12.14', 'DATE'): 1; ('spiritus dulcis', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Officia', 'PERSON'): 1; ('Gratiae', 'PERSON'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('John 20.22', 'PERSON'): 1; ('Hammon', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('24.29', 'CARDINAL'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Ludolpus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('fervoris', 'GPE'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Flaminis', 'PERSON'): 1; ('Festum', 'GPE'): 1; ('Arrha', 'PERSON'): 1; ('Arrabo', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.22', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Deutr', 'GPE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('the feast of week', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('so many day', 'DATE'): 1; ('Passeover', 'GPE'): 1; ('Apostolicus', 'ORG'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('Apostoli', 'PERSON'): 1; ('Invisibilis', 'NORP'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('pro varietate operationum', 'PERSON'): 1; ('Sonus', 'LOC'): 1; ('Sonitus Evangelii', 'PERSON'): 1; ('Psalm 19 Psal', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Palea', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1"
A93601,65,poem sun glory meridian light grief absence mute inspire tongue,spirit: 0.5; god: 0.5; fire: 0.5; trinity: 0.5; person: 0.5; father: 0.5; tongue: 0.5; christ: 0.4; lord: 0.35; mystery: 0.15; light: 0.15; heaven: 0.15; thing: 0.1; gen: 0.1; unity: 0.1,"('Trinity', 'ORG'): 12; ('three', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('1.21', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Mens', 'PERSON'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('ape|be', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('motion|be', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; (""th'apostle"", 'NORP'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Abyssum', 'NORP'): 1; ('33.20', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('John 1.2', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'MONEY'): 1; ('Effigiatio Ansarum', 'PERSON'): 1; ('Job 1.21', 'DATE'): 1; ('there|be Trinity and Unity', 'ORG'): 1; ('protuberatio mammarum', 'PERSON'): 1; ('John 5', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('rationem quaero', 'PERSON'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('ego mirer', 'PERSON'): 1; ('tu disputa', 'PERSON'): 1; ('ego credam :', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('l. Mira', 'PERSON'): 1; ('mira profunditas', 'PERSON'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('wrangle', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'GPE'): 1; ('Arrian', 'NORP'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('the Athanasian Creed', 'ORG'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1"
A93601,67,saint John vision throne God father right hand lamb God,god: 0.45; day: 0.45; thing: 0.45; sabbath: 0.45; trinity: 0.45; power: 0.45; lord: 0.4; time: 0.35; reason: 0.35; man: 0.35; glory: 0.1; devotion: 0.1; rest: 0.1; heart: 0.05; commandment: 0.05; saint: 0.05; precept: 0.05; quoad: 0.05; psal: 0.05; providence: 0.05; prepoposition: 0.05; preface: 0.05; prayer: 0.05; place: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Trinity', 'ORG'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Athanas', 'PERSON'): 2; ('Homil', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('seven day', 'DATE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('six day', 'DATE'): 2; ('morning', 'TIME'): 2; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Trinus', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11.36', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('each hour', 'TIME'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('John 3. v. 1', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('thou', 'NORP'): 1; ('Sabbatarians', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('lord day', 'DATE'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('Desiderant auditorem', 'PERSON'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('quam expositorem', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('19.30', 'CARDINAL'): 1; ('holy day', 'DATE'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('26.2', 'CARDINAL'): 1; ('Morale praeceptum de ceremoniali', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Episcopale', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('joshua pious resolution', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Perkins', 'PERSON'): 1; ('some week day', 'DATE'): 1; ('Joel 2', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Potiphar', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('thou six', 'DATE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1"
A93601,74,poem rogation week hest request season health wealth safety share,saint: 0.5; christ: 0.5; andrew: 0.5; john: 0.5; thing: 0.45; peter: 0.4; year: 0.4; day: 0.35; net: 0.35; world: 0.35; prayer: 0.25; man: 0.25; god: 0.15; jesus: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('Andrew', 'PERSON'): 9; ('Peter', 'PERSON'): 6; ('the year', 'DATE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Andrews', 'PERSON'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('James 1. v.', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('John 16', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Andreas', 'GPE'): 1; ('Andrews day', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('John 1.5', 'PERSON'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('John 1.40', 'PERSON'): 1; ('Johns', 'ORG'): 1; ('Donne Serm', 'PERSON'): 1; ('71', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('John 1', 'DATE'): 1; ('Matthew 4', 'PERSON'): 1; ('Mat 4.18', 'PERSON'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Andrew come clear', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Primogenitus Testamenti', 'ORG'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Isthmus', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Malachi', 'GPE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('40.3', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Conversus', 'PERSON'): 1; ('mos Apostolicus', 'PERSON'): 1; ('mos', 'ORG'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Mat 4', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Nicodemas', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('nec quaesivit', 'PERSON'): 1; ('oratorem piscatorem', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('imperatorem', 'PERSON'): 1; ('these 1600 year', 'DATE'): 1; ('2.27', 'CARDINAL'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('15.16', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('S. Andrew', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('John 21.1', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('desideriis', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('magn', 'PERSON'): 1; ('Mor', 'GPE'): 1; ('Scythia', 'GPE'): 1; ('Aethiopia', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Alsted', 'PERSON'): 1; ('Cappadocia', 'GPE'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Alstaedius', 'ORG'): 1; ('Chronol', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Bithynia', 'PERSON'): 1; ('Thrace', 'GPE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Thessalia', 'GPE'): 1; ('Achaia', 'PERSON'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Alstaedii', 'PERSON'): 1; ('Isaacsoni Chronolog', 'PERSON'): 1; ('Patras', 'PERSON'): 1; ('Achaia', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('the eighty year', 'DATE'): 1"
A93601,77,poem saint Andrew van man sea land Christ hand element,saint: 0.45; thomas: 0.45; christ: 0.45; apostle: 0.45; disciple: 0.45; john: 0.4; absence: 0.35; word: 0.25; faith: 0.25; door: 0.2; day: 0.15; god: 0.15; call: 0.1; master: 0.1; frailty: 0.1; incredulity: 0.05; church: 0.05; matth: 0.05; memento: 0.05; open: 0.05; occasion: 0.05; passion: 0.05; part: 0.05; pammachium: 0.05; ordinance: 0.05; order: 0.05; peace: 0.05; offence: 0.05; nature: 0.05,"('Thomas', 'PERSON'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('frailty', 'CARDINAL'): 4; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('Andrew', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('12.9', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('S. Andrew', 'PERSON'): 1; ('S. Thomas', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('14.40', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('John declare', 'PERSON'): 1; ('20.44', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('chapter 10.3', 'LAW'): 1; ('saint mark', 'PERSON'): 1; ('chapter 3.18', 'LAW'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Didymus', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('26.32', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Galilee', 'PERSON'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('the first lord day', 'DATE'): 1; ('Aret', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'GPE'): 1; ('creatura cessit creatori', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Epist', 'LOC'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('negligentiam aut timorem', 'PERSON'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('God day', 'DATE'): 1; ('16.27', 'CARDINAL'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('albeit saint Thomas', 'PERSON'): 1; ('John 11', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Cyril', 'ORG'): 1; ('Mald', 'PERSON'): 1; ('John 16.15', 'PERSON'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('de Temp', 'ORG'): 1; ('vox', 'PERSON'): 1; ('Denyer', 'ORG'): 1; ('doceri voluit', 'ORG'): 1; ('Confirmari desideravit', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('ten to one', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('nisi', 'NORP'): 1; ('Johan', 'GPE'): 1; ('11.1', 'CARDINAL'): 1; ('Argumenti', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Petrarch I. de remember', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Timeas', 'NORP'): 1; ('Misericordiae', 'PERSON'): 1"
A93601,79,Didymus twin half birth faith Christ Thomas perfection name faith,lord: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; saint: 0.45; faith: 0.45; conversion: 0.45; act: 0.45; thomas: 0.45; paul: 0.45; saul: 0.45; prayer: 0.05; plate: 0.05; prison: 0.05; prey: 0.05; presumption: 0.05; present: 0.05; preposition: 0.05; preach: 0.05; pronoun: 0.05; poem: 0.05,"('Thomas', 'PERSON'): 7; ('Paul', 'PERSON'): 7; ('Saul', 'PERSON'): 6; ('27', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Damascus', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Ferus', 'ORG'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('nine', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('22.4', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Didymus', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('37.37', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Vidisti', 'NORP'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('3.1', 'CARDINAL'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('absolutissima', 'PERSON'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Festo', 'GPE'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1; ('50.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('socinians', 'NORP'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('63.1', 'CARDINAL'): 1; ('tolle meum', 'ORG'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('Indiarum Apostolus', 'PERSON'): 1; ('the eastern Indies', 'ORG'): 1; ('Tabroban', 'ORG'): 1; ('Alstaedii Chronol', 'PERSON'): 1; ('Alstaedius', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('11.16', 'CARDINAL'): 1; ('the five and thirty year', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('jesus', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Diana', 'GPE'): 1; ('tristis intrantibus', 'PERSON'): 1; ('hilaris exeuntibus', 'PERSON'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('26.11', 'CARDINAL'): 1; ('blaspheme', 'GPE'): 1; ('Saint Paul', 'PERSON'): 1; ('Abortivum', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('15.8', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Scylla', 'ORG'): 1; ('Carybdis', 'PERSON'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1"
A93601,82,trasmutation wrought nonlatinalphabet wolf nonlatinalphabet man kind transubstantiation contrary world,saint: 0.35; purification: 0.35; christ: 0.35; paul: 0.35; man: 0.35; wolf: 0.35; world: 0.3; apostle: 0.25; lord: 0.25; paulus: 0.15; paulo: 0.15; peril: 0.15; perfection: 0.15; peregrination: 0.15; penitent: 0.15; penitence: 0.15; phrygia: 0.15; part: 0.15; pamphilia: 0.15; day: 0.15; cor: 0.15; doctor: 0.05; zeal: 0.05; end: 0.05; heaven: 0.05; law: 0.05; ghost: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 10; ('2 Cor', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('11.23', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Lev', 'PERSON'): 2; ('wolf', 'GPE'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('7.20', 'CARDINAL'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('chapter 12.4', 'LAW'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('quot verba', 'PERSON'): 1; ('cathedra', 'GPE'): 1; ('Prud', 'ORG'): 1; ('Lupus', 'PERSON'): 1; ('Paulus', 'PRODUCT'): 1; ('mox recipit visum , fit Apostolus', 'ORG'): 1; ('Corvos', 'GPE'): 1; ('he|be', 'TIME'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Meridian', 'NORP'): 1; ('pariter', 'PERSON'): 1; ('Paulo', 'PERSON'): 1; ('Seleucia', 'PERSON'): 1; ('Pamphilia Galatia', 'GPE'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Corinth', 'GPE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Mediterranean', 'LOC'): 1; ('Cyprus , Crete ,', 'ORG'): 1; ('Malta', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Quietus', 'ORG'): 1; ('the 67 year', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Conversien', 'ORG'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Stephens', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('diem luceruis non infringimus', 'PERSON'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('donne Serm', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('latin Bibles', 'LOC'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Males', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Dominicans', 'NORP'): 1; ('Franciscans', 'NORP'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('1.35', 'CARDINAL'): 1; ('the obligation|be end', 'DATE'): 1"
A93601,85,Christ day temple write law lord Exod. Luk. Exod. gospel,god: 0.45; temple: 0.45; virgin: 0.45; day: 0.45; christ: 0.45; law: 0.4; exod: 0.4; eph: 0.35; sacrifice: 0.35; bless: 0.25; year: 0.1; ditch: 0.1; prayer: 0.1; turtle: 0.05; bear: 0.05; child: 0.05; time: 0.05; poor: 0.05; poem: 0.05; practice: 0.05; power: 0.05; poverty: 0.05; postil: 0.05; precept: 0.05; pigeon: 0.05; plinius: 0.05; prerogative: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('1.3', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('this day', 'DATE'): 1; ('12.29', 'CARDINAL'): 1; ('2.22', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('John 3.16', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Mat 1.3', 'PERSON'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('4.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Anna', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('swan', 'LANGUAGE'): 1; ('Vespertinum', 'PERSON'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('about forty day', 'DATE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('12.4', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('divit', 'GPE'): 1; ('avaros', 'GPE'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('12.8', 'CARDINAL'): 1; ('locum', 'GPE'): 1; ('12.42', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Hicron', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('22.6', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('25.4', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Melanct', 'GPE'): 1; ('139.13', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Bernard Serm', 'PERSON'): 1; ('Plinius', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('chapter 40', 'LAW'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('sed viam', 'PERSON'): 1; ('Nicephorus', 'ORG'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('about twelve year', 'DATE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Chronol', 'ORG'): 1; ('Bucholcerus', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1"
A93601,89,poem God succession tribe Judas transgression world ransom penny bargain,angel: 0.5; bless: 0.5; god: 0.5; virgin: 0.5; woman: 0.5; virginity: 0.5; party: 0.4; mother: 0.4; humility: 0.35; son: 0.25; lord: 0.25; salutation: 0.2; message: 0.05; grace: 0.05; womb: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('Gabriel', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Festo', 'GPE'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Filii', 'PERSON'): 2; ('Maria', 'PERSON'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('few penny', 'MONEY'): 1; ('St Mathias', 'PERSON'): 1; ('Singling', 'ORG'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('mary Lu', 'PERSON'): 1; ('MARY', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Lnk', 'PERSON'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('James 1.17', 'PERSON'): 1; ('Mercurius Coelicus', 'ORG'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Evam Angelus', 'PRODUCT'): 1; ('Mariam', 'PERSON'): 1; ('Angelis Cognata', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Angelick', 'ORG'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Diez', 'ORG'): 1; ('A.', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Abigal', 'ORG'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'PERSON'): 1; ('Abishag', 'PERSON'): 1; ('662', 'CARDINAL'): 1; ('Corde', 'GPE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('quandam operationem', 'PERSON'): 1; ('V.M.', 'PERSON'): 1; ('Actionum', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('26.15', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('the six month', 'DATE'): 1; ('Gideons', 'LAW'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Virga Aaronis', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'DATE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('ecce virgo concipiet', 'ORG'): 1; ('virginis', 'PERSON'): 1; ('Gremio', 'ORG'): 1; ('foedera pacis habent', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Iubilus', 'PRODUCT'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('st Bernard', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('qui mittitur', 'PERSON'): 1; ('quam mittitur', 'PERSON'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('Contilium Chaltedon', 'PERSON'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('mater Gratiae', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('Chemnitius', 'NORP'): 1; ('19.10', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Handmaiden', 'NORP'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Feslo', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('st Hierom', 'PERSON'): 1; ('Damno', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'GPE'): 1; ('ad domnionem', 'PERSON'): 1; ('Janus', 'PRODUCT'): 1"
A93601,98,poem zodiac Christian sky Philip Jacob sign knee prayer devotion,saint: 0.5; christ: 0.5; paul: 0.5; son: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; barnaby: 0.45; word: 0.3; lord: 0.25; act: 0.25; barnabas: 0.25; scripture: 0.15; philip: 0.15; apostle: 0.1; verse: 0.05; ghost: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 8; ('Barnaby', 'PERSON'): 6; ('Philip', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Iames', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('13.2', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Barnabas', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('he|be', 'GPE'): 1; ('Ithus', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Travetler', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('James 1. v. 1', 'PERSON'): 1; ('John 14.1', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Mat 10.2', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('st luke', 'PERSON'): 1; ('11.22.24', 'CARDINAL'): 1; ('Galathian', 'ORG'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('11.18.19', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('Seleucia', 'PERSON'): 1; ('Cyprus', 'PRODUCT'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('13.48', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('some year', 'DATE'): 1; ('15.37', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Jerome and Ruffinus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Pamphylia', 'GPE'): 1; ('Silas', 'PERSON'): 1; ('Alsted', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('fifty year', 'DATE'): 1; ('poem', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('spiritual day', 'DATE'): 1"
A93601,103,saint Johns reformation opposition asiion discouragement saint John resolution Jonas,saint: 0.5; john: 0.5; christ: 0.5; herod: 0.5; wilderness: 0.5; baptise: 0.5; johns: 0.45; jordan: 0.4; blood: 0.2; baptism: 0.2; water: 0.2; baptist: 0.15; king: 0.1; matth: 0.1; jew: 0.1; sin: 0.05; god: 0.05,"('John', 'PERSON'): 15; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Johns', 'ORG'): 8; ('Herod', 'ORG'): 7; ('Matth', 'PERSON'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Jew', 'NORP'): 6; ('jordan', 'GPE'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Eliah', 'PERSON'): 3; ('Gagnaeus', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Herod', 'PERSON'): 3; ('Judea', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('jordan', 'PERSON'): 2; ('Tit', 'PERSON'): 2; ('Baptist', 'NORP'): 2; ('saint luke', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Isai', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('saint John', 'PERSON'): 2; ('Baptists', 'NORP'): 2; ('Levit', 'PERSON'): 2; ('11.21', 'CARDINAL'): 2; ('Levit', 'GPE'): 2; ('Herodias', 'PERSON'): 2; ('Johns', 'NORP'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Galilee', 'GPE'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('permitta', 'PRODUCT'): 1; ('Discipulum', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Baptizantes Christum', 'FAC'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('aquae', 'ORG'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Johanne', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.21', 'PERSON'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Naamans', 'NORP'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('mount Olivet', 'GPE'): 1; ('vasta', 'ORG'): 1; ('paucis habitata colonis', 'PERSON'): 1; ('luke 1.39', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Judea', 'ORG'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('2.39', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1; ('John 15.61', 'PERSON'): 1; ('wherein be', 'PERSON'): 1; ('Zacharies', 'PERSON'): 1; ('1.40', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Pharisees', 'ORG'): 1; ('Nicephorus', 'PERSON'): 1; ('Jericho', 'GPE'): 1; ('luke 10', 'PERSON'): 1; ('Cherith', 'PERSON'): 1; ('Bina Deserta', 'PERSON'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Judea', 'GPE'): 1; ('John come', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'NORP'): 1; ('Bethabara', 'GPE'): 1; ('Mald', 'PERSON'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('inter judaeos', 'PERSON'): 1; ('Esseni', 'ORG'): 1; ('Carthusi', 'ORG'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Nazarites', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Nazarite', 'NORP'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('qui benè', 'PERSON'): 1; ('James 1.27', 'PERSON'): 1; ('mortificationis', 'NORP'): 1; ('12.35', 'CARDINAL'): 1; ('Purple', 'ORG'): 1; ('Popingay', 'PERSON'): 1; ('forma decet', 'PERSON'): 1; ('Luciani', 'ORG'): 1; ('Scommata', 'PRODUCT'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Avis', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Avidis', 'PERSON'): 1; ('Trag', 'PERSON'): 1; ('Avidis', 'NORP'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('Herodes Antipas', 'PERSON'): 1; ('Areta', 'PERSON'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Aristobulus', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('18.16', 'CARDINAL'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('40.3', 'CARDINAL'): 1; ('almost three hundred year before', 'DATE'): 1; ('John 8.13', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('vovendo stultus', 'ORG'): 1; ('Jephta', 'PERSON'): 1; ('Pharaohs', 'PERSON'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Baker', 'PERSON'): 1; ('chapter 40', 'LAW'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1; ('Prud', 'ORG'): 1; ('Johannis caput', 'PERSON'): 1; ('abscissum', 'GPE'): 1; ('incestae ad gremium', 'PERSON'): 1; ('Matris', 'GPE'): 1; ('Psaltria', 'GPE'): 1; ('manubus de sanguine', 'ORG'): 1; ('Josephus', 'PERSON'): 1; ('Antiq', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('de Bel', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('9 c .', 'DATE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Herod Antipas', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Caius', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1"
