tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A69095,115,R. abbot m. bishop conversation papist knave room city lutheran,prayer: 0.35; christ: 0.35; saint: 0.35; father: 0.35; god: 0.35; form: 0.35; name: 0.35; bishop: 0.35; sake: 0.2; heaven: 0.15; mediation: 0.15; place: 0.15; petrum: 0.15; point: 0.15; poet: 0.15; plevit: 0.15; power: 0.15; piety: 0.15; perfection: 0.15; peter: 0.15; pray: 0.15; use: 0.15; man: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Christ', 'GPE'): 5; ('R.', 'NORP'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Cananea', 'GPE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('albeit m. bishop', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('15.22', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('locis', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('vide prudentiam mulieris', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('apostolorū', 'GPE'): 1; ('non quaesivit mediatorem', 'PERSON'): 1; ('illis poenitentiam accepit comitem', 'PERSON'): 1; ('quae adu•cati locum', 'ORG'): 1; ('Chrysostom', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Chrisium', 'PRODUCT'): 1; ('propterea carnem', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Parmen', 'GPE'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('whatsoever m. bishop', 'ORG'): 1; ('John 20.17', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Domin', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('nisi ipse', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('quod induigentiam sonat', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1"
A69095,178 | 454,treachery antiquity example attribute bishop Rome sovereign power counsel word,church: 0.5; man: 0.5; place: 0.5; bishop: 0.5; apostle: 0.5; tradition: 0.5; word: 0.5; scripture: 0.45; god: 0.35; prayer: 0.35; work: 0.2; david: 0.05; page: 0.05; righteousness: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 11; ('David', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Epiphanius', 'PERSON'): 6; ('Austin', 'PERSON'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('Thomas', 'PERSON'): 5; ('Doct', 'PERSON'): 5; ('Higgons', 'ORG'): 4; ('Constantinople', 'ORG'): 3; ('Ibid', 'PERSON'): 3; ('Tertullian', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('catholic', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Solomon', 'PERSON'): 3; ('Origen', 'ORG'): 3; ('August', 'DATE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Leo', 'PERSON'): 2; ('Leo', 'ORG'): 2; ('Friday', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Aerius', 'ORG'): 2; ('Epiphan', 'GPE'): 2; ('haer', 'PERSON'): 2; ('75', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('Britto', 'GPE'): 1; ('Valerian', 'NORP'): 1; ('Acholius', 'ORG'): 1; ('Anemius', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Concurreramus', 'NORP'): 1; ('conciliū aquileiēse', 'PERSON'): 1; ('missa Theodosio', 'PERSON'): 1; ('imperatori', 'PRODUCT'): 1; ('the council of Aquileia', 'ORG'): 1; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 1; ('Maesia', 'GPE'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('Maesiae', 'PERSON'): 1; ('Imperat', 'ORG'): 1; ('Leonis Romani', 'PERSON'): 1; ('pontificis qui', 'PERSON'): 1; ('Patriach Anatolius', 'ORG'): 1; ('Anatolius', 'PRODUCT'): 1; ('Imperatorum', 'ORG'): 1; ('Epist', 'LOC'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('dei gratiam', 'PERSON'): 1; ('sanctionem vestrae pietatu congregata', 'ORG'): 1; ('Ʋalentinianus', 'LOC'): 1; ('Martianus', 'ORG'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('222', 'CARDINAL'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('Methodius', 'NORP'): 1; ('223', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Wednesday and Friday', 'DATE'): 1; ('hos', 'ORG'): 1; ('iam solos', 'PERSON'): 1; ('Christianorum', 'ORG'): 1; ('Easter', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Thomas Becket', 'PERSON'): 1; ('Breuiar', 'PERSON'): 1; ('Thom', 'PRODUCT'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('David promissionem', 'PERSON'): 1; ('canit', 'GPE'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('ab counterfeit duxi', 'ORG'): 1; ('regnū', 'ORG'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('reputari iustitiam ad iustitiam', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('32.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('reputantur quando', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('267', 'CARDINAL'): 1; ('268', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('T.H.', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('poterit staturum matris', 'ORG'): 1; ('Audi', 'ORG'): 1; ('matris tuus', 'FAC'): 1; ('mater autem nostra ecclesiam habet', 'ORG'): 1; ('se posita', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('dissolui non p•ssunt••', 'PERSON'): 1; ('cùm ita', 'PERSON'): 1; ('benè', 'ORG'): 1; ('confuta•us', 'NORP'): 1; ('Aerius', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('79. 80', 'DATE'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('Pentecoste', 'ORG'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('panem', 'ORG'): 1; ('Wednesday', 'DATE'): 1; ('Whitsuntide', 'PERSON'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('praecepto domini', 'ORG'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('inuenio de finitum', 'ORG'): 1; ('Tertul', 'ORG'): 1; ('certorū', 'GPE'): 1; ('•mnibus', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('livre', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('quoniam Nemo de ea praeceptum literarum monumentis', 'PERSON'): 1; ('eadem', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('acknowledge', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('ulli medius', 'PERSON'): 1; ('nisi cum', 'PERSON'): 1; ('diabolo qui', 'PERSON'): 1; ('auferre de cordibus', 'ORG'): 1; ('nescio quam medietatem', 'PERSON'): 1; ('quam conantur quidam', 'PERSON'): 1; ('definitiuam', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('dam mihi praeter hunc', 'PERSON'): 1; ('Catholicorum', 'GPE'): 1; ('pelagians', 'NORP'): 1"
A61468,9,Vers. mouth youth renew eagle verse benefit consider self benefit,god: 0.5; thing: 0.5; david: 0.5; strength: 0.5; benefit: 0.5; eagle: 0.5; man: 0.5; mouth: 0.35; youth: 0.35; body: 0.3; thank: 0.25; life: 0.1; end: 0.1; vigour: 0.05,"('David', 'PERSON'): 23; ('2', 'CARDINAL'): 23; ('1', 'CARDINAL'): 13; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('Instr', 'PERSON'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('23.5', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Eccles', 'GPE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('1 doctrine', 'QUANTITY'): 1; ('the ministry of the body', 'ORG'): 1; ('Mat 6.32', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'LOC'): 1; ('56.11', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('chapter 6.1', 'LAW'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('24.2', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('Motiv', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Mat 6.33', 'PERSON'): 1; ('13.25', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('tanquam aquila', 'PERSON'): 1; ('tanquam pueritiâ', 'ORG'): 1; ('Rebhiah', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PRODUCT'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('19.4', 'CARDINAL'): 1; ('32.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('40.31', 'CARDINAL'): 1; ('his latter day', 'DATE'): 1; ('18.32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('20th', 'ORDINAL'): 1; ('chapter 22', 'LAW'): 1; ('10.19', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('22.1', 'CARDINAL'): 1; ('25.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('21.8', 'MONEY'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('12.', 'TIME'): 1; ('9.19 , 22', 'DATE'): 1; ('luke 5.29', 'PERSON'): 1; ('10.17', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('this spring', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('Solomon , Eccles.', 'ORG'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('21.23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('73.4', 'CARDINAL'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('esto', 'PERSON'): 1; ('Amos 6.4', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('48.26', 'CARDINAL'): 1; ('Doctr', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('3 doctrine', 'QUANTITY'): 1; ('6.27 .', 'CARDINAL'): 1; ('Colos', 'PERSON'): 1; ('71.8', 'CARDINAL'): 1; ('so many penny', 'MONEY'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('23.6', 'MONEY'): 1; ('18.6 , 8', 'DATE'): 1; ('Jael', 'PERSON'): 1; ('Sisera', 'PERSON'): 1; ('Jabins', 'PERSON'): 1; ('5.25', 'CARDINAL'): 1; ('17.27', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('27.35', 'CARDINAL'): 1; ('christian Rom', 'PERSON'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.30', 'CARDINAL'): 1; ('14.19', 'CARDINAL'): 1; ('15.36', 'CARDINAL'): 1; ('26.27', 'CARDINAL'): 1; ('6.23 .', 'CARDINAL'): 1; ('24.30', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('32.10', 'MONEY'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('29.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.3 ,', 'DATE'): 1"
A61468,19,Vers. man day grass flower field wind place frailty life,life: 0.5; man: 0.5; grass: 0.5; god: 0.5; flower: 0.5; thing: 0.5; psal: 0.5; time: 0.35; wind: 0.35; place: 0.3; day: 0.3; death: 0.15; respect: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 15; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('Prov', 'ORG'): 5; ('frailty', 'CARDINAL'): 4; ('40.6', 'CARDINAL'): 4; ('1.24', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'DATE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Instr', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'DATE'): 3; ('16', 'DATE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'LOC'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Eccles', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('39.5', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 1 ep', 'PERSON'): 1; ('render nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('1 doctrine', 'QUANTITY'): 1; ('47.9', 'MONEY'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('39.4', 'CARDINAL'): 1; ('90.10', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.42', 'CARDINAL'): 1; ('20.19', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('7.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('34.26', 'CARDINAL'): 1; ('149.6', 'CARDINAL'): 1; ('Moab', 'PERSON'): 1; ('22.4', 'CARDINAL'): 1; ('37.2', 'CARDINAL'): 1; ('90.5', 'CARDINAL'): 1; ('hundred of year', 'DATE'): 1; ('Enoch', 'PRODUCT'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('sensu composito', 'PERSON'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Hortano lib', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('12z', 'DATE'): 1; ('multum habent de futuro', 'PERSON'): 1; ('parùm de', 'PERSON'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('27.1', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Jehoshaphat 2 Chron', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'PERSON'): 1; ('51.12', 'CARDINAL'): 1; ('Sennacherib', 'GPE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('185000', 'CARDINAL'): 1; ('19.35', 'CARDINAL'): 1; ('2 doctrine', 'QUANTITY'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('28.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.10 , 11', 'DATE'): 1; ('David liken', 'PERSON'): 1; ('41.23', 'MONEY'): 1; ('78.39', 'CARDINAL'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('12.23', 'CARDINAL'): 1; ('14.14', 'CARDINAL'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('14.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('9.5', 'CARDINAL'): 1; ('88.12', 'CARDINAL'): 1; ('31.12', 'CARDINAL'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('20.9', 'CARDINAL'): 1; ('Nahum 3.17', 'ORG'): 1; ('37.10', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('cùm semeleccideris', 'PERSON'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('6.17 .', 'CARDINAL'): 1; ('49.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('31.30', 'CARDINAL'): 1; ('Cains', 'GPE'): 1; ('6.2', 'MONEY'): 1; ('6.25', 'CARDINAL'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1; ('39.11', 'CARDINAL'): 1; ('92.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.14', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('20.32', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('4.16 . 2', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1"
A60395,3,B. Morton Jerome Malachy fester superstition Jew altar ornament gold,church: 0.5; god: 0.5; altar: 0.5; sacrament: 0.5; image: 0.5; ornament: 0.45; temple: 0.45; service: 0.45; time: 0.4; homily: 0.35; sing: 0.2; lord: 0.1; doctrine: 0.05; people: 0.05,"('England', 'GPE'): 9; ('Jew', 'NORP'): 6; ('David', 'PERSON'): 6; ('Durham', 'GPE'): 6; ('Ierome', 'ORG'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Bernard', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('daily', 'DATE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Hemingius', 'ORG'): 2; ('Iustin', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('evening', 'TIME'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('these five year', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('B. Morton', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('D. Morton', 'PERSON'): 1; ('Lichfield', 'GPE'): 1; ('Reversus de Babylone', 'PERSON'): 1; ('altar tantùm impolitis lapidibus', 'PERSON'): 1; ('extruxerat', 'GPE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('ornatui adjunctum', 'PERSON'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Idola', 'NORP'): 1; ('Bernard , Augustine', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Christianisme', 'ORG'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Arias Montanus', 'PERSON'): 1; ('templo', 'GPE'): 1; ('musicis', 'GPE'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('Flavius Josephus', 'ORG'): 1; ('Levite', 'PERSON'): 1; ('festival day', 'DATE'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('660', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Vitalianus', 'DATE'): 1; ('Mantuan', 'PERSON'): 1; ('molli conflata metallo', 'PERSON'): 1; ('Organa', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('first pope', 'ORG'): 1; ('Pope', 'PERSON'): 1; ('Arrianisme', 'ORG'): 1; ('ecclesiis interdixit', 'PERSON'): 1; ('Ambrose and Gelasius', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('stan', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('fifteen year', 'DATE'): 1; ('the year 1627', 'DATE'): 1; ('Dionysius', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('170', 'CARDINAL'): 1; ('sed cum', 'PERSON'): 1; ('inanimis', 'GPE'): 1; ('simplex', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'MONEY'): 1; ('Macula', 'GPE'): 1; ('huius Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('B. Neale', 'PERSON'): 1; ('Morecroft', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Blaxton', 'PERSON'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('September 1628', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('sixty', 'CARDINAL'): 1; ('B. n•ale', 'ORG'): 1; ('linsell', 'GPE'): 1; ('Buckeridge Roch', 'PERSON'): 1; ('pro illo', 'PERSON'): 1; ('cum illo', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('B. Lawd', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('l•gs', 'PERSON'): 1"
A60395,3 | 1451,gesture use altar font sacrament baptism administer baptism ceremony leg,altar: 0.5; church: 0.5; god: 0.5; leg: 0.5; communion: 0.5; christ: 0.5; time: 0.45; heaven: 0.45; lord: 0.4; hand: 0.4; ceremony: 0.1; man: 0.1; body: 0.05; idol: 0.05,"('England', 'GPE'): 6; ('Durham', 'GPE'): 5; ('Roscius', 'ORG'): 3; ('Cassandra', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('cyprian', 'NORP'): 2; ('Rochester', 'GPE'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('tomorrow', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Esau', 'PERSON'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('coelum tendens ardentia lumina frustra , lumina', 'ORG'): 1; ('nam', 'PRODUCT'): 1; ('vincula palmas', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('Roman Q. Catulus', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Constiteram', 'ORG'): 1; ('cum subito', 'PERSON'): 1; ('sudd•n', 'ORG'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('whor•s', 'ORG'): 1; ('Durham', 'PERSON'): 1; ('the holy altar', 'ORG'): 1; ('Olympius', 'ORG'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('the babylonians bell', 'ORG'): 1; ('Palladium', 'ORG'): 1; ('Anubis', 'ORG'): 1; ('Aegyptus', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('these four or five year', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('the east fall', 'LOC'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('forwa•d', 'FAC'): 1; ('fellow•s', 'ORG'): 1; ('above sixty year', 'DATE'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Ezek', 'GPE'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('these few year', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('domini celebratur', 'PERSON'): 1; ('thou sigh', 'PERSON'): 1; ('cum intueor flentem', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Pompaticè', 'GPE'): 1; ('glori•se', 'DATE'): 1; ('Babylonish', 'GPE'): 1; ('D. Buckeridge', 'PERSON'): 1; ('Ely', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Du•ham', 'DATE'): 1; ('Durham on Easter day 1617', 'FAC'): 1; ('Copes', 'PERSON'): 1; ('half a mile', 'QUANTITY'): 1; ('easterday , 1617', 'DATE'): 1; ('mamne•', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('•ble', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Magdalen', 'ORG'): 1"
A62994,3,lord God author author say difficulty scripture J. G. Ep.,lordship: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; paul: 0.5; truth: 0.4; servant: 0.25; day: 0.2; leave: 0.15; word: 0.15; author: 0.05; saint: 0.05; part: 0.05; world: 0.05; time: 0.05; hand: 0.05; head: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('un', 'ORG'): 4; ('Agrippa', 'PERSON'): 4; ('Luk', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('season', 'DATE'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('mea cura', 'PERSON'): 2; ('thousand', 'CARDINAL'): 2; ('J. G.', 'PERSON'): 1; ('the L.B. of S.', 'ORG'): 1; ('weekday', 'DATE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Spoliatus', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('22.8', 'CARDINAL'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('non tu', 'PERSON'): 1; ('Pomponi', 'PERSON'): 1; ('Canae Diserta tua est', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('11.25', 'CARDINAL'): 1; ('22.40', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('19.8', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('utilitas', 'ORG'): 1; ('Honesto', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Vincentius Lyrinensis', 'ORG'): 1; ('Optatus', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Yesterday', 'DATE'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Stomachosum hominem', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('Nausea', 'PERSON'): 1; ('Turkey', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('tanti qui', 'PERSON'): 1; ('imple mensuram', 'PERSON'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Globos Aera', 'ORG'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Magnos', 'NORP'): 1; ('Damna', 'PERSON'): 1; ('1.53', 'CARDINAL'): 1; ('18.28', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('27 ,', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Mendo', 'GPE'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('philopat', 'GPE'): 1; ('50.4', 'CARDINAL'): 1; ('fort', 'GPE'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('2.46', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('Statera', 'GPE'): 1; ('Stillicidium', 'ORG'): 1; ('Howell', 'ORG'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('8.', 'DATE'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Horar', 'PERSON'): 1; ('Quem', 'PERSON'): 1; ('Jus', 'PERSON'): 1; ('Norma', 'PERSON'): 1; ('Nullius', 'ORG'): 1; ('Morat', 'ORG'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('Trajan', 'NORP'): 1; ('Languet', 'ORG'): 1; ('Sidney', 'PERSON'): 1; ('Isaeus', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Dicis', 'PERSON'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Concessere Columnae', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('cum', 'ORG'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('Honestum', 'NORP'): 1; ('Cold', 'EVENT'): 1; ('Unica', 'GPE'): 1; ('Curis', 'PRODUCT'): 1; ('Beneficia Beneficiis', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Humana', 'ORG'): 1; ('Aetas', 'NORP'): 1; ('Portare', 'FAC'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Posco', 'PERSON'): 1; ('neque gratiam', 'PERSON'): 1; ('nec Aera', 'PERSON'): 1; ('nec Rubri', 'ORG'): 1; ('Maris', 'PERSON'): 1; ('nec aurum', 'PERSON'): 1; ('Charus', 'ORG'): 1; ('Rubri Spelio Maris', 'PERSON'): 1; ('vel Auri', 'PERSON'): 1; ('Priscae', 'ORG'): 1; ('Humum', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1"
A62994,9,treatise God encage word scripture saint Paul Tim. inspire God,god: 0.45; man: 0.45; earth: 0.45; child: 0.45; thing: 0.4; father: 0.4; word: 0.4; nature: 0.35; maker: 0.3; argument: 0.25; air: 0.2; heaven: 0.2; creature: 0.15; self: 0.05; particular: 0.05; parentage: 0.05; pharaoh: 0.05; pestilence: 0.05; perverseness: 0.05; person: 0.05; persequamur: 0.05; periphrasis: 0.05; people: 0.05; paul: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 27; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('thou', 'GPE'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('2 Tim', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('leaden', 'GPE'): 1; ('sword', 'PERSON'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('noonday', 'DATE'): 1; ('65.8', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Comus', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('erat', 'NORP'): 1; ('quando non', 'PERSON'): 1; ('1.4.8', 'CARDINAL'): 1; ('9.14', 'CARDINAL'): 1; ('Terminis', 'ORG'): 1; ('33.23', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Galen', 'ORG'): 1; ('nihil Probat', 'PERSON'): 1; ('Galens', 'PERSON'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('22.30', 'CARDINAL'): 1; ('37.3', 'CARDINAL'): 1; ('novo', 'GPE'): 1; ('Sat.', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Nati', 'ORG'): 1; ('etiam Maternum', 'PERSON'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('natura', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Produci', 'GPE'): 1; ('Conservari', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Soli', 'PERSON'): 1; ('Circuitus', 'ORG'): 1; ('Denys', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Illius', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.34', 'CARDINAL'): 1; ('Meta', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jepthah', 'PERSON'): 1; ('Gilead', 'ORG'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Senec', 'PERSON'): 1; ('the most minute', 'TIME'): 1; ('all minute', 'TIME'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('8.26.27', 'CARDINAL'): 1; ('John 9.6', 'PERSON'): 1; ('Paramount', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Two', 'CARDINAL'): 1; ('Persequamur', 'PERSON'): 1; ('si nil aliud', 'PERSON'): 1; ('jucunditas', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Un', 'ORG'): 1; ('Sapid', 'ORG'): 1; ('Filiis', 'ORG'): 1; ('Coelius', 'ORG'): 1; ('videt Beatum', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('94.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('Aristot', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('quae generant', 'ORG'): 1; ('• Ki', 'PERSON'): 1; ('6.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('a few day', 'DATE'): 1; ('17.11', 'CARDINAL'): 1; ('28.3', 'CARDINAL'): 1; ('Etymon', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('15.28', 'CARDINAL'): 1; ('all 11', 'DATE'): 1"
A62994,9 | 2305,conclusion Job premise way other conclusion Seneca Ibid. God god,man: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; hell: 0.5; self: 0.5; sinner: 0.4; another: 0.4; christian: 0.35; virtue: 0.35; christ: 0.3; thing: 0.2; word: 0.2; father: 0.1; part: 0.1; hand: 0.05; abraham: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 17; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Abraham', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('Virgil', 'PERSON'): 5; ('Lib', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('it|be', 'ORG'): 3; ('Senec', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Nemo', 'PERSON'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Seneca', 'PERSON'): 3; ('Aenaeid', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Seneca', 'PRODUCT'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('sibi', 'GPE'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('47', 'DATE'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('nihil', 'PERSON'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Ill', 'PERSON'): 1; ('16.6', 'CARDINAL'): 1; ('8.21', 'CARDINAL'): 1; ('12.13', 'CARDINAL'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('15.1', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Tibulli', 'ORG'): 1; ('Labyrinth', 'PERSON'): 1; ('Nollet', 'ORG'): 1; ('Fasso', 'PERSON'): 1; ('nullos', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Asiena', 'ORG'): 1; ('Nemo tam alteri adblanditur', 'PERSON'): 1; ('quam quis', 'PERSON'): 1; ('John 3.9', 'PERSON'): 1; ('Dictum', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('139.7', 'CARDINAL'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('Arbor', 'GPE'): 1; ('19.30', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Ipsius', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('malitia', 'GPE'): 1; ('Nimia Luce', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('Vitia', 'PERSON'): 1; ('Zoilus', 'GPE'): 1; ('Marr', 'PERSON'): 1; ('Propertius', 'ORG'): 1; ('arrear', 'DATE'): 1; ('Creato', 'ORG'): 1; ('58.3', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('peccandi finem', 'PERSON'): 1; ('quem tu', 'PERSON'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('Concessere', 'PERSON'): 1; ('etiam mediocre', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('licet nemini', 'PERSON'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.38', 'CARDINAL'): 1; ('nunquam virtus vitio adjuvanda est', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Clientelam', 'NORP'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Furaberis', 'PERSON'): 1; ('Diodorus Siculus', 'PERSON'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('Mat 7.12 .', 'PERSON'): 1; ('Edicta', 'ORG'): 1; ('Lucan', 'GPE'): 1; ('misero', 'PERSON'): 1; ('Juvenal', 'GPE'): 1; ('5.28', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('profundo omnium', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('iracunda', 'NORP'): 1; ('Fulmina', 'GPE'): 1; ('ira jovis', 'PERSON'): 1; ('Statius Theb', 'PERSON'): 1; ('Metam Figere', 'PERSON'): 1; ('Statius', 'PERSON'): 1; ('videt hoc', 'PERSON'): 1; ('Theb', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('videt ille', 'PERSON'): 1; ('sera quidem', 'PERSON'): 1; ('manet ira', 'PERSON'): 1; ('Val', 'PERSON'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('Lento Gradu', 'PERSON'): 1; ('Divina', 'GPE'): 1; ('ira', 'PERSON'): 1; ('Supplicii', 'ORG'): 1; ('Compensat', 'ORG'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('exercentur poenis', 'PERSON'): 1; ('supplicia expendunt', 'PERSON'): 1; ('ille quidem', 'PERSON'): 1; ('Cerberon', 'ORG'): 1; ('aut ulli ditis placabile', 'ORG'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.27', 'CARDINAL'): 1; ('88.5', 'CARDINAL'): 1; ('nec pveri credent', 'ORG'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('vera puta', 'ORG'): 1; ('Claudii', 'PERSON'): 1; ('16.26', 'CARDINAL'): 1; ('Noctes', 'GPE'): 1; ('Janua', 'ORG'): 1; ('Revocar• Gradum', 'PERSON'): 1; ('Sisyphus', 'PERSON'): 1; ('Mat 7.13', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Pauci Laeta Arva', 'ORG'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('the unchristian Christian|be hell', 'ORG'): 1; ('Tibull', 'ORG'): 1; ('flumina', 'NORP'): 1; ('Niger', 'PERSON'): 1; ('Portâ', 'GPE'): 1; ('queis nunquam candente die apparuit ortu', 'ORG'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('paneg', 'PERSON'): 1; ('ad messal', 'PERSON'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('Curreret', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'MONEY'): 1; ('Piman', 'FAC'): 1; ('Culpae Reus', 'PERSON'): 1; ('Supplicio sit Obnoxius', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Dux Erebi', 'PERSON'): 1; ('Crimina', 'GPE'): 1; ('Scaliger', 'ORG'): 1; ('justitiam moniti', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'GPE'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('S. Pauls', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'PERSON'): 1; ('Concordia', 'GPE'): 1; ('terram', 'GPE'): 1; ('nisi à superis', 'ORG'): 1; ('Pindarus', 'ORG'): 1; ('Favore', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('64.8 .', 'PERCENT'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('nulla', 'PERSON'): 1; ('Tyrius', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('quòd evadimus Bon•', 'ORG'): 1; ('Beneficio jovis', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('clementiam paratam', 'PERSON'): 1; ('B. de ira', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('Angusta', 'NORP'): 1; ('Ausonius', 'PERSON'): 1; ('the poet|be Minerva', 'ORG'): 1; ('E•yss', 'CARDINAL'): 1; ('2•', 'CARDINAL'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('deliquisse nihil', 'PERSON'): 1; ('nunquam laudem', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Jam', 'PERSON'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('Plato in Eutryphone c', 'ORG'): 1; ('nihil nobis', 'PERSON'): 1; ('Jacobino', 'PERSON'): 1; ('Jamblicus', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('l. de mundo', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('eorum quae', 'PERSON'): 1; ('l. 10', 'PERSON'): 1; ('Aenaid', 'PERSON'): 1; ('meae vires', 'PERSON'): 1; ('mea magna potentia', 'PERSON'): 1; ('Confugio', 'NORP'): 1; ('supplex tua numina posco', 'PERSON'): 1; ('Eclog', 'GPE'): 1; ('tua haec', 'PERSON'): 1; ('miraris hominem', 'PERSON'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('nulla sine deo', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('362', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('cum animo nostro', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Actum', 'GPE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('nihil absolutè', 'PERSON'): 1; ('Stultitia', 'GPE'): 1; ('nihil constat', 'PERSON'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('aut quando', 'PERSON'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Numero Deus', 'PERSON'): 1; ('Eclog', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Iniellectus', 'ORG'): 1; ('19.17', 'CARDINAL'): 1; ('Intellectus', 'ORG'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1"
A62994,11,god lord inconvenience encumbrance life fortune make dedication life comment,man: 0.4; god: 0.4; another: 0.4; nature: 0.4; thing: 0.4; heap: 0.4; bread: 0.4; wealth: 0.4; love: 0.25; earth: 0.15; saint: 0.15; ovid: 0.1; overplus: 0.1; pelagus: 0.1; peace: 0.1; passion: 0.1; part: 0.1; papist: 0.1; oxon: 0.1; owner: 0.1; persis: 0.1; soul: 0.1; christian: 0.05; religion: 0.05; devil: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('Prov', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Anabaptist', 'NORP'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 1; ('22.14', 'CARDINAL'): 1; ('Q. Curtius', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('scribit de Persis', 'ORG'): 1; ('catenis vinciebant', 'PERSON'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('2.32.33', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Bias', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Vapulans', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Pit', 'PERSON'): 1; ('Bion', 'GPE'): 1; ('ita parcunt', 'PERSON'): 1; ('33.14', 'CARDINAL'): 1; ('Josh', 'PERSON'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('53.4', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 4.3', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('p•niunt', 'PERSON'): 1; ('Tica', 'PERSON'): 1; ('quae sunt aliena', 'ORG'): 1; ('Proximus', 'NORP'): 1; ('Judg', 'PERSON'): 1; ('15.4', 'DATE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('Foenoque Involvit', 'PERSON'): 1; ('Urentes', 'ORG'): 1; ('Fugit', 'PRODUCT'): 1; ('Agros', 'PRODUCT'): 1; ('Damnosis', 'ORG'): 1; ('24.21', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('english Jesuit', 'NORP'): 1; ('these very day', 'DATE'): 1; ('Pliny l. 9 Ep', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Demosibene', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Cathari', 'ORG'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('quam heminem', 'PERSON'): 1; ('Aetas', 'NORP'): 1; ('Covenanters', 'GPE'): 1; ('gui•t', 'PERSON'): 1; ('Haeresib', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Oxon', 'PERSON'): 1; ('Vincenti• Lyrinens', 'PERSON'): 1; ('Cōmonitoriu', 'PERSON'): 1; ('Ani 1631', 'DATE'): 1; ('the manichaean hold', 'ORG'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand of thousand', 'CARDINAL'): 1; ('coelum', 'ORG'): 1; ('flumina flamma', 'PERSON'): 1; ('Prudentius', 'ORG'): 1"
A62994,12,make part thing gift compound Potentia thing compound composition Un-God,god: 0.5; truth: 0.5; chief: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; nature: 0.5; make: 0.5; power: 0.45; way: 0.35; sun: 0.2; another: 0.2; angel: 0.15; unity: 0.1; pompey: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 25; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Pompey', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Potentia', 'WORK_OF_ART'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Statius', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Un', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Dolabella', 'PERSON'): 1; ('inimico quidem', 'PERSON'): 1; ('febrem morbum', 'PERSON'): 1; ('Fabulanus', 'GPE'): 1; ('Statelinus', 'GPE'): 1; ('thirty thousand', 'CARDINAL'): 1; ('finem', 'PERSON'): 1; ('Mat 5.36', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('potentiâ materiae', 'PERSON'): 1; ('aeterno', 'ORG'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Ministerii', 'GPE'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('Corvis', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Tribunatus', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('inanis', 'NORP'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('James 1.17 .', 'PERSON'): 1; ('Nulli', 'PERSON'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Lucan', 'GPE'): 1; ('Densus', 'PERSON'): 1; ('viro vir', 'PERSON'): 1; ('Caesaer', 'PERSON'): 1; ('Pharsalia', 'GPE'): 1; ('Pompey and Caesar', 'ORG'): 1; ('Loco', 'PERSON'): 1; ('Etheocles and Polynices', 'WORK_OF_ART'): 1; ('thebay', 'ORG'): 1; ('Rogi', 'PERSON'): 1; ('Novus Advena Bustis', 'ORG'): 1; ('Diviso', 'ORG'): 1; ('Flammae', 'ORG'): 1; ('Insequuti Doctoris', 'NORP'): 1; ('singulari ingenio', 'PERSON'): 1; ('unum modò', 'ORG'): 1; ('Triplici', 'NORP'): 1; ('Ʋnicum', 'PERSON'): 1; ('Ʋnicum', 'LOC'): 1; ('quam summa unitas', 'PERSON'): 1; ('nam si', 'PERSON'): 1; ('duae summae veritate', 'ORG'): 1; ('non duae', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('summa quip', 'ORG'): 1; ('usquam potest', 'PERSON'): 1; ('neutram', 'CARDINAL'): 1; ('Ipsius', 'ORG'): 1; ('L. C. Rhodiginus', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('1029', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('the greek nonlatinalphabet', 'FAC'): 1; ('J. Greg', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('unriot throne', 'PERSON'): 1; ('Coneessis', 'ORG'): 1; ('John 14.6', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('at least two', 'CARDINAL'): 1; ('picus mirandula', 'PERSON'): 1; ('e•s', 'PERSON'): 1; ('Alibi', 'ORG'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1"
A62994,12 | 2397,call god respect independent sense word derivative god nonlatinalphabet man,god: 0.5; man: 0.5; divine: 0.5; worship: 0.5; saint: 0.5; word: 0.5; church: 0.45; command: 0.45; lord: 0.45; image: 0.2; self: 0.2; dulia: 0.1; angel: 0.1; heaven: 0.05,"('Psal', 'PERSON'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('Dulia', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Latria', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Romanist', 'NORP'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Lucifer', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Douai', 'FAC'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('82.6', 'CARDINAL'): 1; ('8.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ipsius', 'ORG'): 1; ('Diogen', 'ORG'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('Thaletis', 'PRODUCT'): 1; ('115.8', 'CARDINAL'): 1; ('Ducit', 'PERSON'): 1; ('membrorum imitata compago', 'ORG'): 1; ('quam ad corrigendam', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Holes', 'GPE'): 1; ('27.7', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('ʋnissimus', 'CARDINAL'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('14.1', 'CARDINAL'): 1; ('Terminis', 'ORG'): 1; ('Opinionist', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Fagius', 'PERSON'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('Ipsorum', 'ORG'): 1; ('buff', 'PERSON'): 1; ('Tunica', 'GPE'): 1; ('the virgin mary', 'ORG'): 1; ('Quantò', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('caetera sidera', 'PERSON'): 1; ('Aurea Phoebe', 'PERSON'): 1; ('virginibus', 'ORG'): 1; ('42.8', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('Lat.', 'ORG'): 1; ('Ludovicus Granatensis', 'ORG'): 1; ('Turbata', 'ORG'): 1; ('nihil magis', 'PERSON'): 1; ('quam hujusmod•', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('Mat 6.20', 'PERSON'): 1; ('June 14.1637', 'DATE'): 1; ('archbishop', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('20.6', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('29.29', 'CARDINAL'): 1; ('95.6', 'CARDINAL'): 1; ('b•w', 'GPE'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('10.25', 'CARDINAL'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Judaism', 'ORG'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('28.17', 'MONEY'): 1; ('institu•i', 'NORP'): 1; ('20.4', 'CARDINAL'): 1; ('John Consturier', 'PERSON'): 1; ('1635', 'DATE'): 1; ('32.48', 'MONEY'): 1; ('3.32', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua 5.3', 'PERSON'): 1; ('18.4', 'CARDINAL'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('Austin Honoramus', 'PERSON'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Servitus', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Dividentia', 'PRODUCT'): 1; ('alio', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('cultoris', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('eâdem', 'GPE'): 1; ('benè', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('chief•st', 'ORG'): 1"
A62994,12 | 2406,angel saint reason Dulia draw grace glory equal Invalid reason,angel: 0.45; god: 0.45; saint: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; word: 0.45; worship: 0.45; lord: 0.45; jacob: 0.4; praise: 0.4; pedes: 0.05; parable: 0.05; philosopher: 0.05; peter: 0.05; persuade: 0.05; person: 0.05; perfect: 0.05; peregre: 0.05; people: 0.05; plato: 0.05; neighbour: 0.05; create: 0.05,"('Jacob', 'PERSON'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('Dulia', 'GPE'): 3; ('Matthew', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Latria', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Douai', 'FAC'): 2; ('Sarah', 'PERSON'): 2; ('this present day', 'DATE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('illis', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('alia', 'GPE'): 2; ('Siren', 'PERSON'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Invalid', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Numerus', 'ORG'): 1; ('Aristot', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('15.6', 'CARDINAL'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('22.37', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('10.27', 'DATE'): 1; ('Pedes', 'GPE'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('69.4', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Diplomata', 'ORG'): 1; ('confess•r', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the virgin mary', 'ORG'): 1; ('19.26', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Confesso', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.1.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Plauto Amphytrio', 'GPE'): 1; ('qui se domi ait esse', 'PERSON'): 1; ('Copus Christi', 'PERSON'): 1; ('Nemo unquam hominem', 'PERSON'): 1; ('nec potest fieri', 'ORG'): 1; ('Locis', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('unquam accepit quisquam', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Judaism', 'ORG'): 1; ('22.19', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('148', 'CARDINAL'): 1; ('l. de Sacrif', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('23.3', 'CARDINAL'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Coelestium', 'ORG'): 1; ('Sirenas', 'PERSON'): 1; ('sphaerarum motu', 'PERSON'): 1; ('Macrob', 'PERSON'): 1; ('Somn', 'GPE'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('32.24', 'MONEY'): 1; ('Jacobs', 'ORG'): 1; ('48.16', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('4. contra arrianos', 'QUANTITY'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Angelus', 'PRODUCT'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1"
A62994,12 | 2422,reason David sway sense footstool worship footstool pretend reason word,angel: 0.5; god: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; reason: 0.5; heaven: 0.5; text: 0.4; word: 0.4; verse: 0.3; worship: 0.25; lord: 0.2; mat: 0.15; child: 0.1; argument: 0.1; peter: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('Peter', 'PERSON'): 7; ('Abraham', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('John Bouturier', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('19.14', 'CARDINAL'): 3; ('Pag', 'ORG'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Douai', 'FAC'): 2; ('18.10', 'CARDINAL'): 2; ('Ps', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('Matthews', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Douai', 'PERSON'): 2; ('382', 'CARDINAL'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Bibliis', 'GPE'): 2; ('arboribus', 'ORG'): 2; ('Lazarus', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('48.5', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('115.16', 'CARDINAL'): 1; ('38.8.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.14', 'MONEY'): 1; ('104.19', 'CARDINAL'): 1; ('the moon for', 'LOC'): 1; ('Sarculo Amicas', 'PERSON'): 1; ('Fruges', 'ORG'): 1; ('Thesourus è Soc : Jesus', 'PERSON'): 1; ('Felix', 'ORG'): 1; ('nascuntur', 'GPE'): 1; ('hortis numina', 'LOC'): 1; ('ten mile', 'QUANTITY'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('111.6', 'CARDINAL'): 1; ('proselyte', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Angelici', 'PERSON'): 1; ('Austin de haeresibus', 'PERSON'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 18.2', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('18.3', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('18.15', 'CARDINAL'): 1; ('the end of the 17', 'DATE'): 1; ('Eustathius', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('7.19', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.44', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('19.36', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Metam', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Catenas', 'PERSON'): 1; ('sensu suo abundet', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'GPE'): 1; ('22.23', 'CARDINAL'): 1; ('11.10', 'CARDINAL'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('interpreter', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('Velandis', 'GPE'): 1; ('250. year', 'DATE'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Estius', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('396', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('reliquae', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmin', 'GPE'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('Frayer', 'PERSON'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('383', 'CARDINAL'): 1; ('mother|be', 'PERSON'): 1; ('virgin mary', 'PERSON'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('Blessus', 'PERSON'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Theophilus Antiochenus', 'ORG'): 1; ('Eucherius', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Institutio', 'GPE'): 1; ('Humana', 'ORG'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Res', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Pontificii', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('Lucan', 'ORG'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('illi quidem', 'PERSON'): 1; ('Auratos Gehenna', 'PERSON'): 1; ('his 15th', 'DATE'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Jeremiah', 'GPE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('44.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1"
A62994,12 | 2435,error author piety author Douai doway proselyte doctrine circular proof,prayer: 0.5; god: 0.3; saint: 0.3; angel: 0.3; lord: 0.25; heart: 0.25; heaven: 0.25; thing: 0.25; honour: 0.25; proof: 0.25; promise: 0.25; prey: 0.25; pit: 0.25; place: 0.25; power: 0.2; proprietary: 0.2; ps: 0.2; potentate: 0.2; worship: 0.1; earth: 0.1; truth: 0.05; property: 0.05,"('Rom', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Douai', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Puteo', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.32', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('65.2', 'CARDINAL'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Abrahame', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('113.6', 'CARDINAL'): 1; ('422', 'CARDINAL'): 1; ('prey', 'PERSON'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('saint Gabriel', 'PERSON'): 1; ('Raphael', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Agnes', 'LOC'): 1; ('Anastasia', 'GPE'): 1; ('8.27', 'CARDINAL'): 1; ('qui colit', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Nicene', 'ORG'): 1; ('Athanasian', 'NORP'): 1; ('Tridentine', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('16.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('15.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('16.25', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('apostrophe', 'PERSON'): 1; ('Tracy', 'PERSON'): 1; ('Newport', 'ORG'): 1"
A68060,13,mr. doctor comparison state religion bishop examine CAPVT regvlar Regulars,perfection: 0.5; doctor: 0.5; thing: 0.5; state: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; love: 0.45; mr: 0.4; saint: 0.4; mind: 0.35; divine: 0.35; bishop: 0.05,"('doctor', 'PERSON'): 8; ('christian', 'NORP'): 7; ('Thomas', 'PERSON'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('Bellarmine', 'ORG'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('S. Gregory', 'PERSON'): 4; ('Diogenes', 'ORG'): 4; ('Benedict', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Episcopal', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('lin', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('§', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('only one', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('S. Thomas', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('CAPVT vi .', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('terris animos', 'PERSON'): 1; ('olympo', 'GPE'): 1; ('Berecynthia', 'PERSON'): 1; ('Laeta', 'ORG'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('Cassino', 'ORG'): 1; ('Douai', 'FAC'): 1; ('S. Bonifacius', 'PERSON'): 1; ('S. Benedict', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('benedictus', 'ORG'): 1; ('huius rei', 'ORG'): 1; ('B. Benedict', 'PERSON'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Locus', 'ORG'): 1; ('regi non', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('nisi', 'NORP'): 1; ('t•e', 'NORP'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('hem l. 3.', 'PERSON'): 1; ('acta', 'GPE'): 1; ('qui salui', 'PERSON'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome , Chrysost', 'ORG'): 1; ('illi imputentur', 'PERSON'): 1; ('nihil dico praeterea', 'PERSON'): 1; ('totam', 'CARDINAL'): 1; ('districto iudici de sva', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('li', 'PERSON'): 1; ('culmin•s', 'PRODUCT'): 1; ('nisi tempestas', 'PERSON'): 1; ('nauis cordis quatitur', 'ORG'): 1; ('huc illucque', 'ORG'): 1; ('ac operis quasi', 'ORG'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Laur', 'FAC'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('de monastica', 'ORG'): 1; ('nisi expertus', 'PERSON'): 1; ('quàm dulcia', 'PERSON'): 1; ('quamne preciosa sunt', 'PERSON'): 1; ('quae largitur deus ijs', 'ORG'): 1; ('Monast', 'ORG'): 1; ('quod jure', 'PERSON'): 1; ('aequiparari', 'ORG'): 1; ('qui dum laudabili ratione', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('splendorem', 'ORG'): 1; ('velui', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('S. August', 'ORG'): 1; ('non sva sponte mirandum', 'ORG'): 1; ('§', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('334', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('321', 'CARDINAL'): 1; ('11. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('284', 'CARDINAL'): 1; ('quod nihil', 'PERSON'): 1; ('prohibet esse', 'ORG'): 1; ('perfectionis', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('duplex', 'GPE'): 1; ('jovinian', 'NORP'): 1; ('Vigilantius', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Thomas ab hominis affectu', 'PERSON'): 1; ('2.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('181 , a.', 'PERCENT'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('322', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('ecce homo', 'PERSON'): 1; ('Platonicus', 'GPE'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Douay', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('Euang', 'GPE'): 1; ('multum reliquit', 'ORG'): 1; ('etiam quantum voluit', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Aug. Ench', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1"
A67102,40,CHAP. word objection mr. exception miracle wrought Zaragosa Spain objection,miracle: 0.5; church: 0.5; man: 0.5; scripture: 0.5; saint: 0.5; god: 0.45; wrought: 0.45; leg: 0.4; austin: 0.35; whole: 0.3; catholic: 0.25; doctrine: 0.15; word: 0.1; donatist: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 10; ('Zaragosa', 'GPE'): 9; ('Spain', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Contra', 'ORG'): 7; ('Austin', 'PERSON'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('stillingfleet', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('S. Austin', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Stillingfleet', 'PERSON'): 4; ('1642', 'DATE'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Madrid', 'GPE'): 3; ('Roman catholic', 'NORP'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('hitherto', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Milan', 'GPE'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('135', 'CARDINAL'): 2; ('Caesar Augusta', 'ORG'): 2; ('Caesaraugusta', 'PERSON'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('1640', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('don', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Euert', 'PERSON'): 1; ('He•', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('saint austin', 'PERSON'): 1; ('Fundament•', 'ORG'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Read Lib', 'PERSON'): 1; ('de Bapt', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('Theoder', 'PERSON'): 1; ('Histo', 'PERSON'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('sicut humana consuetudo', 'ORG'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Diuina', 'PERSON'): 1; ('etiam factis', 'PERSON'): 1; ('Seals', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('Querie', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('137', 'CARDINAL'): 1; ('Hippo', 'GPE'): 1; ('alijs', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('ita nec', 'PERSON'): 1; ('omnibus memorijs sanctorum', 'ORG'): 1; ('Dominick', 'PERSON'): 1; ('Loreto Compostella ,', 'ORG'): 1; ('Sichem', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('neustra sennora', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('Peter Neurat', 'PERSON'): 1; ('Francisco', 'PERSON'): 1; ('Caretto', 'PERSON'): 1; ('ego ab', 'PERSON'): 1; ('Caesaraugusta Venio', 'PERSON'): 1; ('Madrid Ibid', 'ORG'): 1; ('don Gabriel de Aldama', 'PERSON'): 1; ('Licenciado Consultor', 'EVENT'): 1; ('D. Gahriel de Aldama', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Notari•', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Hieronimus', 'NORP'): 1; ('D• Gabriel de Aldama', 'PERSON'): 1; ('Legi', 'PERSON'): 1; ('inaudito diuae virginis de pilari', 'ORG'): 1; ('Pilari', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('F. Joseph Crespo', 'PERSON'): 1; ('S. Martins', 'ORG'): 1; ('de Arteaga and Cannizares', 'PERSON'): 1; ('Scriba Camerae Regiae', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Michael Johannes', 'PERSON'): 1; ('about nineteen', 'CARDINAL'): 1; ('year of age', 'DATE'): 1; ('Calanda', 'GPE'): 1; ('Aragon', 'GPE'): 1; ('marry Blasco', 'PERSON'): 1; ('Iames Blasco', 'ORG'): 1; ('Saragossa', 'ORG'): 1; ('Valentia', 'GPE'): 1; ('John de Estanga', 'PERSON'): 1; ('legw', 'PERSON'): 1; ('two whole year', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Calenda', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('the 19 day of march', 'DATE'): 1; ('about à 11', 'CARDINAL'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('two foot', 'QUANTITY'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Chappel of Pilari', 'ORG'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('27. day of April', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Antonio xauirre prior', 'PERSON'): 1; ('S. Christina', 'ORG'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Zaragoca', 'GPE'): 1; ('Archdeacon', 'ORG'): 1; ('D. Philip Bardaxi', 'PERSON'): 1; ('Didacus', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('D. Martinus', 'ORG'): 1; ('F. Bartholomeus', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('F. Antonius Ortin', 'PERSON'): 1; ('S. Francis de Paula', 'PERSON'): 1; ('D. Dominicus', 'PERSON'): 1; ('D. Aegidius Fuster', 'PERSON'): 1; ('D. Antonius Albert', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('D. Thomas Tamayo de Vargas', 'PERSON'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('Alcala', 'GPE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('John Damascens', 'PERSON'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('quod si rei', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Notorioussly', 'NORP'): 1"
A63910,4,book print Walter Kettilby bishop head saint Paul church yard,vo: 0.5; thought: 0.5; heart: 0.5; discourse: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; mr: 0.5; lord: 0.5; word: 0.4; verse: 0.3; sermon: 0.1; preface: 0.1; plague: 0.05; state: 0.05,"('8vo', 'ORDINAL'): 21; ('4to', 'ORDINAL'): 9; ('thou', 'GPE'): 4; ('Christian', 'NORP'): 3; ('D. D.', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('PROV', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Herbert', 'PERSON'): 2; ('Walter Kettilby', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1. 29', 'DATE'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('the 29', 'DATE'): 1; ('march 1681', 'DATE'): 1; ('Bisby', 'PERSON'): 1; ('the 29th of may 1682', 'DATE'): 1; ('Benjamin Calamy', 'PERSON'): 1; ('Walter Charleton', 'PERSON'): 1; ('Introductory', 'NORP'): 1; ('John Turner', 'PERSON'): 1; ('Cambridge', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('richardson', 'PERSON'): 1; ('the 2d of September', 'DATE'): 1; ('m. Amyraldus', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('loud', 'PERSON'): 1; ('H. Mori', 'PERSON'): 1; ('Theologica', 'PERSON'): 1; ('Philosophica', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('D. more|be', 'ORG'): 1; ('Apocalypse', 'PRODUCT'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Danson', 'ORG'): 1; ('falkener libertas ecclesiastica', 'PERSON'): 1; ('Libertas Evangelica', 'PERSON'): 1; ('scot', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('worthington', 'PERSON'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('kidder', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('allen', 'PERSON'): 1; ('Ferguson', 'ORG'): 1; ('Quakers', 'GPE'): 1; ('Nonconformists', 'ORG'): 1; ('rihgt', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('George Sawbridge', 'PERSON'): 1; ('Clerkenwell', 'ORG'): 1; ('1669', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('50.17', 'CARDINAL'): 1; ('27.9', 'MONEY'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'PERSON'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('TEKEL', 'ORG'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('8.8', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('s•r', 'PERSON'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('9 3', 'CARDINAL'): 1; ('28.22', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('W••ler', 'PERSON'): 1; ('R. B•yl', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('the many year', 'DATE'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('10.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.22', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('12.33', 'CARDINAL'): 1; ('17.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Colchester', 'ORG'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1"
A64284,13,IV. trial thought right trial right thought rule right word,thought: 0.35; right: 0.35; god: 0.35; rule: 0.35; law: 0.35; heart: 0.35; man: 0.35; thing: 0.35; christ: 0.35; scripture: 0.3; poverty: 0.15; point: 0.15; promise: 0.15; presuppose: 0.15; precept: 0.15; proverb: 0.15; popery: 0.15; pen: 0.15; persecution: 0.15; psal: 0.15; sin: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('7.7', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'DATE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('rebus', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('66.18', 'CARDINAL'): 1; ('Rabbi Kimchim loc', 'PERSON'): 1; ('22.3', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('6.25', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('James 4.11', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('119.228', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('6.20', 'CARDINAL'): 1; ('119.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Sin', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('obje•t', 'ORG'): 1; ('Adoro', 'GPE'): 1; ('Tertul', 'ORG'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('John 5.39', 'PERSON'): 1; ('8.19', 'CARDINAL'): 1; ('John 11.74', 'PERSON'): 1"
A64284,50,Sect. thought righteousness Rom. Phil. report righteousness apostle gain loss,god: 0.4; man: 0.4; righteousness: 0.4; lord: 0.4; life: 0.4; christ: 0.4; thought: 0.4; thing: 0.35; john: 0.25; grace: 0.2; pet: 0.1; persecution: 0.1; presence: 0.1; prayer: 0.1; power: 0.1; poverty: 0.1; philip: 0.1; phil: 0.1; principle: 0.1; peace: 0.1; luke: 0.1; isaiah: 0.1; law: 0.05; verse: 0.05; glory: 0.05; cor: 0.05,"('Isaiah', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Luke', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('3.15', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('chapter 2', 'LAW'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2.6', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('9.6', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('4.7', 'CARDINAL'): 2; ('4 24', 'DATE'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('••ch', 'GPE'): 1; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('2 Sam', 'QUANTITY'): 1; ('23.1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('45.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('33.16', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('9.17', 'CARDINAL'): 1; ('14.14', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('12.12', 'CARDINAL'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('24.16', 'CARDINAL'): 1; ('nay saint', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('9.27', 'CARDINAL'): 1; ('11.22', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('chapter Rome 5', 'LAW'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('chapter 5', 'LAW'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Galatians', 'NORP'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('8.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('9.30', 'CARDINAL'): 1; ('31.32', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Philip 3.3', 'PERSON'): 1; ('xxxvii', 'PERSON'): 1; ('7 8', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('14.4', 'CARDINAL'): 1; ('62.1', 'CARDINAL'): 1; ('11.34', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('the very day', 'DATE'): 1; ('John 1.4', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('9 5', 'DATE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('53.3', 'CARDINAL'): 1; ('4 4', 'CARDINAL'): 1; ('53.8', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('19.16', 'CARDINAL'): 1; ('20.29', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Pellibus', 'ORG'): 1; ('Isaiah 9.6', 'LAW'): 1; ('28.6', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.11', 'CARDINAL'): 1; ('27.29', 'CARDINAL'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('John 22.46', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('John 6.41', 'PERSON'): 1; ('49.12', 'CARDINAL'): 1; ('21.24', 'CARDINAL'): 1; ('the first week', 'DATE'): 1; ('John 1.3', 'PERSON'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('19.28', 'CARDINAL'): 1; ('John 4.6', 'PERSON'): 1; ('Luke 9.58', 'PERSON'): 1; ('Isaiah 53.12', 'DATE'): 1; ('John 14.6', 'PERSON'): 1; ('26.56', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('22.28', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('22.44', 'CARDINAL'): 1; ('Nicodemus', 'ORG'): 1; ('John 3.9', 'PERSON'): 1; ('24.25', 'CARDINAL'): 1; ('6.58', 'CARDINAL'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1"
A64296,10,Pag. molatair roman church adherent church part christian world communion,church: 0.5; reason: 0.5; opinion: 0.5; man: 0.5; world: 0.5; saint: 0.4; god: 0.35; religion: 0.35; time: 0.3; doctrine: 0.3; scripture: 0.25; rome: 0.25; thing: 0.15; law: 0.15,"('Rome', 'GPE'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('Artikles', 'GPE'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('Artikle', 'ORG'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('ark', 'GPE'): 2; ('Pag', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Iraeneus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('potentiorem principalitatem necesse', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Apostolis', 'GPE'): 1; ('ecclesiam Apostoli', 'PERSON'): 1; ('Lino Episcopatum', 'PERSON'): 1; ('Italiae', 'ORG'): 1; ('habes romam', 'PERSON'): 1; ('saint Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('romana', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('st Augustine', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('vale•t', 'ORG'): 1; ('quae ab ipsis', 'ORG'): 1; ('mass', 'GPE'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Hippo', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('about a thousand year', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('persuaseris', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Orbis', 'ORG'): 1; ('heresy spring', 'GPE'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('saint cyprian', 'PERSON'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Eurika', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('Zwinglian', 'NORP'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('arrian', 'GPE'): 1; ('nestorian', 'GPE'): 1; ('ʋtichians', 'NORP'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('presbyterian', 'NORP'): 1; ('saint Augustine de Bap', 'PERSON'): 1; ('S. Austine', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('two hundred and sixty', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('wean', 'NORP'): 1; ('swiss', 'NORP'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('nisi ea dixeris', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('gulf', 'LOC'): 1"
A64296,11,CAP. Iii view doctrine cause exception opinion want truth want,saint: 0.4; word: 0.4; church: 0.4; christ: 0.4; counsel: 0.4; god: 0.4; doctrine: 0.35; sacrifice: 0.35; father: 0.35; body: 0.2; man: 0.15; part: 0.1; pamphilus: 0.1; perron: 0.1; perceive: 0.1; paul: 0.1; patronage: 0.1; patron: 0.1; patriarcha: 0.1; passion: 0.1; party: 0.1; truth: 0.1; use: 0.05; martyr: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('saint Augustine', 'PERSON'): 3; ('Rome', 'GPE'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Palladius', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Artikles', 'GPE'): 1; ('Lond', 'PERSON'): 1; ('1562', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('Bede', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('the council of nice', 'ORG'): 1; ('Commin', 'ORG'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('Basill', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Gregory Nazianzen', 'PERSON'): 1; ('Gregory Nessen', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Iraeneus', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Lactantius', 'GPE'): 1; ('Vincentius , Lyrenensis', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('Clement', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Papias', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('several century', 'DATE'): 1; ('the council of Laterane', 'ORG'): 1; ('Montague', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('saint Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Melatei•', 'PERSON'): 1; ('Clypeus Tridentinus', 'FAC'): 1; ('saint Thomas of Aquin', 'PERSON'): 1; ('Jeremias Patriarcha', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the council of nice :', 'ORG'): 1; ('4.58', 'CARDINAL'): 1; ('Perron', 'PERSON'): 1; ('altar', 'GPE'): 1; ('transubstantiaon', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('mary pray', 'PERSON'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Jael', 'PERSON'): 1; ('de Cog', 'PERSON'): 1; ('Heliodore', 'ORG'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('de vidu• .', 'PERSON'): 1; ('don', 'PERSON'): 1"
A64296,18,potuit religion destruction commonwealth worship Christ institute vice man vice,man: 0.5; church: 0.5; religion: 0.5; thing: 0.5; truth: 0.5; god: 0.5; virtue: 0.5; mind: 0.45; world: 0.45; reason: 0.2; order: 0.15; soul: 0.1; nature: 0.05; authority: 0.05; wit: 0.05,"('England', 'GPE'): 3; ('Duessa', 'PERSON'): 2; ('English Jesuit', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('German', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Grecia', 'PERSON'): 1; ('Armenia', 'PERSON'): 1; ('CAP', 'PERSON'): 1; ('Virulam', 'GPE'): 1; ('sixteen hundred year', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Ʋna', 'PERSON'): 1; ('Una', 'LOC'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Ireneus', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Mens', 'PERSON'): 1; ('nymph', 'ORG'): 1; ('no hour', 'TIME'): 1; ('the day or', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1"
A63902,5 | 6848,place make antiquity Deucalion ark mountain scripture mountain Ararat Juvenal,place: 0.5; god: 0.5; noah: 0.45; time: 0.45; water: 0.4; word: 0.4; dove: 0.4; deucalion: 0.4; name: 0.3; thing: 0.3; story: 0.25; ark: 0.2; lord: 0.15; flood: 0.1; tent: 0.1; call: 0.05; tree: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 19; ('Noah', 'PERSON'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('Abraham', 'PERSON'): 9; ('Jupiter', 'LOC'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('latin', 'NORP'): 5; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 4; ('Thrasybulus', 'ORG'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('Bethel', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('ark', 'GPE'): 3; ('Deucalion', 'ORG'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Dodona', 'PERSON'): 3; ('Dodona', 'ORG'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('Juvenal', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('nine day', 'DATE'): 2; ('forty day', 'DATE'): 2; ('forty night', 'TIME'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Shem', 'PERSON'): 2; ('Canaan', 'PERSON'): 2; ('Japhet', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Juvenal', 'ORG'): 2; ('Elan', 'ORG'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('seven day', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('hai', 'GPE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Ararat', 'ORG'): 1; ('maribus', 'ORG'): 1; ('nudas', 'PRODUCT'): 1; ('Pyrrha', 'NORP'): 1; ('Deucalion and Pyrrha', 'ORG'): 1; ('ben', 'PERSON'): 1; ('Aben and Eben', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('the Latins', 'ORG'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('haadam baadam', 'PERSON'): 1; ('damo jishaphek', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Iuvenal', 'ORG'): 1; ('Parnassus', 'PERSON'): 1; ('Ogyges', 'GPE'): 1; ('as many night', 'TIME'): 1; ('nine night', 'TIME'): 1; ('Oriental', 'NORP'): 1; ('twenty four hour', 'TIME'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('Apollodorus', 'GPE'): 1; ('Ark', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Il', 'PERSON'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('234', 'CARDINAL'): 1; ('Epirus', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Elisha', 'ORG'): 1; ('Jehu', 'ORG'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('greek', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet insanio', 'ORG'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Lymphatici', 'GPE'): 1; ('vel aestro', 'PERSON'): 1; ('perciti', 'GPE'): 1; ('Greeks', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('9th', 'ORDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('wherein cham', 'PERSON'): 1; ('Sem', 'ORG'): 1; ('9 20 , 21', 'DATE'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('sylvestrem montana', 'PERSON'): 1; ('frondibus', 'ORG'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('nec hunc', 'ORG'): 1; ('fuisse', 'ORG'): 1; ('baccis alto', 'PERSON'): 1; ('serò sperâsse de sulcis alimoniam', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Beelonei', 'PERSON'): 1; ('Beth', 'PERSON'): 1; ('Chalday', 'GPE'): 1; ('Pliny', 'ORG'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Luci', 'PERSON'): 1; ('el Deus', 'ORG'): 1; ('Alah', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Alah', 'PERSON'): 1; ('Elah be noun', 'PERSON'): 1; ('Quercus', 'PERSON'): 1; ('Elim', 'ORG'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('sacra arbour', 'PERSON'): 1; ('Melchisedeck', 'ORG'): 1; ('novo caelum', 'PERSON'): 1; ('Vivebant', 'ORG'): 1; ('nati', 'ORG'): 1; ('Graecia mendax', 'PERSON'): 1; ('the hebrew Elon or', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('so many day', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Jupite•', 'PERSON'): 1; ('Adonai', 'PERSON'): 1; ('Donai', 'ORG'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Penulus', 'GPE'): 1; ('Donni', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Elon Moreh', 'ORG'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Moreh', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Bethel', 'ORG'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jehovahjireh', 'NORP'): 1; ('Amalek', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Jehovah', 'PERSON'): 1; ('Amalek', 'PERSON'): 1; ('Gideon', 'ORG'): 1; ('6. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Ophrah', 'PERSON'): 1"
A65475,4,ruler word time man rule another hurt Eccl. apostle day,child: 0.45; man: 0.45; thing: 0.45; write: 0.45; scripture: 0.45; sin: 0.45; christ: 0.45; god: 0.45; lord: 0.4; bear: 0.35; jesus: 0.1; satan: 0.05; prov: 0.05; protection: 0.05; quien: 0.05; question: 0.05; query: 0.05; psal: 0.05; redemption: 0.05; printer: 0.05; prohibition: 0.05; religion: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('mark', 'PERSON'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('spanish', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Galio', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('2d', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('1 Joh', 'DATE'): 2; ('Ezek', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('5.10', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('8.9', 'CARDINAL'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('John 19.7', 'PERSON'): 1; ('18.31', 'CARDINAL'): 1; ('Acaya', 'GPE'): 1; ('18.16', 'CARDINAL'): 1; ('20th', 'ORDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('26.25', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('51.5', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Wilson', 'PERSON'): 1; ('602', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('the 2 Eph', 'FAC'): 1; ('3d', 'CARDINAL'): 1; ('3.3', 'CARDINAL'): 1; ('Query', 'ORG'): 1; ('2.27', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('9.15', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('it|be write', 'PERSON'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('13.9', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jer', 'PERSON'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('now|be', 'TIME'): 1; ('the many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('4.3', 'CARDINAL'): 1; ('R. W.', 'PERSON'): 1; ('the year 1668', 'DATE'): 1; ('Scrutamini Scripturas', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Thomas Harper London', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('m.dc.xxiv', 'PERSON'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('quien', 'PERSON'): 1; ('se arrima', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('memoria', 'PERSON'): 1"
A68809,6,truth proposition wit oblige scripture doctor father Puente folio Prades,scripture: 0.5; father: 0.5; saint: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; puente: 0.45; divine: 0.45; folio: 0.4; read: 0.35; granada: 0.25; book: 0.2; light: 0.15; word: 0.1; pope: 0.05; life: 0.05; lord: 0.05,"('Granada', 'GPE'): 14; ('christian', 'NORP'): 10; ('Joseph', 'PERSON'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Lewis de Granada', 'PERSON'): 3; ('S. Paul', 'PERSON'): 3; ('Leon', 'PERSON'): 3; ('Spain', 'GPE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Tortosa', 'ORG'): 3; ('Puente', 'PERSON'): 3; ('S. Peter', 'PERSON'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Bernard', 'PRODUCT'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('de la philosophia de', 'PERSON'): 2; ('Reynosa', 'PERSON'): 2; ('Reynosa', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 2; ('del symbolo', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Jesus de maria', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Marquez', 'ORG'): 2; ('de la', 'PERSON'): 2; ('292', 'CARDINAL'): 2; ('291', 'CARDINAL'): 1; ('el prologo de la historia de la ad•racion de las', 'ORG'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('el preambulo de la 2', 'ORG'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Demetria', 'PERSON'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('Demet', 'ORG'): 1; ('Paula', 'PERSON'): 1; ('Bernard ad soreremde modo bene viuendi', 'PERSON'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('Fulgentius', 'ORG'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('Gusman', 'PERSON'): 1; ('Guzman', 'ORG'): 1; ('de los', 'ORG'): 1; ('Innesto', 'PRODUCT'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Gregory Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('laetan de institution', 'ORG'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('Christiano', 'ORG'): 1; ('S. Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Cypriano de Valera', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('el prologo de los', 'ORG'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Prades', 'ORG'): 1; ('el prologo de la adoration de las', 'ORG'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('Ethiopia', 'GPE'): 1; ('Eugenia', 'GPE'): 1; ('Maximian', 'NORP'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('tolle', 'GPE'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Isaiah , Chap', 'ORG'): 1; ('Luc', 'DATE'): 1; ('ecce virgo concipiet', 'ORG'): 1; ('Torres', 'ORG'): 1; ('Gertrudis', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('el li', 'GPE'): 1; ('de la insinuation de la', 'PERSON'): 1; ('Pedad', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Lorenzo Justiniano', 'PERSON'): 1; ('de Jesus', 'PERSON'): 1; ('de las', 'PERSON'): 1; ('Arinzano', 'GPE'): 1; ('Rosario', 'PERSON'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('S. Basil', 'PERSON'): 1; ('•rena', 'GPE'): 1; ('totam scripturam', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Ausonius', 'ORG'): 1; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('qualis sum', 'PERSON'): 1; ('qualis eram', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('el cap', 'ORG'): 1; ('deal lib .', 'PERSON'): 1; ('de la castidad', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Gueuara', 'PERSON'): 1; ('Caluario', 'GPE'): 1; ('702', 'CARDINAL'): 1; ('Antonio de Gueuarra', 'PERSON'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('Gueuarra', 'PERSON'): 1; ('examinanda', 'PRODUCT'): 1; ('Tena', 'ORG'): 1; ('Testamento', 'GPE'): 1; ('Testatoris', 'NORP'): 1; ('sacra scriptura', 'GPE'): 1; ('Tom 3.', 'PERSON'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('298', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('401', 'CARDINAL'): 1; ('Tesoro', 'ORG'): 1; ('Albarado', 'ORG'): 1; ('el preambulo', 'ORG'): 1; ('de la segurda parte', 'PERSON'): 1; ('el prologo', 'ORG'): 1; ('Serpi', 'GPE'): 1; ('Fr', 'PERSON'): 1; ('el lib', 'GPE'): 1; ('arto de bien vivir', 'PERSON'): 1; ('390', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Serpi de purga', 'ORG'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Vascones', 'ORG'): 1; ('el desterro de ignorantia', 'ORG'): 1; ('Fonseca 2', 'LAW'): 1; ('del amor de dios cap', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Apocalypse', 'WORK_OF_ART'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'ORG'): 1; ('el preambulo de lae 2', 'ORG'): 1; ('parte de la', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Fonseca 2', 'PRODUCT'): 1; ('del amor de dios', 'FAC'): 1; ('el preambuio', 'ORG'): 1; ('de la 2. parte de la introduction .', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus maria .', 'PERSON'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Stella', 'PERSON'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('bravo en', 'PERSON'): 1; ('vigilia magna', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('ownia tela nequissimi', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Amadis', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('tuum', 'NORP'): 1; ('el preambulo de la', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('255', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('el maestro', 'GPE'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Reynosa cit', 'PERSON'): 1"
A68809,8,Laus Deo. tratado book treatise gather Doctor Yllescas Madrid Tesoro,psalm: 0.5; maestro: 0.5; god: 0.5; fr: 0.5; book: 0.5; madrid: 0.5; world: 0.45; word: 0.45; day: 0.45; heaven: 0.4; valladolid: 0.15; doctor: 0.1,"('Madrid', 'GPE'): 7; ('Valladolid', 'GPE'): 5; ('anon 1613', 'DATE'): 3; ('el P. Fr', 'PERSON'): 3; ('anon 1616', 'DATE'): 3; ('Salamanca', 'PERSON'): 3; ('psalm', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('anon 1614', 'DATE'): 2; ('el P. maestro', 'PERSON'): 2; ('Leandro de Granada', 'PERSON'): 2; ('el P. Puente', 'PERSON'): 2; ('el P. maestro Fr', 'PERSON'): 2; ('Alcala de Henares', 'ORG'): 2; ('Valencia', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('prolog', 'NORP'): 2; ('Psalm', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Laus Deo', 'ORG'): 1; ('los libros de', 'ORG'): 1; ('contiene son', 'PERSON'): 1; ('los que', 'GPE'): 1; ('historia pontifical y catclica', 'PERSON'): 1; ('Yllescas', 'GPE'): 1; ('Tesoro', 'ORG'): 1; ('Marquez', 'ORG'): 1; ('traba•o', 'GPE'): 1; ('de la ociosidad', 'PERSON'): 1; ('el P. Pedro Guzman', 'PERSON'): 1; ('1614', 'CARDINAL'): 1; ('P. Puente', 'GPE'): 1; ('del maestro', 'GPE'): 1; ('tomo primero de la historia general de Espan̄a', 'PERSON'): 1; ('el P. Mariana', 'PERSON'): 1; ('anon 1623', 'DATE'): 1; ('consideratione', 'ORG'): 1; ('los mysterio de la missam', 'PERSON'): 1; ('el P. Francisco Antonio', 'PERSON'): 1; ('anon 1598', 'DATE'): 1; ('del arte de bien', 'ORG'): 1; ('el P. maestro aluardo', 'PERSON'): 1; ('el maestro', 'PERSON'): 1; ('Christiano', 'ORG'): 1; ('Reynosa', 'PERSON'): 1; ('anon 1618', 'DATE'): 1; ('maestro Fr', 'PERSON'): 1; ('Manuel Rodriguez', 'PERSON'): 1; ('anon 1621', 'DATE'): 1; ('Luz de las marauilla', 'PERSON'): 1; ('el alma', 'LOC'): 1; ('anon 1607', 'DATE'): 1; ('Segundo', 'ORG'): 1; ('Lewis de Leon', 'PERSON'): 1; ('anon 1603', 'DATE'): 1; ('Pedro de Ledesma', 'PERSON'): 1; ('anon 1589', 'DATE'): 1; ('el pater', 'ORG'): 1; ('Balthasar Pacheco', 'PERSON'): 1; ('Salamanca', 'GPE'): 1; ('1594', 'DATE'): 1; ('vigilia magna del P. Fr', 'PERSON'): 1; ('Nicolas', 'PERSON'): 1; ('anon 1605', 'DATE'): 1; ('Rosario de nuestra sen̄ora', 'ORG'): 1; ('el P. Arinzano', 'PERSON'): 1; ('Salamanca', 'LOC'): 1; ('anon 1903', 'DATE'): 1; ('tratado del', 'ORG'): 1; ('Ecclesiastico Canonico', 'GPE'): 1; ('don Bernardino', 'PERSON'): 1; ('Toledo', 'GPE'): 1; ('1568', 'DATE'): 1; ('Primeraparte de las', 'ORG'): 1; ('de la castidad', 'PERSON'): 1; ('Joseph de Jesus', 'PERSON'): 1; ('anon 1601', 'DATE'): 1; ('Primera', 'PERSON'): 1; ('el P. Estella', 'PERSON'): 1; ('anon 1597', 'DATE'): 1; ('de la diuina', 'PERSON'): 1; ('piedad', 'GPE'): 1; ('Seuilla', 'GPE'): 1; ('el P. Torres', 'PERSON'): 1; ('Burgos', 'GPE'): 1; ('anon 1596', 'DATE'): 1; ('del symbolo de la fe', 'PERSON'): 1; ('Lewis de Granada', 'PERSON'): 1; ('Lerma', 'GPE'): 1; ('anon 1619', 'DATE'): 1; ('del Purgatorio contra Luthero', 'LOC'): 1; ('Fr', 'PERSON'): 1; ('Dimas Serpi', 'GPE'): 1; ('Barcelona', 'GPE'): 1; ('anon 1611', 'DATE'): 1; ('Historia de la adoration', 'PERSON'): 1; ('vso de las', 'ORG'): 1; ('el maestro', 'ORG'): 1; ('1597', 'DATE'): 1; ('segunda parte', 'PERSON'): 1; ('del tratado', 'FAC'): 1; ('del amor de dios', 'FAC'): 1; ('el P. maestro Fonseca', 'ORG'): 1; ('anon 1608', 'DATE'): 1; ('tomo tercero', 'PERSON'): 1; ('quarto de la', 'PERSON'): 1; ('Christiana', 'GPE'): 1; ('Pamplona', 'GPE'): 1; ('segunda', 'ORG'): 1; ('Caluario', 'GPE'): 1; ('don Antonio de Gueuara', 'PERSON'): 1; ('anon 1559', 'DATE'): 1; ('con preuilegio', 'ORG'): 1; ('Isagoge', 'NORP'): 1; ('totam sacram scripturam', 'PERSON'): 1; ('Ludovico de Tena Episcopo', 'ORG'): 1; ('Huesca', 'GPE'): 1; ('anon 1622', 'DATE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('John boy', 'PERSON'): 1; ('Christmas', 'DATE'): 1; ('Easter day', 'DATE'): 1; ('49.4', 'CARDINAL'): 1; ('Aperiam', 'PERSON'): 1; ('Psalterio', 'GPE'): 1; ('Felix KYNGSTON', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Thomas Wotton', 'PERSON'): 1; ('Bocton Malherbe', 'PERSON'): 1; ('Wotton', 'GPE'): 1; ('Marleigh', 'GPE'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('the Pentateuchue of Moses', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('Jeremie', 'PERSON'): 1; ('Euangelicall', 'ORG'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('Praefat', 'PERSON'): 1; ('Euthymius', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'PERSON'): 1; ('Caluin', 'PERSON'): 1; ('Tremel', 'ORG'): 1; ('Victorinus Strigellius', 'ORG'): 1; ('Tilemanus', 'LOC'): 1; ('Heshusius', 'NORP'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Gaineius', 'ORG'): 1; ('Collectus', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Theophilus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Hollingbourn', 'PERSON'): 1; ('April', 'DATE'): 1; ('2.', 'DATE'): 1; ('Christmas day morning', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Com', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('23.8', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('1.2.3.4.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Du Barias 1', 'ORG'): 1; ('1. week', 'DATE'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('loquuntur quidem', 'PERSON'): 1; ('Athenagoras', 'ORG'): 1; ('Christianis', 'NORP'): 1; ('Thom', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Caietan', 'FAC'): 1; ('vniuersus mundus', 'PERSON'): 1; ('Cusanus', 'ORG'): 1; ('nihil aliud', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the Victorinus Strigel .', 'ORG'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('every several hour', 'TIME'): 1; ('225 germane mile', 'QUANTITY'): 1; ('Du Bartas', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1"
A68966,7 | 7431,lord say rod power Zion prophecy Cap. Isaiah Cap. Micah,god: 0.5; christ: 0.5; word: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; priest: 0.45; world: 0.45; midst: 0.4; people: 0.35; oath: 0.25; thing: 0.25; enemy: 0.15; heb: 0.15; earth: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('Jerusalem', 'GPE'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 7; ('Cor', 'ORG'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('the day', 'DATE'): 5; ('Heb', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('John', 'PERSON'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Ezech', 'ORG'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Aaron', 'PERSON'): 3; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 2; ('Agellius', 'ORG'): 2; ('Bellarmin', 'PERSON'): 2; ('Chrysost', 'ORG'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('cum Tryphon', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Bradford', 'GPE'): 2; ('prophet', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Ierem', 'PERSON'): 2; ('89.34', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('13.8', 'CARDINAL'): 2; ('Niniveh', 'ORG'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('16.15', 'CARDINAL'): 1; ('24.47', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('13.46', 'CARDINAL'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('6.17', 'CARDINAL'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('49.10', 'MONEY'): 1; ('19.44', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('20.8', 'CARDINAL'): 1; ('Magog', 'ORG'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('48.17', 'CARDINAL'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Lybia', 'GPE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('15.19', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('25.32', 'CARDINAL'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('13.30', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('thorn', 'PERSON'): 1; ('de re rustica', 'PERSON'): 1; ('Ʋarro', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('dag', 'ORG'): 1; ('8.37', 'CARDINAL'): 1; ('the Iustin Mart', 'ORG'): 1; ('Baro', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('12.10', 'CARDINAL'): 1; ('loe come .', 'PERSON'): 1; ('de Luthero', 'PERSON'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Contemptus', 'ORG'): 1; ('776', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'PERSON'): 1; ('Ridley', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Caluin', 'PERSON'): 1; ('Tremellius', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Melanct', 'GPE'): 1; ('Tremel', 'ORG'): 1; ('Wilcox', 'ORG'): 1; ('29.2', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tileman', 'NORP'): 1; ('Easie 61.6', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Genebrard', 'GPE'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('50.16', 'CARDINAL'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('S. Apoc', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('18.21', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('Gellius Noct', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Bisaltia', 'GPE'): 1; ('Paphlagonia', 'GPE'): 1; ('hill', 'PERSON'): 1; ('fox Mart', 'ORG'): 1; ('1911', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Orleans', 'GPE'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('the early morning', 'TIME'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Tertull', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'GPE'): 1; ('galat de arcanis', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Steuchus', 'PERSON'): 1; ('gift', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Bucer', 'PERSON'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Tremellius', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('32.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.12', 'PERSON'): 1; ('non roris', 'PERSON'): 1; ('lucem argenteis', 'ORG'): 1; ('gentium de finibus', 'ORG'): 1; ('22.16', 'CARDINAL'): 1; ('26.3', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('11.4', 'CARDINAL'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('33.9', 'CARDINAL'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('33.4', 'CARDINAL'): 1; ('37.14', 'CARDINAL'): 1; ('23.19', 'CARDINAL'): 1; ('21.33', 'CARDINAL'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('6.16', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Saint 1', 'DATE'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 9.13', 'PERSON'): 1; ('33.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ferus', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('4.30', 'CARDINAL'): 1; ('6.6', 'MONEY'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('15.11', 'CARDINAL'): 1; ('Saul king', 'PERSON'): 1; ('Ionah 3.10', 'PERSON'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('Placid', 'ORG'): 1; ('auertitur orationibus nostris', 'ORG'): 1; ('S. Augustine de diuersis', 'PERSON'): 1; ('Rupert', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Thomas 22•', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('10.14', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Melchisedech', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('10.1', 'CARDINAL'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('2.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('new moon', 'LOC'): 1; ('Mich.', 'GPE'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('51.17', 'CARDINAL'): 1"
