tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A08347,19,author book go god name know be quarter rest see,god: 0.45; knowledge: 0.45; grace: 0.45; self: 0.45; sacrament: 0.45; faith: 0.45; gospel: 0.4; seal: 0.3; communicant: 0.2; life: 0.2; lord: 0.2; covenant: 0.15; sin: 0.1; promise: 0.1; heart: 0.05; performance: 0.05; pen: 0.05; print: 0.05; prayer: 0.05; poison: 0.05; prou: 0.05; perform: 0.05; parish: 0.05; part: 0.05; quarter: 0.05; direction: 0.05; repentance: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('Newcastle', 'GPE'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('11.28', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('2.4', 'CARDINAL'): 2; ('one quarter', 'DATE'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('Robert IENISON', 'PERSON'): 1; ('Batchelor', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1624', 'DATE'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Robert Ienison', 'PERSON'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('12. 1623', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('eundem', 'ORG'): 1; ('Sacramenta', 'GPE'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('nisi sint', 'ORG'): 1; ('sacrâ mente', 'PERSON'): 1; ('C. F.', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('19 2', 'CARDINAL'): 1; ('26.18', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('John 3.16', 'PERSON'): 1; ('17.7', 'MONEY'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1"
A06108,29,CHAP. pride vainglory honour due God mind benefit God branch,god: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; honour: 0.5; lib: 0.5; power: 0.5; thunder: 0.45; pride: 0.4; glory: 0.25; fear: 0.2; lightning: 0.2; kingdom: 0.2; day: 0.2; world: 0.05; death: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('lib', 'PERSON'): 7; ('France', 'GPE'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('Philip', 'PERSON'): 4; ('Jupiter', 'LOC'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('one day', 'DATE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Herod', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Darius', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Demetrius', 'ORG'): 2; ('3', 'MONEY'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Nabuchadnezzar', 'PRODUCT'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('crown', 'ORG'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('28.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Agrippa', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('tyre', 'GPE'): 1; ('Sidon', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('the second day', 'DATE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('all quarter', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Samaritane', 'PERSON'): 1; ('Gitton', 'GPE'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'GPE'): 1; ('Helena', 'ORG'): 1; ('Phenicia', 'PERSON'): 1; ('Simons', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('two and thirty thousand footman', 'DATE'): 1; ('Oros', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('five hundred', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Rhodes and Cicilia', 'ORG'): 1; ('Hammon', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('India', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Sicily', 'GPE'): 1; ('Sardinia', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('last a whole day', 'DATE'): 1; ('Siracusa', 'GPE'): 1; ('Sicilia', 'GPE'): 1; ('Saragosse', 'ORG'): 1; ('Menecrates', 'NORP'): 1; ('Denis', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('mount Aetna', 'ORG'): 1; ('Cicilie', 'GPE'): 1; ('Messina', 'GPE'): 1; ('Oros', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('Diod', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Sibilla', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Elis', 'ORG'): 1; ('Grecia', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Sabel Aenead', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Saracen', 'NORP'): 1; ('Albert', 'PERSON'): 1; ('Philippus', 'ORG'): 1; ('Bonifacio', 'PERSON'): 1; ('sciat tua maxima fatuitas', 'ORG'): 1; ('reputamus deuiante', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Boniface', 'ORG'): 1; ('a•• national council of', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Simonist', 'NORP'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Naples', 'GPE'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Seuill', 'PERSON'): 1; ('Nicholas Gilles', 'PERSON'): 1; ('Angelo', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Lent', 'EVENT'): 1; ('cinerem conuerteris', 'PERSON'): 1; ('Gibellinus', 'LOC'): 1; ('Gibellinis', 'PERSON'): 1; ('cinerem conuerteris :', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Antigonus', 'LOC'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('Seleuchus', 'ORG'): 1; ('Antigonus', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Seleuchus', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Siuia', 'PRODUCT'): 1"
A06108,73,CHAP. person sodomite other monster SArdanapalus king Assyria Frog lib,man: 0.5; city: 0.5; lust: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; woman: 0.45; world: 0.4; fire: 0.35; whole: 0.35; body: 0.25; monster: 0.2; end: 0.2; law: 0.2; country: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Leuit', 'NORP'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('one night', 'TIME'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Assyria', 'GPE'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Lamprid', 'GPE'): 1; ('Commodus', 'PERSON'): 1; ('Heliogabalus', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'GPE'): 1; ('19', 'MONEY'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('John de la casa', 'PERSON'): 1; ('Benevento', 'GPE'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('Julia', 'GPE'): 1; ('Charlemagne', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Martine', 'PERSON'): 1; ('Tours', 'GPE'): 1; ('Nic', 'PERSON'): 1; ('Nichol', 'PERSON'): 1; ('Gill', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Charlemagne', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Caelius', 'GPE'): 1; ('Crates', 'GPE'): 1; ('Balaam', 'PERSON'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'MONEY'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Phocas', 'PERSON'): 1; ('Priscus , Sabell', 'ORG'): 1; ('Gysulphus', 'PERSON'): 1; ('Lumbardie', 'GPE'): 1; ('bavarians', 'NORP'): 1; ('Hun', 'PERSON'): 1; ('Romilda', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('up to twelve', 'CARDINAL'): 1"
A01743,9,being self necessity time say being be contradictory stand eternity,god: 0.4; devil: 0.4; thing: 0.4; eternity: 0.4; cap: 0.4; ill: 0.4; cause: 0.3; reason: 0.3; book: 0.3; man: 0.3; continuance: 0.15; persephone: 0.1; people: 0.1; phoebus: 0.1; phoebe: 0.1; phaebos: 0.1; peter: 0.1; peruvian: 0.1; pluto: 0.1; perfection: 0.1; park: 0.1; bring: 0.05; time: 0.05; argument: 0.05; lib: 0.05; understanding: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('India', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Juno', 'PERSON'): 2; ('Adonis', 'NORP'): 2; ('Bacchus', 'ORG'): 2; ('Sina', 'ORG'): 2; ('Arabia', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('1.31', 'DATE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Sum', 'GPE'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Savanarola', 'LOC'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 18', 'LAW'): 1; ('Cleanthes', 'ORG'): 1; ('Tully de Nat', 'PERSON'): 1; ('deorum lib', 'PERSON'): 1; ('Mornay', 'PERSON'): 1; ('Peter Moulin de cognition', 'PERSON'): 1; ('Logonomia', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Melos', 'GPE'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('Cyrene', 'PERSON'): 1; ('Protagoras', 'PERSON'): 1; ('Paynims', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('9.17', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.6', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('144.15', 'CARDINAL'): 1; ('147.20', 'CARDINAL'): 1; ('Hermesianax', 'ORG'): 1; ('G. Sandys', 'PERSON'): 1; ('Persephone , Ceres', 'ORG'): 1; ('Ʋenus', 'GPE'): 1; ('Triton', 'GPE'): 1; ('Nereus', 'GPE'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('Phoebe', 'GPE'): 1; ('Phoebus', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('S•nf', 'ORG'): 1; ('Park de descensu', 'ORG'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('Eliou', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Helias', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet shaddai', 'ORG'): 1; ('17.1', 'MONEY'): 1; ('Jehova', 'PERSON'): 1; ('i•o', 'ORG'): 1; ('Euios', 'PERSON'): 1; ('Phaebos', 'ORG'): 1; ('Peruvian', 'NORP'): 1; ('horresco referens', 'PERSON'): 1; ('B•asilian', 'NORP'): 1; ('Kiwassa', 'PERSON'): 1; ('Virginia', 'GPE'): 1; ('Claros', 'ORG'): 1; ('Iao', 'ORG'): 1; ('novo sit', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Helius', 'PERSON'): 1; ('Dis', 'ORG'): 1; ('Autumno mollis Iao', 'ORG'): 1; ('Magnum Atton', 'PERSON'): 1; ('Euios', 'PRODUCT'): 1; ('Dionysus', 'NORP'): 1; ('Aug. de ••v', 'PERSON'): 1; ('D. lib', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Iehova', 'ORG'): 1; ('Nisa', 'PERSON'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('forty five degree', 'QUANTITY'): 1; ('two thousand seven hundred mile', 'DATE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('Danae', 'PERSON'): 1; ('Latona', 'ORG'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Iliad', 'ORG'): 1; ('ant haec tempora', 'PERSON'): 1; ('qui hanc', 'PERSON'): 1; ('hyperthesi theologiam', 'PERSON'): 1; ('felicia tempora', 'PERSON'): 1; ('Archangel', 'GPE'): 1; ('Reuchlin', 'PERSON'): 1; ('Hades', 'NORP'): 1; ('Adamah', 'GPE'): 1"
A01743,16,CHAP. Viii dignity God eternity wisdom power God art meditation,god: 0.5; thing: 0.5; wisdom: 0.5; power: 0.5; man: 0.5; goodness: 0.5; opinion: 0.4; reason: 0.4; father: 0.3; world: 0.2; another: 0.2; christ: 0.2; perfection: 0.1; truth: 0.1; cap: 0.05; jew: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 18; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('Jew', 'NORP'): 11; ('1.', 'CARDINAL'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('Cap', 'PERSON'): 8; ('Zoroaster', 'GPE'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Christians', 'NORP'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Chap', 'ORG'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('Cic', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('more than one', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Carpocrates', 'ORG'): 2; ('Irenaeus', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Troy', 'GPE'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('Menander', 'PERSON'): 2; ('Basilides', 'PRODUCT'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('nonlatinalphabet Exod', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('15.30', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('17.37', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('chapter 9', 'LAW'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('clarian', 'NORP'): 1; ('32.29', 'MONEY'): 1; ('Manoah Iud', 'PERSON'): 1; ('13.18', 'CARDINAL'): 1; ('inquire herein', 'PERSON'): 1; ('Iehova', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('34.10', 'CARDINAL'): 1; ('33.20', 'CARDINAL'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('1.21', 'DATE'): 1; ('Athanasius', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Plotini', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'ORG'): 1; ('4.35', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 12.29', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('3. ]', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('40.15.17', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('6. 7.', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('one than five', 'CARDINAL'): 1; ('Corol', 'PRODUCT'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Celsus , Porphyry ,', 'ORG'): 1; ('Lucian', 'PERSON'): 1; ('Beelzebub', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Plotinus', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Cerinthus', 'NORP'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Varros', 'ORG'): 1; ('de djs Syris', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Antisthenes', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Xenophanes', 'ORG'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('otherwhile', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Iuvenall', 'PERSON'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Proph', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Oromazes', 'ORG'): 1; ('Areimanius', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Mornay de verit', 'PERSON'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('about some four thousand', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Zor', 'GPE'): 1; ('about three hundred year', 'DATE'): 1; ('nine hundred year', 'DATE'): 1; ('about the year of the world', 'DATE'): 1; ('five thousand year', 'DATE'): 1; ('two thousand year', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Plato Alcib', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('the year one thousand six hundred and seven', 'DATE'): 1; ('Patricius', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('1593', 'DATE'): 1; ('Mornay', 'PERSON'): 1; ('Rel', 'PERSON'): 1; ('Trajan', 'GPE'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Iren', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Zeroaster', 'ORG'): 1; ('Cerinthus', 'PRODUCT'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Syris', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Contr', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('Tertullian against Marcion', 'LOC'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('Apollo of Cla•os', 'ORG'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('Molech', 'ORG'): 1; ('the Canaanite Psal', 'ORG'): 1; ('Tauri', 'GPE'): 1; ('Saturn', 'PRODUCT'): 1; ('Chamon be Busiris', 'PERSON'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('Calphurnia', 'ORG'): 1; ('Apollo of Delphi', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Salamis', 'ORG'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('Castor', 'ORG'): 1; ('Pollux', 'ORG'): 1; ('Simonides', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Caldee', 'ORG'): 1; ('Izaac', 'PERSON'): 1; ('Easie Chap', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('21.22.23.26.27', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.29', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('5.18.20.21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet lib', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus lib', 'GPE'): 1"
A01743,20,remember production person deity multiplication godhead godhead bring addition make,reason: 0.5; god: 0.5; unity: 0.5; goodness: 0.5; faith: 0.45; cause: 0.45; power: 0.45; work: 0.45; person: 0.4; word: 0.35; trinity: 0.1; thing: 0.1; father: 0.1; godhead: 0.05; knowledge: 0.05; man: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 18; ('Trinity', 'ORG'): 14; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('1.', 'CARDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('lib', 'PERSON'): 7; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Cap', 'PERSON'): 4; ('Thomas', 'PERSON'): 4; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('11.7', 'MONEY'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Raimund', 'PRODUCT'): 2; ('Aquin', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 8', 'LAW'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'MONEY'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('18 3', 'DATE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Esth', 'PERSON'): 1; ('6.24.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Iehovah', 'ORG'): 1; ('14.9', 'CARDINAL'): 1; ('13.14', 'CARDINAL'): 1; ('35.10', 'CARDINAL'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('20.13', 'MONEY'): 1; ('Elohim', 'PERSON'): 1; ('Ioshuah', 'GPE'): 1; ('24.19', 'CARDINAL'): 1; ('Kadoshim', 'ORG'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 48.16', 'LAW'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('2.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ficinus de Christ', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('the word nonlatinalphabet Iehovah', 'ORG'): 1; ('28.58', 'CARDINAL'): 1; ('hayah', 'GPE'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('16.17.1', 'CARDINAL'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Serapis', 'GPE'): 1; ('Merc', 'ORG'): 1; ('Pormand', 'GPE'): 1; ('Pref', 'PERSON'): 1; ('1. Dist', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('look|it', 'PERSON'): 1; ('Dist', 'NORP'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Contr', 'PERSON'): 1; ('chapter 33', 'LAW'): 1; ('11.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Ioh', 'PERSON'): 1; ('1.4.9', 'DATE'): 1; ('S. Augustine de Civit', 'PERSON'): 1; ('Proclus', 'PRODUCT'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Stenchus', 'PRODUCT'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Proclus', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'NORP'): 1; ('Blondus de Trenario', 'PERSON'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Cusa de docta ignorantia', 'ORG'): 1; ('134', 'CARDINAL'): 1; ('Struchus de perenni Phi', 'ORG'): 1; ('mag', 'ORG'): 1; ('Cusa de vision dei cap', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('chapter 26', 'LAW'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('Raymundus', 'NORP'): 1; ('Evangelist', 'NORP'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('6.1.2', 'CARDINAL'): 1; ('1.5.10', 'CARDINAL'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1"
A01743,23 | 3774,note year position Aug. Haer. cap refutation book cabalist world,world: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; matter: 0.5; power: 0.5; effect: 0.5; cause: 0.5; creature: 0.5; man: 0.4; change: 0.25; form: 0.2; work: 0.1; opinion: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('lib', 'PERSON'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Ovid', 'PERSON'): 2; ('Metam', 'GPE'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('ten thousand year', 'DATE'): 1; ('Aug. de Haer', 'DATE'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('20. 21.', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('book de civit', 'ORG'): 1; ('seven thousand year', 'DATE'): 1; ('fifty thousand year', 'DATE'): 1; ('leo Hebr', 'PERSON'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Marsilius Ficinus', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('Archelans', 'NORP'): 1; ('Aristotle', 'GPE'): 1; ('quoth', 'PERSON'): 1; ('Plutarch de placitis', 'GPE'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('theogonia', 'GPE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Tohu', 'PERSON'): 1; ('Chohus', 'NORP'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('Latines', 'NORP'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('some to half', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('hereunto Homer', 'PERSON'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('Thales', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('avengle', 'ORG'): 1; ('wickedn•sse', 'ORG'): 1; ('Barbelo', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Yaldaboth', 'GPE'): 1; ('Irenaeus , Clement', 'ORG'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Plotinus', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('57.16', 'CARDINAL'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'MONEY'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('21.22', 'CARDINAL'): 1; ('1.31', 'DATE'): 1; ('Easie 45.7', 'LAW'): 1; ('54.16', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Aquei', 'PERSON'): 1; ('Thales', 'ORG'): 1; ('the five day', 'DATE'): 1; ('the three day', 'DATE'): 1; ('the six day', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Hermogenes', 'NORP'): 1; ('15.18', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('32.33.34', 'CARDINAL'): 1"
A01743,41 | 4141,Moreover consider sin man respect si•ner sin creature way actio•,hell: 0.5; man: 0.5; place: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; sin: 0.5; sheol: 0.45; christ: 0.45; hades: 0.4; psalm: 0.2; love: 0.2; say: 0.15; hebrew: 0.05; grave: 0.05; stone: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Gene', 'PERSON'): 2; ('Hades', 'PRODUCT'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 46.6', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('redempt•on', 'GPE'): 1; ('1.30', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('mor•', 'PERSON'): 1; ('John 3.16', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixteen', 'CARDINAL'): 1; ('eight penny', 'MONEY'): 1; ('20.16', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('shilling', 'ORG'): 1; ('ed brerew :', 'PERSON'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('18.15.16', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('o•', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('John 17.23', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('27.60', 'CARDINAL'): 1; ('16.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('more than four', 'CARDINAL'): 1; ('24.10', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('Xxviii', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Shaal', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Aden', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Kever', 'ORG'): 1; ('Kuver', 'PERSON'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Sheol', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('89.48', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet greek', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('37.35', 'CARDINAL'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('9.17', 'CARDINAL'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('Hades', 'NORP'): 1; ('Tophet', 'ORG'): 1; ('30.33', 'CARDINAL'): 1; ('Gehenna', 'PERSON'): 1; ('9.43', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('16.23', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Phaed', 'GPE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('18.5', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('86.13', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Hades', 'FAC'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Inferi', 'GPE'): 1; ('Infernus', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('dutch', 'NORP'): 1; ('20.15', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet Bahel', 'ORG'): 1"
A01743,48,article Vii CHAP. word judge signification scripture article creed take,soul: 0.4; judgement: 0.4; man: 0.4; body: 0.4; day: 0.4; time: 0.4; god: 0.4; son: 0.4; christ: 0.25; lord: 0.15; sign: 0.15; world: 0.15; paul: 0.1; pass: 0.1; phil: 0.1; pet: 0.1; person: 0.1; performance: 0.1; point: 0.1; pain: 0.1; part: 0.1; power: 0.1; sin: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('119', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('the ministry of the angel shall', 'ORG'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('22.64', 'CARDINAL'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('John 5.22', 'PERSON'): 1; ('17.31', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('4.15', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('23.43', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('4.18', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('2.5', 'CARDINAL'): 1; ('23.8', 'CARDINAL'): 1; ('arabian', 'NORP'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('24.37', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('13.40', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('20.21', 'CARDINAL'): 1; ('13.32', 'CARDINAL'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('the month of February', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1645', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Easie 3.5 .', 'PERSON'): 1; ('beg gangrel', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('chapter 2', 'LAW'): 1; ('24.28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('24.30', 'CARDINAL'): 1; ('Lactantius Lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('24.31', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 16.27', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('25.31', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1"
A01743,49 | 4310,First Christ hour death admit degree happiness put assurance perfection,man: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; judgement: 0.5; god: 0.5; sin: 0.5; work: 0.5; law: 0.45; saint: 0.4; lord: 0.25; verse: 0.15; gentile: 0.1; body: 0.05; word: 0.05; time: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Jacob', 'GPE'): 3; ('§', 'NORP'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('7.1', 'CARDINAL'): 2; ('Corinthians', 'NORP'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Philastrius', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('John 5.24', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Ninive', 'GPE'): 1; ('Sidon', 'PERSON'): 1; ('Yakyma', 'GPE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('14 and', 'DATE'): 1; ('14.4', 'CARDINAL'): 1; ('Cornelius', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('Pythagoras', 'PERSON'): 1; ('Heraclitus', 'ORG'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Antonin', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('Phaed', 'GPE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('John 2.2', 'PERSON'): 1; ('65.1', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('13.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('18.19', 'MONEY'): 1; ('28.6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('49.8', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Bildad', 'GPE'): 1; ('Zophar', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('29.29', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.24', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('the end of', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('R. S.', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('12 47', 'DATE'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('John Vossius de', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Proclus', 'PERSON'): 1; ('Acacus', 'ORG'): 1; ('Rhadamant', 'PERSON'): 1; ('Phaedon', 'ORG'): 1; ('Virgil Aeneid', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Proserpinae', 'PERSON'): 1; ('judicantem vidimus', 'PERSON'): 1; ('the end of her', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet —', 'ORG'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Arithmetica', 'GPE'): 1"
A01743,52,supply gift God scripture spirit give church CHAP. Adam God,god: 0.4; scripture: 0.4; man: 0.4; word: 0.4; thing: 0.4; write: 0.4; truth: 0.4; church: 0.35; time: 0.25; moses: 0.15; prophecy: 0.15; paul: 0.1; part: 0.1; peter: 0.1; pet: 0.1; perfection: 0.1; penman: 0.1; poet: 0.1; patience: 0.1; need: 0.1; observation: 0.1; book: 0.1; devil: 0.1; answer: 0.05; author: 0.05,"('§', 'NORP'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('§', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('2. third', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('430', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('the self same day', 'DATE'): 1; ('12.40', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('49.8', 'MONEY'): 1; ('9', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Iosia', 'GPE'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('300.', 'DATE'): 1; ('the other above 100 year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'ORG'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Daniel , Chap', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1.22', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Peter , Iames', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('Berosus', 'ORG'): 1; ('Herodotus', 'ORG'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('1.21', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Historians', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('15.4', 'CARDINAL'): 1"
A01743,61,argument saint Paul Cor. fall hail argument place gospel scripture,body: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; resurrection: 0.5; soul: 0.5; thing: 0.5; life: 0.45; flesh: 0.4; sin: 0.3; christ: 0.25; end: 0.2; creature: 0.15; love: 0.1; part: 0.1; work: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('5.', 'CARDINAL'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('Cor', 'ORG'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('§', 'NORP'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Chap', 'ORG'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Athenagoras', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('chapter', 'PERSON'): 2; ('Simon', 'PERSON'): 2; ('Valentine', 'PERSON'): 2; ('15. fall', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('4.25', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('110.1', 'CARDINAL'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('8.11 .', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('9.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('14.7', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('145.19', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('1.31', 'DATE'): 1; ('the end of God', 'DATE'): 1; ('God .', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('21.5', 'CARDINAL'): 1; ('65.17', 'CARDINAL'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('38.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Moses', 'PRODUCT'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('Iannes', 'NORP'): 1; ('Iustine', 'FAC'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('irenaus lib', 'PERSON'): 1; ('Autolycum', 'PERSON'): 1; ('Reade', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Talmudists', 'NORP'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Sanhedrin Cap', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Phaed', 'GPE'): 1; ('15.39', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('15.50', 'CARDINAL'): 1; ('8.13 .', 'CARDINAL'): 1; ('John 6.63', 'DATE'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('40.5', 'CARDINAL'): 1; ('66.23', 'CARDINAL'): 1; ('2.28', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Gordius', 'PERSON'): 1; ('15.44', 'CARDINAL'): 1; ('Semina', 'ORG'): 1; ('mox secum', 'ORG'): 1; ('dum singula', 'PERSON'): 1; ('Ozymon', 'PERSON'): 1; ('Daucus', 'PERSON'): 1; ('ammi', 'PERSON'): 1; ('apiastrum', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('some twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritane', 'PERSON'): 1; ('Marcus', 'GPE'): 1; ('about a 100 year', 'DATE'): 1; ('Marcus', 'ORG'): 1; ('Plato Scho', 'GPE'): 1; ('form•r', 'ORG'): 1; ('Carpocrates', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Seth', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Apelles', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius , Haer', 'ORG'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Haer', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1"
A01012,14,reason Puritan inhumanity Puritan reason God permittance behalf God end,god: 0.5; man: 0.5; puritan: 0.5; hand: 0.5; wound: 0.5; sin: 0.5; punishment: 0.5; reason: 0.35; christian: 0.3; pity: 0.3; nature: 0.2; death: 0.15; save: 0.05; soul: 0.05; life: 0.05; stroke: 0.05,"('Puritan', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('catholic', 'NORP'): 3; ('Io', 'LOC'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Hooker', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Polit', 'PERSON'): 1; ('Iudaei', 'ORG'): 1; ('8.58', 'CARDINAL'): 1; ('10.31', 'CARDINAL'): 1; ('hart', 'LAW'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('that fall', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Whitak', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('301', 'CARDINAL'): 1; ('Lut', 'PERSON'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('334', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('oculo tuo habes', 'PERSON'): 1; ('6.42', 'CARDINAL'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Wenceslaus', 'PERSON'): 1; ('Cayn', 'ORG'): 1; ('tam barbara morem Permittit', 'PERSON'): 1; ('Bella', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('verrem initio', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Mach', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'DATE'): 1; ('Machabee', 'LOC'): 1; ('propeccatis', 'NORP'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('saint cyprian', 'NORP'): 1; ('decet martyr', 'ORG'): 1; ('supplicia sva', 'PERSON'): 1; ('non se de passion iactare', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('carnibus meis', 'WORK_OF_ART'): 1; ('19.22', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('78.27', 'CARDINAL'): 1; ('13.8', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('cum iustis non scribantur', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1"
A03418,6,dismask hypocrisy uncase mastership lion skin reason hart grace reason,world: 0.5; sin: 0.5; forgive: 0.5; pardon: 0.5; word: 0.5; ghost: 0.5; purgatory: 0.45; life: 0.4; reason: 0.25; remission: 0.2; matth: 0.2; son: 0.2; rule: 0.1; pag: 0.1; text: 0.05; punishment: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Matth', 'PERSON'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Pag', 'ORG'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('§', 'NORP'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Bellarm', 'PERSON'): 2; ('de Purg', 'GPE'): 2; ('Bellarmine', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Romish', 'NORP'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('S. Matthew', 'PERSON'): 2; ('Hilarie', 'PERSON'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Cambridge', 'GPE'): 2; ('Eton', 'PERSON'): 2; ('Eos qui', 'ORG'): 2; ('19.14', 'CARDINAL'): 2; ('Athanasius', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Aurea Catena', 'PERSON'): 1; ('Nicholas penny', 'EVENT'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('41.8', 'CARDINAL'): 1; ('25.20', 'CARDINAL'): 1; ('cherubin', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet ergo', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('3.29', 'CARDINAL'): 1; ('Athanasius', 'GPE'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Caluin', 'GPE'): 1; ('Euang', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('per remissionis applicationem', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('nec ibi', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('20.22', 'CARDINAL'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1; ('nodie', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('the english academy', 'ORG'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('paruy', 'PERSON'): 1; ('quod de vno negatur', 'PERSON'): 1; ('Anabaptistical', 'ORG'): 1; ('quoad poenam', 'PERSON'): 1; ('Tom 4', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('557', 'CARDINAL'): 1; ('Suares', 'PERSON'): 1; ('peccata mortalia', 'ORG'): 1; ('Caietan', 'FAC'): 1; ('Caietan', 'ORG'): 1; ('cum locum', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('Con', 'GPE'): 1; ('negatur', 'GPE'): 1; ('prae seferat', 'ORG'): 1; ('ergo christus habuit', 'ORG'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('nihil ponit', 'PERSON'): 1; ('Nazianzen', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('venetian', 'NORP'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('oratio hominibus absurda videtur qui', 'ORG'): 1; ('Theomisus', 'ORG'): 1; ('barren', 'PERSON'): 1; ('secundùm morem vulgi', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('1.25', 'CARDINAL'): 1; ('Antidicomaritanae', 'ORG'): 1; ('haer', 'PERSON'): 1; ('133', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('vel', 'PERSON'): 1; ('Aug. de ecclesiast', 'PERSON'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('origenem', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('veniam consequuturo post vniuersale iudicium', 'ORG'): 1; ('multis seculis', 'PERSON'): 1; ('Mat', 'GPE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('remissionem', 'PERSON'): 1; ('qui semel verecundiae fine transierit', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('5.5', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('glutton', 'PERSON'): 1; ('19.24', 'CARDINAL'): 1; ('sulfureum', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('de Justif', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('vbi', 'PERSON'): 1; ('benè Nemo', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1"
A03334,10 | 5615,author denial purgatory Greeks censure church truth Ieremiah patriarch Constantinople,church: 0.5; god: 0.5; miracle: 0.5; doctrine: 0.5; saint: 0.5; man: 0.5; self: 0.5; heresy: 0.5; thing: 0.35; purgatory: 0.25; protestant: 0.15; catholic: 0.1; religion: 0.1; augustine: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 12; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('catholic', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Augustine', 'PERSON'): 5; ('greek', 'NORP'): 4; ('Henricus', 'ORG'): 4; ('§', 'NORP'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('Aërius', 'PERSON'): 3; ('Luther', 'PERSON'): 3; ('D.', 'NORP'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('aërian', 'NORP'): 2; ('henrician', 'NORP'): 2; ('Aërius', 'PRODUCT'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('Ieremiah', 'PERSON'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('John damascē', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('P.', 'ORG'): 1; ('talibus nominibvs', 'ORG'): 1; ('castro', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('l. 8', 'PERSON'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Armenians', 'NORP'): 1; ('VVickliff', 'ORG'): 1; ('VValdensian', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('Valentinianus', 'PRODUCT'): 1; ('Valentinian', 'NORP'): 1; ('VValdo', 'PRODUCT'): 1; ('catholic Church', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('354', 'CARDINAL'): 1; ('arrian', 'NORP'): 1; ('contra Campian', 'NORP'): 1; ('261', 'CARDINAL'): 1; ('D. Humphrey', 'PERSON'): 1; ('quod Luthero ] de suo ingenio', 'PERSON'): 1; ('Tertul', 'ORG'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Vigilantianisme', 'PERSON'): 1; ('Iouinianisme', 'GPE'): 1; ('Caluinists', 'NORP'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Aërianisme', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1156', 'DATE'): 1; ('chapter 3', 'LAW'): 1; ('Frenchman', 'NORP'): 1; ('saint saint', 'PERSON'): 1; ('D. Fullees', 'ORG'): 1; ('Rhem', 'ORG'): 1; ('nunc audi quis ille', 'PERSON'): 1; ('240', 'CARDINAL'): 1; ('S. Bernard', 'ORG'): 1; ('S. Giles', 'PERSON'): 1; ('freese', 'NORP'): 1; ('Richard 2', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('S. Luther', 'PERSON'): 1; ('Powell de Antichr', 'ORG'): 1; ('324', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('153', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Bernard , Ibid', 'PERSON'): 1; ('Samuell', 'GPE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('13.14', 'DATE'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('aut faciam viam', 'PERSON'): 1; ('Th', 'PERSON'): 1; ('Luth', 'GPE'): 1; ('de Sacram', 'PERSON'): 1; ('Mezentius', 'GPE'): 1; ('Zuinglius', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('307', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('howbeit', 'GPE'): 1; ('Felicia tempora', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('habeat iam roma pudorem', 'PERSON'): 1; ('the catholic church :', 'ORG'): 1; ('S. Furiosus', 'PERSON'): 1; ('haer', 'PERSON'): 1; ('75', 'CARDINAL'): 1; ('catholic church', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('de Ciuit', 'ORG'): 1; ('dei lib', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('8. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
A07387,7,parent lord prophet Samuel Eli child Sam day Ely thing,god: 0.5; mercy: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; lord: 0.5; time: 0.5; judgement: 0.5; magistrate: 0.45; conscience: 0.3; saint: 0.15; repentance: 0.15; heart: 0.1; eye: 0.1; wound: 0.1; law: 0.05; day: 0.05; parent: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 4; ('Ely', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('18.21', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Eli', 'PERSON'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('sva fulmina', 'ORG'): 1; ('mittat Jupiter', 'PERSON'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('7.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('19.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Pharises', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('88.10', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('adpaena princeps', 'PERSON'): 1; ('adpraemia velox', 'ORG'): 1; ('cogitur', 'GPE'): 1; ('ferox', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('126.5', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Leuite', 'NORP'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('10.33', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5 14', 'DATE'): 1; ('Ro', 'PERSON'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ezekiell', 'PERSON'): 1; ('Exc', 'PERSON'): 1; ('Exec', 'ORG'): 1; ('sera rarovera', 'ORG'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('18.13', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Austine Mentiris Cain', 'ORG'): 1; ('miserecordia', 'ORG'): 1; ('quam omnis', 'PERSON'): 1; ('humana miseria', 'PERSON'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1"
A07387,18,be work charity fire sentence torment devil angel sentence ear,god: 0.45; child: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; work: 0.45; stranger: 0.45; good: 0.45; another: 0.3; hand: 0.25; relief: 0.2; house: 0.15; friend: 0.15; apostle: 0.1; charity: 0.05; law: 0.05; mercy: 0.05; party: 0.05; pain: 0.05; place: 0.05; pinch: 0.05; physician: 0.05; patient: 0.05; pass: 0.05; pluck: 0.05; orphan: 0.05; oppress: 0.05; angel: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('28.27', 'CARDINAL'): 1; ('luke 6.38', 'PERSON'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Mat 8', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('Damasoene', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('15.7', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('17 10.22', 'CARDINAL'): 1; ('Sarcphath', 'NORP'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Joshua 2.1', 'PERSON'): 1; ('Rahab', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('lucans', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Dido', 'ORG'): 1; ('Ignara', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1"
A00665,4 | 7785,grace peace Christ heal palsy Matth. bed walk Israelite day,god: 0.5; knowledge: 0.5; man: 0.5; grace: 0.5; christ: 0.5; jesus: 0.5; fullness: 0.45; lord: 0.4; thing: 0.4; heart: 0.35; mercy: 0.3; tree: 0.1,"('Jesus', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Israelite', 'ORG'): 2; ('all day', 'DATE'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('4.1', 'CARDINAL'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('nihil habet', 'PERSON'): 1; ('9.6', 'CARDINAL'): 1; ('manna', 'PERSON'): 1; ('John 14.2', 'PERSON'): 1; ('Quietus', 'ORG'): 1; ('Vinculum', 'PERSON'): 1; ('Vehiculum', 'PERSON'): 1; ('laboris', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('John 2.7', 'PERSON'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('7.55', 'CARDINAL'): 1; ('three degree', 'QUANTITY'): 1; ('Apta', 'NORP'): 1; ('AEqua', 'ORG'): 1; ('Cumulata', 'ORG'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('John 1 16', 'PERSON'): 1; ('Plenituao', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('inopem', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Optat', 'ORG'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('7.8', 'CARDINAL'): 1; ('Atalanta', 'GPE'): 1; ('the golden apple', 'FAC'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('the second year', 'DATE'): 1; ('the three year', 'DATE'): 1; ('golden saint', 'PERSON'): 1; ('Monday', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Calipolis', 'NORP'): 1; ('Ilium', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('6.6', 'CARDINAL'): 1; ('46.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Eurydice', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Sussex', 'GPE'): 1; ('intemporall', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('ecce tuum', 'PERSON'): 1; ('25.30', 'CARDINAL'): 1; ('22.11', 'CARDINAL'): 1; ('Fevard', 'PERSON'): 1; ('simplicem cognitionem', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh 17.3', 'PERSON'): 1; ('9.10', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('11.27', 'CARDINAL'): 1; ('ultorem', 'ORG'): 1; ('1.3', 'CARDINAL'): 1; ('33.20', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('14 7', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('Melos', 'PERSON'): 1; ('four hundred and sixty', 'CARDINAL'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 17.37', 'PERSON'): 1; ('86.13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('77.7', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('4 16', 'DATE'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('Salvatoris', 'GPE'): 1; ('quod petitur', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('rationem salutis', 'GPE'): 1; ('q•u•d finem', 'PERSON'): 1; ('12.8', 'CARDINAL'): 1; ('saepe deus', 'PERSON'): 1"
A00665,4 | 7835,place ship other shop Peter Andrew sea Matthew land matter,christ: 0.5; god: 0.5; glory: 0.5; virtue: 0.5; knowledge: 0.5; lord: 0.5; man: 0.5; call: 0.5; mercy: 0.3; heart: 0.25; thing: 0.1; world: 0.1; jesus: 0.1; word: 0.05; eye: 0.05; see: 0.05,"('Matth', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Ioh', 'LOC'): 3; ('depart', 'PERSON'): 3; ('nec', 'ORG'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('there|be', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'GPE'): 2; ('finis', 'NORP'): 2; ('that|be', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('20.3', 'CARDINAL'): 1; ('14.23', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('9.1', 'CARDINAL'): 1; ('Henry 8.', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('4.5', 'CARDINAL'): 1; ('61.2', 'CARDINAL'): 1; ('the acceptable year', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('nocet', 'ORG'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('vel de bonis', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Beloved', 'ORG'): 1; ('7.37', 'CARDINAL'): 1; ('3.20', 'CARDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.40', 'CARDINAL'): 1; ('accesseris', 'NORP'): 1; ('deficieris si recesseris', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('49.4', 'DATE'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('25 41', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('3.11', 'CARDINAL'): 1; ('14.24', 'CARDINAL'): 1; ('21.14', 'CARDINAL'): 1; ('7.23', 'CARDINAL'): 1; ('veni domine', 'ORG'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Creusa', 'ORG'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('15.26', 'CARDINAL'): 1; ('13.46', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('quoad inchoationem', 'PERSON'): 1; ('quoad perfectionem', 'PERSON'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('John 1.12', 'PERSON'): 1; ('gloriam cupis', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.13', 'CARDINAL'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('sed suo', 'PERSON'): 1; ('John 3.2', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('2.11', 'CARDINAL'): 1; ('8.17', 'CARDINAL'): 1; ('despicit mundus', 'PERSON'): 1; ('Thes', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('2.12', 'CARDINAL'): 1; ('Luctari', 'PERSON'): 1; ('luke 8.46', 'PERSON'): 1; ('panem domini', 'PERSON'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('Symbolum', 'ORG'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('cor hominis', 'ORG'): 1; ('33.18', 'CARDINAL'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('quam pervenire', 'PERSON'): 1; ('gloriam', 'PERSON'): 1; ('satis', 'PERSON'): 1; ('veri-dicus Christianus', 'ORG'): 1; ('Dicta', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('deliverance wherein', 'PERSON'): 1; ('Janus', 'PRODUCT'): 1; ('ignoti nulla cupido', 'PERSON'): 1; ('uncouth', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('7.21', 'CARDINAL'): 1; ('13 17', 'DATE'): 1; ('Ignoramus', 'ORG'): 1; ('that|be God', 'PERSON'): 1; ('John 5.39', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('37.17', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('11.28', 'CARDINAL'): 1; ('Quamvis Sceva', 'PERSON'): 1; ('scis', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1"
A00665,4 | 8045,effect throat pleasure paradise birthright behead Baptists chief cook Nehuzaradan,man: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; wine: 0.5; drunkenness: 0.5; drunkard: 0.5; drink: 0.5; soul: 0.5; sin: 0.5; temperance: 0.2; meat: 0.1; life: 0.1; self: 0.05; creature: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Esa', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('Prov', 'ORG'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('Panis', 'PERSON'): 2; ('28.7', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Sodom', 'ORG'): 2; ('Baptists', 'NORP'): 1; ('Nehuzaradan', 'GPE'): 1; ('Anthony', 'PERSON'): 1; ('Dolabella', 'PERSON'): 1; ('Casca', 'ORG'): 1; ('Cassius', 'GPE'): 1; ('Esop', 'PRODUCT'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('106.15', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('morbus', 'ORG'): 1; ('gula gurge', 'PERSON'): 1; ('Aesculapius', 'ORG'): 1; ('Paracelsus', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('nisi divitibus', 'ORG'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('Quaeris', 'NORP'): 1; ('tam subito morimur', 'PERSON'): 1; ('Putidum', 'GPE'): 1; ('putridum', 'NORP'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('58.3', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('Boulogne', 'PERSON'): 1; ('Advocatus', 'ORG'): 1; ('qui Iudex', 'ORG'): 1; ('Convivia', 'GPE'): 1; ('Sacrificia', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('Iejunii', 'GPE'): 1; ('Zech', 'ORG'): 1; ('7.5', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('31.39', 'CARDINAL'): 1; ('20.15', 'CARDINAL'): 1; ('God shall one day', 'DATE'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('6.58', 'CARDINAL'): 1; ('panem domini', 'PERSON'): 1; ('the saint panem dominum', 'FAC'): 1; ('5 6', 'CARDINAL'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('29.9', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('29.10', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('5.23', 'CARDINAL'): 1; ('31.6', 'CARDINAL'): 1; ('moderatè sumptum', 'PERSON'): 1; ('Augu', 'PERSON'): 1; ('iucunditati', 'ORG'): 1; ('104.15', 'CARDINAL'): 1; ('Nehemiah', 'PERSON'): 1; ('Neh', 'PERSON'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('Mahomet', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('25.31', 'CARDINAL'): 1; ('vbi amor', 'PERSON'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('Bonosus', 'PERSON'): 1; ('nati', 'PERSON'): 1; ('vincitur', 'GPE'): 1; ('qui potibus vincîtur', 'ORG'): 1; ('5.22', 'CARDINAL'): 1; ('vae fortibus', 'ORG'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('56.12', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('caesarem non frequentius bibisse', 'PERSON'): 1; ('Ieron', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('arma', 'NORP'): 1; ('quartus aggreditur', 'PERSON'): 1; ('Septimus', 'PERSON'): 1; ('Oenophilus', 'ORG'): 1; ('seven degree', 'QUANTITY'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('fertur equis auriga', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Capitol', 'ORG'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('12.43', 'CARDINAL'): 1; ('49.21', 'CARDINAL'): 1; ('23.21', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('25.28', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pyrrhus', 'ORG'): 1; ('Liberi', 'ORG'): 1; ('19.2', 'CARDINAL'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('implendo vena', 'ORG'): 1; ('Isidor', 'GPE'): 1; ('come absorbet vinum', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Crebro', 'ORG'): 1; ('vino forma', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'ORG'): 1; ('animos veneri', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Moabite', 'FAC'): 1; ('vritur', 'GPE'): 1; ('flammis mulierum', 'PERSON'): 1; ('quem sobrium', 'ORG'): 1; ('sulphurea flamma non attigerat', 'ORG'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Clitus', 'PERSON'): 1; ('Dane', 'GPE'): 1; ('Norway', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('locis', 'PERSON'): 1"
A00665,4 | 8103,sin bring Turk Alcoran idolatry monk mass idolater man reprove,god: 0.5; man: 0.5; godliness: 0.5; christ: 0.5; mercy: 0.5; lord: 0.45; brother: 0.4; charity: 0.4; heaven: 0.2; jesus: 0.2; reverence: 0.15; father: 0.15; knee: 0.15; spirit: 0.15; earth: 0.1; child: 0.05; piety: 0.05; angel: 0.05,"('Jesus', 'PERSON'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Psal', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Hos', 'ORG'): 2; ('14.11', 'CARDINAL'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Juno', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('6.6', 'CARDINAL'): 2; ('the first day', 'DATE'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Balaam', 'GPE'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Alcoran', 'PERSON'): 1; ('44', 'CARDINAL'): 1; ('23.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('127.5', 'CARDINAL'): 1; ('106 37', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('5.31', 'CARDINAL'): 1; ('106.40', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('sin shall', 'ORG'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Benin', 'GPE'): 1; ('Philip 2.7', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('3.22', 'MONEY'): 1; ('Hebr', 'ORG'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('8.29', 'CARDINAL'): 1; ('19.15', 'CARDINAL'): 1; ('45.23', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('19.30', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 66.2', 'PERSON'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('luke 1.53', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ascanius', 'GPE'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('passibus', 'ORG'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('6.36', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('2.13', 'CARDINAL'): 1; ('Pii', 'PERSON'): 1; ('Nebuchadnezzer', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Michaiah', 'GPE'): 1; ('four hundred to one', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('19.11', 'CARDINAL'): 1; ('Habac', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('14.2', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Reuben', 'NORP'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Zaccheus', 'GPE'): 1; ('16.6', 'CARDINAL'): 1; ('8.36', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('21.17', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('justa sunt', 'ORG'): 1; ('qui novit', 'PERSON'): 1; ('quae pia sunt', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('23.14', 'CARDINAL'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('prae sacrificiis', 'PERSON'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('22.38', 'CARDINAL'): 1; ('Sara do Hagar', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Easie 58.3', 'PERSON'): 1; ('18.23', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Rhine , Rhone ,', 'ORG'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('quae sint angelorum linguae', 'ORG'): 1; ('Ieron', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Gratiae', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('10.34', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('7.60', 'CARDINAL'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1"
A00665,4 | 8393,nonlatinalphabet praise diligence i• further sedulity negligence duty man minister,man: 0.5; minister: 0.5; thing: 0.5; silence: 0.5; god: 0.5; paul: 0.5; office: 0.45; heart: 0.35; christ: 0.3; life: 0.3; grace: 0.2; soul: 0.15; peace: 0.1; flock: 0.05; diligence: 0.05; praise: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('season', 'DATE'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Simon', 'PERSON'): 3; ('Iames', 'ORG'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Andrew', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('62.6', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('11.17', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Gregor', 'GPE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('3.1 .', 'CARDINAL'): 1; ('13.17', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Andrew , Couragio••', 'PERSON'): 1; ('p••', 'PERSON'): 1; ('Aristodemus', 'PERSON'): 1; ('a year bird', 'DATE'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('1.17', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('18.29', 'CARDINAL'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Pastoris', 'PERSON'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Crete', 'GPE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('viatico', 'GPE'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('husbandmans', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('13.25', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'CARDINAL'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('praeesse desidero', 'PERSON'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('novit corda', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('thou lord', 'PERSON'): 1; ('diligence', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('scientibus', 'ORG'): 1; ('Nescitis', 'PERSON'): 1; ('6.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('11.2', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('15.34', 'CARDINAL'): 1; ('indian', 'NORP'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('benè etiam currentibus', 'ORG'): 1; ('Quamvis Sceva', 'PERSON'): 1; ('Disco', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('hunc laudem', 'PERSON'): 1; ('Cresci•', 'GPE'): 1; ('gloria calcar habet', 'PERSON'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Dubitantis', 'ORG'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('bo••', 'ORG'): 1; ('aut sor', 'PERSON'): 1; ('Cassandra', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Alfreds', 'PERSON'): 1; ('bella parabas', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('n••', 'PERSON'): 1; ('necessitate monitionis', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('•heir', 'GPE'): 1; ('Aequum', 'ORG'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('4.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('3.7', 'CARDINAL'): 1; ('volentibus', 'ORG'): 1; ('tenuisse silentia clerum', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('3.2', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('12.7', 'CARDINAL'): 1; ('25.28', 'CARDINAL'): 1; ('vae mihi', 'PERSON'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('qui tacet', 'PERSON'): 1; ('30.4', 'CARDINAL'): 1; ('29 18', 'DATE'): 1; ('Whe••', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('20.20', 'CARDINAL'): 1; ('Ver', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Mundus', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Ezeck', 'PERSON'): 1; ('3.18', 'CARDINAL'): 1"
A00665,4 | 8430,resolution assurance death doctrine know Peter repeat believe Bern. necessitate,man: 0.5; heaven: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; death: 0.5; tabernacle: 0.5; way: 0.45; body: 0.35; life: 0.35; soul: 0.35; apostle: 0.3; self: 0.1; paul: 0.05; people: 0.05,"('thou', 'GPE'): 13; ('Peter', 'PERSON'): 8; ('Paul', 'PERSON'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Christum', 'GPE'): 2; ('cogita', 'PERSON'): 1; ('mortuum', 'GPE'): 1; ('quem scis necessitate', 'ORG'): 1; ('spiritualis corporalem', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Offeramus', 'NORP'): 1; ('debito', 'PERSON'): 1; ('Anselme', 'PERSON'): 1; ('quam factus', 'PERSON'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('diverso fato', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('carnis', 'GPE'): 1; ('Non', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('thou reserve', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('ISESUS Christ', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Nadab', 'ORG'): 1; ('Abihu', 'PERSON'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.34', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('one month', 'DATE'): 1; ('illi pereant', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.24', 'CARDINAL'): 1; ('Barnabas', 'ORG'): 1; ('14.12', 'CARDINAL'): 1; ('Lystrians', 'NORP'): 1; ('Barnabas Jupiter', 'PERSON'): 1; ('Paul Mercury', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Assueti', 'ORG'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('vox', 'PERSON'): 1; ('12.22', 'CARDINAL'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('6.19', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Christ kingdom', 'GPE'): 1; ('expectant many year', 'DATE'): 1; ('non adificandum', 'PERSON'): 1; ('12.32', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Judaea', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('nunc vado ad patrem', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('viâ resurrectionis', 'GPE'): 1; ('9.24', 'CARDINAL'): 1; ('2.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('41.1', 'CARDINAL'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('qui non', 'PERSON'): 1; ('26.20', 'CARDINAL'): 1; ('57.2', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('so many million', 'CARDINAL'): 1; ('Minervas', 'PERSON'): 1; ('Homicida', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('Cleombrotus', 'ORG'): 1; ('Plato Phaedo', 'ORG'): 1; ('Scripta Platonis', 'PERSON'): 1; ('animo percipienda tuo', 'PERSON'): 1; ('Aen', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('qui sibi', 'ORG'): 1; ('lethum', 'ORG'): 1; ('alto', 'GPE'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Lucrece', 'ORG'): 1; ('Cleopatra', 'PERSON'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1"
A00665,4 | 8461,Babylon city Aegypt call Cayr mile Babylon Babylon apostle riddle,man: 0.5; age: 0.5; peter: 0.5; day: 0.5; christ: 0.5; death: 0.5; year: 0.5; life: 0.5; babylon: 0.5; paul: 0.35; body: 0.15,"('Peter', 'PERSON'): 23; ('Paul', 'PERSON'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('Babylon', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Abraham', 'PERSON'): 4; ('Aegypt', 'GPE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('qualis erat', 'PERSON'): 2; ('Alexandria', 'GPE'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('Deut', 'PERSON'): 2; ('Iosiah', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Timothy', 'PERSON'): 2; ('benè', 'PERSON'): 2; ('Barzillai', 'PERSON'): 2; ('benè', 'ORG'): 2; ('Ignoramus', 'ORG'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Cayr', 'ORG'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('fourteen germane mile', 'QUANTITY'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('Marcus', 'ORG'): 1; ('five and twenty year', 'DATE'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('23.34', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('fourteen year', 'DATE'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Galatia', 'GPE'): 1; ('Cappadocia', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Bithynia', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('Philem', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('4.11', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('S. John', 'PERSON'): 1; ('Poytiers', 'FAC'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('20.26', 'CARDINAL'): 1; ('mount Horeb', 'GPE'): 1; ('32.50', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('2.26', 'CARDINAL'): 1; ('Prognostica', 'LOC'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('55.23', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('109.8', 'CARDINAL'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('Ieroboam', 'PERSON'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('tie to year', 'DATE'): 1; ('sixty', 'CARDINAL'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Evangelist', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Aquilinus', 'GPE'): 1; ('Timothy be', 'PERSON'): 1; ('3 15', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('ob penuriam temporis', 'PERSON'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('naviculam', 'NORP'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('ira', 'PERSON'): 1; ('fourscore year', 'DATE'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('multa senem circumveniunt incommoda', 'ORG'): 1; ('inventis miser abstinet', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('7.9', 'CARDINAL'): 1; ('grey hair', 'PERSON'): 1; ('temporis acti', 'PERSON'): 1; ('the present day', 'DATE'): 1; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('14.11', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('46.9', 'DATE'): 1; ('Caleb', 'PRODUCT'): 1; ('12.5', 'CARDINAL'): 1; ('Vxori', 'GPE'): 1; ('19.35', 'CARDINAL'): 1; ('90.10', 'CARDINAL'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('senibus', 'ORG'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('conscientia', 'GPE'): 1; ('quam diu', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('live twenty year', 'DATE'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('ille pluribus annis vixit', 'ORG'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('live many year', 'DATE'): 1; ('the few year', 'DATE'): 1; ('the many year', 'DATE'): 1; ('Longum', 'PERSON'): 1; ('pauci faelicem', 'PERSON'): 1; ('ant senectutem curavi', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('consummari vitam', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('15.15', 'MONEY'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('25.8', 'MONEY'): 1; ('mortis facilitas', 'ORG'): 1; ('full of year', 'DATE'): 1; ('Satur', 'PERSON'): 1; ('16.31', 'CARDINAL'): 1; ('Boaz of ruth', 'PERSON'): 1; ('ruth', 'PERSON'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('18.12', 'MONEY'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Quomodo', 'PERSON'): 1; ('sed qui vivis', 'PERSON'): 1; ('cui nasci contigit', 'ORG'): 1; ('mori restat', 'PERSON'): 1; ('9.27 .', 'CARDINAL'): 1; ('2.17', 'MONEY'): 1; ('quisquis queritur', 'PERSON'): 1; ('vnus intro•tus', 'ORG'): 1; ('innumeri', 'NORP'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('•gue', 'ORG'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('•ohn Baptist', 'PERSON'): 1; ('next night', 'TIME'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1"
A00665,4 | 8479,place Rachel way Iezabel street Jonathan slay battle body trophy,death: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; body: 0.5; son: 0.5; time: 0.5; day: 0.45; dust: 0.4; life: 0.35; heaven: 0.3; christ: 0.2; age: 0.15; world: 0.15,"('one', 'CARDINAL'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('nec', 'ORG'): 4; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('one day', 'DATE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('poena', 'ORG'): 2; ('fifteen year', 'DATE'): 2; ('the spring', 'DATE'): 2; ('Canaan', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('Mercury', 'ORG'): 2; ('Menip', 'PERSON'): 2; ('Iezabel', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('Turkey', 'GPE'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('loco', 'PERSON'): 1; ('Insidiando', 'PERSON'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('ignorantiam', 'ORG'): 1; ('quae cum christo', 'PERSON'): 1; ('Angelis nobis', 'PERSON'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('HeZekiah', 'PERSON'): 1; ('hezekiah', 'PERSON'): 1; ('inquire', 'PERSON'): 1; ('tutum est', 'ORG'): 1; ('Periculosa disquisitio', 'ORG'): 1; ('mori nil certius', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('Cosmopolites', 'PERSON'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('soul', 'PERSON'): 1; ('Corah', 'PERSON'): 1; ('Ishbosheth', 'PERSON'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('Sapphira', 'PERSON'): 1; ('24.24', 'CARDINAL'): 1; ('hominem', 'PERSON'): 1; ('viret', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Cupid', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('Februrary sun', 'ORG'): 1; ('5.19', 'CARDINAL'): 1; ('•ould', 'ORG'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('latet ultimus dies', 'PERSON'): 1; ('ignoratur', 'NORP'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('12 hour', 'TIME'): 1; ('twelve hour', 'TIME'): 1; ('those twelve hour', 'TIME'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('one and twenty year', 'DATE'): 1; ('rich•r', 'ORG'): 1; ('quando anima', 'PERSON'): 1; ('extremis', 'NORP'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('a month', 'DATE'): 1; ('tua tempora mensem', 'PERSON'): 1; ('cum non', 'PERSON'): 1; ('14.17', 'CARDINAL'): 1; ('Methushalem', 'PERSON'): 1; ('nine hundred', 'CARDINAL'): 1; ('nine year', 'DATE'): 1; ('Enoch', 'PERSON'): 1; ('Maleleel', 'ORG'): 1; ('Cainan', 'GPE'): 1; ('Enos', 'PERSON'): 1; ('Seth', 'PERSON'): 1; ('Scio', 'PERSON'): 1; ('filia matrem', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('quem', 'PERSON'): 1; ('Fidentine', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Luci••', 'PERSON'): 1; ('Menippus', 'ORG'): 1; ('elysian', 'NORP'): 1; ('Philip', 'GPE'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Minippus', 'GPE'): 1; ('Merc', 'ORG'): 1; ('Menippus', 'PERSON'): 1; ('natura excutit redeuntem', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('ecce vix totam', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Alexander', 'ORG'): 1; ('Yesterday', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Praecordia Titan de meliore', 'ORG'): 1; ('poteris', 'PERSON'): 1; ('qui etiam distulit', 'PERSON'): 1; ('exirem', 'PERSON'): 1; ('gloria renascentis', 'ORG'): 1; ('amissa non est', 'PERSON'): 1; ('duriùs seponitur', 'PERSON'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.23 .', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1"
A00665,4 | 8495,exhortation age receive person attention doctrine reverend bishop hear Ecclesiae,thing: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; minister: 0.5; god: 0.5; learning: 0.5; life: 0.45; truth: 0.45; word: 0.35; saint: 0.2; heart: 0.2; sermon: 0.1; labour: 0.1; peter: 0.1; lord: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Christ', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('8.12', 'CARDINAL'): 2; ('Pius', 'PERSON'): 2; ('5.19', 'CARDINAL'): 2; ('1.24', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Apollo', 'ORG'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Traiectum', 'ORG'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('cyprianos non requiro', 'PERSON'): 1; ('meis', 'DATE'): 1; ('22.12', 'CARDINAL'): 1; ('Sacerdotalem', 'GPE'): 1; ('dum', 'PERSON'): 1; ('magistri erroris sunt', 'PERSON'): 1; ('faciam vos', 'PERSON'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Heri', 'PERSON'): 1; ('David messenger', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('1.11', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Quaero documenta', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('•housand', 'NORP'): 1; ('•ole', 'CARDINAL'): 1; ('6.7', 'CARDINAL'): 1; ('13.52', 'CARDINAL'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('26.24', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Regi Achish', 'PERSON'): 1; ('Achish', 'NORP'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('Licinius', 'ORG'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('m••', 'PERSON'): 1; ('Vocalia', 'GPE'): 1; ('a• Noah', 'PERSON'): 1; ('linguae testimonium', 'PERSON'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('etiam fatis', 'PERSON'): 1; ('Cassandra futuris ora', 'PERSON'): 1; ('dei jussu non unquam credita', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('50.16', 'CARDINAL'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('dissipationem', 'ORG'): 1; ('sine cura', 'PERSON'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('9.38', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('27.19', 'MONEY'): 1; ('•ay', 'GPE'): 1; ('49.4', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('90.17', 'CARDINAL'): 1; ('D•i', 'GPE'): 1; ('Obad', 'FAC'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'ORG'): 1; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('3.16', 'CARDINAL'): 1; ('quod valuimus', 'PERSON'): 1; ('sed quod', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('6.29', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet : inter', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('Fevardentius', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('join•s', 'ORG'): 1; ('Nicen', 'PERSON'): 1; ('Sophronius', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('Fevardentius', 'PERSON'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('12.48', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ieroboam', 'GPE'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('altar', 'GPE'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('Iosiah', 'LOC'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('23.17', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Stephens', 'PERSON'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Gehesi', 'GPE'): 1; ('15.21', 'CARDINAL'): 1; ('Gipsy', 'PERSON'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('Lûc•', 'ORG'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('the long day', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1"
A00665,4 | 8563,verse God father honour glory voice glory belove son please,honour: 0.5; son: 0.5; father: 0.5; glory: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; person: 0.5; ioh: 0.45; ghost: 0.3; spirit: 0.1; lord: 0.1; fullness: 0.05,"('Ioh', 'LOC'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('Trinity', 'ORG'): 7; ('thou', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('noon', 'TIME'): 3; ('nec', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Alanus', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('•o', 'NORP'): 2; ('morning', 'TIME'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('re••se', 'GPE'): 1; ('ira', 'ORG'): 1; ('nec ignis', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Plenius', 'NORP'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('1.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('b••', 'ORG'): 1; ('17.10', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('14.18', 'CARDINAL'): 1; ('16.14', 'CARDINAL'): 1; ('Galath', 'PERSON'): 1; ('4.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('8.31', 'CARDINAL'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('John 8.49', 'PERSON'): 1; ('13.32', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('28.18', 'CARDINAL'): 1; ('13.2', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('14.23', 'MONEY'): 1; ('•••', 'GPE'): 1; (""n'est proprietatibus secernendae"", 'ORG'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Persona', 'GPE'): 1; ('Sabellius', 'ORG'): 1; ('Arrius', 'GPE'): 1; ('•he', 'ORG'): 1; ('eadem aequalitas', 'PERSON'): 1; ('eadem aeternitas', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('the privy council', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Barnabas', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('10.30', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('patris vox auditur', 'PERSON'): 1; ('Elohim', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('6.4', 'CARDINAL'): 1; ('Oure', 'ORG'): 1; ('the middle or', 'DATE'): 1; ('Aug. Esa', 'PERSON'): 1; ('6.3', 'CARDINAL'): 1; ('non domini', 'PERSON'): 1; ('1.26', 'CARDINAL'): 1; ('•ur', 'GPE'): 1; ('Faciamus', 'PERSON'): 1; ('imaginem nostram', 'PERSON'): 1; ('28.19', 'CARDINAL'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('the next Sunday', 'DATE'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('4.8 .', 'CARDINAL'): 1; ('Pactum', 'ORG'): 1; ('•t', 'LOC'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('6.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'ORG'): 1; ('5.41', 'CARDINAL'): 1; ('18.36', 'CARDINAL'): 1; ('8.50', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('10.18', 'CARDINAL'): 1; ('12.28', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('Primogenitus', 'ORG'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('17.22', 'CARDINAL'): 1; ('qualiter', 'DATE'): 1; ('natura', 'GPE'): 1; ('mensura', 'GPE'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('quanta', 'GPE'): 1; ('Sam 9.7', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Mephibosheth', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('3.21', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('Iosephs', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Principatum', 'GPE'): 1; ('•wne', 'PERSON'): 1; ('•entleman', 'DATE'): 1; ('ortus', 'NORP'): 1; ('domus meae', 'PERSON'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('Nudum', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('al•• fo•tui•••dudaci•', 'PERSON'): 1; ('quia•••i•l', 'ORG'): 1; ('•well', 'PERSON'): 1; ('Honorem Cato', 'PERSON'): 1; ('sed civit', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Alexander of', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'PERSON'): 1; ('nunquam erit mihi curiae perdere', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('g•••', 'GPE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('2.30', 'CARDINAL'): 1; ('7.12', 'CARDINAL'): 1; ('e••', 'ORG'): 1"
A00665,5 | 8945,truth world estimation power man malice devil truth heaven earth,god: 0.5; truth: 0.5; soul: 0.5; man: 0.5; merchant: 0.5; christ: 0.5; sin: 0.45; lord: 0.35; sell: 0.3; thing: 0.2; price: 0.15; self: 0.15; merchandise: 0.15; world: 0.1; judgement: 0.05; covetousness: 0.05; heart: 0.05,"('Paul', 'PERSON'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('cozen', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('1.46', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('qui mal•d••• domino', 'ORG'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('John 8.32', 'PERSON'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('only one', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('quanto illâ', 'PERSON'): 1; ('Lutherus', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('13.46', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('21.42', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('false prophet', 'PERSON'): 1; ('Meshek', 'ORG'): 1; ('Hiram', 'PERSON'): 1; ('Ophir', 'PERSON'): 1; ('Chittim', 'PERSON'): 1; ('Basan for Okes', 'ORG'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Cassian', 'NORP'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nec patiaris fraudem', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Caleb', 'PRODUCT'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('b••', 'ORG'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Publicans', 'NORP'): 1; ('Malè', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Mercurius', 'ORG'): 1; ('Pasquil', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('aestimari christus', 'PERSON'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Antioch', 'GPE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('16.8', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Phil 1.8 .', 'PERSON'): 1; ('1.12.4', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('no more than one', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('29.7', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('17.25', 'CARDINAL'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('Ire••', 'NORP'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('dantibus', 'ORG'): 1; ('no penny', 'MONEY'): 1; ('20.33', 'CARDINAL'): 1; ('magnus', 'GPE'): 1; ('omniabenè', 'PERSON'): 1; ('Zaledicus', 'NORP'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('nihil ignorantiâ verbosius', 'ORG'): 1; ('5.3', 'CARDINAL'): 1; ('know•edge', 'ORG'): 1"
