tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
B11581,10 | 1660,estate way lament magistrate doctor church way law other manner,people: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; king: 0.5; church: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; aegypt: 0.35; prophet: 0.35; jeremy: 0.2; priest: 0.2; place: 0.15; prince: 0.15; chapter: 0.05; way: 0.05,"('Jeremy', 'PERSON'): 8; ('egyptian', 'NORP'): 8; ('Jew', 'NORP'): 7; ('Egypt', 'GPE'): 5; ('Zedechias', 'PERSON'): 5; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('Isaiah', 'PERSON'): 4; ('Pharaoh', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('his day', 'DATE'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Phariseis', 'PERSON'): 2; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('45', 'CARDINAL'): 2; ('Isis', 'ORG'): 2; ('Osiris', 'ORG'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('Oseah', 'ORG'): 1; ('Masons', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Manasses', 'PERSON'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Cyprian', 'NORP'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('these twenty or thirty year', 'DATE'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'NORP'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Zurich', 'GPE'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Leuiticus', 'GPE'): 1; ('the 13', 'DATE'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('8.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('the 31', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('25.27.28', 'CARDINAL'): 1; ('the 43', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiell', 'ORG'): 1; ('27.28.30', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('a hundred four', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Scapula', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1453', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('fig', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('12.16', 'CARDINAL'): 1; ('146', 'CARDINAL'): 1; ('3.4 .', 'CARDINAL'): 1"
B17114,15 | 2135,glory father son ghost annands deer piety charity flame stir,god: 0.45; life: 0.45; christ: 0.45; charity: 0.45; christian: 0.45; grace: 0.45; way: 0.45; man: 0.4; word: 0.4; self: 0.35; piety: 0.1; call: 0.1; pastor: 0.05; part: 0.05; pity: 0.05; peter: 0.05; pattern: 0.05; power: 0.05; pass: 0.05; optimë: 0.05; otho: 0.05; epistle: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('Christian', 'NORP'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Christ', 'GPE'): 3; ('H. T.', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Duc', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('1606', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Anne Osbourne', 'PERSON'): 1; ('Peter Osbourne', 'PERSON'): 1; ('Dorothy Osbourne', 'PERSON'): 1; ('John Osbourne', 'PERSON'): 1; ('grace chapman', 'PERSON'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Mat 5', 'PERSON'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Aurelius Numerianus', 'ORG'): 1; ('Horace', 'PERSON'): 1; ('tu recte vivis', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1"
B11989,8,dear piety charity flame stir cold mind name Christ godhead,god: 0.4; life: 0.4; way: 0.4; death: 0.4; christ: 0.4; self: 0.4; mark: 0.4; man: 0.35; evil: 0.35; cor: 0.15; world: 0.15; conversion: 0.1; glory: 0.1; practice: 0.1; precept: 0.1; name: 0.1; paradise: 0.1; part: 0.1; pet: 0.1; piety: 0.1; place: 0.1; point: 0.1; motive: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('non qui multa', 'ORG'): 1; ('quidem sed', 'PERSON'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('commoda vitae', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('caetera si vis vincere', 'PERSON'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('vive diu', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('crastina', 'GPE'): 1; ('1 mark', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('thou Cor', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('20 1', 'DATE'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('hart can conceive in the', 'LAW'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy 25', 'PERSON'): 1; ('thou', 'NORP'): 1"
B11989,10,encage sin God God enemy God enemy sin forsake God,sin: 0.5; god: 0.5; sorrow: 0.5; law: 0.5; evil: 0.45; father: 0.45; hart: 0.35; thing: 0.35; lord: 0.35; self: 0.25; grace: 0.2; spirit: 0.15; knowledge: 0.15; fear: 0.1; man: 0.1; love: 0.05; soul: 0.05,"('thou', 'GPE'): 36; ('2', 'CARDINAL'): 18; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 9; ('6', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Bernard', 'PERSON'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('David', 'PERSON'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Gregory', 'ORG'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Satan', 'FAC'): 2; ('38', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('sin', 'PERSON'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 2; ('Gregory', 'PERSON'): 2; ('Augustin', 'PERSON'): 2; ('leprocie .', 'ORG'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('grace threefold', 'PERSON'): 1; ('Tim 2', 'PERSON'): 1; ('Phillip', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Jerom', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('convert', 'PERSON'): 1; ('terrefieng', 'PERSON'): 1; ('1 two', 'CARDINAL'): 1; ('1 four', 'CARDINAL'): 1; ('2 four', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('what day', 'DATE'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('•pirit', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('my year', 'DATE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('sin y•', 'GPE'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('hart', 'LOC'): 1; ('iustefie', 'NORP'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('hart thou', 'LAW'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('threefold', 'CARDINAL'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('1 thou', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('the day or hour', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('15 3', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Syrach', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('Cilantius', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Cassiodorus', 'ORG'): 1; ('tomorrow', 'DATE'): 1"
B11989,11,member nedifice find way life enter thanksgiving man transition knowledge,god: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; world: 0.5; self: 0.45; temptation: 0.4; life: 0.4; thing: 0.4; way: 0.4; labour: 0.35; devil: 0.1,"('thou', 'GPE'): 37; ('christian', 'NORP'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Satan', 'FAC'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('Augustine', 'PERSON'): 5; ('David', 'PERSON'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('daily', 'DATE'): 3; ('Bernard', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Psalm', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 2; ('Heb', 'LOC'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Ierem', 'PERSON'): 2; ('nedifice', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Bernard patience', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('James 5.', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('quocū', 'PRODUCT'): 1; ('the first spring', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Difficilia', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('sperni disce', 'PERSON'): 1; ('beatus eris', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('the day of the', 'DATE'): 1; ('Luc', 'PRODUCT'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('Mat 12', 'PERSON'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('god grace', 'PERSON'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('dam quod iubes', 'PERSON'): 1"
B11989,13 | 2783,sylogisme prudence Sylog prudence principle proposition fetch counsel judgement conclusion,man: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; virtue: 0.5; soul: 0.5; mind: 0.5; thing: 0.5; body: 0.3; honour: 0.3; neighbour: 0.2; humility: 0.15; syrach: 0.15; time: 0.15; lord: 0.1; part: 0.05; health: 0.05; patience: 0.05,"('thou', 'GPE'): 32; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('Syrach', 'PERSON'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('Prou', 'PERSON'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('Judith', 'PERSON'): 2; ('seven degree', 'QUANTITY'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Sirach', 'GPE'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Sylog', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('61', 'DATE'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('de vita', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('qui patitur', 'PERSON'): 1; ('nis', 'ORG'): 1; ('disce pati', 'PERSON'): 1; ('nine degree nine degree', 'QUANTITY'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('hereby thou', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Eph.', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('meek', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Jerom', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('th••', 'ORG'): 1; ('• christian', 'NORP'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('141', 'CARDINAL'): 1"
B11989,14,epilogue conclusion encouragement virtue man inflame study piety charity reason,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; self: 0.5; seneca: 0.5; mind: 0.5; life: 0.5; body: 0.35; manner: 0.35; christ: 0.35; virtue: 0.2; benefit: 0.15; time: 0.05; friend: 0.05,"('thou', 'GPE'): 54; ('2', 'CARDINAL'): 19; ('1.', 'CARDINAL'): 18; ('4.', 'CARDINAL'): 15; ('3.', 'CARDINAL'): 11; ('Seneca', 'PERSON'): 11; ('3', 'CARDINAL'): 11; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('2.', 'CARDINAL'): 7; ('Seneca', 'PRODUCT'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('9', 'CARDINAL'): 5; ('5.', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Epictetus', 'ORG'): 4; ('6.', 'CARDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('God .', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('prick thou', 'ORG'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('thou .', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('swan', 'GPE'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('fac nollo', 'ORG'): 1; ('Malusque', 'NORP'): 1; ('quod pati', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('leuavit humanas', 'PERSON'): 1; ('hora summis', 'PERSON'): 1; ('meliora lapsus :', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Clotho Stare', 'PERSON'): 1; ('Chrastinum', 'PERSON'): 1; ('polliceri .', 'PERSON'): 1; ('nostras celeri citatas', 'PERSON'): 1; ('Dominari', 'ORG'): 1; ('alte gere', 'PERSON'): 1; ('sequitur', 'GPE'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Clotho', 'PERSON'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('bethink', 'PERSON'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('mors tua', 'PERSON'): 1; ('gloria coeli', 'PERSON'): 1; ('thy die day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
B12432,3,sanctification impediment hindrance hindrance man sanctification opinion church Laodicea increase,man: 0.45; god: 0.45; piety: 0.45; mean: 0.45; prayer: 0.45; christians: 0.45; thing: 0.45; christian: 0.45; impediment: 0.45; example: 0.3; word: 0.1; hindrance: 0.05; porphery: 0.05; portion: 0.05; point: 0.05; policy: 0.05; popery: 0.05; pleasure: 0.05; praise: 0.05; praeceptore: 0.05; place: 0.05; poverty: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 13; ('christian', 'NORP'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('Christian', 'NORP'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('chapter', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('sixth', 'ORDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Fabritius', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('eleventh', 'ORDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('Ephraim', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('br•', 'ORG'): 1; ('Tota', 'PERSON'): 1; ('tota vita', 'PERSON'): 1; ('Ctesiph', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('qui falli', 'PERSON'): 1; ('nisi deus', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('rideri', 'NORP'): 1; ('Phoci••', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('Sextius', 'ORG'): 1; ('Tubero', 'PERSON'): 1; ('Tubero', 'ORG'): 1; ('21.29', 'CARDINAL'): 1; ('Indos', 'ORG'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('scientiae nihil', 'PERSON'): 1; ('homini', 'PERSON'): 1; ('Porphery', 'ORG'): 1; ('Christianis', 'PERSON'): 1; ('aut ab eis', 'ORG'): 1; ('consistat', 'ORG'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('illires lassae sūt', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('keeepe', 'PERSON'): 1; ('Dina', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard say Ieiunet', 'PERSON'): 1; ('rumoribus', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Hiero•', 'PERSON'): 1; ('••tam', 'ORG'): 1; ('vel lectio', 'PERSON'): 1; ('nunc cum deo loquere', 'PERSON'): 1; ('studia', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('the summer', 'DATE'): 1; ('the winter', 'DATE'): 1; ('molimina spiritus', 'ORG'): 1; ('ingeniosa', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Qui', 'PERSON'): 1; ('erronea', 'ORG'): 1; ('oratio sine', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('fourthly', 'ORDINAL'): 1; ('seventh', 'ORDINAL'): 1; ('ninth', 'ORDINAL'): 1; ('tenth', 'ORDINAL'): 1; ('twelfth', 'ORDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('qui vnguentaria taberna resederunt loci odorem', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('noscitur ex socio qui', 'ORG'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('generale', 'ORG'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('iniquitatibus', 'ORG'): 1; ('illicitis voluptatibus', 'PERSON'): 1; ('Christianis qui', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('ad furiam', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('quadrup•dibus', 'ORG'): 1; ('piscibus', 'ORG'): 1; ('n•n', 'ORG'): 1; ('s•d', 'ORG'): 1; ('Prosp', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('habet', 'ORG'): 1; ('mirantibus', 'ORG'): 1; ('laudantibus', 'ORG'): 1; ('ipsam', 'GPE'): 1; ('bestiam', 'NORP'): 1; ('ergo vina vox', 'PERSON'): 1; ('Aeschines', 'ORG'): 1; ('Rhodes', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1"
B16248,3,son acquaint dear name child proportion Jacob sorrow mourning sorrow,child: 0.5; son: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; mother: 0.5; man: 0.45; water: 0.45; christ: 0.4; thing: 0.4; harlot: 0.35; rock: 0.3; dear: 0.05; time: 0.05; name: 0.05,"('thou', 'GPE'): 41; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('David', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Israel', 'GPE'): 5; ('Jacob', 'PERSON'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Balaam', 'GPE'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('Samson', 'ORG'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('IESVS', 'ORG'): 3; ('ark', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Baal', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Num', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('2. 11', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Ephes', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Caleb', 'PRODUCT'): 2; ('Nadab', 'ORG'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('16.', 'CARDINAL'): 2; ('Ezech', 'ORG'): 2; ('almost night', 'TIME'): 1; ('••ame', 'ORG'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('10•', 'CARDINAL'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('•ip', 'DATE'): 1; ('HANNAHS', 'ORG'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('Lea', 'PERSON'): 1; ('vani•y', 'GPE'): 1; ('Benjamin a BENNONI', 'PERSON'): 1; ('mistake', 'PERSON'): 1; ('that|be', 'GPE'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('therein', 'PERSON'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('rich jewel', 'PERSON'): 1; ('David 1', 'PERSON'): 1; ('Sam 18', 'PERSON'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('NAOMIE', 'ORG'): 1; ('MARY', 'ORG'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('•iah', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('•ace', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('13 two', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Ioshuah', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('ABIHV', 'PERSON'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('ASKELON', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('6000', 'CARDINAL'): 1; ('infant head', 'PERSON'): 1; ('1054', 'DATE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Roma', 'ORG'): 1; ('cum leno', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Korah', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('3. 13', 'CARDINAL'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('13. 11', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Abihu', 'PERSON'): 1; ('vesse•s', 'ORG'): 1; ('Sardin', 'NORP'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Micah', 'GPE'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('Nero', 'ORG'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('bee and honey', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Sam 17', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('a dark night', 'TIME'): 1; ('Bonner', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1854', 'DATE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('Amaleck', 'PERSON'): 1; ('Ieremies', 'LOC'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1"
B16248,3 | 3844,image cherub character man style VVHIG TORY opposite knave reflection,man: 0.5; god: 0.5; prince: 0.5; religion: 0.5; knave: 0.5; protestant: 0.5; church: 0.45; name: 0.45; law: 0.35; people: 0.25; duty: 0.2; england: 0.2; thing: 0.1,"('England', 'GPE'): 14; ('christian', 'NORP'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Whig', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('January', 'DATE'): 4; ('Scotland', 'GPE'): 3; ('Judas', 'PERSON'): 3; ('TORY', 'NORP'): 2; ('Tory', 'NORP'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('the 30th', 'DATE'): 2; ('Sunday', 'DATE'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('VVHIG', 'ORG'): 1; ('omnia si perdas animam', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Randal Taylor', 'PERSON'): 1; ('1683', 'DATE'): 1; ('the year 1647 / 8', 'DATE'): 1; ('duke Hammilton', 'PERSON'): 1; ('Hammilton', 'PERSON'): 1; ('Oliver Cromwell', 'PERSON'): 1; ('Lanrick', 'ORG'): 1; ('Whigs', 'PERSON'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('Caput Lupinum', 'PERSON'): 1; ('tory', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Philosophari', 'ORG'): 1; ('b••', 'ORG'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Q. mary', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Cromwell', 'ORG'): 1; ('Shimei', 'ORG'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('5th', 'ORDINAL'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('29th', 'DATE'): 1; ('30th', 'ORDINAL'): 1; ('29th', 'ORDINAL'): 1; ('the next 30th', 'DATE'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('malis quam superbia', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('parson', 'PERSON'): 1; ('Paul Irenicum', 'ORG'): 1; ('Fitz-Harris', 'ORG'): 1; ('Coli', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('a thousand to one', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
B16515,3,reflection passage pamphlet character successor consideration book discourse reason confutation,religion: 0.5; author: 0.5; law: 0.5; god: 0.5; world: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; prince: 0.5; rebellion: 0.35; subject: 0.3; self: 0.2; protestant: 0.05; sedition: 0.05; principle: 0.05,"('Christians', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('James', 'PERSON'): 2; ('Canterbury', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('this day', 'DATE'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('1o', 'CARDINAL'): 1; ('Jac', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('R. H.', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('one hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Q. Mary day', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Suffolk', 'GPE'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Peron', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Edwin', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('unchristian', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Monarchys', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Mariana', 'PERSON'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Nicholas', 'PERSON'): 1; ('Kt. lord keeper 10o', 'PERSON'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('half a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('half a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('quia orationis facundia facile', 'ORG'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1"
B15216,3,W. P. reader age wiseman complaint end book intemperancy time,light: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; creature: 0.5; john: 0.45; vers: 0.4; book: 0.4; saviour: 0.2; reason: 0.15; saint: 0.15; grace: 0.1; father: 0.1; create: 0.05,"('John Baptist', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('saint John', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('Logos', 'PERSON'): 2; ('1.2', 'CARDINAL'): 2; ('W. P.', 'PERSON'): 1; ('magno', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('Victurus', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('tu conuersus', 'PERSON'): 1; ('quae vidimus testamur', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Barbariem', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('thirty year old', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Heb', 'PERSON'): 1; ('Reade act 17.28', 'LAW'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('1 Cor', 'PERSON'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('luke 1.78', 'PERSON'): 1; ('Reade Heb', 'LOC'): 1; ('11.3', 'CARDINAL'): 1"
B14664,10,flovver MYRRHINE posy Christ passion Peter denial Christ master Mat,peter: 0.5; eye: 0.5; christ: 0.5; master: 0.5; sin: 0.5; god: 0.5; tear: 0.45; grace: 0.45; denial: 0.4; deny: 0.35; saint: 0.25; cock: 0.05; soul: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 55; ('thou', 'GPE'): 33; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('26', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Judas', 'PERSON'): 4; ('S. Peter', 'PERSON'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Christe', 'ORG'): 3; ('Mar. 14.', 'DATE'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('Matthew', 'PERSON'): 2; ('Mat 16', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Speake Peter', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Hieremie', 'ORG'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('MYRRHINE', 'ORG'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Nazarite', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Gethsemanie', 'PERSON'): 1; ('Malcus', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('thou Peter', 'PERSON'): 1; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('confes•on', 'GPE'): 1; ('•hee', 'NORP'): 1; ('thou be Peter', 'PERSON'): 1; ('•asilie', 'PERSON'): 1; ('Anna an• Cayphas', 'ORG'): 1; ('los•', 'PERSON'): 1; ('congea•ed Peter', 'PERSON'): 1; ('•espexit Petrum', 'PERSON'): 1; ('•im', 'ORG'): 1; ('•isplaeth', 'TIME'): 1; ('Peter •appie', 'PERSON'): 1; ('Maste•', 'PERSON'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Babel', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('•nd', 'PERSON'): 1; ('•ight', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Dathan', 'PERSON'): 1; ('Abiron', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 2', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Mar. 1', 'DATE'): 1; ('S. Matthew', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Andrew', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('onel•e', 'ORG'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Clem Rom', 'PERSON'): 1; ('Maldo', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Ambrose', 'PRODUCT'): 1; ('Petra Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('chri•tians', 'NORP'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('this fall', 'DATE'): 1; ('S. marie Magdalen', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Cayphas', 'ORG'): 1; ('•hou', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('all thy year', 'DATE'): 1; ('Jew and Gentills , Alt', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('8.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1"
B14664,12,flovver MYRRHINE posy Christ passion coronation thorn Matth. Pilot cause,crown: 0.45; thorn: 0.45; king: 0.45; christ: 0.45; head: 0.45; god: 0.45; gold: 0.4; drop: 0.4; man: 0.35; blood: 0.25; death: 0.1; love: 0.1; dew: 0.05; night: 0.05; pleasure: 0.05; plate: 0.05; pricking: 0.05; prick: 0.05; posy: 0.05; portar: 0.05; poet: 0.05; priest: 0.05; permit: 0.05; pearl: 0.05; soul: 0.05; sin: 0.05,"('thou', 'GPE'): 6; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Salomon', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('prick', 'ORG'): 2; ('crown', 'ORG'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('MYRRHINE', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('•esse', 'NORP'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('•', 'NORP'): 1; ('thirdlie', 'PERSON'): 1; ('prick •hornes', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Kanutus', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Corona', 'GPE'): 1; ('qui portar', 'PERSON'): 1; ('oue de spini porta', 'ORG'): 1; ('mio', 'PRODUCT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('S. Lewes', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('S. Catherine', 'PERSON'): 1; ('Sienna', 'PERSON'): 1; ('•eadeach', 'ORG'): 1; ('Crhist', 'NORP'): 1; ('Noes', 'ORG'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('Coronarion', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('diadem', 'ORG'): 1; ('noe', 'GPE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('•hee', 'NORP'): 1; ('ten thousand', 'CARDINAL'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1"
B15410,2,sense register psalm prelate readiness age predecessor crown dignity care,bishop: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; church: 0.5; king: 0.5; christ: 0.5; lord: 0.5; prelate: 0.45; priest: 0.2; law: 0.2; world: 0.1; lordship: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 13; ('8', 'CARDINAL'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('John', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('Eliz', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('night', 'TIME'): 3; ('Martha', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('fox', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('37', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Tom 1.', 'PERSON'): 2; ('514', 'CARDINAL'): 2; ('Gratian', 'PERSON'): 2; ('41', 'CARDINAL'): 2; ('214', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Laban', 'ORG'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Math', 'PERSON'): 2; ('mark', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 1; ('qui ad jus', 'PERSON'): 1; ('astricti quicquam', 'PERSON'): 1; ('nostri praejudicium', 'ORG'): 1; ('antedicti juris', 'PERSON'): 1; ('regij laesionem', 'PERSON'): 1; ('2. f .', 'CARDINAL'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Ed', 'PERSON'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('Episcopal', 'ORG'): 1; ('Totelli magna charta', 'PERSON'): 1; ('1556', 'DATE'): 1; ('164', 'CARDINAL'): 1; ('14.15', 'CARDINAL'): 1; ('18.19.20.22.23.34.35', 'CARDINAL'): 1; ('Suerius council', 'ORG'): 1; ('513', 'CARDINAL'): 1; ('88 29', 'DATE'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('436', 'CARDINAL'): 1; ('Hospitiolum', 'ORG'): 1; ('verbi', 'NORP'): 1; ('COLLEGAM', 'PERSON'): 1; ('this very day', 'DATE'): 1; ('at least 40', 'CARDINAL'): 1; ('Carthag', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('466', 'CARDINAL'): 1; ('467', 'CARDINAL'): 1; ('468', 'CARDINAL'): 1; ('469', 'CARDINAL'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('pro suo libitu', 'PERSON'): 1; ('Curis', 'NORP'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('this twenty year', 'DATE'): 1; ('ewe', 'GPE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Hildebert', 'PERSON'): 1; ('Turen', 'NORP'): 1; ('thievish', 'CARDINAL'): 1; ('de Statu', 'ORG'): 1; ('Tom 12', 'PERSON'): 1; ('628', 'CARDINAL'): 1; ('18.36', 'CARDINAL'): 1; ('20.25.26.27', 'CARDINAL'): 1; ('luke', 'PERSON'): 1; ('22.24.25.26.27', 'CARDINAL'): 1; ('21.15.16.17', 'CARDINAL'): 1; ('20.28', 'CARDINAL'): 1; ('16.15.16', 'DATE'): 1; ('11.29', 'CARDINAL'): 1; ('6.8.9.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('raime•t', 'ORG'): 1; ('eschew', 'ORG'): 1; ('176', 'CARDINAL'): 1; ('9.37', 'CARDINAL'): 1; ('318', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('567', 'CARDINAL'): 1; ('568', 'CARDINAL'): 1; ('bishop jewel', 'PERSON'): 1; ('Johannes Cap', 'LOC'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Silvestri', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('171', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas Becons', 'PERSON'): 1; ('3. f', 'CARDINAL'): 1; ('241', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Giraldus Cambiensis', 'ORG'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('the holy church', 'ORG'): 1; ('Religio', 'NORP'): 1; ('filia devoravit matrem', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Romulus', 'GPE'): 1; ('20.25.26', 'CARDINAL'): 1; ('121', 'CARDINAL'): 1; ('Sant Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Soph', 'ORG'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Mammon', 'PRODUCT'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('576', 'CARDINAL'): 1; ('577', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('John Wickliff', 'PERSON'): 1; ('Thomas Walsingham Hist', 'PERSON'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('302 303', 'CARDINAL'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('305', 'CARDINAL'): 1; ('306', 'CARDINAL'): 1; ('Diolog', 'PERSON'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('17 18', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('398', 'CARDINAL'): 1; ('399', 'CARDINAL'): 1; ('412', 'CARDINAL'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christi', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('William Swinderby', 'PERSON'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('431', 'CARDINAL'): 1; ('434', 'CARDINAL'): 1; ('Sant Peter', 'PERSON'): 1; ('Clero', 'PRODUCT'): 1; ('517', 'CARDINAL'): 1; ('518', 'CARDINAL'): 1; ('522', 'CARDINAL'): 1; ('Cobham', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Annas', 'GPE'): 1; ('Caiphas', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Peirce', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Levitici', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Geoffrey Chaucer', 'PERSON'): 1; ('Chaucer', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('140 152', 'CARDINAL'): 1; ('142', 'CARDINAL'): 1; ('William Tyndall', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('181', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('Saracen', 'GPE'): 1; ('Tyndall', 'PERSON'): 1; ('926', 'CARDINAL'): 1; ('927', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('the last year', 'DATE'): 1; ('Richard hunne', 'PERSON'): 1; ('1381', 'DATE'): 1; ('John fox', 'PERSON'): 1; ('these many year', 'DATE'): 1"
B15410,4 | 5004,high-commissioner fine outlaw exile majesty subject calling law wit law,law: 0.5; church: 0.5; master: 0.5; bishop: 0.5; land: 0.5; doctor: 0.5; high: 0.45; minister: 0.45; end: 0.35; altar: 0.2; canon: 0.15; book: 0.1; midst: 0.1; article: 0.1; commissioner: 0.05; table: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('8', 'CARDINAL'): 9; ('6', 'CARDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('England', 'GPE'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('London', 'GPE'): 4; ('Canterbury', 'GPE'): 3; ('Norwich', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('arminians', 'NORP'): 3; ('Ed', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('fox', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Pauls', 'DATE'): 2; ('1634', 'DATE'): 2; ('Stamford', 'GPE'): 2; ('Jones', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Babington', 'GPE'): 2; ('399', 'CARDINAL'): 2; ('Phi', 'ORG'): 2; ('51', 'CARDINAL'): 2; ('Willet', 'PERSON'): 2; ('Shelford', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('Chaunsie', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('145', 'CARDINAL'): 2; ('146', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Aras', 'PRODUCT'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Biggany', 'GPE'): 1; ('6 25', 'CARDINAL'): 1; ('19 21', 'DATE'): 1; ('8 c .', 'DATE'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('Eli', 'PERSON'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('21. 36', 'DATE'): 1; ('8 2', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('168', 'CARDINAL'): 1; ('169', 'CARDINAL'): 1; ('Eadmerus Hist', 'PERSON'): 1; ('Novorum', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Durham', 'GPE'): 1; ('1629', 'DATE'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('George Huntly', 'PERSON'): 1; ('Lindewood', 'ORG'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Crowder', 'PERSON'): 1; ('Newgate', 'ORG'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('7.12.13', 'DATE'): 1; ('•nd', 'PERSON'): 1; ('John Hayden', 'PERSON'): 1; ('Devonshire', 'PERSON'): 1; ('about 7. year', 'DATE'): 1; ('13.', 'DATE'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('Gatehouse', 'ORG'): 1; ('Bridewell', 'ORG'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('3. week or a month', 'DATE'): 1; ('Consalvus de inquisition hispanica', 'ORG'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Hugh Peter', 'PERSON'): 1; ('1628', 'DATE'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('that season', 'DATE'): 1; ('John Vicars', 'PERSON'): 1; ('many week', 'DATE'): 1; ('10.', 'QUANTITY'): 1; ('two or three dissolute', 'DATE'): 1; ('Davenates', 'PERSON'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('Martine', 'PERSON'): 1; ('the C. B. 4', 'GPE'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Souge', 'PRODUCT'): 1; ('Sibbs', 'GPE'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('Davenport', 'GPE'): 1; ('Clarke', 'GPE'): 1; ('Gloucester', 'ORG'): 1; ('Giles Allington', 'PERSON'): 1; ('about 6. year', 'DATE'): 1; ('no less than', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Lambeth', 'ORG'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Keilwey', 'ORG'): 1; ('181', 'CARDINAL'): 1; ('182', 'CARDINAL'): 1; ('183', 'CARDINAL'): 1; ('184', 'CARDINAL'): 1; ('185', 'CARDINAL'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('5.20.23', 'CARDINAL'): 1; ('at least 20', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('43. 44', 'DATE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('104', 'CARDINAL'): 1; ('bishop', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('196', 'CARDINAL'): 1; ('197', 'CARDINAL'): 1; ('William Reynolds', 'PERSON'): 1; ('398', 'CARDINAL'): 1; ('Whitaker', 'PERSON'): 1; ('Synopsis', 'NORP'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('2.9.10.11', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Richard Hooker', 'PERSON'): 1; ('Cartwright', 'ORG'): 1; ('archbishop whitguift', 'PERSON'): 1; ('Lawdes', 'ORG'): 1; ('Peerce', 'ORG'): 1; ('muchlesse', 'NORP'): 1; ('Chouney', 'GPE'): 1; ('Heylin', 'GPE'): 1; ('Pocklington', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('John White', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Ely , Sect', 'ORG'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('46', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('Tolet', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Ipswitch and Beckington', 'ORG'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Harding , Artic', 'ORG'): 1; ('362', 'CARDINAL'): 1; ('bishop jewel', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('council of Constantinople , Durandus', 'ORG'): 1; ('Zervettus', 'ORG'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('1603', 'DATE'): 1; ('82', 'DATE'): 1; ('Bucer', 'PERSON'): 1; ('Anglicana', 'GPE'): 1; ('457', 'CARDINAL'): 1; ('Papismi', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('hart c', 'LAW'): 1; ('Farrar', 'PERSON'): 1; ('1404', 'DATE'): 1; ('1406', 'DATE'): 1; ('Hebr', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Giles widow|be', 'PERSON'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('Edmund Reeves', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('18.20', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('46.5', 'CARDINAL'): 1; ('46.9', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('3.8', 'CARDINAL'): 1; ('11.9', 'CARDINAL'): 1; ('2.27', 'CARDINAL'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('3.5.15.17', 'DATE'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Shelford', 'ORG'): 1; ('Reeves', 'ORG'): 1; ('Originum', 'PERSON'): 1; ('Isidor Hispalensis', 'ORG'): 1; ('Servius', 'PERSON'): 1; ('Virgili', 'GPE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('sacris Collectus', 'PERSON'): 1; ('Coronae Circa', 'ORG'): 1; ('Virgil : Aeneid', 'PERSON'): 1; ('Aeneid', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('CIRCVM', 'ORG'): 1; ('Populeis', 'LOC'): 1; ('Juvenum', 'PERSON'): 1; ('Senum', 'PERSON'): 1; ('Arae', 'PRODUCT'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('126', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander ab Alexandro', 'PERSON'): 1; ('•ito', 'PERSON'): 1; ('Athenaeus', 'PERSON'): 1; ('Xenophon Lacedaem', 'PERSON'): 1; ('Respublica', 'PERSON'): 1; ('26.6', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('Levit', 'PERSON'): 1; ('1.14.15.16.12', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('5.12', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Strabo Geogr', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Histor', 'GPE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Isay', 'GPE'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Sant Augustine', 'PERSON'): 1; ('mensa ipsius', 'ORG'): 1; ('council of Constantinople', 'ORG'): 1; ('multitudo cum magno', 'PERSON'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('279', 'CARDINAL'): 1; ('397', 'CARDINAL'): 1; ('Docto• Farrar', 'GPE'): 1; ('Walafridus Strabo', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('954', 'CARDINAL'): 1; ('955', 'CARDINAL'): 1; ('Willet Synopsis Papismi', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('496', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('Q. Eliz', 'PERSON'): 1"
B16291,11,CAP. IV. way God servant God manifest servant canon way,god: 0.45; tongue: 0.45; hebrew: 0.45; character: 0.45; write: 0.45; prophecy: 0.45; chaldie: 0.4; sense: 0.25; mean: 0.2; way: 0.15; scripture: 0.1; book: 0.1; moses: 0.1; people: 0.1; language: 0.1; sort: 0.05; revelation: 0.05; voice: 0.05; knowledge: 0.05; poesy: 0.05; philistines: 0.05; priest: 0.05; preoccupy: 0.05; pot: 0.05; phot: 0.05; perfection: 0.05; prophet: 0.05; daniel: 0.05; illust: 0.05; verse: 0.05; servant: 0.05,"('hebrew', 'LANGUAGE'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Chaldie', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Daniel', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Samaritane', 'PERSON'): 3; ('filia vocis', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('Esdras', 'PERSON'): 2; ('Esdra', 'PERSON'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('Confir', 'ORG'): 1; ('David prafat', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('filiam vocis', 'PERSON'): 1; ('Gen.', 'GPE'): 1; ('Mirandul', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('6. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Nota', 'GPE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Malac', 'ORG'): 1; ('Prolegomena', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('CAP', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('sapientiam', 'PERSON'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('10. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Kidna', 'PERSON'): 1; ('Chaldie', 'ORG'): 1; ('Aratus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Iuniue de sacra', 'PERSON'): 1; ('bell', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'GPE'): 1; ('the Chaldie Iii', 'FAC'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('tekel vphersen', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('animad', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('Samaritan', 'LOC'): 1; ('Idiotis', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Abenezra', 'PERSON'): 1; ('Mosche', 'ORG'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Mascha', 'PERSON'): 1; ('Monios', 'PERSON'): 1; ('Abernezra', 'ORG'): 1; ('41', 'MONEY'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Esther', 'PERSON'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('Lehhem', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('Elech', 'GPE'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Totaphoth Viii', 'ORG'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
B16291,17,CAP. V. help nonlatinalphabet translation scripture nonlatinalphabet translation tongue another,translation: 0.5; word: 0.5; jew: 0.5; hebrew: 0.5; god: 0.5; canon: 0.5; translate: 0.45; thing: 0.45; day: 0.4; man: 0.4; translator: 0.1; scripture: 0.1; sense: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 27; ('Jew', 'NORP'): 24; ('greek', 'NORP'): 18; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('three', 'CARDINAL'): 10; ('1.', 'CARDINAL'): 9; ('Syriacke', 'ORG'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Aquila', 'PERSON'): 8; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('Talmud', 'ORG'): 5; ('Ierome', 'ORG'): 5; ('7', 'CARDINAL'): 5; ('Alexandria', 'GPE'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('Deut', 'PERSON'): 3; ('Ptolemy', 'GPE'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('Greeke', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Confir', 'ORG'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('Judaea', 'ORG'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Leuit', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('18', 'DATE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'GPE'): 2; ('Angaria', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('Theodosion', 'ORG'): 2; ('Symmachus', 'PERSON'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('Heb', 'ORG'): 2; ('10. 5', 'DATE'): 2; ('Canan', 'GPE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('fourteen', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Nazarite', 'NORP'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('syrian', 'NORP'): 2; ('arabic', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('the morning', 'TIME'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('CAP', 'ORG'): 1; ('Coeli••', 'PERSON'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('ewe', 'GPE'): 1; ('19 28', 'DATE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('Ptolomaeus Philadelphus', 'ORG'): 1; ('Epiphan', 'ORG'): 1; ('Joseph lib', 'PERSON'): 1; ('antiq', 'PERSON'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('1 10', 'CARDINAL'): 1; ('Demosth', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('P. Crin', 'PERSON'): 1; ('the sixth day', 'DATE'): 1; ('4. 20', 'CARDINAL'): 1; ('chronicon templi secundi siue', 'ORG'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Chamud', 'PERSON'): 1; ('Meghillah', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Iosippus', 'ORG'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('Job 13', 'DATE'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Iii', 'NORP'): 1; ('the end of Job', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('pentateu•h', 'ORG'): 1; ('the nine hour', 'TIME'): 1; ('seventie day', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Christiana lib', 'PERSON'): 1; ('scripsisse', 'GPE'): 1; ('etiam in quibus ab', 'ORG'): 1; ('Hebraea', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Ecclesiasticae', 'ORG'): 1; ('authentic•e', 'PERSON'): 1; ('ecclesiasticae parcicularis', 'PERSON'): 1; ('Ptolomaeus Lagus', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Kira lemi phrang lectionem', 'PERSON'): 1; ('Scalan Eusib', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('Peter 5', 'PERSON'): 1; ('Beniamen Tudel', 'PERSON'): 1; ('Benjamin Tudelensis', 'PERSON'): 1; ('Babylachim', 'PERSON'): 1; ('Gracizantium', 'GPE'): 1; ('Palaestina', 'LOC'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Misc', 'PERSON'): 1; ('raschang', 'PERSON'): 1; ('Harashagna', 'GPE'): 1; ('51.', 'CARDINAL'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Mothena', 'GPE'): 1; ('Syriack', 'PERSON'): 1; ('John 7', 'PERSON'): 1; ('6. 8', 'CARDINAL'): 1; ('24. 15', 'DATE'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Pontus', 'NORP'): 1; ('Pontus', 'ORG'): 1; ('Augustus Severus', 'PERSON'): 1; ('Samaritane', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Iericho', 'ORG'): 1; ('230', 'CARDINAL'): 1; ('Nicomedia', 'GPE'): 1; ('Theodosion , Symmachus', 'ORG'): 1; ('Hexapla', 'ORG'): 1; ('Octupla', 'NORP'): 1; ('Nota', 'GPE'): 1; ('Tertullian Tertul', 'ORG'): 1; ('Serapaeo', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('Iustinus', 'GPE'): 1; ('novellis', 'GPE'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('Mischna', 'PERSON'): 1; ('fault', 'ORG'): 1; ('Vben lo', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('22. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Mincha', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('paraphrase', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Romanum Imperatorem', 'PERSON'): 1; ('hominibus', 'ORG'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('Pammath', 'PERSON'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Hamma', 'PERSON'): 1; ('lebina', 'GPE'): 1; ('Angelo', 'PERSON'): 1; ('Respublica', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Caneni', 'ORG'): 1; ('N•', 'ORG'): 1; ('Canan', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet nidificare', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Easie 7', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('8. 22', 'DATE'): 1; ('Sextus Quintus', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Carapha', 'ORG'): 1; ('1578', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Iames 5', 'LAW'): 1; ('Sabbaoh', 'GPE'): 1; ('Saboth', 'GPE'): 1; ('Haliluia', 'GPE'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('Nora', 'PERSON'): 1; ('fratribus', 'ORG'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Letasan', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('18. 12', 'DATE'): 1; ('Mar. 7', 'DATE'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas call Didymus', 'PERSON'): 1; ('Talitha', 'GPE'): 1; ('Dorcas', 'GPE'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Elimas', 'GPE'): 1; ('Magos', 'LOC'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('Ischi', 'ORG'): 1; ('Idiota', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet dei', 'ORG'): 1; ('deuteron', 'PERSON'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldie', 'ORG'): 1; ('this day day', 'DATE'): 1; ('Nabi', 'PERSON'): 1; ('Propheta', 'GPE'): 1; ('Antiochia', 'NORP'): 1; ('81.', 'CARDINAL'): 1; ('Caesi', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Chaldie', 'NORP'): 1; ('Iachmura', 'ORG'): 1; ('Racham', 'PERSON'): 1; ('Lev', 'PERSON'): 1; ('11 18', 'DATE'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('ab nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('contrariae significationis', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Proverbes', 'PERSON'): 1; ('19 15', 'DATE'): 1; ('Sam 19', 'PERSON'): 1; ('Matthew Gen.', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('11 26', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Onkelos', 'PERSON'): 1; ('Sam 14', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('sanctificetur', 'GPE'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('Sam Cedo', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Shatah', 'ORG'): 1; ('43.', 'DATE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Hashem', 'ORG'): 1; ('Iehouah', 'GPE'): 1; ('4', 'MONEY'): 1; ('Cain', 'ORG'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Samaritane', 'PERSON'): 1; ('Targum Ierus', 'PERSON'): 1; ('Mar. 8. 12', 'DATE'): 1; ('9 31', 'DATE'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('Serotinum', 'PERSON'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('Easie 49', 'PERSON'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('Sinai', 'ORG'): 1; ('hackumi', 'PERSON'): 1; ('Haskumi', 'ORG'): 1; ('3. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Gammadim', 'PERSON'): 1; ('Ezek', 'PRODUCT'): 1; ('27. 11', 'CARDINAL'): 1; ('pigme', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('mark mark', 'PERSON'): 1; ('Serum Sabbathi', 'PERSON'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('Epphata', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Hajah', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('ulnis', 'GPE'): 1; ('the greek nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('vir lingnae nequaquam erit', 'PERSON'): 1; ('the Chaldie Psal', 'ORG'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('20 16', 'DATE'): 1; ('Lingua tertia', 'ORG'): 1"
B16291,18 | 5902,Pentecost day Pascha canon Pentecost morrow Pascha call nonlatinalphabet Illust.,day: 0.5; temple: 0.5; altar: 0.5; year: 0.5; priest: 0.5; god: 0.5; fire: 0.45; canon: 0.45; call: 0.4; time: 0.4; month: 0.15; sacrifice: 0.1; pentecost: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 21; ('second', 'ORDINAL'): 20; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 14; ('three', 'CARDINAL'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 7; ('Pascha', 'ORG'): 6; ('the day', 'DATE'): 6; ('David', 'PERSON'): 6; ('the golden altar', 'FAC'): 6; ('Casleu', 'ORG'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('ark', 'GPE'): 5; ('fifty day', 'DATE'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('21', 'CARDINAL'): 4; ('30', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('Pompey', 'PERSON'): 4; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('the year', 'DATE'): 3; ('a month', 'DATE'): 3; ('the nineteenth year', 'DATE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Veadar', 'PRODUCT'): 3; ('Reuben', 'NORP'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Pascha', 'PERSON'): 2; ('the first day', 'DATE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Levit', 'GPE'): 2; ('Syriacke', 'ORG'): 2; ('one year', 'DATE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('year', 'DATE'): 2; ('a day', 'DATE'): 2; ('thirty day', 'DATE'): 2; ('nine and twenty day', 'DATE'): 2; ('that month', 'DATE'): 2; ('Tisri', 'GPE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('31 30', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Aaron', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('P. Cunaus', 'ORG'): 2; ('Exo', 'LOC'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('38', 'CARDINAL'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Corban', 'ORG'): 2; ('the seven week', 'DATE'): 1; ('six week', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Buxtorf', 'PERSON'): 1; ('de sin Iud.', 'ORG'): 1; ('the fifty day', 'DATE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Holem', 'GPE'): 1; ('the whole week', 'DATE'): 1; ('23.', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Sabba', 'PERSON'): 1; ('Saboth', 'GPE'): 1; ('Epiphan', 'GPE'): 1; ('Mensur', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('seven week', 'DATE'): 1; ('Pentecosts', 'NORP'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('Ioh.', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('9 tuam', 'QUANTITY'): 1; ('praeparato hosannam tuam', 'ORG'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Lyceus', 'GPE'): 1; ('Evio Bacchus', 'PERSON'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('Caton', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'NORP'): 1; ('a good day', 'DATE'): 1; ('fratribus', 'ORG'): 1; ('their year', 'DATE'): 1; ('fourteen day of the month', 'DATE'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('fifteen day', 'DATE'): 1; ('twenty nine day', 'DATE'): 1; ('that year', 'DATE'): 1; ('their month', 'DATE'): 1; ('thirty one day', 'DATE'): 1; ('the month of the year', 'DATE'): 1; ('every three year', 'DATE'): 1; ('thirty three day odd', 'DATE'): 1; ('Adar', 'ORG'): 1; ('the next year', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('the odd day', 'DATE'): 1; ('three hundred fifty', 'CARDINAL'): 1; ('the first year of the golden', 'DATE'): 1; ('the nineteen year', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('fourteen , sixteenth', 'DATE'): 1; ('the eight year', 'DATE'): 1; ('the six odd day', 'DATE'): 1; ('the year go before', 'DATE'): 1; ('temporis', 'PERSON'): 1; ('Reuben Illust', 'PERSON'): 1; ('Isag', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Megillah', 'PERSON'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('reu-ben', 'NORP'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('Reuben', 'PERSON'): 1; ('the ordinary month', 'DATE'): 1; ('the first day of the month', 'DATE'): 1; ('Mar. 31', 'DATE'): 1; ('Apr. 30', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('3 23', 'CARDINAL'): 1; ('3 4', 'CARDINAL'): 1; ('May', 'DATE'): 1; ('Kippurim', 'PRODUCT'): 1; ('7 27', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet festi', 'ORG'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('30 29', 'DATE'): 1; ('8 28 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 29 5', 'CARDINAL'): 1; ('Iul', 'PERSON'): 1; ('10 30 6', 'DATE'): 1; ('Aug. 31 29', 'DATE'): 1; ('13 3', 'DATE'): 1; ('Sept. 30', 'DATE'): 1; ('14 4', 'DATE'): 1; ('Nisan', 'PERSON'): 1; ('15 5', 'DATE'): 1; ('2 1', 'CARDINAL'): 1; ('16 6', 'CARDINAL'): 1; ('Oct. 31', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('4 3', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19 9', 'PRODUCT'): 1; ('20 10 expatien', 'QUANTITY'): 1; ('7 6', 'CARDINAL'): 1; ('Dec. 31 29', 'DATE'): 1; ('vel nonlatinalphabet', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23 13', 'DATE'): 1; ('Ian', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Reijcula', 'NORP'): 1; ('Feb. 28', 'DATE'): 1; ('Adar 26', 'LAW'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('17 29', 'DATE'): 1; ('exemplo', 'PERSON'): 1; ('turnibus', 'ORG'): 1; ('varonem', 'GPE'): 1; ('Cella', 'PERSON'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('Tabernacle', 'LOC'): 1; ('Iuxta', 'ORG'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('de mensurie', 'PERSON'): 1; ('ponderibus', 'ORG'): 1; ('Salomons', 'LOC'): 1; ('33. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Heliodorus', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('18. 11', 'DATE'): 1; ('Jupiter Hammon', 'PERSON'): 1; ('Heliodorus', 'ORG'): 1; ('• Mac', 'ORG'): 1; ('3. 37', 'DATE'): 1; ('37.', 'DATE'): 1; ('8. 4', 'CARDINAL'): 1; ('ipsi', 'PERSON'): 1; ('8. 17', 'DATE'): 1; ('the golden candlestick hang', 'FAC'): 1; ('25. 29', 'DATE'): 1; ('30. 31', 'DATE'): 1; ('the golden candlestick', 'FAC'): 1; ('the Exo 25', 'LOC'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('19 10', 'DATE'): 1; ('Ariel', 'PERSON'): 1; ('19 1', 'CARDINAL'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Chaldie', 'NORP'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Aquila', 'PERSON'): 1; ('18. 38', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Nadab', 'ORG'): 1; ('Abihu', 'PERSON'): 1; ('gneljona coelestibus', 'PERSON'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Nehe', 'ORG'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('quod arcana fieri', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('lib .', 'GPE'): 1; ('dicitue', 'PERSON'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('the Mar. 15. 43', 'DATE'): 1; ('1. 4', 'DATE'): 1; ('22. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Vzzia', 'GPE'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Iaddus', 'ORG'): 1; ('Iosuah', 'PERSON'): 1; ('Luk 13', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('38 2', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Lavers', 'ORG'): 1; ('the year of the Levite', 'DATE'): 1; ('twenty five', 'CARDINAL'): 1; ('23 6', 'DATE'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('a hundred and twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Gazophylacium', 'ORG'): 1; ('Kupha', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Talm', 'PERSON'): 1; ('lib Tehilin', 'PERSON'): 1; ('6. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Thummin be', 'PERSON'): 1; ('Bathcol', 'PERSON'): 1; ('fisia vocis', 'PERSON'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('Cassius', 'ORG'): 1; ('Hagg', 'PERSON'): 1; ('Buxtorf', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1"
B16291,18 | 6329,title canon people Ioh. Theise law Confir Drusius Haharetz people,hour: 0.5; king: 0.5; day: 0.5; call: 0.5; sun: 0.5; canon: 0.5; year: 0.5; anoint: 0.45; degree: 0.45; priest: 0.35; illust: 0.2; confir: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('David', 'PERSON'): 9; ('four', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('the day', 'DATE'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('the three hour', 'TIME'): 6; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('Confir', 'ORG'): 4; ('ten degree', 'QUANTITY'): 4; ('Bethir', 'ORG'): 3; ('Joshua', 'PERSON'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 3; ('the second year', 'DATE'): 3; ('Saul', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('one day', 'DATE'): 3; ('Tropic', 'GPE'): 3; ('the sixth hour', 'TIME'): 3; ('nine', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('katon', 'PERSON'): 2; ('ben Bethir', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Confir', 'PERSON'): 2; ('the night', 'TIME'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('midnight', 'TIME'): 2; ('canon', 'PERSON'): 2; ('Vigilia', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('a hour', 'TIME'): 2; ('half hour', 'TIME'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('the hour', 'TIME'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('the month', 'DATE'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('thirty', 'CARDINAL'): 2; ('Tizri', 'PERSON'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('September', 'DATE'): 2; ('Nathan', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('9 49', 'CARDINAL'): 1; ('••at', 'LOC'): 1; ('Haharetz', 'PERSON'): 1; ('filiam terrae', 'PERSON'): 1; ('vesle', 'GPE'): 1; ('Pharis', 'GPE'): 1; ('prolog', 'NORP'): 1; ('devoraverit scripturam', 'PERSON'): 1; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Angelicus', 'ORG'): 1; ('Innocentius', 'ORG'): 1; ('laic meddle', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('solius', 'PERSON'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('inserentur', 'PERSON'): 1; ('Ieshiba', 'ORG'): 1; ('Sesslo', 'ORG'): 1; ('Iashab', 'GPE'): 1; ('Cod', 'PERSON'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('6. 1', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('memoria eius', 'PERSON'): 1; ('benedictionibus', 'GPE'): 1; ('trihar', 'PERSON'): 1; ('Scholelr', 'PERSON'): 1; ('Talmid Chakam', 'ORG'): 1; ('Bachur Chabhir', 'PERSON'): 1; ('Zortba Darbhanan', 'PERSON'): 1; ('Acutus', 'NORP'): 1; ('R•bbina', 'GPE'): 1; ('Joshua ben Bethir', 'PERSON'): 1; ('licentiatus', 'ORG'): 1; ('Promotus', 'ORG'): 1; ('Rabbi Joshua', 'PERSON'): 1; ('twelve year of age', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('discipulus legis', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('Rhetores', 'ORG'): 1; ('the four year', 'DATE'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('Mibbeth Midrasha', 'PERSON'): 1; ('Lebeth Midrasha', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Nazianzen', 'LOC'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('24.', 'TIME'): 1; ('the which day', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('Gnerebh', 'ORG'): 1; ('vespera mane', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('sun', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('twelve hour', 'TIME'): 1; ('11. 9', 'CARDINAL'): 1; ('three to the nine hour', 'TIME'): 1; ('four till night', 'TIME'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('four hour', 'TIME'): 1; ('the four hour', 'TIME'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('14 14', 'DATE'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('24. day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Scaliger de emend', 'PERSON'): 1; ('the hour of the day', 'TIME'): 1; ('these unequal hour', 'TIME'): 1; ('shagna gnekalah', 'PERSON'): 1; ('the greek nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Temporaria', 'GPE'): 1; ('Hora Planetaria', 'PERSON'): 1; ('planetary hour', 'TIME'): 1; ('abaz dial', 'PERSON'): 1; ('sixty minute', 'TIME'): 1; ('Commata', 'ORG'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('the equinoctial hour', 'TIME'): 1; ('Shagna Ieshara', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('the Tropic of Capricorn', 'ORG'): 1; ('x.', 'NORP'): 1; ('the Tropic of Cancer', 'ORG'): 1; ('Septentrio', 'PERSON'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('our long day', 'DATE'): 1; ('equinoctial hour', 'TIME'): 1; ('six equinoctial hour', 'TIME'): 1; ('hour', 'TIME'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('the inequal hour', 'TIME'): 1; ('a hour and a half of equinoctial hour', 'TIME'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('the unequal hour', 'TIME'): 1; ('half equinoctial hour', 'TIME'): 1; ('Indea', 'GPE'): 1; ('fourteen equal hour', 'TIME'): 1; ('ten hour', 'TIME'): 1; ('ten degree 2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Esaiam', 'GPE'): 1; ('twenty full hour', 'TIME'): 1; ('Poll', 'PRODUCT'): 1; ('the five full hour', 'TIME'): 1; ('five whole hour', 'TIME'): 1; ('five full hour', 'TIME'): 1; ('two degree', 'QUANTITY'): 1; ('sixteen hour', 'TIME'): 1; (', than six hour', 'TIME'): 1; ('twenty two hour', 'TIME'): 1; ('Capricorn', 'PERSON'): 1; ('twenty-four', 'CARDINAL'): 1; ('a simple hour', 'TIME'): 1; ('a natural day', 'DATE'): 1; ('three simple hour', 'TIME'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('the nine hour', 'TIME'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('23. 44', 'DATE'): 1; ('the great hour', 'TIME'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('9 10. 11', 'DATE'): 1; ('7. 8', 'CARDINAL'): 1; ('9 10. 11. 12', 'DATE'): 1; ('2. 3. 4. 5', 'CARDINAL'): 1; ('their month', 'DATE'): 1; ('month', 'DATE'): 1; ('8', 'MONEY'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('thirty day', 'DATE'): 1; ('Cleobolus Illust', 'PERSON'): 1; ('Theodorus Gaza', 'GPE'): 1; ('their year', 'DATE'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('nisan', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('de Synag Iud', 'ORG'): 1; ('tizri', 'PERSON'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('anni', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('the end of the year', 'DATE'): 1; ('Nisan', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('a day before march', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('tizri', 'ORG'): 1; ('the seven year', 'DATE'): 1; ('the month of June', 'DATE'): 1; ('the end of August', 'DATE'): 1; ('a full year', 'DATE'): 1; ('two full year', 'DATE'): 1; ('one month', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('that month', 'DATE'): 1; ('9 18', 'DATE'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('Abimelech be Iudg', 'PERSON'): 1; ('9 6', 'CARDINAL'): 1; ('Judaea', 'ORG'): 1; ('Easie 45', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Judaea', 'LOC'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Targum Becan', 'PERSON'): 1; ('Zorobabel', 'PERSON'): 1; ('Targ', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('19 17', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Salomon for Adoniah', 'ORG'): 1; ('Ioachas', 'GPE'): 1; ('Ioakim', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Sam 10. 1.', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('hebrews', 'LOC'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('10. 27', 'DATE'): 1; ('Belial', 'ORG'): 1; ('myrrh', 'PERSON'): 1; ('Benjamin', 'ORG'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 37', 'PERSON'): 1; ('applicavit amiculum', 'PERSON'): 1; ('el David', 'PERSON'): 1; ('Dauidis', 'PERSON'): 1; ('Iunius', 'ORG'): 1; ('90. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Sacerdotes', 'PRODUCT'): 1; ('24. 21', 'DATE'): 1; ('Shonim', 'PERSON'): 1; ('Judas Galilaus', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1"
B16291,18 | 6802,roman banner eagle wolf minotaur horse boar Caius Marius eagle,body: 0.45; burial: 0.45; call: 0.45; man: 0.45; bury: 0.45; day: 0.45; place: 0.4; god: 0.35; soul: 0.35; house: 0.35; life: 0.15; sow: 0.1; face: 0.1; odour: 0.05; nostril: 0.05; passage: 0.05; part: 0.05; palladium: 0.05; ordain: 0.05; person: 0.05; nov: 0.05; name: 0.05; napkn: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 4; ('4.', 'CARDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('xv', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('greek', 'NORP'): 3; ('thirty day', 'DATE'): 3; ('Diton', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Caius Marius', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('Tessera Juda de familia', 'PERSON'): 1; ('15. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Palladium', 'ORG'): 1; ('Pessinuntium', 'GPE'): 1; ('Ancilia', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('tu inter deos', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('2. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('Channat', 'ORG'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('22. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Varr', 'GPE'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('Vstrina', 'GPE'): 1; ('tymbus', 'ORG'): 1; ('forty day', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('Josephus de bello iudaito', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3. 15', 'CARDINAL'): 1; ('7. day', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('34. 8', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('34. 5', 'DATE'): 1; ('Tabitha', 'GPE'): 1; ('9 36', 'DATE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('11. 44', 'DATE'): 1; ('24. 12', 'DATE'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('Diatriba 1', 'PERSON'): 1; ('Confir', 'ORG'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('25', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('2 Joseph', 'QUANTITY'): 1; ('9 gather', 'QUANTITY'): 1; ('Sam 25', 'PERSON'): 1; ('Appian', 'NORP'): 1; ('legem agrariam', 'PERSON'): 1; ('Pompon', 'PERSON'): 1; ('Selah', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Confir', 'PERSON'): 1; ('Illust', 'PRODUCT'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Syriacke', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Amos 5', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('sepulchro condito', 'PERSON'): 1; ('Varro', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Praeficae', 'ORG'): 1; ('Tibia', 'ORG'): 1; ('phrygian', 'NORP'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('maioribus mortuis tubam', 'PRODUCT'): 1; ('mineribus', 'ORG'): 1; ('9 23', 'CARDINAL'): 1; ('Iairus', 'PRODUCT'): 1; ('Diatriba 3', 'PERSON'): 1; ('domus feculi', 'PERSON'): 1; ('domus seculi', 'PERSON'): 1; ('the house of age', 'ORG'): 1; ('domus aeternitatis', 'PERSON'): 1; ('Innes', 'ORG'): 1; ('146. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('1. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Beth Chaijm', 'PERSON'): 1; ('Church', 'ORG'): 1; ('Godsacker', 'ORG'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1"
B14007,76,Novemb. essay mean counsel thomam Levet Ar. Doctrinae Menses proxime,man: 0.45; god: 0.45; apostle: 0.45; grace: 0.45; body: 0.45; philosophy: 0.4; member: 0.35; place: 0.35; word: 0.35; reason: 0.3; thing: 0.3; book: 0.2; poet: 0.05; principal: 0.05; practice: 0.05; point: 0.05; print: 0.05; persuade: 0.05; priority: 0.05; piscat: 0.05; similitude: 0.05; christ: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('William Evans', 'PERSON'): 2; ('Christ', 'GPE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('1631', 'DATE'): 1; ('perlegi hunc', 'ORG'): 1; ('Levet', 'PERSON'): 1; ('qui quidem', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('nihil reperio', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('Doctrinae', 'ORG'): 1; ('Epis', 'PERSON'): 1; ('Lond', 'PERSON'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('Cor 3.1.2', 'ORG'): 1; ('6.19 .', 'CARDINAL'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('John Lichfield Printer', 'PERSON'): 1; ('Thomas Huggins', 'PERSON'): 1; ('1633', 'DATE'): 1; ('Segnius', 'ORG'): 1; ('demissa', 'PERSON'): 1; ('quam quae', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Schooleman', 'PERSON'): 1; ('Theologia', 'PERSON'): 1; ('Haebrei', 'NORP'): 1; ('siue officio', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet Maschal', 'ORG'): 1; ('similitudinem', 'NORP'): 1; ('Ethica', 'PERSON'): 1; ('quae proverbia vulgò appellamus', 'ORG'): 1; ('Mat c', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet mischlé shelomó', 'ORG'): 1; ('parabolae salomonis', 'ORG'): 1; ('majorem à', 'ORG'): 1; ('sapientiam desiderari', 'PERSON'): 1; ('nihil agendo', 'PERSON'): 1; ('judicari', 'PERSON'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('19.13', 'CARDINAL'): 1; ('25.27', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.19', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('4.5 .', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('quodsit deus', 'PERSON'): 1"
B13494,14,word grace sacrifice God trouble spirit psal break heart God,god: 0.4; soul: 0.4; death: 0.4; body: 0.4; spirit: 0.4; nature: 0.4; head: 0.35; man: 0.3; christ: 0.25; predestinate: 0.2; thing: 0.2; book: 0.15; grace: 0.1; pa: 0.1; ordain: 0.1; perplexity: 0.1; part: 0.1; pain: 0.1; pipe: 0.1; night: 0.1; oath: 0.1; pledge: 0.1; obedience: 0.1; rom: 0.05,"('thou', 'GPE'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('29.30', 'CARDINAL'): 2; ('1.2', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('51.17', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Xii', 'PERSON'): 1; ('Ecclesi', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('8.10', 'CARDINAL'): 1; ('Johnh', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Xiii', 'PERSON'): 1; ('19.26.27', 'CARDINAL'): 1; ('26.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('37.5', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('15.53', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('16.18', 'CARDINAL'): 1; ('16.17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('5.10', 'CARDINAL'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('25.34', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('3.15', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('fifteen year', 'DATE'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('15.11.12', 'CARDINAL'): 1; ('5 4', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 24', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('13.23', 'CARDINAL'): 1"
B13494,19,light book nature manifestation point generation infant sun man monster,god: 0.45; thing: 0.45; man: 0.45; christ: 0.45; self: 0.45; earth: 0.45; rom: 0.45; heaven: 0.3; ioh: 0.25; nature: 0.15; book: 0.15; cor: 0.15; lord: 0.1; sin: 0.1; organ: 0.05; order: 0.05; philip: 0.05; paul: 0.05; part: 0.05; ovid: 0.05; point: 0.05; number: 0.05; obtain: 0.05; power: 0.05; glory: 0.05; wisdom: 0.05; foot: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 7; ('Cor', 'ORG'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('twelve', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('26.12', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Philip', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Xvii', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('2.24', 'CARDINAL'): 1; ('36.6', 'CARDINAL'): 1; ('40.28', 'CARDINAL'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('seek', 'PERSON'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('3 v. 21.22.23', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('1.35', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('8.2 .', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('17.3', 'CARDINAL'): 1; ('13.12', 'CARDINAL'): 1; ('40 13', 'DATE'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('9.13', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('6.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('quando anima', 'PERSON'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Xviii', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('9.23', 'CARDINAL'): 1; ('1.31', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Esa', 'PERSON'): 1; ('115.1', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('15.5', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('1.13', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('8.36 Rom', 'PERSON'): 1; ('8.1', 'CARDINAL'): 1; ('8.36', 'CARDINAL'): 1; ('11.36', 'CARDINAL'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('1 2', 'CARDINAL'): 1; ('6.19.20', 'CARDINAL'): 1; ('6.27', 'CARDINAL'): 1; ('8.9.13.14', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
B13579,5 | 9845,degree Jesuit order degree apostasy ingorge secret pride infidelity rashness,self: 0.5; jesuit: 0.5; man: 0.5; bishop: 0.5; church: 0.5; order: 0.5; thing: 0.5; pope: 0.5; dignity: 0.2; ambition: 0.15; christ: 0.15; wolf: 0.1; antony: 0.1; virtue: 0.1; dog: 0.05; father: 0.05; bishopric: 0.05; flock: 0.05,"('Jesuit', 'NORP'): 22; ('Jesuit', 'ORG'): 11; ('catholic', 'NORP'): 6; ('Antony', 'ORG'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('wolf', 'PERSON'): 5; ('Segnia', 'GPE'): 3; ('Italy', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Episcopal', 'ORG'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Prelacy', 'PERSON'): 2; ('Suffragans', 'NORP'): 2; ('Bethleem', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('Jude', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('anto•y', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('five degree', 'QUANTITY'): 1; ('hypocrisy mother', 'PERSON'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Hegisippus', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Thebulis', 'NORP'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('year ago', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('40.', 'DATE'): 1; ('year of age', 'DATE'): 1; ('first year', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('catholic church', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Suffragan', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Paula Romana', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Britanny', 'PERSON'): 1; ('Bethleem', 'GPE'): 1"
B13579,5 | 9858,heed heat anger enrage pope power pope assault title servant,church: 0.5; pope: 0.5; man: 0.5; roman: 0.5; scripture: 0.5; self: 0.5; heretic: 0.5; reason: 0.45; heresy: 0.4; book: 0.3; god: 0.1; authority: 0.1; anger: 0.1; doctrine: 0.05,"('christian', 'NORP'): 7; ('catholic', 'NORP'): 6; ('ten', 'CARDINAL'): 5; ('venetian', 'NORP'): 5; ('Roman', 'NORP'): 4; ('Antony', 'ORG'): 3; ('the catholic church', 'ORG'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('heresy', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('ten year', 'DATE'): 2; ('Venetians', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Lateran', 'GPE'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('the catholic authority', 'ORG'): 2; ('S. Augustine', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('5.2', 'CARDINAL'): 1; ('13.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('4.31', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('each year', 'DATE'): 1; ('each day', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Missam', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven degree', 'QUANTITY'): 1; ('saint cyprian', 'NORP'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Ose', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Basilicon Doron', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('these late day', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('S. cyprian', 'PERSON'): 1; ('heresy abound', 'PERSON'): 1; ('the supreme pastor', 'ORG'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('eight degree', 'QUANTITY'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('S. de', 'ORG'): 1; ('Relig', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('threescore year of age', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('Tridentine', 'ORG'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('almost three', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'ORG'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('such year', 'DATE'): 1; ('Nouellestes', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('praes', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Agar', 'GPE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1"
B13579,5 | 9868,report Zoilus bed man truth occasion purple coverlet delight kind,church: 0.4; christ: 0.4; roman: 0.4; communion: 0.4; bishop: 0.4; saint: 0.4; company: 0.4; world: 0.4; heretic: 0.4; self: 0.35; persecution: 0.1; peace: 0.1; pit: 0.1; perversity: 0.1; person: 0.1; perseverance: 0.1; pleasure: 0.1; opposite: 0.1; part: 0.1; pope: 0.1; book: 0.05,"('Rome', 'GPE'): 5; ('Antony', 'ORG'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('Zoilus', 'GPE'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('parlamentarian', 'NORP'): 1; ('Catholiks', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('threescore year of age', 'DATE'): 1; ('Marcus Antonius de dominis', 'ORG'): 1; ('eight degree', 'QUANTITY'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('S. Hierome', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('praes', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('hart', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Saintes', 'NORP'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Caluin', 'PERSON'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1"
B13579,6 | 9888,show love cross desire Christ affection word saint Paul divine,church: 0.5; pope: 0.5; christ: 0.5; spirit: 0.5; bishop: 0.5; roman: 0.5; saint: 0.5; page: 0.35; whole: 0.35; father: 0.2; council: 0.2; faith: 0.1; heretic: 0.05; controversy: 0.05; word: 0.05; antony: 0.05; untruth: 0.05; doctrine: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 11; ('Antony', 'ORG'): 8; ('Rome', 'GPE'): 7; ('S. Augustine', 'PERSON'): 6; ('Lib', 'PERSON'): 5; ('16', 'CARDINAL'): 5; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('saint cyprian', 'PERSON'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('cyprian', 'NORP'): 3; ('saint cyprian', 'NORP'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 3; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Cyprian', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Stephen', 'GPE'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('the council of Trent', 'ORG'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Episcopal', 'PERSON'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('S. Stephen', 'PERSON'): 2; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('15.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Tom 2', 'PERSON'): 1; ('122', 'CARDINAL'): 1; ('552', 'CARDINAL'): 1; ('17.', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('the council of Carthage', 'ORG'): 1; ('council of Carthage', 'ORG'): 1; ('Septem', 'ORG'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('de Baptis', 'GPE'): 1; ('Petil', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('S. Leo', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('the universal catholic church', 'ORG'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Bishop', 'ORG'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Nationall', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('aduersusduas Ep', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('S. Lib', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen do', 'PERSON'): 1; ('S. cyprian impugn', 'PERSON'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('Lyrinens', 'PERSON'): 1; ('nihil innouandum', 'PERSON'): 1; ('praeterquam quod', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen pour', 'PERSON'): 1; ('take heed', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1"
B16118,11,Eckius commandment ordinance man Enchiridion Luther book annabaptisme prove scripture,child: 0.45; baptise: 0.45; baptism: 0.45; faith: 0.45; christ: 0.45; year: 0.45; apostell: 0.4; bring: 0.25; sin: 0.25; god: 0.2; lord: 0.15; scripture: 0.15; bear: 0.1; instruct: 0.1; salvation: 0.05; time: 0.05; man: 0.05; jesus: 0.05; novella: 0.05; name: 0.05; oppose: 0.05; opinion: 0.05; omis: 0.05; od: 0.05; obscure: 0.05; ordeinen: 0.05; nation: 0.05; mortallyty: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Augustinus', 'GPE'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Annab', 'ORG'): 2; ('8. day', 'DATE'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('shall|be', 'PERSON'): 2; ('610', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('1000 , year', 'DATE'): 1; ('Innocentius .', 'GPE'): 1; ('P. Innocentio', 'PERSON'): 1; ('300. year', 'DATE'): 1; ('Cassander', 'PERSON'): 1; ('300 year', 'DATE'): 1; ('Ciprianus lib', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Cassander de infantium', 'PERSON'): 1; ('Menius', 'PERSON'): 1; ('about the year', 'DATE'): 1; ('248', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Apostell', 'ORG'): 1; ('158 year', 'DATE'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('8 day', 'DATE'): 1; ('Ciprianus', 'GPE'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('bishop', 'ORG'): 1; ('Bullingerus', 'ORG'): 1; ('augustino', 'PERSON'): 1; ('contra Iulianum', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Innocentium', 'ORG'): 1; ('•omis Concylliorum', 'ORG'): 1; ('Carthag', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('no such year', 'DATE'): 1; ('Epistola Concillij Carthaginensis', 'ORG'): 1; ('ibidem', 'PERSON'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('Augustinus Atticus', 'FAC'): 1; ('Armelius', 'GPE'): 1; ('Circumsytion', 'ORG'): 1; ('Archi', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('••', 'ORG'): 1; ('Augustinus', 'PERSON'): 1; ('Epistola', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('idem de baptismo', 'ORG'): 1; ('Enchiridio', 'FAC'): 1; ('Episcopi', 'PERSON'): 1; ('Anselmus Romae', 'PERSON'): 1; ('idem leo Papa', 'ORG'): 1; ('Aquigelensem', 'PERSON'): 1; ('Decretalium Epist', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('Alexander 3', 'PERSON'): 1; ('Conciliorum Franck', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Iustinianus', 'GPE'): 1; ('sama•tans', 'NORP'): 1; ('2 year', 'DATE'): 1; ('their year', 'DATE'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('the 14 day', 'DATE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('the whole year', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Johannes', 'GPE'): 1; ('Bohemius lib', 'PERSON'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('the week', 'DATE'): 1; ('Bilander de', 'PERSON'): 1; ('Novella', 'ORG'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 28', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('institutionibus', 'ORG'): 1; ('Postell', 'GPE'): 1; ('rarchia', 'GPE'): 1; ('Bucerus', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Clamorose', 'ORG'): 1; ('Antechrist', 'ORG'): 1"
B13520,8,CHAP. Iii antiquity bound limit antiquity admire admit Christian church,god: 0.5; father: 0.5; antiquity: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; law: 0.5; truth: 0.5; prophet: 0.45; saint: 0.4; church: 0.2; christ: 0.2; apostle: 0.15; thing: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('Suarez', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('3.4', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('catholic Christian', 'NORP'): 1; ('their father day', 'DATE'): 1; ('Praefac', 'PERSON'): 1; ('123', 'CARDINAL'): 1; ('28.12', 'MONEY'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Chalcedon', 'GPE'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Neece', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('their late father day', 'DATE'): 1; ('a few year', 'DATE'): 1; ('Codrus or Iaphet', 'WORK_OF_ART'): 1; ('54', 'CARDINAL'): 1; ('quam praeter', 'PERSON'): 1; ('discipulos frequentius sequuntur antiqui', 'PERSON'): 1; ('Thomas S. ( Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Iustine', 'FAC'): 1; ('Irenaeus', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('Hosius', 'ORG'): 1; ('Basil', 'GPE'): 1; ('Nazianzen', 'GPE'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('pveri cum totis decolor', 'PERSON'): 1; ('Bonaventure', 'GPE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Albertus', 'ORG'): 1; ('Carthusianus', 'ORG'): 1; ('Alensis', 'ORG'): 1; ('Antonius', 'ORG'): 1; ('Iuuenal', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Acasius answer Eleusius', 'ORG'): 1; ('Quomodo', 'PERSON'): 1; ('hos nominas', 'PERSON'): 1; ('Eleusi', 'ORG'): 1; ('Acasius', 'ORG'): 1; ('grey hair', 'PERSON'): 1; ('Epistola', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('illis testibus qui', 'ORG'): 1; ('irati', 'GPE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('the day before', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('500 year past', 'DATE'): 1; ('the young day', 'DATE'): 1; ('these spring', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('16.13', 'CARDINAL'): 1; ('Salmeron', 'ORG'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('B. Pauli', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('16.17', 'CARDINAL'): 1; ('hanc regulam tradit Apostolus', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Troiam', 'GPE'): 1; ('Troia', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Aequa Ʋenus Teucris', 'ORG'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Troy Apollo', 'ORG'): 1; ('Ʋenus', 'LOC'): 1; ('8.6', 'CARDINAL'): 1; ('John 5.30', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('1.5', 'CARDINAL'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('11.23', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Hilary', 'PERSON'): 1; ('Antiqua', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('quae indefiniti temporis', 'PERSON'): 1; ('19.11', 'MONEY'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Luthers', 'PERSON'): 1; ('some few hundred year', 'DATE'): 1; ('10.22', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Goshen', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('that night', 'TIME'): 1; ('107.', 'CARDINAL'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Catacuzenus Apoc', 'PERSON'): 1; ('Noe', 'ORG'): 1; ('inscripta', 'GPE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('1.1', 'CARDINAL'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('18.15', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('7.25', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('prophet David', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('147.19', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('8.20', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('domini locutum', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('24.25', 'CARDINAL'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 19.8', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('idem de velandis virginibus', 'ORG'): 1; ('sempiterna', 'GPE'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Antiquum', 'NORP'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('auribus', 'ORG'): 1; ('illudas .', 'PRODUCT'): 1"
