tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A07960,1,path way penitence prayer advertisement counsel father amendment life withdraw,penitence: 0.5; sin: 0.35; god: 0.35; life: 0.35; time: 0.35; commit: 0.35; thing: 0.35; offence: 0.3; forgiveness: 0.3; man: 0.2; path: 0.15; person: 0.15; permission: 0.15; performance: 0.15; perform: 0.15; penitent: 0.15; philosophy: 0.15; penit: 0.15; part: 0.15; take: 0.15; purpose: 0.05; satisfaction: 0.05,"('thou', 'GPE'): 7; ('sin', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('luke 1•', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John wolf', 'PERSON'): 1; ('1591', 'DATE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Ezechiel 18', 'PERSON'): 1; ('Chris', 'PERSON'): 1; ('de Penit', 'PERSON'): 1; ('penitentia', 'GPE'): 1; ('Niniveh', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('non habemus nisi', 'ORG'): 1; ('weekly', 'DATE'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('32.', 'DATE'): 1; ('Cassiodorus', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('one day old', 'DATE'): 1"
A03705,29,CHAP. Iii estate pope prelate saint bernards clergy Eberard archbishop,pope: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; church: 0.5; estate: 0.5; thing: 0.5; prince: 0.45; time: 0.45; christ: 0.3; saint: 0.3; life: 0.25; world: 0.15; emperor: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('Rome', 'GPE'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('Mantuan', 'PERSON'): 3; ('half', 'CARDINAL'): 3; ('pope', 'PERSON'): 2; ('Adrian', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Hildebrand', 'LOC'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Francis', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('Athens', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('saint bernards', 'PERSON'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Thales', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('Judas Iscariot', 'PERSON'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('Sylvester', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('conjurer', 'GPE'): 1; ('Benno', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Hildebrand', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Dominicke', 'LAW'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Salisburge', 'GPE'): 1; ('Eberard', 'PRODUCT'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('two hundred year', 'DATE'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('thi•', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Alberius', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('vult marcas', 'PERSON'): 1; ('bursae parcas', 'PERSON'): 1; ('Papas and Patriarchas', 'ORG'): 1; ('dederis marcas', 'PERSON'): 1; ('solueris quaqua', 'PERSON'): 1; ('ligatus cris', 'ORG'): 1; ('q•', 'PERSON'): 1; ('ris', 'PERSON'): 1; ('ut intrem', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Romae', 'PRODUCT'): 1; ('altaria', 'GPE'): 1; ('the holy altar', 'ORG'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('Matheolus', 'ORG'): 1; ('one half', 'CARDINAL'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Chaucer', 'PERSON'): 1; ('Geffrey Chaucer', 'ORG'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('John Peter', 'PERSON'): 1; ('Ferrara', 'LOC'): 1; ('one hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Cythera', 'ORG'): 1; ('Fryer Dominicke', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Nab•', 'PERSON'): 1; ('thou fall', 'DATE'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Livy', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Babylon , Sodom', 'ORG'): 1; ('villa', 'GPE'): 1; ('non patiuntur easdem', 'ORG'): 1; ('iam tota', 'PERSON'): 1; ('Lupanar', 'PERSON'): 1; ('Pasquil', 'ORG'): 1; ('vidisse', 'GPE'): 1; ('cum leno', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'EVENT'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Vrsinus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Menedemus', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Atheisine', 'PERSON'): 1; ('golden', 'GPE'): 1; ('Collen', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('pariter { que', 'PERSON'): 1"
A03705,30 | 2687,power show felicity man sovereign enjoy life estate life estate,life: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; felicity: 0.5; end: 0.5; happiness: 0.5; evil: 0.5; mind: 0.45; grace: 0.35; estate: 0.15; content: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 9; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Policrates', 'NORP'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('seu', 'ORG'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Macedon', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Samos', 'PERSON'): 2; ('Amasis', 'PERSON'): 2; ('he•', 'TIME'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('fugienda facis', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Felicity', 'GPE'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('Gueuarra', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('Gaudet', 'PERSON'): 1; ('Nemo quam sibi', 'PERSON'): 1; ('diuersa sequente', 'PERSON'): 1; ('Maecenas', 'PERSON'): 1; ('Olympus', 'ORG'): 1; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Philip king', 'ORG'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Policrates', 'PRODUCT'): 1; ('five or six day', 'DATE'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Pythagoras', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('the beginning or end', 'DATE'): 1; ('sperentur aterna', 'PERSON'): 1; ('nihil agendo', 'PERSON'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Ennius', 'NORP'): 1; ('cue nihil', 'PERSON'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Caluin', 'PERSON'): 1"
A03705,35 | 2788,due insufficiency justice law Media• god wrath necessity Mediatiur justice,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; self: 0.5; world: 0.45; time: 0.45; end: 0.45; mind: 0.35; christ: 0.3; religion: 0.25; sin: 0.25; life: 0.25; death: 0.05; service: 0.05; virtue: 0.05; mediator: 0.05; devil: 0.05,"('thou', 'GPE'): 6; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 2; ('Mediatiur', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('emilian', 'NORP'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Tamus', 'PERSON'): 1; ('gulf', 'LOC'): 1; ('Laguna', 'GPE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('Tamus', 'PRODUCT'): 1; ('Tiber•', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Hiresalem', 'GPE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('cunque', 'NORP'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('know•', 'PERSON'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Q•', 'PERSON'): 1"
A03705,35 | 2792,child apple another man hand parent proportion wisdom God man,man: 0.5; felicity: 0.5; thing: 0.5; life: 0.5; god: 0.5; mind: 0.5; happiness: 0.5; riches: 0.5; christ: 0.4; body: 0.3; world: 0.2; desire: 0.05; virtue: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Christ', 'GPE'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('templis manuum molimine factis', 'ORG'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Peripa•', 'NORP'): 1; ('animo mala fer', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('volpruousnes•', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('sa•', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Cerber•', 'PERSON'): 1; ('Digna', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1"
A03146,12 | 3948,gentile day find write gentile day month Hesiod die• nonlatinalphabet,day: 0.45; sabbath: 0.45; jew: 0.45; time: 0.45; week: 0.45; gentile: 0.45; god: 0.45; thing: 0.45; month: 0.25; year: 0.2; nature: 0.2; rest: 0.15; call: 0.1; peruvians: 0.05; phil: 0.05; persae: 0.05; persiens: 0.05; persius: 0.05; per: 0.05; pharisee: 0.05; pho: 0.05; philometor: 0.05; pelusiotes: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 17; ('Jew', 'NORP'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 13; ('four', 'CARDINAL'): 10; ('seven', 'CARDINAL'): 10; ('seven day', 'DATE'): 9; ('the seven day', 'DATE'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('eight', 'CARDINAL'): 5; ('that day', 'DATE'): 5; ('nine', 'CARDINAL'): 5; ('Romans', 'NORP'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Hesiod', 'ORG'): 4; ('jewish', 'NORP'): 4; ('Apollo', 'ORG'): 3; ('the eight day', 'DATE'): 3; ('weekly', 'DATE'): 3; ('Egypt', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('l. •', 'PERSON'): 3; ('no week', 'DATE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Mercury', 'ORG'): 2; ('Philo', 'NORP'): 2; ('Neptune', 'ORG'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Saturday', 'DATE'): 2; ('Roman', 'NORP'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Clemens', 'PRODUCT'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Ap', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Tostatus', 'ORG'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Egyptians', 'NORP'): 2; ('Cap', 'PERSON'): 2; ('latin', 'NORP'): 2; ('Chaldee', 'NORP'): 2; ('Scaliger', 'PERSON'): 2; ('week', 'DATE'): 2; ('Mexicans', 'NORP'): 2; ('annual', 'DATE'): 2; ('the sabbath day', 'DATE'): 2; ('the second day', 'DATE'): 2; ('the seven day of the month', 'DATE'): 1; ('die•', 'GPE'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('laudat tres', 'PERSON'): 1; ('novilunio exorsus', 'PERSON'): 1; ('tres laudat', 'PERSON'): 1; ('Apollonis', 'NORP'): 1; ('Geniales l. 3.', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander ab Alexandro', 'ORG'): 1; ('the first day of every month', 'DATE'): 1; ('Theseus', 'GPE'): 1; ('Theseus', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('the eight day of October', 'DATE'): 1; ('Crete', 'ORG'): 1; ('the other month', 'DATE'): 1; ('the eight day of every month', 'DATE'): 1; ('Hospin', 'PERSON'): 1; ('three and fifteen', 'CARDINAL'): 1; ('Minerva', 'PERSON'): 1; ('every twenty day', 'DATE'): 1; ('Pho•bus', 'GPE'): 1; ('four of every month', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('satur••l', 'ORG'): 1; ('l. encage ▪ •', 'PERSON'): 1; ('nundinas', 'PERSON'): 1; ('Licinius : •iquidem Flaminica', 'WORK_OF_ART'): 1; ('nine day', 'DATE'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('bo••d', 'PERSON'): 1; ('6•', 'CARDINAL'): 1; ('the memory of week', 'DATE'): 1; ('veteri ••ndinarum', 'PERSON'): 1; ('Beroaldus', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('the sevēth day', 'DATE'): 1; ('Tiber', 'PRODUCT'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Ti•erius', 'ORG'): 1; ('Di•genes', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('the sevēth year', 'DATE'): 1; ('Antonius ◊', 'ORG'): 1; ('Grammat', 'ORG'): 1; ('declamaret vero non ni•i •••dinis', 'PERSON'): 1; ('declamatio•s', 'ORG'): 1; ('the six day', 'DATE'): 1; ('nil', 'ORG'): 1; ('Arcadico j•veni', 'PERSON'): 1; ('all day', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('Clem Strom', 'PERSON'): 1; ('Praepar', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('E•sebius', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Pt•lomie Philometor', 'ORG'): 1; ('a holy day', 'DATE'): 1; ('Homer', 'FAC'): 1; ('Acheron', 'ORG'): 1; ('Linus', 'GPE'): 1; ('clem•ns', 'PERSON'): 1; ('Callimachu•', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Seven', 'CARDINAL'): 1; ('each year', 'DATE'): 1; ('Aristobulus', 'ORG'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('about five hundred year', 'DATE'): 1; ('seven hundred year', 'DATE'): 1; ('Strom l. 5', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('nisi aliunde suffulciantur', 'ORG'): 1; ('Sabbath•', 'PERSON'): 1; ('Aug. de civit', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('Hist ▪ • 5', 'ORG'): 1; ('Tacitus', 'ORG'): 1; ('the seven year', 'DATE'): 1; ('septimo', 'PERSON'): 1; ('dein blandiente inertia', 'PERSON'): 1; ('a long six day march', 'DATE'): 1; ('Sat', 'PRODUCT'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('quod septima', 'PERSON'): 1; ('quaeque', 'NORP'): 1; ('Ignava', 'ORG'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('amor', 'PERSON'): 1; ('rebus', 'ORG'): 1; ('apta', 'NORP'): 1; ('palestino', 'GPE'): 1; ('sacra viro', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Persius', 'ORG'): 1; ('Sat. 5', 'DATE'): 1; ('Sabbatarians', 'NORP'): 1; ('Bassus', 'PERSON'): 1; ('Sabbatariorum', 'NORP'): 1; ('iosephum ▪ An•iq', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('a sabbath day', 'DATE'): 1; ('Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('▪ api•n l. 2', 'PERSON'): 1; ('Egyptian', 'NORP'): 1; ('six whole day', 'DATE'): 1; ('Sabbo', 'ORG'): 1; ('Jewry', 'GPE'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('gr•cian', 'NORP'): 1; ('stat•s', 'LAW'): 1; ('half-holiday', 'DATE'): 1; ('laboribus', 'ORG'): 1; ('remissionem', 'ORG'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Pilgr', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('the several day', 'DATE'): 1; ('several month', 'DATE'): 1; ('Persae', 'ORG'): 1; ('Scaliger', 'ORG'): 1; ('grecian', 'NORP'): 1; ('m•neth', 'FAC'): 1; ('eighth and eighth', 'DATE'): 1; ('l. 4.', 'PERSON'): 1; ('ogdoas romanorum', 'PERSON'): 1; ('hebdomas', 'PERSON'): 1; ('John Rossinus', 'PERSON'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('13. day to the week', 'DATE'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Mannah', 'GPE'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Eudoxus', 'ORG'): 1; ('Dionysius Exiguus', 'ORG'): 1; ('520•', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('parasc••e', 'ORG'): 1; ('wer•', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet ▪ repose', 'ORG'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('orth•d', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('consta•t', 'ORG'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('font•s', 'ORG'): 1; ('Exerc', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Passeover', 'GPE'): 1; ('fifty day', 'DATE'): 1; ('the first week', 'DATE'): 1; ('19 31', 'DATE'): 1; ('John gospel', 'PERSON'): 1; ('magnus', 'GPE'): 1; ('Sabbati', 'ORG'): 1; ('Excerc', 'ORG'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Casaubon', 'PERSON'): 1; ('Passeover', 'ORG'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1"
A03146,12 | 3996,Pompey temple foot use occasion ordinance country Josephus sabbath Antiq.,sabbath: 0.5; day: 0.5; law: 0.5; jew: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; circumcise: 0.4; stranger: 0.4; god: 0.35; people: 0.35; religion: 0.15; saviour: 0.1; temple: 0.1; make: 0.05; custom: 0.05; city: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 22; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 11; ('the sabbath day', 'DATE'): 8; ('Romans', 'NORP'): 6; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('that day', 'DATE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('li', 'PERSON'): 5; ('Josephus', 'GPE'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('jewish', 'NORP'): 4; ('Pompey', 'PERSON'): 3; ('Saturday', 'DATE'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('Philo', 'NORP'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('Agrippa', 'PERSON'): 3; ('the next day', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Augustus Caesar', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Judaea', 'ORG'): 2; ('Augustus', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Pharisees', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Luk', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('65', 'CARDINAL'): 2; ('Antiq', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('l. 56', 'PERSON'): 1; ('assault•d', 'ORG'): 1; ('Dio', 'PERSON'): 1; ('the three month', 'DATE'): 1; ('a fast day', 'DATE'): 1; ('Exerc', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('C•saubon', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Scaliger', 'PERSON'): 1; ('the seventeenth of the month', 'DATE'): 1; ('Tamur', 'GPE'): 1; ('the same day seven and twenty year', 'DATE'): 1; ('Sosius', 'ORG'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('the same month', 'DATE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('the day call Saturday', 'DATE'): 1; ('Dion', 'PERSON'): 1; ('3991', 'DATE'): 1; ('just 27 year', 'DATE'): 1; ('4018', 'DATE'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Minutius', 'GPE'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('Sabbata', 'PRODUCT'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('nec distare putant humana carne suillam', 'ORG'): 1; ('mox', 'ORG'): 1; ('Sabbat•', 'GPE'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('lucernam sabb•••• praecipiamus', 'PERSON'): 1; ('quoniam nec', 'PERSON'): 1; ('Iewrie', 'PERSON'): 1; ('utinam', 'ORG'): 1; ('Latius', 'PERSON'): 1; ('nati• victa', 'PRODUCT'): 1; ('Vespasians', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('de vita mos', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('fast day', 'DATE'): 1; ('qui adveniebat de gentilitate', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('observantiam l•galem', 'PERSON'): 1; ('nisi vellent', 'PERSON'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Gentilis', 'ORG'): 1; ('Iudaeorum', 'GPE'): 1; ('Sy•agog', 'ORG'): 1; ('Christiano', 'PERSON'): 1; ('chris•ian', 'NORP'): 1; ('w••', 'ORG'): 1; ('Ch', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('a work day', 'DATE'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Antiq l. 16', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('sy•ag•g•es', 'PRODUCT'): 1; ('C••sar Augustus Pont', 'ORG'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('Trib', 'PERSON'): 1; ('placet mihi de ◊ Senatus', 'PERSON'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('legibus', 'ORG'): 1; ('ritibus', 'ORG'): 1; ('Pontifici•', 'GPE'): 1; ('parasceve', 'GPE'): 1; ('Q•id si quis contra', 'PERSON'): 1; ('4045', 'DATE'): 1; ('mark Agrippa', 'PERSON'): 1; ('C••sar', 'PERSON'): 1; ('Iulius Antonius', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('monthly', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Bar•abas', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'ORG'): 1; ('Pisidia', 'GPE'): 1; ('brethr•n', 'ORG'): 1; ('54 ▪ section', 'MONEY'): 1; ('fifty', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Pharisees', 'EVENT'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Hiericho', 'GPE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('•xe', 'PERSON'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('Zanchius', 'NORP'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('•', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Sabbati', 'ORG'): 1; ('charitatis', 'GPE'): 1; ('quam', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('eighteen year', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('19 and 20', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Athanas', 'PERSON'): 1; ('10•1', 'CARDINAL'): 1; ('1072', 'DATE'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('Mar•um', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Faustum', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Cont', 'GPE'): 1; ('Vet', 'GPE'): 1; ('Id.', 'GPE'): 1; ('l•w', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1"
A03146,12 | 4003,sabbath other ceremony moso nation prove law Moses state Iewrie,sabbath: 0.5; day: 0.5; god: 0.5; time: 0.5; hand: 0.5; man: 0.5; christian: 0.45; jew: 0.45; pleasure: 0.3; place: 0.25; christ: 0.15; saint: 0.1; commandment: 0.1; life: 0.1; thing: 0.05; keep: 0.05,"('christian', 'NORP'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 5; ('Jew', 'NORP'): 5; ('Solomon', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('jewish', 'NORP'): 3; ('Hom', 'PERSON'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Math', 'LOC'): 2; ('Buxdorfius', 'ORG'): 2; ('Friday', 'DATE'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Iewrie', 'GPE'): 1; ('Iustin', 'NORP'): 1; ('Trypho', 'GPE'): 1; ('Dial', 'ORG'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('•o', 'GPE'): 1; ('marci••••es', 'ORG'): 1; ('Adv', 'ORG'): 1; ('Marc l 2', 'PERSON'): 1; ('perpetui temporis observationem', 'PERSON'): 1; ('de Sab', 'PERSON'): 1; ('the seven day', 'DATE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Sabbati', 'ORG'): 1; ('unius', 'ORG'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 7.', 'PERSON'): 1; ('l. 6', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Christiano', 'ORG'): 1; ('Genesi', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('Christianis', 'PERSON'): 1; ('circumcisio', 'ORG'): 1; ('fonat', 'GPE'): 1; ('D• Sp.', 'PERSON'): 1; ('l. •', 'PERSON'): 1; ('carnaliter sapit', 'PERSON'): 1; ('Sapere', 'CARDINAL'): 1; ('carnem mors', 'PERSON'): 1; ('proph•t Isaiah', 'ORG'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('vbi custodire', 'ORG'): 1; ('Christiana', 'GPE'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('lo••m ▪ ergo', 'ORG'): 1; ('the other day', 'DATE'): 1; ('perpetuam ab omnibus', 'ORG'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('Decalog', 'GPE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('••mon', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Dial', 'PERSON'): 1; ('•um', 'PERSON'): 1; ('Clemens of Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('omnis qui vivit', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Matthews', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('tranquillitas', 'GPE'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('bona conscientia', 'PERSON'): 1; ('veneris singuli ungue de digitis', 'PERSON'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1; ('Synag', 'ORG'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('about the evening', 'TIME'): 1; ('the sabbath day', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('domini ipsius', 'ORG'): 1; ('quicquam portabit', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Rabbi Eliezer', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('iewis•ly', 'PERSON'): 1; ('Brut•', 'PERSON'): 1; ('Crantzi••', 'PERSON'): 1; ('Magdeburg', 'GPE'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('tu qui', 'PERSON'): 1"
A03146,16 | 4127,England majesty God information misdemeanour day commit carol parliament meeting,day: 0.45; church: 0.45; god: 0.45; majesty: 0.45; time: 0.45; king: 0.45; man: 0.45; people: 0.45; law: 0.3; person: 0.2; name: 0.1; error: 0.1; session: 0.1; past: 0.05; passion: 0.05; peace: 0.05; pe: 0.05; patronage: 0.05; path: 0.05; pastime: 0.05; permission: 0.05; part: 0.05; parliament: 0.05; way: 0.05; lord: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('the lord day', 'DATE'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('this day', 'DATE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Waggoner', 'ORG'): 1; ('20. s', 'DATE'): 1; ('the say day', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('compas•e', 'ORG'): 1; ('Charles Declarat', 'PERSON'): 1; ('manlike', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'LOC'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('a sabbath day', 'DATE'): 1; ('40 year ago', 'DATE'): 1; ('constan•y', 'ORG'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('de Civit', 'GPE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Quadr', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('va', 'GPE'): 1; ('mais dis ainsi', 'PERSON'): 1; ('de bien', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('George Herbert .', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Buck', 'PERSON'): 1; ('Roger Daniel', 'PERSON'): 1; ('1633', 'DATE'): 1; ('Muse', 'ORG'): 1; ('Helicon', 'GPE'): 1"
A05408,4,inn christian service LEVVIS priest Christ body soul drink box,office: 0.35; christ: 0.35; god: 0.35; sacrifice: 0.35; man: 0.35; priest: 0.35; sin: 0.35; aaron: 0.35; blood: 0.3; father: 0.25; perfection: 0.15; place: 0.15; offer: 0.15; omnipotency: 0.15; ordain: 0.15; order: 0.15; part: 0.15; pass: 0.15; people: 0.15; thing: 0.1; action: 0.05; jesus: 0.05; son: 0.05; nature: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('second', 'ORDINAL'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 10; ('Aaron', 'PERSON'): 8; ('third', 'ORDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Messiah', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Melchisedech', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('thy inn any', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('melchizedech antitype', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Caluine', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('polish', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('fourteenth', 'ORDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('sixthly', 'ORDINAL'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Tabernacle', 'LOC'): 1; ('Autos', 'PERSON'): 1; ('vbi', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Mediatoris', 'PERSON'): 1; ('Melchisedech', 'NORP'): 1"
A03841,4,word author reheir manner veir bill language brevit evil reprove,god: 0.5; church: 0.5; word: 0.5; man: 0.5; cor: 0.5; act: 0.5; math: 0.5; tim: 0.45; minister: 0.35; right: 0.15; part: 0.15; lord: 0.15; authority: 0.1; christ: 0.05; hand: 0.05; flock: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 23; ('2', 'CARDINAL'): 15; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('23', 'CARDINAL'): 7; ('12', 'CARDINAL'): 7; ('Cor', 'ORG'): 6; ('26', 'CARDINAL'): 5; ('Tim', 'PERSON'): 5; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Psal', 'PERSON'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Easie', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('2. 3', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 2; ('2. 20', 'CARDINAL'): 2; ('brevit', 'GPE'): 1; ('Schaw', 'PERSON'): 1; ('thou fairis', 'PERSON'): 1; ('Burgh', 'GPE'): 1; ('co••nd', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('19 20', 'DATE'): 1; ('Deanes', 'ORG'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('20. 25', 'CARDINAL'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('10. 4.2', 'CARDINAL'): 1; ('Lu', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('five or six year', 'DATE'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('9 37', 'DATE'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('right ministry of God', 'ORG'): 1; ('4. 11.', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 18. 15.', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('8. 11', 'DATE'): 1; ('21. 23', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('10. 16', 'CARDINAL'): 1; ('59 1', 'CARDINAL'): 1; ('Exo', 'LOC'): 1; ('2 jam 4', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('50.', 'CARDINAL'): 1; ('7 1', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('hearty beseech', 'PERSON'): 1; ('23 2', 'DATE'): 1; ('30. 31', 'DATE'): 1; ('21.', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('comm•undeth', 'PERSON'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('•ea', 'PERSON'): 1; ('139.', 'CARDINAL'): 1; ('••e', 'ORG'): 1; ('15. 22', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 7', 'PERSON'): 1; ('Ch•iste', 'PERSON'): 1; ('11. 31', 'DATE'): 1; ('easy yoke', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('the ministry of the word', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('3. 2', 'CARDINAL'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('12 31', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('all season', 'DATE'): 1; ('Henry priest', 'PERSON'): 1; ('Maryes', 'ORG'): 1; ('Tim. 4. 11', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Nowell', 'ORG'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('60. 80', 'DATE'): 1; ('100', 'CARDINAL'): 1; ('Tim 4', 'PERSON'): 1; ('blasphemo•s', 'ORG'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Ephe 4', 'ORG'): 1; ('Titas', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('1. 19', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('9 2', 'CARDINAL'): 1; ('9 18', 'DATE'): 1; ('4. 8', 'CARDINAL'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('6. 38', 'CARDINAL'): 1; ('49 1', 'DATE'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4. 11', 'DATE'): 1; ('6. 4. 4. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Suffragan', 'PERSON'): 1; ('Archdeacon', 'ORG'): 1; ('earl', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'NORP'): 1; ('25 1', 'DATE'): 1; ('3 1', 'DATE'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('ierrish', 'ORG'): 1; ('Apod', 'PERSON'): 1; ('20. 9 of holiday', 'DATE'): 1; ('quarterly', 'DATE'): 1; ('Timo', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('a month', 'DATE'): 1"
A01472,8,God king king day day march day king Hosea day,king: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; heart: 0.5; queen: 0.5; blood: 0.5; man: 0.45; heaven: 0.4; son: 0.4; people: 0.2; majesty: 0.15; time: 0.1; year: 0.1; chr: 0.05; hand: 0.05; sovereign: 0.05; joy: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('the day', 'DATE'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Ahaziah', 'GPE'): 2; ('Iehosheba', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Athaliah', 'GPE'): 2; ('2 Chr', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('11.', 'CARDINAL'): 2; ('Christiani', 'PERSON'): 2; ('Augustus', 'PERSON'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('britanniae ʋota', 'PERSON'): 1; ('the king day', 'DATE'): 1; ('24. day of march', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Joram', 'PERSON'): 1; ('six 2', 'CARDINAL'): 1; ('3. year', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('9 10. 11', 'DATE'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('11. 4', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('6. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('23. 11', 'CARDINAL'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('11. 12', 'DATE'): 1; ('quam te memorem virgo ?', 'PERSON'): 1; ('1588', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('xliiii year', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Idola', 'NORP'): 1; ('Christianis', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Mortua', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('eadem anima', 'PERSON'): 1; ('venientibus', 'ORG'): 1; ('rex idem', 'ORG'): 1; ('Britannye', 'PERSON'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('accepta memorem non', 'PERSON'): 1; ('de Sacerd', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('tutam', 'PERSON'): 1; ('exercitus fort', 'PERSON'): 1; ('senatum fidelem', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('Ap•log', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('David Psal 132', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Flaminius', 'ORG'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('vita flaminij', 'ORG'): 1; ('Gihon', 'GPE'): 1; ('Zadock', 'ORG'): 1; ('1. 40', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('voco nou•', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Mariana Mariana de reg', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('consistoria', 'GPE'): 1; ('Saunders', 'NORP'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('aly', 'GPE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Dolman , Cymanea , Rosseus , Fewardentius', 'ORG'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('Becanus', 'GPE'): 1; ('Suares', 'PERSON'): 1; ('subdito posse', 'ORG'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('king royal blood', 'ORG'): 1; ('Maximinus Tertul', 'ORG'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Christianorum', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('joui', 'PERSON'): 1; ('Prosperum', 'PERSON'): 1; ('Guignard', 'ORG'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('1 Chr', 'CARDINAL'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Reu', 'NORP'): 1; ('17. 46', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Machau', 'PERSON'): 1; ('Princ', 'ORG'): 1; ('purpurati pontificij omnium', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1"
A01472,11,CHAP. Iii cause motive subject christian service duty preservation king,king: 0.5; heart: 0.5; god: 0.5; prayer: 0.5; subject: 0.5; tongue: 0.5; people: 0.45; david: 0.35; supplication: 0.25; man: 0.25; preservation: 0.25; wisdom: 0.2; lord: 0.15; need: 0.05; crown: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('Prou', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('dvo sumpta sunt ab', 'PERSON'): 1; ('Pliny', 'GPE'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Traianum', 'PERSON'): 1; ('errat peritura latentes', 'GPE'): 1; ('nullus', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('secund', 'PERSON'): 1; ('Cardo', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Sene', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Lentulus', 'NORP'): 1; ('quot humore', 'PERSON'): 1; ('Lipsius', 'ORG'): 1; ('scinditur', 'GPE'): 1; ('Studia', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19 jethro', 'QUANTITY'): 1; ('2. 10', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chr', 'QUANTITY'): 1; ('1. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('domine senem', 'PERSON'): 1; ('nam ipsi', 'PERSON'): 1; ('Caesari', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('Tigranes', 'PERSON'): 1; ('Armenia', 'GPE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('conspicuū', 'LOC'): 1; ('sva mala', 'GPE'): 1; ('arma caelestia quae', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('18. 28', 'DATE'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Amasa', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Ishai', 'GPE'): 1; ('Iames Iam', 'PRODUCT'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Iustus', 'NORP'): 1; ('nisi desinit', 'ORG'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('5 29', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('21. 9', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('quod cor', 'PERSON'): 1; ('da mihi cor', 'PERSON'): 1; ('John ▪', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Peter thrice', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('devilish', 'NORP'): 1; ('Goodwin', 'PERSON'): 1; ('Laodicea', 'ORG'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Lipsius Politic', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Tartary', 'GPE'): 1; ('Vester', 'PERSON'): 1; ('Lutherus meus Lutherus', 'PERSON'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('Machiau', 'PERSON'): 1; ('3. temporis', 'QUANTITY'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian Tert', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('15. 29', 'DATE'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('the lord night', 'TIME'): 1"
A01472,12,lord command duty Optatus Mileuitan lib king king Paul counsel,god: 0.5; king: 0.5; man: 0.5; power: 0.5; lib: 0.5; obedience: 0.5; earth: 0.5; lord: 0.45; emperor: 0.45; pope: 0.2; day: 0.15; subject: 0.15; paul: 0.05; heaven: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('13', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Chrysostome', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Theodosius', 'ORG'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('ijs qui', 'ORG'): 1; ('Mileuitan', 'PERSON'): 1; ('1 Timothy', 'QUANTITY'): 1; ('Caligula', 'GPE'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Baruc', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Balthasar', 'PERSON'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Abimeleck', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Nebuchadnezar', 'ORG'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('pro se orare neoessitas', 'PERSON'): 1; ('pro alijs charitas', 'PERSON'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('15. 22', 'DATE'): 1; ('35.', 'CARDINAL'): 1; ('15. 23', 'DATE'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('quam homini', 'PERSON'): 1; ('St Austin', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('1. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Dexteri', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Caesare', 'ORG'): 1; ('Basil : Doron lib', 'PERSON'): 1; ('quantus', 'NORP'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('vestrae serenitati nullus', 'ORG'): 1; ('aequalis', 'NORP'): 1; ('Paraenet', 'ORG'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Opiatus', 'ORG'): 1; ('imperatorem non', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('imperatorem', 'PERSON'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('non habet parem ullum', 'ORG'): 1; ('Lo', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('tit .', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Papa à Deo', 'ORG'): 1; ('Bonif', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Jove Papa', 'PERSON'): 1; ('subijci domino temporali', 'ORG'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'LOC'): 1; ('124', 'CARDINAL'): 1; ('Reu', 'NORP'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('qui hanc', 'PERSON'): 1; ('obedientiam nobis', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('vltionem maleficorum', 'PERSON'): 1; ('ill doer', 'GPE'): 1; ('laudem ac protectionem contra', 'PERSON'): 1; ('laudem recte', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('air shall', 'ORG'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Archiep', 'GPE'): 1; ('exception', 'PERSON'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('debet potestatibus', 'ORG'): 1; ('eminentibus', 'ORG'): 1; ('Papa', 'NORP'): 1; ('Caesari', 'GPE'): 1; ('omnis anima', 'PERSON'): 1; ('Apostolus', 'PRODUCT'): 1; ('Euangelista', 'NORP'): 1; ('Propheta', 'GPE'): 1; ('Euangelist', 'NORP'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('ab honesto', 'PERSON'): 1; ('Gorran', 'GPE'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('ab effectu', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('timorem', 'PERSON'): 1; ('propter conscientiam , v.', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 1', 'CARDINAL'): 1; ('Titus', 'PRODUCT'): 1; ('Cyprian de vanit', 'ORG'): 1; ('idol', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Rusticum', 'GPE'): 1"
A01472,13,bee emblem creature labour life king unity Amisso king work,king: 0.5; god: 0.5; david: 0.5; obedience: 0.5; power: 0.5; lib: 0.5; saul: 0.5; emperor: 0.5; lord: 0.45; sam: 0.35; subject: 0.15; hand: 0.05,"('David', 'PERSON'): 21; ('Saul', 'PERSON'): 14; ('lib', 'PERSON'): 13; ('13', 'CARDINAL'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 9; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Caesar', 'ORG'): 7; ('7', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 5; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('22', 'CARDINAL'): 5; ('christian', 'NORP'): 5; ('Salomon', 'ORG'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('22', 'DATE'): 4; ('Sauls', 'ORG'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('Aret', 'PERSON'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Bellar', 'PERSON'): 3; ('bee', 'ORG'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('terris', 'GPE'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('6. 3', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Sam 24', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Scaliger', 'PERSON'): 2; ('Sauls', 'PERSON'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Kings', 'ORG'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Dan', 'PERSON'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('arrian', 'NORP'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('rege incolumi', 'PERSON'): 1; ('Amisso', 'PERSON'): 1; ('turba apum', 'PERSON'): 1; ('policrat', 'LOC'): 1; ('remota iustitia', 'ORG'): 1; ('nisi magna latrocinia', 'PERSON'): 1; ('Aug. de ciuit', 'DATE'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('19 11', 'DATE'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('magistratui propter', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Engedi', 'ORG'): 1; ('Timeo Deum', 'PERSON'): 1; ('metuo', 'ORG'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('7 year', 'DATE'): 1; ('200000', 'CARDINAL'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Parmenianum', 'PERSON'): 1; ('Hachilah', 'GPE'): 1; ('Abishai', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 31', 'PERSON'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('qui moliri', 'PERSON'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('Ferio', 'GPE'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('obsidionibus', 'ORG'): 1; ('excursionibus', 'ORG'): 1; ('exercitibus saepius', 'ORG'): 1; ('non animo', 'PERSON'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('Lucianus', 'GPE'): 1; ('Scytha', 'GPE'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Dauide', 'PRODUCT'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Ignatius Loyola Hassenmull', 'ORG'): 1; ('Jesus pope', 'PERSON'): 1; ('1540', 'DATE'): 1; ('Ignatius Loyola', 'ORG'): 1; ('potestates quae sunt', 'ORG'): 1; ('licet ▪', 'ORG'): 1; ('potestas', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('Emphyteutae Iunius Brutus', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('19 11', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('Sam 26', 'PERSON'): 1; ('cvius iussu', 'PERSON'): 1; ('nascuntur', 'GPE'): 1; ('eius iussu', 'PERSON'): 1; ('Iraen', 'PRODUCT'): 1; ('Iraeneus', 'PERSON'): 1; ('Tertul', 'PERSON'): 1; ('nisi tantum', 'PERSON'): 1; ('Deo', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('seu', 'ORG'): 1; ('Jove', 'PERSON'): 1; ('Bracton', 'PERSON'): 1; ('siue iubente siue sinente', 'PERSON'): 1; ('insignia miserecordiae', 'PERSON'): 1; ('Otto', 'PERSON'): 1; ('Ashur', 'PERSON'): 1; ('Tamberlayne', 'ORG'): 1; ('ira dei', 'PERSON'): 1; ('David 1 Sam', 'PERSON'): 1; ('24 6', 'TIME'): 1; ('Pharaoh', 'PERSON'): 1; ('Isralites', 'NORP'): 1; ('Nabuchadnezar', 'PERSON'): 1; ('seruitus', 'ORG'): 1; ('aliud corporis', 'PERSON'): 1; ('Aug. de vera relic', 'PERSON'): 1; ('vl', 'PERSON'): 1; ('timo', 'PERSON'): 1; ('Horat', 'PERSON'): 1; ('Baro', 'PERSON'): 1; ('Tom 11', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius', 'ORG'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('Suetonius Sueton', 'ORG'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('propter conscientiam', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'PERSON'): 1; ('Severus', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Iansen', 'ORG'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('concord', 'ORG'): 1; ('Iustin Apolo 2', 'PERSON'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Imperat', 'ORG'): 1; ('Antoninus', 'GPE'): 1; ('Chronol', 'ORG'): 1; ('alijs laeti', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Valentinian', 'PERSON'): 1; ('Julianus', 'LOC'): 1; ('imperatorem caeli', 'PERSON'): 1; ('Episcopal', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Ps', 'LOC'): 1; ('12•', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('Iulians', 'NORP'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Ruff', 'PERSON'): 1; ('histor', 'PERSON'): 1; ('regi ethnico fidem', 'PERSON'): 1; ('Constantius', 'PERSON'): 1; ('Ʋalens', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('sceptra ab hominibus', 'ORG'): 1; ('adeorū', 'GPE'): 1; ('Ps', 'ORG'): 1; ('20. 3', 'DATE'): 1; ('8. 15', 'CARDINAL'): 1; ('140', 'CARDINAL'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Dominatur', 'ORG'): 1; ('Sheba', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('thron•', 'GPE'): 1; ('1 Chro', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('89. 20', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('quod hunc', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('Cathedrae', 'PERSON'): 1; ('Rome Pharises', 'ORG'): 1; ('Sat. 13', 'DATE'): 1; ('Resp', 'PERSON'): 1; ('ad m. Tort', 'PERSON'): 1; ('Eran', 'GPE'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('manipulus Curatorum', 'PERSON'): 1; ('Innocentius', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Capita', 'PERSON'): 1; ('24. 21', 'DATE'): 1; ('Moses', 'NORP'): 1; ('debitam magistratibus', 'PERSON'): 1; ('obedientiam deferant', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('immensa', 'PERSON'): 1; ('regum dimensa', 'PERSON'): 1; ('haec praefinita', 'PERSON'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Deus', 'LOC'): 1; ('da veniam', 'PERSON'): 1; ('tu carcerem', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('regi qui', 'PERSON'): 1; ('corpora nostra', 'PERSON'): 1; ('siue sit', 'PERSON'): 1; ('Tyrannus', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('quae', 'ORG'): 1; ('ingrediuntur', 'GPE'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Mach', 'PERSON'): 1; ('Alexandro', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Guicciardine', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Polyd', 'GPE'): 1; ('Anglic', 'ORG'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('viribus', 'ORG'): 1; ('fraudibus', 'ORG'): 1; ('Potentia', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('Caesari', 'GPE'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('Mat 210', 'GPE'): 1; ('nisi christus', 'PERSON'): 1; ('•o Samuel', 'PERSON'): 1; ('regnem super illos', 'ORG'): 1; ('jest', 'PERSON'): 1; ('necessitate', 'PERSON'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('Ps. 45', 'DATE'): 1; ('Psalmus Propbeticus', 'ORG'): 1; ('prophetiam de christo', 'PERSON'): 1; ('Belzebub', 'PERSON'): 1; ('Pura conscientia', 'ORG'): 1; ('conscientiam praestanda', 'PERSON'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('45.', 'DATE'): 1"
A01472,14,CHAP. duty subject perform Alphonsus king honour saint Pet. Peter,king: 0.5; pope: 0.5; god: 0.5; honour: 0.5; emperor: 0.5; lib: 0.5; lord: 0.5; subject: 0.45; sovereign: 0.3; gregory: 0.2; papa: 0.15; father: 0.15; power: 0.15; people: 0.1,"('2', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('lib', 'PERSON'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('Salomon', 'ORG'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Gregory', 'ORG'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Elizabeth', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Charles', 'PERSON'): 2; ('Castille', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('supreme', 'ORG'): 2; ('Bellar', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('eight', 'CARDINAL'): 2; ('Benedict', 'PERSON'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Henry the', 'PERSON'): 2; ('Platin', 'ORG'): 2; ('Catena', 'ORG'): 2; ('Heldebrand', 'NORP'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('cibus', 'ORG'): 1; ('Pet', 'PRODUCT'): 1; ('S. Rom', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Vrsin', 'PERSON'): 1; ('Catech', 'NORP'): 1; ('quinto praecepto .', 'GPE'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Praxi', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('qui de cord', 'PERSON'): 1; ('Ber', 'PERSON'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('qui dominationem', 'PERSON'): 1; ('•ozius', 'ORG'): 1; ('Reynolds', 'ORG'): 1; ('Gifford', 'PERSON'): 1; ('Engl', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('77. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Metellus', 'PERSON'): 1; ('ego maledicta', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('quisquis amat dictis absentum', 'ORG'): 1; ('mensā', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('18', 'MONEY'): 1; ('Herman', 'PERSON'): 1; ('Decalog', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('don John king', 'PERSON'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('Ferdinando', 'NORP'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('vbi', 'ORG'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('81', 'CARDINAL'): 1; ('Pseudoli', 'PERSON'): 1; ('Gratian :', 'PERSON'): 1; ('Aluar', 'ORG'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Titulum', 'PERSON'): 1; ('peruersum', 'GPE'): 1; ('scelestum', 'GPE'): 1; ('Constantinople', 'ORG'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Canonists', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Gersó', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Papae', 'PERSON'): 1; ('potestas spiritualis', 'ORG'): 1; ('Sylu : de papa', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('2 Thes', 'PERSON'): 1; ('2. 4', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('Euangelist', 'ORG'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens', 'GPE'): 1; ('Tom 6', 'PERSON'): 1; ('glossa', 'GPE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('cur ita facis', 'PERSON'): 1; ('40', 'DATE'): 1; ('Canus', 'FAC'): 1; ('Priuilegium', 'ORG'): 1; ('Papa', 'NORP'): 1; ('multiplicare articulos fidei', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Marta', 'GPE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Athanes', 'ORG'): 1; ('Typhoeus', 'PERSON'): 1; ('Constantius', 'ORG'): 1; ('quod ego volo', 'PERSON'): 1; ('Nimrod', 'ORG'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('polychronicon', 'GPE'): 1; ('Frederick , Barbarossa', 'ORG'): 1; ('Henry 4.', 'PERSON'): 1; ('Richard 1', 'PERSON'): 1; ('Naucl', 'PERSON'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('91 13', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('pope foot', 'PERSON'): 1; ('Baro', 'PERSON'): 1; ('1078', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Abbas Vrsp', 'PERSON'): 1; ('Gregor', 'PERSON'): 1; ('Gabutius', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('cogitabat pius', 'PERSON'): 1; ('reginam è', 'PERSON'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('incolarū animos', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('19 12', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Liberat', 'PERSON'): 1; ('this last 700 year', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Historians Sigeb', 'ORG'): 1; ('683', 'CARDINAL'): 1; ('Anast', 'ORG'): 1; ('Conrad', 'PERSON'): 1; ('678', 'CARDINAL'): 1; ('10. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Otho', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('Marian Scot', 'PERSON'): 1; ('Vrsp', 'PERSON'): 1; ('1046', 'DATE'): 1; ('Grego', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Sanct', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('begin bacchari', 'PERSON'): 1; ('caesarem', 'GPE'): 1; ('Caesareos', 'ORG'): 1; ('Otho', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Historian', 'NORP'): 1; ('Lego', 'PERSON'): 1; ('relogo', 'NORP'): 1; ('inuenio quenquam eorum ante hunc à roman pontifice', 'PERSON'): 1; ('vel regno priuatum', 'PERSON'): 1; ('the council of Brixia', 'ORG'): 1; ('Brixiense', 'PERSON'): 1; ('1083', 'DATE'): 1; ('Abbas', 'PERSON'): 1; ('1084', 'DATE'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1085', 'DATE'): 1; ('Vsperg', 'PERSON'): 1; ('1089', 'DATE'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('Benno', 'PERSON'): 1; ('diabolo contra', 'PERSON'): 1; ('Heldebrand', 'PERSON'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('equidem', 'CARDINAL'): 1; ('Pagina', 'GPE'): 1; ('fustibus', 'ORG'): 1; ('enthrone pope', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('82 6', 'CARDINAL'): 1; ('20 angel', 'QUANTITY'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Nicanor', 'ORG'): 1; ('10. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Euangelium Christi', 'ORG'): 1; ('quam Mercurio', 'PERSON'): 1; ('Calamo', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Car', 'PRODUCT'): 1; ('Perron', 'PERSON'): 1; ('Salomons', 'NORP'): 1; ('8. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('macte', 'PERSON'): 1; ('sentiendo', 'ORG'): 1; ('quam loquendo', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('sva norint', 'FAC'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('nisi ut', 'PERSON'): 1; ('perpetua sint', 'PERSON'): 1; ('a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('hominum breuis', 'PERSON'): 1; ('vita brenissima', 'PERSON'): 1; ('Petrarcha', 'PERSON'): 1; ('Nestor day', 'DATE'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Epig', 'GPE'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('mereris', 'PERSON'): 1; ('quae tribuêre', 'PERSON'): 1; ('velint', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('the year past', 'DATE'): 1; ('Iuuen', 'NORP'): 1; ('nec temporapono', 'ORG'): 1; ('Imperium', 'PRODUCT'): 1; ('qui nascentur ab', 'ORG'): 1"
A01472,15,CHAP. Vii duty subject due render tender anoint sovereign service,king: 0.5; country: 0.5; service: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; servant: 0.5; law: 0.5; lord: 0.4; lib: 0.35; subject: 0.3; people: 0.3; peace: 0.1; life: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 16; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('lib', 'PERSON'): 8; ('22', 'CARDINAL'): 5; ('Cic', 'PERSON'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('26', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Caracalla', 'PERSON'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Tiberius', 'ORG'): 2; ('Caesar', 'ORG'): 2; ('32', 'CARDINAL'): 2; ('63', 'CARDINAL'): 2; ('Hortano', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Chrys', 'ORG'): 2; ('2. 8', 'CARDINAL'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('legibus', 'ORG'): 2; ('Theod', 'ORG'): 2; ('Traian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Constantine', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('nati', 'PERSON'): 1; ('Praef', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('hostis', 'NORP'): 1; ('Pugnabo', 'PERSON'): 1; ('patriam meam deteriorem qua accepi', 'ORG'): 1; ('posteris tradam', 'PERSON'): 1; ('Abner', 'ORG'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Bighthan', 'ORG'): 1; ('Mordecai and Ester', 'WORK_OF_ART'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('6. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Aram', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('publicos', 'GPE'): 1; ('homo mile', 'PERSON'): 1; ('Ter', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Zedekiah', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Tyrannus Tyrannorum', 'ORG'): 1; ('Dominorum', 'PERSON'): 1; ('Illyric', 'PERSON'): 1; ('domini Dominorum', 'PERSON'): 1; ('domini', 'PERSON'): 1; ('ita aequivoci', 'PERSON'): 1; ('Abimilech', 'ORG'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('7 1', 'CARDINAL'): 1; ('Zadocke 1 kin', 'LAW'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('regibus subdebantur', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Peter 213', 'PERSON'): 1; ('quam eorum', 'PERSON'): 1; ('6. 5', 'DATE'): 1; ('dam mihi fallere', 'PERSON'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('fraudibus', 'ORG'): 1; ('3 27 Joab to Amasa', 'PRODUCT'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('temporis filia', 'PERSON'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Macchab 16', 'LAW'): 1; ('Simeon', 'PRODUCT'): 1; ('Herodes deuotionem', 'PRODUCT'): 1; ('Chry', 'ORG'): 1; ('Mat 2 Herod', 'PERSON'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('melle venena', 'PRODUCT'): 1; ('Foris Cato', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; (""do'i"", 'CARDINAL'): 1; ('nisi astu', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Geta', 'PERSON'): 1; ('nomina mille', 'ORG'): 1; ('mille', 'ORG'): 1; ('nocendi', 'PRODUCT'): 1; ('Carbon', 'PERSON'): 1; ('Polypus', 'PERSON'): 1; ('leo', 'ORG'): 1; ('draco', 'ORG'): 1; ('Chimaera', 'ORG'): 1; ('Simulata Aug', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'GPE'): 1; ('fidelity', 'ORG'): 1; ('Marius', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Inuidiam', 'PERSON'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('ipsa quidem virtus', 'PERSON'): 1; ('pulc herrima', 'PERSON'): 1; ('Sillius Italicus', 'ORG'): 1; ('Zophirus', 'GPE'): 1; ('Nassus Anchurus', 'PERSON'): 1; ('Midae', 'GPE'): 1; ('dulce', 'PERSON'): 1; ('Quintus Curtius', 'ORG'): 1; ('ardua', 'PERSON'): 1; ('Ovid Hortano', 'PERSON'): 1; ('Cleombrotus', 'ORG'): 1; ('Philosophiae', 'ORG'): 1; ('Nemo patriam diligit quia magna est', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('Aulus Fulvius', 'PERSON'): 1; ('Catiline', 'NORP'): 1; ('Nat', 'ORG'): 1; ('62', 'CARDINAL'): 1; ('lacerare matrem', 'PERSON'): 1; ('Saunders', 'ORG'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('William Stanley', 'PERSON'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('Max', 'PERSON'): 1; ('Caluo', 'ORG'): 1; ('Neroni', 'PERSON'): 1; ('Conuersio', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('Maximus', 'GPE'): 1; ('Codrus', 'PERSON'): 1; ('Codrum', 'PERSON'): 1; ('Codrus', 'ORG'): 1; ('Leonides', 'PERSON'): 1; ('Thermopilas', 'ORG'): 1; ('Spartae', 'ORG'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('quam vno', 'PERSON'): 1; ('Caligula', 'PERSON'): 1; ('saluti patriae', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('ad q. fratrem lib', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('subditorū', 'GPE'): 1; ('curam gerit', 'PERSON'): 1; ('Agapetus', 'ORG'): 1; ('Alfonsus', 'PERSON'): 1; ('Hadrianus Caesar', 'ORG'): 1; ('Colen', 'GPE'): 1; ('justitiam administraturus', 'PERSON'): 1; ('viduas', 'PERSON'): 1; ('Lacaed', 'ORG'): 1; ('Publicanimirum', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('aequū', 'PERSON'): 1; ('Sparta', 'GPE'): 1; ('Lycurgus', 'ORG'): 1; ('Thrasymachus', 'PRODUCT'): 1; ('libidine omne', 'ORG'): 1; ('prin', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('bona arma', 'PERSON'): 1; ('Praefat', 'PERSON'): 1; ('Ciuitas', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('legibus non', 'PRODUCT'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('imperatoriam maiestatem', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Digna', 'PERSON'): 1; ('Caes', 'PERSON'): 1; ('sin contrà', 'ORG'): 1; ('Claudian', 'NORP'): 1; ('nec vox', 'PERSON'): 1; ('principis vita est', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Jeron', 'PERSON'): 1; ('exemplis', 'NORP'): 1; ('quam ratione', 'PERSON'): 1; ('Macrobius', 'PERSON'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Imperio maximus', 'PERSON'): 1; ('Cypr', 'PERSON'): 1; ('humanos edicta', 'LOC'): 1; ('quam vita', 'PERSON'): 1; ('regibus hic mos est', 'PERSON'): 1; ('many million', 'CARDINAL'): 1; ('Pers', 'ORG'): 1; ('populi meruisse', 'ORG'): 1; ('Cedro', 'ORG'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Pietas', 'NORP'): 1; ('Imperatoris', 'PERSON'): 1; ('Euseb ▪ de vit', 'ORG'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Faelix', 'GPE'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('neminem metuebamus', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('creati nil', 'PERSON'): 1; ('vtilius possideri', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('viris qui', 'PERSON'): 1; ('sequuntur', 'GPE'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Ps', 'LOC'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('optima', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Zechar', 'GPE'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Psal 28', 'LAW'): 1; ('Varus', 'GPE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('deliverer', 'ORG'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('•ruth', 'ORG'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('Putabam Constantinum', 'ORG'): 1; ('fuisse', 'ORG'): 1; ('iam video eum nihil', 'ORG'): 1; ('aliudesse', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Nazian', 'GPE'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('imperatori non', 'PERSON'): 1; ('sedetiam homo', 'PERSON'): 1; ('sensu modificato', 'PERSON'): 1; ('nibus', 'ORG'): 1; ('Tabernacle', 'LOC'): 1; ('ille quia prodesse', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('John 1', 'DATE'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('veritas', 'ORG'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('Shebas', 'PERSON'): 1; ('Zibas', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chr', 'PRODUCT'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Jehu', 'PERSON'): 1; ('Baal priest', 'GPE'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Paul Fagius', 'PERSON'): 1; ('Leuit', 'NORP'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('idol', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('quam bene', 'PERSON'): 1; ('sede locantur', 'ORG'): 1; ('147. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Psal 145', 'LAW'): 1; ('149', 'CARDINAL'): 1; ('Musculus', 'PRODUCT'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('Acceptus', 'ORG'): 1; ('quem dominus', 'GPE'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('mary .', 'PERSON'): 1; ('15 year', 'DATE'): 1"
A01472,16,CHAP. Viii duty subject due pay perform sovereign tribute s•ew,tribute: 0.5; king: 0.5; subject: 0.5; lib: 0.5; man: 0.45; god: 0.45; power: 0.4; emperor: 0.4; prince: 0.25; obedience: 0.25; caesar: 0.2; lord: 0.15; service: 0.15; page: 0.1; duty: 0.1; tax: 0.1,"('1', 'CARDINAL'): 12; ('2', 'CARDINAL'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 10; ('4', 'CARDINAL'): 8; ('lib', 'PERSON'): 8; ('Caesar', 'ORG'): 7; ('13', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 7; ('6', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 3; ('David', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('Bellarmine', 'ORG'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'GPE'): 2; ('Caluin', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('imperatori', 'NORP'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('Boniface', 'PERSON'): 2; ('venetian', 'NORP'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Monar', 'PERSON'): 2; ('Simeon', 'ORG'): 2; ('Leui', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Episcopi', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('Luth', 'PERSON'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Tiberius Caesar', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('Caesari', 'GPE'): 1; ('sva sunt', 'ORG'): 1; ('quae pietati ac', 'PERSON'): 1; ('religioni nihil', 'PERSON'): 1; ('Mat Hom', 'PERSON'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('Lucam', 'GPE'): 1; ('hostibus', 'ORG'): 1; ('quem habes ab', 'ORG'): 1; ('Beucer', 'PERSON'): 1; ('Hip', 'PERSON'): 1; ('Calu', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('nec quies', 'GPE'): 1; ('haberi possunt', 'PERSON'): 1; ('Tacit', 'PRODUCT'): 1; ('Tributis', 'PRODUCT'): 1; ('vectigalibus', 'ORG'): 1; ('Tac', 'PERSON'): 1; ('Herodotus', 'NORP'): 1; ('luke 2', 'PERSON'): 1; ('locum', 'GPE'): 1; ('non quotannis', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('mentionem discriptionis', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Suasu', 'NORP'): 1; ('Ioazari', 'GPE'): 1; ('se passos esse', 'PERSON'): 1; ('9 13', 'DATE'): 1; ('Adoniram', 'PERSON'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('six hundred', 'CARDINAL'): 1; ('imperij', 'LANGUAGE'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('tranquillitas', 'GPE'): 1; ('2 Chro', 'DATE'): 1; ('9 17', 'DATE'): 1; ('cens', 'GPE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('9 37', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Hebron', 'GPE'): 1; ('1 Chro', 'DATE'): 1; ('Turcae', 'ORG'): 1; ('sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Postel', 'PERSON'): 1; ('Turci', 'ORG'): 1; ('Sudor', 'ORG'): 1; ('Sauls', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('4. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Iosiah', 'PERSON'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Omega', 'PERSON'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Judas of Galile', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Gamaliel', 'PERSON'): 1; ('magno', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('nisi facimus', 'PERSON'): 1; ('Comm', 'PERSON'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('Cyrus', 'PRODUCT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Croesus', 'PRODUCT'): 1; ('caesaris fisco nihil', 'ORG'): 1; ('Ignoramus', 'ORG'): 1; ('Venetos', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋenice', 'ORG'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Philistians', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('norma loquendi', 'PERSON'): 1; ('ignatian', 'NORP'): 1; ('Livy', 'GPE'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('Diog', 'PERSON'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('Chrysipp', 'GPE'): 1; ('Reade', 'NORP'): 1; ('Mariana de rege', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('bozius', 'PERSON'): 1; ('princeps nominem ex', 'PERSON'): 1; ('supplicio quamuis merito', 'PERSON'): 1; ('Maria', 'NORP'): 1; ('264', 'CARDINAL'): 1; ('265', 'CARDINAL'): 1; ('235', 'CARDINAL'): 1; ('Diaconum', 'PERSON'): 1; ('Clericum', 'PERSON'): 1; ('permissu pontificis condemnare praesumat', 'PERSON'): 1; ('Deacon', 'ORG'): 1; ('Eod', 'ORG'): 1; ('Diaconi', 'PERSON'): 1; ('Clericos 3', 'LAW'): 1; ('laicis imperatoribus', 'PERSON'): 1; ('regibus', 'ORG'): 1; ('principibus', 'ORG'): 1; ('comitibus', 'ORG'): 1; ('vel doni nomine', 'PERSON'): 1; ('licet promissa', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Hadrian', 'NORP'): 1; ('Chron', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('laicis clericum', 'PERSON'): 1; ('Fabian', 'NORP'): 1; ('Sabellicus', 'ORG'): 1; ('Iulius', 'ORG'): 1; ('quam apudiudicem Ecclesiasticum', 'PERSON'): 1; ('Anacletus', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Heldebrand', 'NORP'): 1; ('Krantz', 'PERSON'): 1; ('Sano', 'PERSON'): 1; ('225', 'CARDINAL'): 1; ('Albert', 'PERSON'): 1; ('jubilee', 'PERSON'): 1; ('the first day', 'DATE'): 1; ('Platin', 'ORG'): 1; ('Bonifac', 'GPE'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Bozius', 'ORG'): 1; ('the supreme temporal jurisdiction belong', 'ORG'): 1; ('vlt c', 'ORG'): 1; ('778', 'CARDINAL'): 1; ('Bell : de pont', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('ecclesiast', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Vrban', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Vrban', 'PERSON'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Cens', 'GPE'): 1; ('8. 23', 'DATE'): 1; ('Esdras', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Frenchman', 'NORP'): 1; ('Cod', 'PERSON'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('S. Rome', 'PERSON'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('Bishop Latimer', 'ORG'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('agro desiderat imperator', 'ORG'): 1; ('nego', 'PERSON'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Wisd', 'ORG'): 1; ('6. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Math', 'LOC'): 1; ('Fabricius', 'ORG'): 1; ('quam sol', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Ignat', 'PRODUCT'): 1; ('Ignatius', 'ORG'): 1; ('34. 30', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1"
A01472,17,CHAP. prayer kind time abhor laud Marian reg page interest,king: 0.45; man: 0.45; murder: 0.45; blood: 0.45; lord: 0.4; pope: 0.4; psal: 0.35; god: 0.3; jesuit: 0.3; sea: 0.25; israel: 0.25; sword: 0.2; hand: 0.2; danger: 0.05; anoint: 0.05; policy: 0.05; plutarch: 0.05; potters: 0.05; pot: 0.05; posset: 0.05; polymnestor: 0.05; powder: 0.05; poison: 0.05; piece: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('Israel', 'GPE'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('Shebas', 'PERSON'): 4; ('Suarez', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'DATE'): 2; ('20.', 'DATE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Judah', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('gloria perimi possunt', 'PERSON'): 1; ('Marian', 'GPE'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Venenoquod', 'PERSON'): 1; ('65. 67', 'DATE'): 1; ('heathens', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Naucler', 'ORG'): 1; ('Genebrand', 'GPE'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('Westō', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PRODUCT'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1089', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar Baronius', 'ORG'): 1; ('iuo', 'GPE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Reu', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('19 14', 'DATE'): 1; ('Armata', 'PERSON'): 1; ('Conn', 'PERSON'): 1; ('Petri', 'PERSON'): 1; ('Herculis', 'PERSON'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('mar shall', 'PERSON'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('Leviathan', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Alpha', 'PERSON'): 1; ('Papistae', 'GPE'): 1; ('Hecuba', 'GPE'): 1; ('Hastifera', 'GPE'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Shibas', 'PERSON'): 1; ('Sheba', 'GPE'): 1; ('Bicri', 'ORG'): 1; ('Ishai', 'GPE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Jordan', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('Aram', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('22. 31', 'DATE'): 1; ('summos fulmina', 'PERSON'): 1; ('91.', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Herodotas', 'ORG'): 1; ('Croesus', 'PERSON'): 1; ('Salomons Eccl', 'LOC'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('domine saluum', 'ORG'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('132', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('the Psalm 22', 'DATE'): 1; ('sword', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Salomons', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('his day', 'DATE'): 1"
A01472,18,CHAP. God king God profession gospel God church superstition god,god: 0.5; religion: 0.5; king: 0.5; lord: 0.5; church: 0.5; emperor: 0.5; lib: 0.5; gospel: 0.4; truth: 0.4; word: 0.2; heart: 0.2; part: 0.05; cause: 0.05; people: 0.05; sovereign: 0.05; salomon: 0.05; prince: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Ecclesiae', 'ORG'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Belial', 'GPE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Arrius', 'GPE'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('1. 12', 'CARDINAL'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('x. 2', 'PERSON'): 1; ('Ezechias', 'PERSON'): 1; ('Josias', 'PERSON'): 1; ('Ezechiah', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('1 kin', 'QUANTITY'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('Maacha', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Sam', 'PERSON'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('principis religionem ante', 'PERSON'): 1; ('beneficentia quae', 'PERSON'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('Cardo or Axis', 'ORG'): 1; ('durat mundus', 'ORG'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('127', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Gregor', 'GPE'): 1; ('Naziāz', 'PERSON'): 1; ('laudem athanasij', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Gallus', 'GPE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Deicolam', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('Pergamus', 'GPE'): 1; ('Balaam', 'GPE'): 1; ('2. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Thiatyra', 'GPE'): 1; ('Iezabel', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Iudg', 'PERSON'): 1; ('6. 25', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('Baal', 'LOC'): 1; ('quae concordia dei', 'PERSON'): 1; ('nay de laicis', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Lutheranis', 'PERSON'): 1; ('Lencaeus', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Devnica', 'PRODUCT'): 1; ('Pamelius', 'ORG'): 1; ('Constantino', 'ORG'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('Amphilochius', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Foxe', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('dr. hill', 'PERSON'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('tempora', 'PERSON'): 1; ('ipsi imperatore', 'PERSON'): 1; ('de Alexandro', 'PERSON'): 1; ('de Julio Caesare', 'PERSON'): 1; ('de Ptolomaeo', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('Leo , Palaeologus , Cantacuzaenus', 'ORG'): 1; ('Naucler', 'ORG'): 1; ('possevin', 'PERSON'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Vatican', 'FAC'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('Cathedra', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'ORG'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('1. 2.', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Salomon 2 Chr', 'LAW'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Reu', 'NORP'): 1; ('18. 4', 'CARDINAL'): 1; ('ambobus', 'ORG'): 1; ('Aug. Epist', 'PERSON'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('si sponte non vultis intrare', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('invito ad veritatem', 'PERSON'): 1; ('4 23', 'CARDINAL'): 1; ('204', 'CARDINAL'): 1; ('qui compellitur', 'PERSON'): 1; ('cogitur', 'GPE'): 1; ('sed cum intraverit', 'PERSON'): 1; ('iam volon', 'PERSON'): 1; ('pascitur', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A01472,19,CHAP. God king subject service cause divine thought heart flame,king: 0.5; god: 0.5; lord: 0.5; day: 0.5; honour: 0.5; earth: 0.45; land: 0.4; people: 0.35; life: 0.3; virtue: 0.2; emperor: 0.15; heaven: 0.15; man: 0.1; lib: 0.1; subject: 0.1; highness: 0.05; commonwealth: 0.05; grace: 0.05; righteousness: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 11; ('4', 'CARDINAL'): 7; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('Salomon', 'ORG'): 4; ('Israel', 'GPE'): 4; ('nec', 'ORG'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('Seneca', 'PERSON'): 3; ('Caesar', 'ORG'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Prou', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Claudian', 'NORP'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Britain', 'GPE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Agamemnon', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Caesariae', 'NORP'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1; ('se scientiam domini repulerunt', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Wis. 6', 'DATE'): 1; ('79', 'DATE'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('Carolo Cominaeus', 'PERSON'): 1; ('qui imperat', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Rex', 'PERSON'): 1; ('Remissius', 'ORG'): 1; ('miserecordia', 'ORG'): 1; ('Cass', 'PERSON'): 1; ('crudelem efficiet', 'PERSON'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('ferox', 'GPE'): 1; ('Cassius', 'NORP'): 1; ('Truncatur', 'ORG'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Hono', 'PERSON'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('totius medio telluris', 'PERSON'): 1; ('cunctis tua gentibus', 'PERSON'): 1; ('Cymon Plutar', 'PERSON'): 1; ('tanto', 'ORG'): 1; ('quanto', 'GPE'): 1; ('morbus', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('Pompey', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('ration loci', 'PERSON'): 1; ('ration temporis', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Leonidas', 'ORG'): 1; ('nisi te', 'ORG'): 1; ('fuissem melior', 'ORG'): 1; ('non essem rex', 'PERSON'): 1; ('rex eris', 'PERSON'): 1; ('Hora and Guicciard : lib', 'ORG'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('iustitiam colere', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('sva vnicui', 'FAC'): 1; ('Gregor .', 'PERSON'): 1; ('qualis', 'NORP'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('1 2', 'CARDINAL'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Rhine', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('79. 13', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('27 32', 'DATE'): 1; ('rebus adesse ioui', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PRODUCT'): 1; ('7.', 'DATE'): 1; ('9 day', 'DATE'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1; ('Caesarea', 'PERSON'): 1; ('Constantinus', 'ORG'): 1; ('Juno', 'ORG'): 1; ('Austen', 'PERSON'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Clementia', 'GPE'): 1; ('15. 16', 'DATE'): 1; ('Regis Clementia', 'ORG'): 1; ('claudian', 'NORP'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'FAC'): 1; ('Maecenas', 'PERSON'): 1; ('Octavius Caesar', 'ORG'): 1; ('seruatorem', 'ORG'): 1; ('intuentur', 'GPE'): 1; ('Pallida', 'GPE'): 1; ('tabernas regum', 'PERSON'): 1; ('Laetus', 'GPE'): 1; ('Britanno', 'PERSON'): 1; ('nilme', 'PERSON'): 1; ('sceptra minacium', 'ORG'): 1; ('Crinitus', 'PRODUCT'): 1; ('Elige', 'PERSON'): 1; ('19 17', 'CARDINAL'): 1; ('bene', 'PERSON'): 1; ('Traianum', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('securi', 'ORG'): 1; ('malum dum non videtur', 'ORG'): 1; ('Cassandra', 'PERSON'): 1; ('Anak', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Ammianus Histor', 'PERSON'): 1; ('Saracen', 'NORP'): 1; ('nec amici', 'NORP'): 1; ('amici', 'NORP'): 1; ('phrygian', 'NORP'): 1; ('Phormio', 'ORG'): 1; ('Hannibal', 'GPE'): 1; ('10. 16', 'CARDINAL'): 1; ('2. 15', 'CARDINAL'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('ferias fullonem', 'PERSON'): 1; ('Nouatus', 'ORG'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('navita de ventis', 'PERSON'): 1; ('enumeret mile vulnera', 'PERSON'): 1; ('4. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Judah', 'PERSON'): 1; ('dan', 'PERSON'): 1; ('Beersheba', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('the golden diadem', 'FAC'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('quam molestus', 'PERSON'): 1; ('cum se', 'PERSON'): 1; ('quam cum admonet', 'PERSON'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('Jonas', 'ORG'): 1; ('Hortano', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Principum', 'NORP'): 1; ('terris fata', 'ORG'): 1; ('aurum tempora', 'PERSON'): 1; ('19 12', 'DATE'): 1; ('Mordecai Ester', 'PERSON'): 1; ('6. 8. 11', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('41. 43', 'DATE'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Barzillai', 'GPE'): 1; ('Macro', 'ORG'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Xiphilin', 'GPE'): 1; ('Tiberij', 'PERSON'): 1; ('Tiberius', 'ORG'): 1; ('Adonis', 'NORP'): 1; ('Mart', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('hearty diligence', 'PERSON'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('Bagoas', 'GPE'): 1; ('Holofernes', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('49.', 'DATE'): 1; ('31. 29', 'DATE'): 1"
A01472,19 | 11561,Archidamus king Philip victory Cheron Rhodig lib cap shadow hair,god: 0.5; king: 0.5; lord: 0.5; church: 0.5; hand: 0.45; man: 0.4; land: 0.3; mercy: 0.3; eye: 0.25; people: 0.25; day: 0.2; name: 0.15; blessing: 0.15; prayer: 0.15; service: 0.1; love: 0.05; peace: 0.05; heart: 0.05; heaven: 0.05; sovereign: 0.05; religion: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 9; ('Britain', 'GPE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('thou', 'GPE'): 4; ('lib', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Seneca', 'PERSON'): 3; ('Ber', 'PERSON'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('Mach', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Reu', 'NORP'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Jacob', 'GPE'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('prin', 'PERSON'): 2; ('132', 'CARDINAL'): 2; ('Archidamus', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Cheron', 'ORG'): 1; ('Rhodig', 'GPE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Aiax', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('non fecimus ipsi', 'FAC'): 1; ('meis', 'DATE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('Leui', 'PERSON'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('a morning and a evening', 'TIME'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Ezechiah', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Caesare', 'ORG'): 1; ('camaen', 'GPE'): 1; ('1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('1. 3', 'CARDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Romish Babylon', 'ORG'): 1; ('17.', 'DATE'): 1; ('domus domini', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Poliaen', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('domini incipit', 'PERSON'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('ecclesiam dimieant', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Ambros', 'GPE'): 1; ('Alps', 'LOC'): 1; ('Albion', 'GPE'): 1; ('morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('scita', 'PERSON'): 1; ('3. 1. 4', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Nilus', 'GPE'): 1; ('Vulpina', 'PERSON'): 1; ('Regni', 'PERSON'): 1; ('quam licentia', 'PERSON'): 1; ('nocet', 'ORG'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('19 6', 'DATE'): 1; ('nequitiam', 'PERSON'): 1; ('iura', 'ORG'): 1; ('Cic', 'GPE'): 1; ('Verr', 'LOC'): 1; ('conditi', 'PERSON'): 1; ('Cicero day', 'DATE'): 1; ('quae nunc sunt', 'ORG'): 1; ('dimitte hominem', 'PERSON'): 1; ('terrorem aliorum', 'PERSON'): 1; ('quam nimia seueritas', 'PERSON'): 1; ('dum parcebatur lupo', 'ORG'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('sin mala', 'ORG'): 1; ('pro amicitia', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('quod homo', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Draco', 'ORG'): 1; ('medicina modum', 'PERSON'): 1; ('quam nulli', 'PERSON'): 1; ('Quosdam', 'PERSON'): 1; ('clementia', 'GPE'): 1; ('quosdam seruare', 'PERSON'): 1; ('sus mineruam', 'PERSON'): 1; ('iustitiam moniti', 'PERSON'): 1; ('paena', 'ORG'): 1; ('10. 9', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('caesarian', 'NORP'): 1; ('3. 8', 'CARDINAL'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Ʋae aetati nostrae', 'PERSON'): 1; ('Prona', 'PERSON'): 1; ('rependi quicquam gratiu ab', 'PERSON'): 1; ('quam si', 'PERSON'): 1; ('nam spiritui gratiae contumeliam facit', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('quod indignationem', 'PERSON'): 1; ('prouocet', 'ORG'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('14 18', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('ignis accendens', 'PERSON'): 1; ('nisi separabiles', 'ORG'): 1; ('Gratiarum', 'ORG'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Gratiarum', 'PERSON'): 1; ('suscepti muneris', 'PERSON'): 1; ('Religio', 'PERSON'): 1; ('pacatam', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('regem', 'GPE'): 1; ('difficilis coniuratio', 'PERSON'): 1; ('Leones', 'ORG'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Oratio', 'ORG'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('quam praeliando', 'PERSON'): 1; ('17. 45', 'DATE'): 1; ('Goliath', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm 17', 'PERSON'): 1; ('59 13', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('15 year', 'DATE'): 1; ('vota nostra', 'ORG'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('Anne', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Wales', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Psalm 72', 'PERSON'): 1; ('his tender year', 'DATE'): 1; ('Rhine', 'GPE'): 1; ('Frederick', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('many prosperous year', 'DATE'): 1; ('annual', 'DATE'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Τέλος', 'PERSON'): 1; ('gloria tri-vni', 'PERSON'): 1"
A01472,20,Caesaris host tragedy traitor day August day gowry treason king,god: 0.5; lord: 0.5; traitor: 0.5; king: 0.5; day: 0.5; end: 0.45; people: 0.4; deliverance: 0.35; honour: 0.35; mercy: 0.25; treason: 0.25; preservation: 0.2; work: 0.2; world: 0.05,"('David', 'PERSON'): 3; ('Britain', 'GPE'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Caesaris', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Goury', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('the five day of August', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('144', 'CARDINAL'): 1; ('iniusti saeuiunt', 'PERSON'): 1; ('SAMVEL Garey', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('John Beale', 'PERSON'): 1; ('Henry Fetherstone', 'PERSON'): 1; ('John Parker', 'PERSON'): 1; ('1618', 'DATE'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Celantia', 'GPE'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('apud deum', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Lemuel', 'PERSON'): 1; ('3. 29', 'CARDINAL'): 1; ('vereor', 'ORG'): 1; ('sedem honoris', 'PERSON'): 1; ('Mercurium', 'PERSON'): 1; ('lingua', 'GPE'): 1; ('quia plurima', 'ORG'): 1; ('digna lini', 'PERSON'): 1; ('Aiax', 'PERSON'): 1; ('tuo arriserit', 'PERSON'): 1; ('instar mille', 'PERSON'): 1; ('Platonis', 'PERSON'): 1; ('Lucilius', 'PERSON'): 1; ('paucis malle', 'ORG'): 1; ('sapientibus', 'ORG'): 1; ('Iakob', 'GPE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Garey', 'PERSON'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10. 6', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Macch', 'PERSON'): 1; ('3. 38', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Mordecai', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Haman', 'ORG'): 1; ('fourteen day of the month Adar', 'DATE'): 1; ('Tryphon', 'GPE'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('every year', 'DATE'): 1; ('Nehem', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('9 18', 'DATE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('78. 6', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chr', 'CARDINAL'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('valley', 'ORG'): 1; ('Beracah', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('13. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Vzza', 'PERSON'): 1; ('Perez', 'PERSON'): 1; ('Ʋzzah', 'ORG'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('9 26', 'CARDINAL'): 1; ('Hamans', 'NORP'): 1; ('Purim', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Samuel', 'PERSON'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('14• .', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('Tuesday', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Martis', 'NORP'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('Aug. de•', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('de Naboth', 'PERSON'): 1; ('jezabel', 'PERSON'): 1; ('90.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1"
A01472,28,CHAP. place pride chief mover treason Hugo lib Hugo coach,king: 0.5; pope: 0.5; peter: 0.5; kingdom: 0.5; subject: 0.5; lib: 0.5; treason: 0.4; world: 0.35; rebellion: 0.25; power: 0.15; carerius: 0.15; heretic: 0.1; christ: 0.1; throne: 0.1; doctrine: 0.1; word: 0.1; chair: 0.1; lord: 0.05; jesuit: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 12; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Symancha', 'PERSON'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('Hugo', 'EVENT'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Suarez', 'PERSON'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('Creswell', 'ORG'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Alexander', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('outward vexation', 'PERSON'): 1; ('Momus', 'PRODUCT'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('Auentin', 'PERSON'): 1; ('470', 'CARDINAL'): 1; ('Sigeber', 'GPE'): 1; ('1088', 'DATE'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('heresy', 'PERSON'): 1; ('Carerius', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('131', 'CARDINAL'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('55', 'DATE'): 1; ('debito', 'PERSON'): 1; ('free council', 'ORG'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('vel interfici', 'PERSON'): 1; ('the Jesuit Ies', 'ORG'): 1; ('Suarez lib', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('Bel', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Saunders', 'ORG'): 1; ('Bellarmine', 'ORG'): 1; ('Iezabel by Jehu', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Holophernes', 'NORP'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('Raynoldus', 'PERSON'): 1; ('Bourchier', 'PERSON'): 1; ('Guliel', 'PERSON'): 1; ('Reynoldum de iusta', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('reg', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Comensus', 'PERSON'): 1; ('Garnet', 'PERSON'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('Greenewell', 'ORG'): 1; ('Francis Bozius', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Monar', 'PERSON'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('Bozius', 'ORG'): 1; ('America', 'GPE'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('4. 9', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Simon Peter', 'PERSON'): 1; ('Romae Nemo', 'PERSON'): 1; ('Owen', 'PERSON'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('mar - priest', 'PERSON'): 1; ('de potestat', 'PERSON'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('Isid', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('10. 13', 'DATE'): 1; ('paraen', 'LOC'): 1; ('Ʋenetians', 'NORP'): 1; ('sva contravenetos', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Venetians', 'NORP'): 1; ('Frederick', 'PRODUCT'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('striker', 'PERSON'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Allen', 'PERSON'): 1; ('Carerius', 'GPE'): 1; ('Perron', 'PERSON'): 1; ('Becanus', 'GPE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1"
A01472,31,CHAP. church court Rome whole degenerate monarchy forge puff pride,pope: 0.5; king: 0.5; council: 0.5; subject: 0.5; emperor: 0.5; power: 0.5; prince: 0.5; lib: 0.5; thing: 0.45; faith: 0.2; church: 0.15; god: 0.15; man: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Bellarmine', 'GPE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('Allen', 'PERSON'): 4; ('Peter', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Rome', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('eccl', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('65', 'CARDINAL'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Monar', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Lateran', 'GPE'): 2; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('Contra Gul', 'PERSON'): 1; ('barel', 'PERSON'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('de Romano', 'ORG'): 1; ('Tortus', 'ORG'): 1; ('conuenit inter', 'ORG'): 1; ('Watson', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Papae', 'GPE'): 1; ('Rog', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Florentinus Jacobus', 'ORG'): 1; ('Thomas Blanztus', 'PERSON'): 1; ('hart', 'PERSON'): 1; ('nihil habere', 'PERSON'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('potest', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Aluarus Pelagius', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Engli', 'GPE'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Schooleman', 'PERSON'): 1; ('de Cath', 'PERSON'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('209', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('444', 'CARDINAL'): 1; ('the supreme pastor', 'ORG'): 1; ('Gu• Reynold•', 'PERSON'): 1; ('r•', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('inre priuare suo', 'PERSON'): 1; ('Saunders', 'ORG'): 1; ('B•zi•', 'PERSON'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('catho', 'PERSON'): 1; ('Francisc', 'PERSON'): 1; ('reject', 'ORG'): 1; ('Becanus', 'GPE'): 1; ('Rossaeus', 'PERSON'): 1; ('Ferron', 'ORG'): 1; ('Creswell', 'ORG'): 1; ('Moscow', 'GPE'): 1; ('mil•t', 'PERSON'): 1; ('with many dozen', 'CARDINAL'): 1; ('egregiam verò laudem', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('the Laterane council', 'ORG'): 1; ('about three hundred year', 'DATE'): 1; ('four hundred and twelve', 'CARDINAL'): 1; ('eight hundred', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Arimium', 'ORG'): 1; ('Ephesus Seleucia', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('Vincent', 'PERSON'): 1; ('Arrian', 'NORP'): 1; ('the council of Carthage', 'ORG'): 1; ('the council of Chalcedon', 'ORG'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('Ep', 'PERSON'): 1; ('Procap', 'ORG'): 1; ('346', 'CARDINAL'): 1; ('Nazianzene', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Significa', 'PERSON'): 1; ('Willet Synop', 'LOC'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('clawbacke dr White', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Perron', 'ORG'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('Effraenis Monachus', 'PERSON'): 1; ('Athan', 'GPE'): 1; ('Lucifer Calaritanus', 'PERSON'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1"
