tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A19295,21,CHAP. Iii remedy witchcraft mean witchcraft mean deliver SECTIO lord,god: 0.5; lord: 0.5; house: 0.5; self: 0.5; remedy: 0.5; mean: 0.5; satan: 0.5; christ: 0.4; person: 0.25; affliction: 0.25; witch: 0.2; witchcraft: 0.15; sectio: 0.1; sin: 0.05; protection: 0.05; man: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Satan', 'FAC'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('hitherto', 'PERSON'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('delusió', 'GPE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('SECTIO Iii', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('•', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('chapter 11', 'LAW'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Judas 8', 'PERSON'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5 yea', 'QUANTITY'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('101', 'CARDINAL'): 1; ('Deuter', 'ORG'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('8. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('31', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Rebecca', 'PERSON'): 1; ('chapter 35', 'LAW'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('39 40', 'DATE'): 1; ('Sam 5', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1"
A15848,10,disease body medicine soul impair other S. Paul man man,man: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; world: 0.5; enemy: 0.5; affliction: 0.5; time: 0.4; death: 0.4; misery: 0.35; armour: 0.35; know: 0.1; way: 0.1; body: 0.05; heart: 0.05; assault: 0.05; fire: 0.05; hypocrite: 0.05; nature: 0.05,"('it|be', 'PERSON'): 4; ('daily', 'DATE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('morrow', 'DATE'): 2; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('Syrians', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Alas', 'PERSON'): 1; ('last all the year', 'DATE'): 1; ('Good-friday', 'DATE'): 1; ('13.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('5 five', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6.13', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('•ay', 'GPE'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Alfreds', 'PERSON'): 1; ('modò victor', 'ORG'): 1; ('bella parabas', 'PERSON'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('winter', 'DATE'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('11.19', 'CARDINAL'): 1; ('22.31', 'CARDINAL'): 1; ('Orpah', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('27.5', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('Simeon', 'ORG'): 1; ('2.34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('fash•on', 'PRODUCT'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the night', 'TIME'): 1"
A15848,24,crown glory wreath thorn try field foot race patience garland,god: 0.5; patience: 0.5; man: 0.5; reward: 0.5; glory: 0.5; christ: 0.4; life: 0.4; another: 0.35; malice: 0.35; trespass: 0.35; heaven: 0.3; affliction: 0.1; thing: 0.1; suffering: 0.05; enemy: 0.05; crown: 0.05,"('David', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Iames', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Balaam', 'PERSON'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('11.27', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew 5.24', 'ORG'): 1; ('Iames 1.21', 'PRODUCT'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('Mat 6.14', 'PERSON'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('1.12', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('8.18', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('noon', 'TIME'): 1; ('a hundred fold', 'CARDINAL'): 1; ('10.29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('jewel', 'PERSON'): 1; ('7.14', 'CARDINAL'): 1; ('2 second', 'TIME'): 1; ('Shemei', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('16.12', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'PRODUCT'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Achitophel', 'GPE'): 1; ('John 9.34', 'PERSON'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Miriam', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Paphnutius', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1"
A15848,30,word give receive injury rudder steer man another course nature,god: 0.35; man: 0.35; lord: 0.35; law: 0.35; evil: 0.35; enemy: 0.35; ill: 0.3; david: 0.2; wrong: 0.2; nabal: 0.15; respect: 0.15; quarrel: 0.15; psal: 0.15; recompense: 0.15; receive: 0.15; rebuke: 0.15; reason: 0.15; reconciliation: 0.15; punishment: 0.15; plutarch: 0.15; pro: 0.15; commandment: 0.1; cause: 0.1; case: 0.1; christian: 0.05; patience: 0.05,"('thou', 'GPE'): 8; ('David', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('Nabal', 'WORK_OF_ART'): 2; ('Nabal', 'PERSON'): 2; ('Shimei', 'ORG'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Euagrius', 'ORG'): 1; ('Chosroes', 'ORG'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Zopyrus', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('Peter 2.23', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('38.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Israelites', 'PERSON'): 1; ('Iethro', 'PERSON'): 1; ('18.11', 'CARDINAL'): 1; ('about ten day', 'DATE'): 1; ('Nabal', 'ORG'): 1; ('25.38', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'DATE'): 1; ('Iahaziel', 'ORG'): 1; ('Judah', 'GPE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('2 Chron', 'PERSON'): 1; ('20.15', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Ruffinus and Socrates', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('ca•es', 'NORP'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('5.14', 'DATE'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('5.15', 'CARDINAL'): 1; ('12.21', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('25.21', 'CARDINAL'): 1; ('12.20', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('eleven month of the year', 'DATE'): 1; ('Amorites', 'ORG'): 1; ('Pericles', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Ammonite', 'ORG'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('19 but second', 'TIME'): 1; ('Mat 7.12', 'PERSON'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1"
A15848,39,CHAP. affliction accident chance fortune providence God cross patience comfort,god: 0.5; lord: 0.5; day: 0.5; comfort: 0.5; time: 0.5; enemy: 0.5; soul: 0.45; man: 0.45; end: 0.4; king: 0.3; child: 0.2; give: 0.1; life: 0.05; joy: 0.05,"('thou', 'GPE'): 19; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('Israel', 'GPE'): 7; ('David', 'PERSON'): 5; ('Joseph', 'PERSON'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Satan', 'GPE'): 3; ('2 Cor', 'PERSON'): 3; ('it|be', 'PERSON'): 3; ('3.1', 'CARDINAL'): 2; ('29', 'DATE'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('16.10', 'CARDINAL'): 2; ('Laban', 'ORG'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('19.35', 'CARDINAL'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Austine', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('30.5', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('Isaac', 'PERSON'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('25.11', 'CARDINAL'): 2; ('night', 'TIME'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Saul', 'PERSON'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('45.7', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 3.6', 'PERSON'): 1; ('30.11', 'CARDINAL'): 1; ('50.19', 'MONEY'): 1; ('39 9', 'CARDINAL'): 1; ('Gen 45.5', 'PERSON'): 1; ('50.20', 'CARDINAL'): 1; ('6.2', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Shemei', 'PERSON'): 1; ('Micha', 'PERSON'): 1; ('Micha 7.9', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'PERSON'): 1; ('John 19.11', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Senacherib', 'GPE'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('Pontius Pilate', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('22.18', 'CARDINAL'): 1; ('69.21', 'CARDINAL'): 1; ('50.6', 'CARDINAL'): 1; ('3.37', 'CARDINAL'): 1; ('20.2', 'CARDINAL'): 1; ('2.6', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew 10', 'PERSON'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Iesabel', 'NORP'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'PRODUCT'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Niniveh', 'PERSON'): 1; ('5.8', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Corinth', 'DATE'): 1; ('12 9', 'CARDINAL'): 1; ('15.20', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Zachary 13.9', 'DATE'): 1; ('Isaiah 12', 'DATE'): 1; ('10.28', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Romanes', 'ORG'): 1; ('39 yea', 'TIME'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Achitophel', 'PERSON'): 1; ('Zerviah', 'GPE'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Peter 1.6', 'PERSON'): 1; ('John 16.16', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('a night', 'TIME'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('2 kin', 'QUANTITY'): 1; ('5 8', 'CARDINAL'): 1; ('Esaiah', 'PERSON'): 1; ('a little season', 'DATE'): 1; ('54.8', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('Samaria', 'GPE'): 1; ('yesterday', 'DATE'): 1; ('2.9', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('last three day', 'DATE'): 1; ('as day', 'DATE'): 1; ('summer winter', 'DATE'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('16.20', 'CARDINAL'): 1; ('71.20', 'CARDINAL'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('w••', 'ORG'): 1; ('outward appearance', 'GPE'): 1; ('Dotham', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Honiwood', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('venice', 'GPE'): 1; ('Apelles', 'GPE'): 1; ('s•me drip', 'GPE'): 1; ('14.28', 'CARDINAL'): 1; ('Hagar', 'ORG'): 1; ('21.15', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PRODUCT'): 1; ('19.4', 'DATE'): 1; ('Sarah', 'PERSON'): 1; ('Rebecah', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Manoah', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('luke 1.6', 'PERSON'): 1; ('rochel', 'ORG'): 1; ('Samariah', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Cales', 'PERSON'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('the red sea', 'LOC'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('14.13', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('7.25', 'CARDINAL'): 1; ('12.41', 'CARDINAL'): 1; ('15.13', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel 1.5', 'PERSON'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('6.3', 'MONEY'): 1; ('four hundred year', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('seventy year', 'DATE'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Daniel 9', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('thirty eight year', 'DATE'): 1; ('John 5.5', 'PERSON'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('Matthew 9.20', 'PERSON'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('ten day', 'DATE'): 1; ('Smyrna', 'GPE'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('2 Sam 24.13', 'QUANTITY'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('the noon', 'TIME'): 1; ('Job', 'ORG'): 1; ('chapter 42.10', 'LAW'): 1; ('1555', 'DATE'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('34.19', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('24.13', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('fourteen thousand sheep', 'QUANTITY'): 1; ('six thousand', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('42.10', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Jonathan', 'PERSON'): 1; ('Abimelech', 'ORG'): 1; ('Gath', 'ORG'): 1; ('Ziklag', 'ORG'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('30.6', 'CARDINAL'): 1; ('71.21', 'CARDINAL'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'GPE'): 1; ('Benjamin', 'PERSON'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('1 Sam 2.6', 'QUANTITY'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('126.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('4.16', 'CARDINAL'): 1; ('12.9', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1.29', 'DATE'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('10.13', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Steven be', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1"
A17017,8,testimony scripture thing religion authority CHAP. V. testimony creature witness,scripture: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; lib: 0.5; writer: 0.5; pagan: 0.45; time: 0.45; book: 0.4; man: 0.35; world: 0.25; whole: 0.2; philosopher: 0.15; testament: 0.15; year: 0.1,"('lib', 'PERSON'): 9; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('pagan', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Reg', 'PERSON'): 4; ('Esdras', 'PERSON'): 3; ('1.2', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('72', 'CARDINAL'): 3; ('Jew', 'NORP'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Dan', 'PERSON'): 3; ('Diagoras', 'PERSON'): 2; ('tit .', 'DATE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('Anton', 'PERSON'): 2; ('live thousand of year', 'DATE'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('diu', 'PERSON'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('Deor', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph lib', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Zachary', 'GPE'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Zachar', 'PERSON'): 2; ('20.22.29', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('euth', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Diagoras', 'GPE'): 1; ('Appi', 'PERSON'): 1; ('Eus', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Appion', 'ORG'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Aggeus', 'GPE'): 1; ('Zacharie', 'PERSON'): 1; ('Mallachie', 'PERSON'): 1; ('diu .', 'ORG'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('900.', 'DATE'): 1; ('Ceres', 'ORG'): 1; ('Vulcan', 'NORP'): 1; ('Mercury', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Casior', 'GPE'): 1; ('Pollux', 'GPE'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Actaban', 'ORG'): 1; ('Eupol', 'ORG'): 1; ('persian', 'NORP'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('1 2.3.4.5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('Sibil', 'PERSON'): 1; ('apud Lactant', 'PERSON'): 1; ('2.3.4 5', 'DATE'): 1; ('Eus', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Nicl l. fraud', 'PERSON'): 1; ('Arist l. de Job Thalmud', 'PERSON'): 1; ('l. 72', 'PERSON'): 1; ('Aram', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Melo', 'PERSON'): 1; ('Eupolemus', 'GPE'): 1; ('Trismagistus', 'ORG'): 1; ('Leodemus', 'GPE'): 1; ('Aristeaeus', 'GPE'): 1; ('Artahanus', 'GPE'): 1; ('Nunenius', 'ORG'): 1; ('Pithagoras', 'ORG'): 1; ('Alexander Polyhistor , Appion', 'ORG'): 1; ('Saconeathan', 'PERSON'): 1; ('Berosus', 'PERSON'): 1; ('Caldaeus', 'PERSON'): 1; ('Nicholaus Damascenus', 'PERSON'): 1; ('Mahumet', 'PERSON'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('app l. 4', 'PERSON'): 1; ('Porphyr', 'GPE'): 1; ('l. 4', 'PERSON'): 1; ('antiq', 'PERSON'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Attilius', 'ORG'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Dyonisius', 'ORG'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('Resol', 'GPE'): 1; ('accademick', 'PERSON'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('Ezechiell', 'ORG'): 1; ('dani•ll', 'GPE'): 1; ('Malachi', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Alco .', 'PERSON'): 1; ('azoar', 'PERSON'): 1; ('1 1', 'CARDINAL'): 1; ('Bellar', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('15.16.17', 'CARDINAL'): 1; ('31.32', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Daniell', 'ORG'): 1; ('Esaie', 'ORG'): 1; ('Jeremy', 'GPE'): 1; ('Juda', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Ierico', 'GPE'): 1; ('Josias', 'GPE'): 1; ('three hundred year', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('two hundred year', 'DATE'): 1; ('5.15.24.25.13.8', 'CARDINAL'): 1; ('Hierem', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('24.25', 'CARDINAL'): 1; ('9 5', 'DATE'): 1; ('10.9 ▪', 'CARDINAL'): 1; ('42.40.50', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('2.3.6', 'CARDINAL'): 1; ('Agg 2', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('Urias', 'ORG'): 1; ('Zacharias', 'PERSON'): 1; ('Balsasar', 'NORP'): 1; ('the very night', 'TIME'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('Aug. myracl', 'PERSON'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('decepti sumus', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1"
A10934,53,solace sovle wing self spirit mount throne change earth delight,god: 0.5; self: 0.5; sin: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; lord: 0.5; encage: 0.5; world: 0.45; heart: 0.35; thing: 0.35; christ: 0.2; word: 0.1; cor: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 35; ('3', 'CARDINAL'): 30; ('1', 'CARDINAL'): 27; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Psal', 'PERSON'): 6; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('28', 'CARDINAL'): 3; ('Eccles', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('24.', 'DATE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('10. 32', 'DATE'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('15.', 'CARDINAL'): 2; ('Prou', 'PERSON'): 2; ('34', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('T. S. for T. Pauier', 'PERSON'): 1; ('1613', 'DATE'): 1; ('threefold', 'CARDINAL'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('10.', 'DATE'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('2 delight', 'QUANTITY'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6. 10', 'CARDINAL'): 1; ('2 Chr', 'CARDINAL'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('12. 23', 'DATE'): 1; ('6. 27.', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('11. 31', 'DATE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('15. 4', 'CARDINAL'): 1; ('4. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('apparel', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('12. 11', 'DATE'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('17. 27', 'DATE'): 1; ('10. 19', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('7. 11', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('15. 56', 'DATE'): 1; ('39 9', 'CARDINAL'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Job 31', 'DATE'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('3. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Rome 1. 12', 'ORG'): 1; ('1. 12', 'CARDINAL'): 1; ('hearty affection', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('7. 31', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('9 4', 'CARDINAL'): 1; ('Finis', 'NORP'): 1"
A17009,6 | 4623,Epiphanius Melchisedekians Epiphanius judgement Hierax reason Epiphanius meaning cause stade,sem: 0.5; king: 0.5; year: 0.5; abraham: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; son: 0.5; gen: 0.4; cham: 0.3; word: 0.2; epiphanius: 0.15; father: 0.15; hebrew: 0.15; name: 0.05; age: 0.05; blessing: 0.05,"('Abraham', 'PERSON'): 22; ('greek', 'NORP'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('Sem', 'ORG'): 11; ('Noah', 'PERSON'): 10; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('Epiphanius', 'PERSON'): 7; ('two year', 'DATE'): 6; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'NORP'): 4; ('Haran', 'GPE'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('Melchisedek', 'GPE'): 4; ('Melchisedekians', 'NORP'): 3; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Kenan', 'GPE'): 3; ('Selah', 'PERSON'): 3; ('Sarah', 'PERSON'): 3; ('Chanaan', 'GPE'): 3; ('ten', 'CARDINAL'): 3; ('Homer', 'PERSON'): 3; ('Hierax', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Epiphanius', 'NORP'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Jacob', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Cham', 'PERSON'): 2; ('Talmud', 'ORG'): 2; ('Nachor', 'PERSON'): 2; ('Nachor', 'ORG'): 2; ('one year', 'DATE'): 2; ('Heber', 'PERSON'): 2; ('Ulysses', 'ORG'): 2; ('Latines', 'ORG'): 2; ('Witenberge', 'ORG'): 2; ('Peleg', 'PERSON'): 2; ('Elam', 'ORG'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('cham', 'PERSON'): 2; ('Ioktanes', 'ORG'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Nimtof', 'PERSON'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('1656', 'DATE'): 1; ('zoar', 'GPE'): 1; ('saint zoar', 'PERSON'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('33', 'DATE'): 1; ('van', 'PERSON'): 1; ('Jerome', 'PERSON'): 1; ('Ierome', 'ORG'): 1; ('4. year', 'DATE'): 1; ('2656', 'DATE'): 1; ('Adam', 'GPE'): 1; ('111.', 'DATE'): 1; ('the year of the world 3102', 'DATE'): 1; ('3000', 'CARDINAL'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('S. Luke', 'PERSON'): 1; ('70', 'DATE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('10. 21', 'DATE'): 1; ('9 24', 'TIME'): 1; ('500 year', 'DATE'): 1; ('100 year old', 'DATE'): 1; ('600. year', 'DATE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Kimchi', 'GPE'): 1; ('Aben •zra', 'PERSON'): 1; ('•ls', 'ORDINAL'): 1; ('mass .', 'GPE'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('Terah begat• Abraham', 'PERSON'): 1; ('Abrabam', 'PRODUCT'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Ischa', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('Rabbine', 'ORG'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('I|be', 'GPE'): 1; ('six hundred year old', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('a hundred year old', 'DATE'): 1; ('a hundred year', 'DATE'): 1; ('a hundred and one', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and two', 'CARDINAL'): 1; ('Nahardea', 'GPE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('japheth son', 'PERSON'): 1; ('Homer Agamemnon', 'PERSON'): 1; ('Nestor', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('425', 'CARDINAL'): 1; ('Homer', 'FAC'): 1; ('Eusebius Praep', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('208', 'CARDINAL'): 1; ('Aristeas', 'NORP'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('450. year', 'DATE'): 1; ('s. luke', 'PERSON'): 1; ('Codomans', 'NORP'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Nimrod', 'PERSON'): 1; ('Shem', 'PERSON'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Babel', 'PERSON'): 1; ('Terah', 'PERSON'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('el Elion', 'ORG'): 1; ('Libanus', 'PERSON'): 1; ('prophe•y', 'FAC'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('Melchi', 'GPE'): 1; ('king• Sedek', 'GPE'): 1; ('Sem', 'GPE'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('his day', 'DATE'): 1; ('Heber , Gen. 10', 'DATE'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Iosephs', 'ORG'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Chauilah', 'GPE'): 1; ('cham house', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('eleventh', 'ORDINAL'): 1; ('n••e', 'ORG'): 1; ('Ishmael', 'NORP'): 1; ('Semis', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'GPE'): 1; ('10', 'MONEY'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('Salem•by', 'ORG'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Sem', 'PERSON'): 1; ('Demosthenes', 'PERSON'): 1; ('Politico', 'GPE'): 1; ('Nimrod', 'GPE'): 1; ('Amraphel', 'PERSON'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Nimrod', 'ORG'): 1; ('Silenus', 'GPE'): 1; ('Eurip', 'GPE'): 1; ('Cyel', 'ORG'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Babel', 'GPE'): 1; ('Homer', 'PRODUCT'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Aratus', 'PERSON'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Aratus', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('•ome', 'ORG'): 1; ('gigantomachian', 'NORP'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1"
A10926,8 | 5869,property art verse reason Metra animo commemorant preparation psalter page,god: 0.5; psalm: 0.5; glory: 0.5; praise: 0.5; heart: 0.5; lord: 0.5; part: 0.5; song: 0.45; thing: 0.35; lib: 0.15; cap: 0.15; word: 0.15; self: 0.05; day: 0.05; man: 0.05; exercise: 0.05; end: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 13; ('first', 'ORDINAL'): 12; ('lib', 'PERSON'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('four', 'CARDINAL'): 6; ('5', 'CARDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('David', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('3. 16', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Coloss', 'PERSON'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Chron', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Metra', 'ORG'): 1; ('paucis', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Plut', 'PERSON'): 1; ('Spondanus', 'GPE'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('song', 'PERSON'): 1; ('95. 1', 'DATE'): 1; ('Psal 66.', 'LAW'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('15. 1.', 'CARDINAL'): 1; ('Deborah', 'PERSON'): 1; ('Barak', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Silas', 'PERSON'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('Eccles.', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('Paedagog', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Plinius', 'ORG'): 1; ('about 200 year', 'DATE'): 1; ('Traian', 'NORP'): 1; ('before day', 'DATE'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('14. 15', 'DATE'): 1; ('the next morning', 'TIME'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('147', 'CARDINAL'): 1; ('Theodorus', 'GPE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de Ciu', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Ruffin', 'PERSON'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('the ten hour', 'TIME'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('57 7', 'DATE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('valet consonantia voluntati• quàm vocum', 'ORG'): 1; ('non vox', 'PERSON'): 1; ('non chordula musica sed', 'ORG'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('Doctr', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('Hannah', 'PERSON'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('Zachary', 'PERSON'): 1; ('Simeon', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('3. 21', 'DATE'): 1; ('1. 17', 'DATE'): 1; ('Judas 25', 'PERSON'): 1; ('10. 31', 'DATE'): 1; ('3. 17', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PRODUCT'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('43. 6', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'ORG'): 1; ('Sam 15', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('honour', 'PERSON'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('19 1', 'DATE'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1"
A10926,8 | 6503,leave church commonwealth generation text judge magistrate Isay widow cause,god: 0.5; man: 0.5; sin: 0.5; cry: 0.5; oppress: 0.5; day: 0.5; time: 0.5; oppressor: 0.5; lord: 0.3; oppression: 0.25; judge: 0.2; money: 0.05; psal: 0.05; gain: 0.05; cause: 0.05; hand: 0.05,"('thou', 'GPE'): 9; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('23', 'CARDINAL'): 5; ('Amos', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('God', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('25', 'CARDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'DATE'): 2; ('Isaiah', 'PERSON'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Edward', 'PERSON'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('6. 12', 'DATE'): 1; ('Zephaniah', 'PERSON'): 1; ('Zeph', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('roar lion', 'PERSON'): 1; ('raven wolf', 'PERSON'): 1; ('10. 20', 'CARDINAL'): 1; ('Hosea', 'PERSON'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('Justinian', 'NORP'): 1; ('Samuel 1 Sam 12', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Aesop', 'PRODUCT'): 1; ('wolf', 'PERSON'): 1; ('18.', 'DATE'): 1; ('14. morning', 'TIME'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('aelian', 'ORG'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the next and', 'DATE'): 1; ('next year', 'DATE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('illis lubet', 'ORG'): 1; ('Plaut', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('a penny', 'MONEY'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Daniel Dan', 'PERSON'): 1; ('6. 16', 'CARDINAL'): 1; ('Amos 4', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('8. 4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Epha', 'ORG'): 1; ('Iul', 'PERSON'): 1; ('Solin', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('Numeration of hour', 'TIME'): 1; ('Canaanite', 'GPE'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('Mimmon', 'PERSON'): 1; ('nisi restituatur', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Amasiah', 'GPE'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('Zacheus', 'PERSON'): 1; ('Baldwin', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('all his day', 'DATE'): 1; ('233', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('22. 13', 'DATE'): 1; ('Ieremiah : a Micah', 'ORG'): 1; ('2. 12', 'CARDINAL'): 1; ('Habbakkuk', 'GPE'): 1; ('british', 'NORP'): 1; ('Glanuil', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Extra de Vsur', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('depart', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('Doctr', 'PERSON'): 1; ('3. 7', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('2. 23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('34.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('S. Iames', 'ORG'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('18. 4', 'DATE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('2. Psal', 'CARDINAL'): 1; ('68 5', 'DATE'): 1; ('18. 25', 'DATE'): 1; ('10. 17', 'DATE'): 1; ('3. 27', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('60', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('coelum vox', 'PERSON'): 1; ('vox oppressorum', 'PERSON'): 1; ('iudicia habet', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Mor', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('Jac', 'GPE'): 1; ('Cain', 'GPE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('18. 20', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Habakkuk Hab', 'PERSON'): 1; ('2. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Iames Iam', 'PRODUCT'): 1; ('66.', 'DATE'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1"
A15435,2,blessing God rest blessing pronounce psalm wife vine Psal. Iustine,wife: 0.5; marriage: 0.5; church: 0.5; lord: 0.5; god: 0.5; psalm: 0.5; christ: 0.5; father: 0.45; virgin: 0.45; king: 0.35; man: 0.25,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('128', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('ruth', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('Tryphon', 'ORG'): 1; ('nesciret foeminae', 'PERSON'): 1; ('Valentin', 'GPE'): 1; ('Gratianus', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Lōdon', 'GPE'): 1; ('Cana of Galile', 'ORG'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('Cana', 'GPE'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('Canturburie', 'ORG'): 1; ('Boaz', 'PERSON'): 1; ('Rachel', 'PERSON'): 1; ('Leah', 'ORG'): 1; ('4. 11', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'DATE'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Andrew Willet', 'PERSON'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('tyre shall', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('inn', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('27 one', 'CARDINAL'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('55.', 'DATE'): 1; ('outward temple', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('10. 11', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1"
A19505,6,R. C. light doctor church antiquity antiquity •athers father instance,church: 0.5; christ: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; law: 0.5; word: 0.45; antiquity: 0.45; apostle: 0.4; truth: 0.35; receive: 0.3; rome: 0.25; reason: 0.15; faith: 0.1; vincentius: 0.05,"('R.', 'NORP'): 22; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('Rome', 'GPE'): 7; ('Vincentius', 'NORP'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('catholic', 'NORP'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('twelve hundred year', 'DATE'): 2; ('Decretum', 'ORG'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Frenchman', 'ORG'): 1; ('the five hundred year', 'DATE'): 1; ('Ninian Winzet', 'ORG'): 1; ('Timothy , depos•um serua', 'PERSON'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('IESVS', 'ORG'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('C.', 'NORP'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Vincentius', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('albe•t', 'ORG'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Pari', 'ORG'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Canonici•', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Gratian a Benedictine', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Clemens', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('secundam', 'PERSON'): 1; ('vxorem', 'PERSON'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('w•e', 'PRODUCT'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Jesus christus', 'PERSON'): 1; ('Philadelphos', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('aliquod nouum dicamus', 'PERSON'): 1; ('seven hour', 'TIME'): 1"
A17914,6 | 10820,soul Eze. doer expose wrath God Thes. bee drown honey,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; worship: 0.5; church: 0.45; word: 0.45; way: 0.4; say: 0.35; christ: 0.3; doctrine: 0.3; circumstance: 0.3; minister: 0.2; truth: 0.1; communion: 0.05; hand: 0.05; antichrist: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('Antichrist', 'PERSON'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('Lib', 'PERSON'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('quando', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('p', 'ORG'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('144.', 'CARDINAL'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Ovid', 'GPE'): 1; ('quam necis', 'PERSON'): 1; ('peri•e', 'ORG'): 1; ('him•el•e', 'CARDINAL'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('tuum', 'GPE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Caluine', 'PERSON'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('Aretius', 'GPE'): 1; ('verba audiam cum', 'PERSON'): 1; ('T. C. Repl 1.', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('204', 'CARDINAL'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('Boron', 'PERSON'): 1; ('120', 'CARDINAL'): 1; ('T. C. Repl', 'ORG'): 1; ('155', 'CARDINAL'): 1; ('83', 'CARDINAL'): 1; ('Penry', 'PERSON'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Carah', 'PERSON'): 1; ('Conspirasy', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('1a', 'CARDINAL'): 1; ('2a', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Camerius', 'NORP'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('refert', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('Trent', 'LOC'): 1; ('D. Ames', 'ORG'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('eius aurem', 'PERSON'): 1; ('antē', 'GPE'): 1; ('Cartewr', 'PERSON'): 1; ('253', 'CARDINAL'): 1; ('Rivetus', 'ORG'): 1; ('Hos', 'GPE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('antichristitian', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('tanquam legimae', 'PERSON'): 1; ('Davenat', 'PERSON'): 1; ('Slater Explic', 'PERSON'): 1; ('92', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Veridicus christian', 'PERSON'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Ainsw', 'ORG'): 1; ('Annot', 'ORG'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('•emmuni', 'GPE'): 1; ('Opp', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('Samuell', 'GPE'): 1; ('vult vox pecuduin astarum', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('1 Corin', 'CARDINAL'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('5 9', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('12 Eze 18 6', 'QUANTITY'): 1; ('10. 16. 18', 'DATE'): 1; ('Calvin Ibid', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('de Civit', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('hundred 10', 'DATE'): 1; ('Senica', 'LOC'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('189', 'CARDINAL'): 1; ('5 28', 'DATE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1"
A17914,6 | 11054,argument divine authority Canonicis August Eccles. content Petilian techna peisei,church: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; thing: 0.5; altar: 0.5; sacrifice: 0.45; scripture: 0.45; place: 0.4; idol: 0.35; babylon: 0.15; worship: 0.1; office: 0.1,"('3', 'CARDINAL'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 8; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('Antichrist', 'PERSON'): 5; ('4.', 'CARDINAL'): 5; ('18', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('18. 4', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Israel', 'GPE'): 3; ('15', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('August', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('53', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Apocal', 'GPE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('will|be', 'GPE'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('H. N.', 'PERSON'): 2; ('Craterus', 'ORG'): 2; ('auserantur de medio', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Canonicis libris', 'PERSON'): 1; ('Petilian', 'PERSON'): 1; ('Persius', 'ORG'): 1; ('inguinis and capitis', 'ORG'): 1; ('quae sint discrimina', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('the altar ( f', 'ORG'): 1; ('Christ ministry', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('quae principalius deo sunt-consecrata', 'ORG'): 1; ('Muscul', 'ORG'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('477', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('de quavis cultu', 'PERSON'): 1; ('de de quavis religion', 'PERSON'): 1; ('verbum eius exercetur', 'PERSON'): 1; ('Pare', 'PERSON'): 1; ('10. 20', 'DATE'): 1; ('Par', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10. 7', 'DATE'): 1; ('zanchy altar', 'PERSON'): 1; ('cultu accipitur', 'PERSON'): 1; ('534', 'CARDINAL'): 1; ('Rivetus', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('10 25 29', 'DATE'): 1; ('94', 'CARDINAL'): 1; ('Distingue', 'PERSON'): 1; ('locus', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Deu', 'ORG'): 1; ('arrow .', 'ORG'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('Guagninus de Lituania', 'PERSON'): 1; ('Sozom', 'GPE'): 1; ('5 c', 'DATE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('l. encage c', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('Cranz', 'ORG'): 1; ('9 and 12', 'CARDINAL'): 1; ('Sclaevorum Chron', 'GPE'): 1; ('Cramer l.', 'PERSON'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('the church , ministry', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('•pirit', 'GPE'): 1; ('Artopaeus', 'PERSON'): 1; ('198', 'CARDINAL'): 1; ('Illyric', 'PERSON'): 1; ('18 4', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'GPE'): 1; ('506', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('77', 'CARDINAL'): 1; ('241', 'CARDINAL'): 1; ('Rupertus', 'ORG'): 1; ('Theophanes', 'ORG'): 1; ('Lambertus', 'ORG'): 1; ('Winckelmanus', 'PERSON'): 1; ('Camerarius Ribera', 'PERSON'): 1; ('Leoninus', 'GPE'): 1; ('Conradus Brocardus', 'PERSON'): 1; ('Capella', 'PERSON'): 1; ('11. 17', 'DATE'): 1; ('contactu', 'ORG'): 1; ('•oedat', 'PERSON'): 1; ('wherein god', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Babylon', 'PERSON'): 1; ('Ciril', 'PERSON'): 1; ('Esa', 'GPE'): 1; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('Tom Zwinplius', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Chytraeus', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('2. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Chap', 'ORG'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('24. 25', 'DATE'): 1; ('house', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Bethell', 'PERSON'): 1; ('temperatura vel', 'NORP'): 1; ('abdicet eos', 'PERSON'): 1; ('bull', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('57', 'CARDINAL'): 1; ('17 15', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('135', 'CARDINAL'): 1; ('mànumiss', 'PERSON'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('64', 'DATE'): 1; ('magna inter molle concordia', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Irenaen', 'PERSON'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('348', 'CARDINAL'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Montanus', 'NORP'): 1; ('Montani', 'NORP'): 1; ('Montano dixisse', 'LOC'): 1; ('quam Christum', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('etiam meliora', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine Lib', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Am', 'GPE'): 1; ('Keckerman Rhet', 'PERSON'): 1; ('de modis inter pretendi', 'PERSON'): 1; ('Quaer', 'PERSON'): 1; ('Familist', 'PERSON'): 1; ('Calvinists Par', 'ORG'): 1; ('Brent', 'PRODUCT'): 1; ('Exeges', 'GPE'): 1; ('Douai Transl', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('56', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('Fredrick', 'GPE'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('Charles 5', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('agnosco caesarem :', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('sal Athinis', 'PERSON'): 1; ('quam craternm frui magnifice', 'PERSON'): 1; ('laret', 'PERSON'): 1; ('invit', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'ORG'): 1; ('Sleid', 'PERSON'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('prefer liberty', 'PERSON'): 1; ('Mat 7', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Extra', 'ORG'): 1; ('Episcopi', 'PERSON'): 1; ('Gloss', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1"
A17914,6 | 11098,accuse another sentence scripture charge man scripture person say condemn,man: 0.5; way: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; word: 0.5; peace: 0.45; practice: 0.45; rom: 0.45; church: 0.3; scripture: 0.2; christ: 0.2; example: 0.15; mat: 0.15; lord: 0.1; worship: 0.05,"('3', 'CARDINAL'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('Antichrist', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Parr', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Rom', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('wolf', 'PERSON'): 2; ('40', 'CARDINAL'): 2; ('Evang', 'GPE'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('Mich.', 'GPE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Cartw', 'ORG'): 1; ('Eccles', 'GPE'): 1; ('195', 'CARDINAL'): 1; ('166', 'CARDINAL'): 1; ('Bucer de regno Christ', 'ORG'): 1; ('Iudg', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('genuflectione', 'ORG'): 1; ('Zanch', 'GPE'): 1; ('401', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('11 v. 23', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'GPE'): 1; ('514', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('Taylor', 'PERSON'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('549', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Alphonsus de Castro', 'PERSON'): 1; ('here|be', 'PERSON'): 1; ('15. 6', 'CARDINAL'): 1; ('250', 'CARDINAL'): 1; ('15. 5', 'DATE'): 1; ('Cyprian de lapsis Serm', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('Zach', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('64', 'CARDINAL'): 1; ('nihil laeden pietatem', 'PERSON'): 1; ('Antony Cicer', 'ORG'): 1; ('Agamemnon', 'PERSON'): 1; ('Iphigenia', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Micesol', 'ORG'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Cheshela', 'PERSON'): 1; ('unsettle', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('23 33', 'DATE'): 1; ('Pelarg Quaest', 'ORG'): 1; ('Mat 18', 'DATE'): 1; ('205', 'CARDINAL'): 1; ('poland', 'GPE'): 1; ('Syntag', 'GPE'): 1; ('Theol', 'GPE'): 1; ('339', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Hunnius', 'GPE'): 1; ('Mat c', 'GPE'): 1; ('606', 'CARDINAL'): 1; ('552', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Willet', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('641', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Eckius Hom', 'PERSON'): 1; ('700', 'CARDINAL'): 1; ('Tom 5.', 'PERSON'): 1; ('harden', 'GPE'): 1; ('539', 'CARDINAL'): 1; ('643', 'CARDINAL'): 1; ('Pareus', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('173', 'CARDINAL'): 1; ('36 cent', 'MONEY'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('448', 'CARDINAL'): 1; ('Ames de', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('286', 'CARDINAL'): 1; ('287', 'CARDINAL'): 1; ('309', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Hos', 'ORG'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('nat', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Sophocles Soph', 'PERSON'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('Leo', 'ORG'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('paget', 'PERSON'): 1; ('59', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1"
A12211,23 | 11885,familiar companion man excommunicate company end sin bring repentance subject,god: 0.5; sin: 0.5; religion: 0.5; christ: 0.5; man: 0.5; confession: 0.45; word: 0.4; king: 0.35; truth: 0.3; miracle: 0.25; popery: 0.25; pope: 0.2; antichrist: 0.15; saint: 0.1; church: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 12; ('Antichrist', 'PERSON'): 11; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('seven', 'CARDINAL'): 4; ('Jesuit', 'ORG'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('Italy', 'GPE'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('11', 'DATE'): 3; ('catholic', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('Constantinople', 'ORG'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Caietan', 'FAC'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('8', 'DATE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('S. John', 'PERSON'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Europe', 'LOC'): 2; ('9', 'DATE'): 2; ('10', 'DATE'): 2; ('sixth', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('3.14', 'CARDINAL'): 1; ('Parry', 'PERSON'): 1; ('Ballard', 'PERSON'): 1; ('Babington', 'GPE'): 1; ('Elizabeth day', 'DATE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('whereunto', 'GPE'): 1; ('C.', 'NORP'): 1; ('Rhenan', 'PERSON'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Sozom', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('3.6', 'CARDINAL'): 1; ('19.18', 'CARDINAL'): 1; ('Panormitan', 'GPE'): 1; ('Rhenanus', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Caietan', 'ORG'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('96', 'CARDINAL'): 1; ('Christoph Marcell', 'PERSON'): 1; ('•eran', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('cum inter', 'PERSON'): 1; ('archa triumphali', 'PERSON'): 1; ('1555', 'DATE'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('crederis', 'PERSON'): 1; ('2 5', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('iniqui•y', 'GPE'): 1; ('Aug. de Civit', 'PERSON'): 1; ('Algas', 'GPE'): 1; ('Cyrill', 'ORG'): 1; ('Catech', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Primasius', 'ORG'): 1; ('Ambr', 'PERSON'): 1; ('chatechon', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('17.18', 'CARDINAL'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('Byzantium', 'GPE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('2.9.10 .', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius Espencaeus', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('loc', 'PERSON'): 1; ('Caiet', 'PERSON'): 1; ('opusc', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('the antichristian church', 'ORG'): 1; ('2.9 .', 'CARDINAL'): 1; ('Antichristianisme', 'ORG'): 1; ('2.10.11', 'DATE'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('14.9.10', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('10.4 5', 'CARDINAL'): 1; ('the late age', 'DATE'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Rev 10.2', 'PERSON'): 1; ('14.6', 'CARDINAL'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1"
A12211,28,epistle write reverend father God James usher bishop religion ancient,id: 0.5; gal: 0.5; sin: 0.5; law: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; scripture: 0.5; rom: 0.5; faith: 0.5; sedul: 0.45; saint: 0.05,"('Gal', 'GPE'): 13; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('Rom', 'GPE'): 10; ('latin', 'NORP'): 10; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('greek', 'NORP'): 6; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Ephes', 'GPE'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('Sedulius', 'PERSON'): 3; ('Id.', 'GPE'): 3; ('Hierome', 'GPE'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('irish', 'NORP'): 2; ('scottish', 'NORP'): 2; ('this day', 'DATE'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Christum', 'GPE'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Bede', 'NORP'): 2; ('bed lib', 'PERSON'): 2; ('Burgundofora', 'PERSON'): 2; ('Gal', 'PERSON'): 2; ('graeco', 'ORG'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('finis', 'NORP'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('16.31', 'CARDINAL'): 1; ('2.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('these latter day', 'DATE'): 1; ('Scoti', 'PERSON'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Ireland', 'GPE'): 1; ('Albania', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('5.17', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.3', 'CARDINAL'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Scrutamini', 'NORP'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius', 'NORP'): 1; ('the university of Paris', 'ORG'): 1; ('scripturas ne', 'PERSON'): 1; ('scripturas ignorant', 'PERSON'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('eâdem facilitate', 'ORG'): 1; ('Propheticis', 'GPE'): 1; ('Evangelicis', 'PERSON'): 1; ('Apostolicis', 'GPE'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Aidan', 'GPE'): 1; ('meditari', 'NORP'): 1; ('Psalmis', 'ORG'): 1; ('moribus', 'ORG'): 1; ('meditationibus', 'ORG'): 1; ('de abusionibus', 'PERSON'): 1; ('Patrick', 'ORG'): 1; ('Columbanus , Columban', 'ORG'): 1; ('Hunaldum', 'GPE'): 1; ('sint', 'ORG'): 1; ('Altfrid', 'GPE'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('Successit Ecgfrido', 'ORG'): 1; ('Altfrit', 'ORG'): 1; ('bed lib .', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('nam patriae', 'PERSON'): 1; ('domini mysteria', 'PERSON'): 1; ('S. Cuthbert', 'PERSON'): 1; ('non modicam', 'FAC'): 1; ('simul', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Fursaeus', 'PERSON'): 1; ('Tom 4', 'PERSON'): 1; ('Henr', 'PERSON'): 1; ('642', 'CARDINAL'): 1; ('those day', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('those tender year', 'DATE'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Mentz', 'GPE'): 1; ('Livinus', 'NORP'): 1; ('Benignus', 'ORG'): 1; ('Davidicis', 'PERSON'): 1; ('Evangeliorum', 'PRODUCT'): 1; ('lectionibus', 'ORG'): 1; ('caeteris', 'GPE'): 1; ('Livini', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Jonas of Columbanus', 'ORG'): 1; ('Tantum', 'ORG'): 1; ('thesauri', 'NORP'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Columbani', 'PERSON'): 1; ('his youthful year', 'DATE'): 1; ('Euoriacas', 'GPE'): 1; ('s. Columbani', 'PERSON'): 1; ('the virgin cùm', 'GPE'): 1; ('se legi', 'PERSON'): 1; ('Jonas', 'GPE'): 1; ('Hebr', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('7.34', 'CARDINAL'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('3.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('15.17', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('Graeco', 'ORG'): 1; ('8.3 .', 'CARDINAL'): 1; ('Graecos', 'GPE'): 1; ('5.9', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius', 'ORG'): 1; ('16.22', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Propitius', 'ORG'): 1; ('Romae', 'PERSON'): 1; ('Cantabrigia', 'PERSON'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Aula Pembrochianae', 'PERSON'): 1; ('Praescitam', 'GPE'): 1; ('S. Gallus', 'PERSON'): 1; ('Gallus', 'GPE'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; (""de n'est"", 'PERSON'): 1; (""nisi de n'est"", 'PERSON'): 1; ('massam', 'GPE'): 1; ('Sedul', 'PERSON'): 1; ('judicio divinoque', 'PERSON'): 1; ('qui liberantur', 'PERSON'): 1; ('quòd etiam justos', 'PERSON'): 1; ('debitum judicium', 'ORG'): 1; ('nisi', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('utens homo', 'PERSON'): 1; ('ita cùm libero arbitrio peccaretur', 'PERSON'): 1; ('ista', 'NORP'): 1; ('erit homini addicto', 'PERSON'): 1; ('vendito', 'GPE'): 1; ('nisi redimat', 'PERSON'): 1; ('veré liberi eriti', 'PERSON'): 1; ('2.19', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('8.36', 'CARDINAL'): 1; ('mens hominū apposita', 'PERSON'): 1; ('ad malitiam :', 'PERSON'): 1; ('•eipso nisi peccatum', 'LAW'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Deus', 'PERSON'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('quam nisi', 'PERSON'): 1; ('claud', 'PERSON'): 1; ('dona', 'ORG'): 1; ('quae autem', 'ORG'): 1; ('sanctis', 'NORP'): 1; ('misericordia eius', 'ORG'): 1; ('frustrà', 'GPE'): 1; ('nisi ut', 'PERSON'): 1; ('ab illo', 'ORG'): 1; ('quod illi', 'PERSON'): 1; ('consuetudinem caecati possent', 'ORG'): 1; ('justitiam', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('sed cognitio', 'PERSON'): 1; ('etiam praevaricationis', 'PERSON'): 1; ('justitiae servientibus', 'PERSON'): 1; ('demonstranda peccata', 'PERSON'): 1; ('nisi gratia', 'PERSON'): 1; ('quae per dilectionem operatur .', 'ORG'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('concessa sunt pristina', 'ORG'): 1; ('indul•a', 'ORG'): 1; ('Sedul', 'GPE'): 1; ('propriâ iustitiâ', 'PERSON'): 1; ('quam mihi', 'PERSON'): 1; ('dimissa sunt', 'PERSON'): 1; ('Abiecta', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('putatis eum vobis', 'ORG'): 1; ('salutē', 'ORG'): 1; ('humano generi', 'PERSON'): 1; ('vita corporis anima', 'PERSON'): 1; ('vita animae', 'ORG'): 1; ('Hebr', 'ORG'): 1; ('qui nihil', 'PERSON'): 1; ('legi', 'PERSON'): 1; ('perfectionem legis habet', 'PERSON'): 1; ('Christo', 'GPE'): 1; ('enim nullus iustificaretur', 'PERSON'): 1; ('nisi qui', 'PERSON'): 1; ('promissionem', 'GPE'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Fides', 'PERSON'): 1; ('ita caeteri fidem', 'PERSON'): 1; ('imitante salvarentur', 'PERSON'): 1; ('nisi filii', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('operibus', 'ORG'): 1; ('altera sola credulita•e', 'ORG'): 1; ('Patriarchae', 'PERSON'): 1; ('Prophetae', 'ORG'): 1; ('Nemo iam perficiat', 'PERSON'): 1; ('Petrus Apostolus', 'ORG'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1"
A12211,28 | 11978,credit passage author receive compass time make elder day thing,body: 0.5; blood: 0.5; cap: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; sacrifice: 0.5; sacrament: 0.5; lord: 0.5; lib: 0.4; say: 0.3; sedulius: 0.15; saint: 0.15,"('lib', 'PERSON'): 12; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('1.', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('Ireland', 'GPE'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('Sedulius', 'ORG'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Vit', 'PERSON'): 4; ('Cor', 'ORG'): 4; ('Cuthbert', 'PERSON'): 4; ('Sedulius', 'PERSON'): 4; ('nec', 'ORG'): 3; ('Rom', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('Malachias', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('Hebr', 'ORG'): 3; ('Romanists', 'NORP'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('Claudius', 'NORP'): 2; ('Patrick', 'PERSON'): 2; ('Gillebertus', 'ORG'): 2; ('Christianus', 'ORG'): 2; ('catholic', 'NORP'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Adamnan', 'GPE'): 2; ('Dominicae', 'ORG'): 2; ('evening', 'TIME'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Gallus', 'GPE'): 2; ('Hebr', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('synod', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('26.26', 'CARDINAL'): 2; ('bed de Vit', 'PERSON'): 2; ('Bede', 'NORP'): 2; ('Brigid', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Melchisedek', 'ORG'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('orationibus', 'ORG'): 1; ('adiuvari ▪ cùm autem', 'ORG'): 1; ('nec Job', 'PERSON'): 1; ('nec Daniel', 'PERSON'): 1; ('pro quoquam ;', 'PERSON'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Hunaldum', 'GPE'): 1; ('sequēdo', 'GPE'): 1; ('modò vita manet', 'PERSON'): 1; ('tempora certa salutis', 'PERSON'): 1; ('filiū', 'PERSON'): 1; ('non adiurandam', 'LOC'): 1; ('creaturam aliam', 'PERSON'): 1; ('nisi creatorem', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Germanus', 'FAC'): 1; ('Lupus', 'GPE'): 1; ('Evangelist', 'FAC'): 1; ('900.', 'DATE'): 1; ('Robert Cotton', 'PERSON'): 1; ('Beatus Hieronymus', 'ORG'): 1; ('Marcus decantavit', 'PERSON'): 1; ('about 500 year ago', 'DATE'): 1; ('Anselm', 'ORG'): 1; ('143', 'CARDINAL'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('presbyteris totius hiberniae', 'PERSON'): 1; ('Gille Lunicensis', 'ORG'): 1; ('salutē', 'ORG'): 1; ('charissimi', 'ORG'): 1; ('canonicalem consuetudinem', 'PERSON'): 1; ('dicendis horis', 'GPE'): 1; ('peragendo', 'ORG'): 1; ('totius ecclesiastici ordinis officio', 'PERSON'): 1; ('conatus', 'ORG'): 1; ('Hibernia', 'GPE'): 1; ('pené tota', 'PERSON'): 1; ('Romano', 'ORG'): 1; ('Bibliothec', 'PERSON'): 1; ('S. Benedict', 'PERSON'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('apostolicas', 'NORP'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('cunctis', 'GPE'): 1; ('ecclesiis statuebat .', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('horas canonicas cantatur', 'ORG'): 1; ('juxta morem universae', 'PERSON'): 1; ('nam minimé', 'PERSON'): 1; ('ipse', 'PERSON'): 1; ('adolescentiâ', 'CARDINAL'): 1; ('mox cantari', 'ORG'): 1; ('cùm necdum', 'ORG'): 1; ('civitate seu', 'ORG'): 1; ('Malachia', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Lismore', 'GPE'): 1; ('the council of cashell', 'ORG'): 1; ('Ecclesiasticum', 'PERSON'): 1; ('Brampton', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('Anglicana', 'GPE'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('partibus hiberniae', 'ORG'): 1; ('pugna•', 'GPE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Concilii', 'PRODUCT'): 1; ('Regiae', 'ORG'): 1; ('Henry the', 'PERSON'): 1; ('sius triumphatoris mandato', 'ORG'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1172', 'DATE'): 1; ('Giraldus Cambrensis', 'GPE'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Missa', 'ORG'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('iunij', 'PERSON'): 1; ('597', 'CARDINAL'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('Leon', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Eucharistiae', 'PRODUCT'): 1; ('Missarum', 'ORG'): 1; ('Galli', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('vel quicun', 'PERSON'): 1; ('auth•r', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Magnoaldus', 'GPE'): 1; ('Missam', 'PERSON'): 1; ('salutis hostiam', 'PERSON'): 1; ('13.16', 'CARDINAL'): 1; ('13.15', 'CARDINAL'): 1; ('Magnoaldus', 'PERSON'): 1; ('meus B. Columbanus', 'PERSON'): 1; ('Walaf', 'PERSON'): 1; ('gall', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Sacerdoti', 'PERSON'): 1; ('vet', 'GPE'): 1; ('Canonum Cottoniano', 'PERSON'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Patrick', 'ORG'): 1; ('Patric', 'PERSON'): 1; ('11.33', 'CARDINAL'): 1; ('tarry', 'PERSON'): 1; ('13.10', 'CARDINAL'): 1; ('Sacrificii', 'ORG'): 1; ('Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Rhem', 'ORG'): 1; ('Hildmer', 'ORG'): 1; ('Egfrid', 'ORG'): 1; ('Northumberland', 'ORG'): 1; ('priusquam moriatur', 'PERSON'): 1; ('Dominici', 'ORG'): 1; ('quem jam venisse cognovit', 'ORG'): 1; ('Dominici', 'PERSON'): 1; ('munivit Ibid', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('Petivitque', 'ORG'): 1; ('sacri corporis', 'PERSON'): 1; ('communionem', 'GPE'): 1; ('antiqu', 'PERSON'): 1; ('Fursai', 'DATE'): 1; ('Ecclesiae Christi', 'ORG'): 1; ('ac sacri corporis', 'ORG'): 1; ('Cogitosus', 'PERSON'): 1; ('Brigid', 'PERSON'): 1; ('Abbatissa', 'GPE'): 1; ('fidelibus', 'CARDINAL'): 1; ('tantùm inerat', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('the virgin quaedam', 'GPE'): 1; ('Domna', 'PERSON'): 1; ('cùm iam corpus domini accepisset', 'PERSON'): 1; ('ac sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('Domna', 'GPE'): 1; ('Burgundofora', 'PERSON'): 1; ('Capgrave , Surius', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('11.26', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('Sedulii Paschale', 'ORG'): 1; ('quod heroicis', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Gelasio', 'PERSON'): 1; ('Hildephonsus Toletanus', 'PERSON'): 1; ('the Bonus Sedulius', 'ORG'): 1; ('Evangelicus', 'ORG'): 1; ('Toletan', 'GPE'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('Evangelicall', 'PERSON'): 1; ('Trithemius', 'PERSON'): 1; ('Sedulii', 'GPE'): 1; ('Scoti Hiberniensis', 'PERSON'): 1; ('Pauli', 'GPE'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('1528', 'DATE'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Coelius Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Paschal', 'PERSON'): 1; ('Pontificum', 'LOC'): 1; ('Sacerdos', 'GPE'): 1; ('christus', 'ORG'): 1; ('Ordine Melchisedech', 'PERSON'): 1; ('quae sva sunt', 'ORG'): 1; ('Triticeae', 'ORG'): 1; ('cibus', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Melchisedek', 'GPE'): 1; ('Melchisedech', 'ORG'): 1; ('sanguinem', 'PERSON'): 1; ('Nos', 'PERSON'): 1; ('commemorationem', 'GPE'): 1; ('nostraeque', 'GPE'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('memoriam nobis', 'PERSON'): 1; ('eius beneficia', 'PERSON'): 1"
A12211,28 | 11999,discipline penance monk Columbanus writing disobedience monk penance prescribe inobediens,lib: 0.5; day: 0.5; monk: 0.5; miracle: 0.5; church: 0.5; cap: 0.5; id: 0.5; labour: 0.45; matth: 0.4; life: 0.3; ibid: 0.2; man: 0.05; say: 0.05; vit: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 16; ('Matth', 'PERSON'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('Ecclesia', 'GPE'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1.', 'CARDINAL'): 5; ('Cuthbert', 'PERSON'): 5; ('nec', 'ORG'): 5; ('daily', 'DATE'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('Gallus', 'GPE'): 4; ('Vit', 'PERSON'): 4; ('Id.', 'GPE'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('two day', 'DATE'): 3; ('quae', 'GPE'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 3; ('every day', 'DATE'): 3; ('Matt', 'PERSON'): 3; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Claudius', 'NORP'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('sibi', 'GPE'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Brendan', 'PERSON'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('Aidan', 'PERSON'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('evening', 'TIME'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('Iamnes', 'ORG'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Cogitosus', 'GPE'): 2; ('non faciam', 'PERSON'): 1; ('veniam non p•tit', 'PERSON'): 1; ('lib de quotidianis', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('si virgo corpore sit', 'ORG'): 1; ('shall daily', 'DATE'): 1; ('Monachi', 'PERSON'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Celestius', 'NORP'): 1; ('liberi', 'PRODUCT'): 1; ('quoniam perpetua', 'PERSON'): 1; ('praecepta', 'NORP'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('cap', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Gallus', 'ORG'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('Apostolis', 'PERSON'): 1; ('muneris', 'ORG'): 1; ('jactantiam :', 'PERSON'): 1; ('eo periculosiorem', 'PERSON'): 1; ('20.35', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Sigebert', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Edessa', 'GPE'): 1; ('•ussionem', 'ORG'): 1; ('mandati', 'GPE'): 1; ('Galli', 'PERSON'): 1; ('Walafridus Strabus', 'PERSON'): 1; ('Bede', 'PERSON'): 1; ('ac suo', 'ORG'): 1; ('manuū', 'PERSON'): 1; ('patrū', 'PERSON'): 1; ('rogavit ergo afferri', 'ORG'): 1; ('instrumēta quibus', 'PERSON'): 1; ('terram exerceret', 'PERSON'): 1; ('Vit', 'ORG'): 1; ('prof', 'PERSON'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Car•', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Incultam', 'ORG'): 1; ('anni', 'NORP'): 1; ('Bonifacius of Bonifac', 'ORG'): 1; ('240', 'CARDINAL'): 1; ('Theodorus Campidonensis', 'ORG'): 1; ('Theod', 'ORG'): 1; ('Magnoaldus', 'GPE'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('degunt', 'PERSON'): 1; ('labour man•um suar• vesci', 'PERSON'): 1; ('quam suis', 'PERSON'): 1; ('ipsi laboribus victū', 'PERSON'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('millibus praefuisse', 'PERSON'): 1; ('Nicol', 'PERSON'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Magio', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('labour man•um vivunt .', 'PERSON'): 1; ('ecclesiast', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Bede', 'NORP'): 1; ('a• canonical abbot', 'PRODUCT'): 1; ('Northumberland', 'GPE'): 1; ('vita miranda', 'PERSON'): 1; ('jejunādi', 'GPE'): 1; ('moderantur', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Carm', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('laborem', 'PERSON'): 1; ('Regul', 'PERSON'): 1; ('profectus', 'NORP'): 1; ('abstinentiâ', 'ORG'): 1; ('cibus', 'ORG'): 1; ('foeminae', 'ORG'): 1; ('consuetudinem fecerunt', 'PERSON'): 1; ('nonam', 'GPE'): 1; ('Wednesdayes', 'PERSON'): 1; ('Friday', 'DATE'): 1; ('the nine hour', 'TIME'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Aidan', 'GPE'): 1; ('Finan', 'GPE'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('cunctis', 'PRODUCT'): 1; ('exceptâ dominicâ', 'PERSON'): 1; ('morem protelan', 'PERSON'): 1; ('nisi paris', 'ORG'): 1; ('lacte aquâ', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('the lord day', 'DATE'): 1; ('the evening', 'TIME'): 1; ('Lent', 'GPE'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('manducando', 'ORG'): 1; ('tolerandi inopiam', 'PERSON'): 1; ('Furseus', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('nefanda', 'NORP'): 1; ('superbiam', 'PERSON'): 1; ('avaritiam', 'PERSON'): 1; ('invidiam', 'GPE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('quae ab Abel', 'ORG'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('Congregatio', 'PERSON'): 1; ('iustorū', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'ORG'): 1; ('generis humani', 'PERSON'): 1; ('quotquot', 'NORP'): 1; ('caeteris', 'GPE'): 1; ('ipsam quoque ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('columnā', 'CARDINAL'): 1; ('appellari', 'ORG'): 1; ('nihil interest de corpore', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'GPE'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('plenis', 'NORP'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ecclesiam', 'PERSON'): 1; ('Sedul', 'GPE'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('virginibus', 'ORG'): 1; ('similis', 'NORP'): 1; ('reprobi cum', 'PERSON'): 1; ('the holy church', 'ORG'): 1; ('eod', 'ORG'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('Antichrist', 'GPE'): 1; ('persecutoribus', 'ORG'): 1; ('ultra modum', 'PRODUCT'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('acerbiora', 'PERSON'): 1; ('eos', 'ORG'): 1; ('Apostolo', 'GPE'): 1; ('Satanae', 'ORG'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Praestigiosis', 'ORG'): 1; ('etiam electi', 'PERSON'): 1; ('Mambres', 'ORG'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('cvius iam credentis', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('christus negetur', 'ORG'): 1; ('nec si s• Angelus', 'ORG'): 1; ('svi diaboli', 'PERSON'): 1; ('a Simone Mago', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('24.24', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('quando fidelium', 'ORG'): 1; ('danda', 'ORG'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('numerositas excrevit', 'PERSON'): 1; ('intra sanctam ecclesiam multi', 'ORG'): 1; ('qui vitam virtutum', 'PERSON'): 1; ('signa virtutum', 'ORG'): 1; ('nam', 'CARDINAL'): 1; ('li•guae', 'PERSON'): 1; ('infidelibus', 'ORG'): 1; ('14.22', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Qualia', 'GPE'): 1; ('sapientiam', 'PERSON'): 1; ('tuo prophetavimus', 'PERSON'): 1; ('tuo nomine', 'GPE'): 1; ('daemonia', 'GPE'): 1; ('tuo nomine', 'ORG'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('7.22', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('qui iactantiae', 'PERSON'): 1; ('plana', 'GPE'): 1; ('Iambi•', 'GPE'): 1; ('Selencum', 'ORG'): 1; ('Brigid', 'LOC'): 1; ('Brigid', 'PERSON'): 1; ('antiquiss', 'PERSON'): 1; ('Bibliothec', 'PERSON'): 1; ('Cottonianae', 'PERSON'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('Tom 5', 'PERSON'): 1; ('lacunâ', 'GPE'): 1; ('finem', 'GPE'): 1; ('629', 'CARDINAL'): 1"
A12211,28 | 12046,Osullevan fury Angloibernos Sacerdotes dogma Orco Catholicis arm• Philip Osullevan,god: 0.45; religion: 0.45; lib: 0.45; power: 0.4; lord: 0.35; catholic: 0.35; child: 0.3; truth: 0.3; doctrine: 0.3; cap: 0.3; bear: 0.25; king: 0.25; man: 0.05; rebellion: 0.05; wisdom: 0.05; roman: 0.05; censure: 0.05; pope: 0.05; doctor: 0.05; proverbes: 0.05; profession: 0.05; queen: 0.05; pugnante: 0.05; publish: 0.05; psal: 0.05; rabbi: 0.05; preacher: 0.05; prince: 0.05; receive: 0.05,"('catholic', 'NORP'): 5; ('lib', 'PERSON'): 5; ('thou', 'GPE'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Osullevan', 'PERSON'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Herod', 'ORG'): 2; ('Claudius', 'NORP'): 2; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('Angloibernos Sacerdotes', 'GPE'): 1; ('Orco', 'ORG'): 1; ('Catholicis', 'GPE'): 1; ('contra catholicos', 'PERSON'): 1; ('patriam pro haereticis', 'PERSON'): 1; ('arm•', 'GPE'): 1; ('Philip .', 'ORG'): 1; ('Iberniae', 'PERSON'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('1621', 'DATE'): 1; ('Romish', 'NORP'): 1; ('erraverint illi iberni', 'PERSON'): 1; ('venenosam doctrinā', 'PERSON'): 1; ('tuendâ', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('204', 'CARDINAL'): 1; ('the university of Salamanca', 'ORG'): 1; ('Vallodilid', 'GPE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Pontifex', 'PERSON'): 1; ('turcas', 'NORP'): 1; ('turcas pugnante', 'PERSON'): 1; ('Anglis', 'PERSON'): 1; ('catholicū', 'GPE'): 1; ('Salmantic', 'NORP'): 1; ('Vallisolet', 'ORG'): 1; ('de Hibernia', 'GPE'): 1; ('first season', 'DATE'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('servos', 'GPE'): 1; ('dei persequitur', 'PERSON'): 1; ('religionem subver•it', 'PERSON'): 1; ('vindictam quidem malorum', 'PERSON'): 1; ('laudem', 'PERSON'): 1; ('bonorum', 'GPE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Sedulius', 'PERSON'): 1; ('Nero', 'PERSON'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13.5', 'CARDINAL'): 1; ('Sedulius', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('non abripit mortalia', 'ORG'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('rex iste qui', 'ORG'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('sibi de aliis', 'ORG'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('auro', 'PRODUCT'): 1; ('successorem', 'PERSON'): 1; ('illo accepisti', 'FAC'): 1; ('huius enim pveri regnum non est de hoc mundo', 'PERSON'): 1; ('ipse est', 'PERSON'): 1; ('etiam sapientia dei', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('puer', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('sapientiam cogita', 'PERSON'): 1; ('versaris', 'PERSON'): 1; ('nescis', 'PERSON'): 1; ('tu enim regnum', 'PERSON'): 1; ('habuiss', 'ORG'): 1; ('nisi ab', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('accepiss', 'NORP'): 1; ('claud', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Proverbes', 'PERSON'): 1; ('Kings', 'ORG'): 1; ('Salamanca', 'PERSON'): 1; ('Vallodilid', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Franciscus Zumel', 'PERSON'): 1; ('Alphonsus Curiel', 'PERSON'): 1; ('Emanuel de Roias', 'PERSON'): 1; ('Gaspar de mena', 'PERSON'): 1; ('a•thoritat', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('seipsam diligenda est', 'PERSON'): 1; ('ipsi sva protulerint', 'ORG'): 1; ('Galat', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('72.19', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('James ley knight', 'PERSON'): 1; ('Baronett', 'PERSON'): 1"
A17121,3,inn Christ IESVS reader place copy right pointing miss reason,god: 0.5; pag: 0.5; read: 0.5; predestination: 0.5; page: 0.5; error: 0.5; doctrine: 0.5; line: 0.5; man: 0.45; say: 0.2; time: 0.1; print: 0.1; word: 0.1; pelagius: 0.05,"('Pag', 'PERSON'): 10; ('Pelagius', 'ORG'): 4; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('73', 'CARDINAL'): 2; ('76', 'DATE'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('86', 'DATE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('100', 'CARDINAL'): 2; ('Q. Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Printer', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('quam i', 'PERSON'): 1; ('Io•iniano', 'ORG'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('89', 'CARDINAL'): 1; ('B. Hooper• Pag', 'ORG'): 1; ('71', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('82', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Q. MARY', 'PERSON'): 1; ('Q. Mary', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('WILIIAM SAMV•L', 'ORG'): 1; ('blasp', 'GPE'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('over-has•y cred•t', 'ORG'): 1; ('Beloved', 'ORG'): 1; ('Calestinus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Palestine', 'GPE'): 1; ('Latine•', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Tom 2.', 'PERSON'): 1; ('Moriturus', 'ORG'): 1; ('•el•g•••', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('•eserit', 'ORG'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('vel praevericationem', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('nisi omnibus', 'PERSON'): 1; ('Reputari', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('gratiam dei', 'PERSON'): 1; ('Adjutorium', 'PERSON'): 1; ('dei gratiam', 'PERSON'): 1; ('secundùm merita nostra', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('vocari', 'PRODUCT'): 1; ('nisi omninò', 'PERSON'): 1"
A17121,5 | 12604,aenigma hear man write book treatise election reprobation set print,god: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; sin: 0.5; appoint: 0.5; cause: 0.5; destiny: 0.5; word: 0.45; necessity: 0.4; ordinance: 0.25; predestination: 0.15; end: 0.15; ordain: 0.05; evil: 0.05,"('Adam', 'PERSON'): 8; ('England', 'GPE'): 6; ('english', 'NORP'): 4; ('Lambert', 'PERSON'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('fati necessitas', 'ORG'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('ergo', 'PERSON'): 2; ('Stoke', 'ORG'): 2; ('Margaret', 'PERSON'): 2; ('Martin', 'PRODUCT'): 2; ('Adam', 'GPE'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Tha•', 'GPE'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('Fatus', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Chrysippus', 'PERSON'): 1; ('Aug. de .', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('Richard Simon', 'PERSON'): 1; ('Lambert', 'ORG'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('Lucifer', 'PERSON'): 1; ('irish', 'NORP'): 1; ('Henry the sea•enth', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Lovel', 'ORG'): 1; ('Gerard', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Pronoea', 'ORG'): 1; ('Fatidica', 'PERSON'): 1; ('quam latinè', 'PERSON'): 1; ('licet providentiam dicere', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Providentia', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('rumpat', 'GPE'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('Quast', 'GPE'): 1; ('vet .', 'GPE'): 1; ('Nati', 'ORG'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Esa. 2', 'DATE'): 1; ('Zurich', 'GPE'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Apocalypse', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('English', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Them', 'ORG'): 1"
A17121,18,manner man Pag. sermon Rom. justify regenerate state salvation God,sin: 0.5; god: 0.5; christ: 0.5; sacrifice: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; father: 0.45; world: 0.35; come: 0.35; time: 0.35; illum: 0.15; witchcraft: 0.1; treatise: 0.1; mankind: 0.05; witch: 0.05; favour: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Illum', 'ORG'): 2; ('Norffolke', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Pag', 'ORG'): 1; ('114', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('13. 11', 'DATE'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1; ('archbishop crnmer', 'PERSON'): 1; ('Gardiner', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('John day , 1580', 'DATE'): 1; ('1551', 'DATE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('372', 'CARDINAL'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('B. jewel', 'PERSON'): 1; ('Apologie', 'ORG'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('Apolog', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Devis', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Certò', 'NORP'): 1; ('nostris', 'GPE'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('propitiatorem pro', 'PERSON'): 1; ('eius sanguine', 'PERSON'): 1; ('nostras deleta', 'PERSON'): 1; ('quam semel', 'PERSON'): 1; ('Cruce', 'GPE'): 1; ('Persolutum', 'PRODUCT'): 1; ('Humani ◊ Oenus : ◊', 'ORG'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('marry smith', 'PERSON'): 1; ('Henry smith glover', 'FAC'): 1; ('the twelve day of January last', 'DATE'): 1; ('Alexander Roberts B. D.', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('Pietas', 'NORP'): 1; ('Cassiodorum', 'ORG'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('N. O.', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1616', 'DATE'): 1; ('John Atkin Maior', 'PERSON'): 1; ('these last day', 'DATE'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Titus 1', 'LAW'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('gulf', 'LOC'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('the last hour', 'TIME'): 1"
A16247,3,lord calumniation brand malice humour crime heresy impute faith whole,god: 0.5; man: 0.5; lord: 0.5; word: 0.5; papist: 0.5; priest: 0.45; devil: 0.45; time: 0.35; king: 0.3; day: 0.3; rest: 0.2; thing: 0.15; hand: 0.15; church: 0.1; dragon: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 5; ('France', 'GPE'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('Satan', 'FAC'): 3; ('Europe', 'LOC'): 2; ('Augustus', 'PERSON'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('16.', 'DATE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Egypt', 'GPE'): 2; ('Antichrist', 'PERSON'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Mary day', 'PERSON'): 2; ('Bonner', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('Michael', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Nero', 'PERSON'): 2; ('spanish', 'NORP'): 2; ('Satan', 'LOC'): 1; ('Ouidius Pollio', 'PERSON'): 1; ('the next day', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('2. second', 'CARDINAL'): 1; ('Stephen king', 'PERSON'): 1; ('Poland', 'GPE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('Prebends', 'ORG'): 1; ('at least a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('Levite', 'FAC'): 1; ('minstrelsy', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('satin', 'PERSON'): 1; ('isaiah', 'PERSON'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('John Baptists', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('18. 21', 'DATE'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('17. 25', 'CARDINAL'): 1; ('Ahas', 'PERSON'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Urias 2', 'ORG'): 1; ('17 2', 'CARDINAL'): 1; ('Chron', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Syria', 'GPE'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('mark', 'PERSON'): 1; ('Rahel', 'PERSON'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Zipporah', 'PERSON'): 1; ('Aaron', 'PERSON'): 1; ('Israel Exod', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('naamans', 'NORP'): 1; ('Rimmon', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('hypocrisy', 'PERSON'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('6. 9', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Gardner', 'PERSON'): 1; ('Adonibeseck', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('8', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('1 6 sea', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('late day', 'DATE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('horresco referente', 'PERSON'): 1; ('Henry of Bourbons', 'PERSON'): 1; ('Catholiks', 'PERSON'): 1; ('Normandy', 'ORG'): 1; ('Mortalis', 'PERSON'): 1; ('nec vox', 'PERSON'): 1; ('Henry the 4', 'FAC'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Hagar', 'PERSON'): 1; ('Iesabel', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('paragon', 'GPE'): 1; ('Pernasso', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Savoy', 'ORG'): 1; ('Figuira', 'GPE'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('spanish', 'LANGUAGE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Francis Hastings', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('treason', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1"
A10345,3,tower July John student seminary room Rheims brethren heart desire,lib: 0.5; pope: 0.5; cap: 0.5; king: 0.5; art: 0.5; tongue: 0.45; master: 0.4; god: 0.4; knowledge: 0.4; year: 0.35; brethren: 0.35; lord: 0.05; eunuch: 0.05; man: 0.05,"('lib', 'PERSON'): 21; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('Dan', 'PERSON'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('England', 'GPE'): 5; ('chapt', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('Rome', 'GPE'): 5; ('english', 'NORP'): 4; ('Israelite', 'ORG'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('8', 'CARDINAL'): 4; ('11', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 4; ('18', 'CARDINAL'): 4; ('Louan', 'GPE'): 4; ('Allen', 'PERSON'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('••', 'ORG'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('Cor', 'ORG'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('27', 'CARDINAL'): 3; ('Sigonius', 'PERSON'): 3; ('seven', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Jesuit', 'NORP'): 2; ('three year', 'DATE'): 2; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 2; ('Jesuit', 'ORG'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Ananias', 'PERSON'): 2; ('Misael', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Juda', 'PERSON'): 2; ('Ireland', 'GPE'): 2; ('Semin', 'PERSON'): 2; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 2; ('Chanaan', 'GPE'): 2; ('wherein', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('43', 'CARDINAL'): 2; ('Ludouicus', 'GPE'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Antwerp', 'GPE'): 2; ('the year', 'DATE'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('Annot', 'ORG'): 2; ('Abdias', 'ORG'): 2; ('Molanus', 'LOC'): 2; ('Constantine', 'ORG'): 2; ('Sigebert', 'PERSON'): 2; ('Psal', 'PERSON'): 2; ('John', 'PERSON'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('brethren', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('S. Rom', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Israelite', 'NORP'): 1; ('9.3', 'CARDINAL'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('10.2', 'CARDINAL'): 1; ('22.3', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Phariseis', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Esai', 'PRODUCT'): 1; ('9.16', 'CARDINAL'): 1; ('Apologie', 'ORG'): 1; ('chapt', 'GPE'): 1; ('Concertat', 'ORG'): 1; ('Caluin', 'GPE'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('epistolam', 'NORP'): 1; ('Apologia Martyrum', 'PERSON'): 1; ('doctiorem se', 'PERSON'): 1; ('Egregium', 'PERSON'): 1; ('Theologiae Baccalau', 'PERSON'): 1; ('fide•', 'NORP'): 1; ('Doctrina', 'GPE'): 1; ('synagog•e Anglicanae', 'PRODUCT'): 1; ('non vulgarem', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('noosell', 'ORG'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('Babylon , Nabuchodonosor', 'ORG'): 1; ('Asphenaz', 'ORG'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Nabuchodonosor', 'PERSON'): 1; ('year', 'DATE'): 1; ('Pope Leo', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Guic•iardin', 'ORG'): 1; ('a hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('eight hundred thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Urbin', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Chronogr', 'PERSON'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('3.6', 'MONEY'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Esai', 'PERSON'): 1; ('19.18', 'CARDINAL'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('1.7', 'CARDINAL'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('as far as 1', 'CARDINAL'): 1; ('11.10', 'CARDINAL'): 1; ('Babylonish', 'NORP'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('14.3', 'CARDINAL'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('14.21', 'CARDINAL'): 1; ('10.20', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel', 'ORG'): 1; ('Leu', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Johannes Molanus', 'ORG'): 1; ('Carolus Sigonius', 'PERSON'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('••uis commen•ar .', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Henricum', 'GPE'): 1; ('l•b', 'PERSON'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('saint', 'PERSON'): 1; ('Susanna', 'GPE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('ca•', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('1576', 'DATE'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Iudg', 'ORG'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Dalila', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('the year 1568', 'DATE'): 1; ('24.', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Iun', 'GPE'): 1; ('Martialis', 'PERSON'): 1; ('aurelian', 'NORP'): 1; ('Censura D.', 'NORP'): 1; ('pope Adrian', 'PERSON'): 1; ('vsua•d', 'ORG'): 1; ('Martyrolog', 'NORP'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Palladius', 'GPE'): 1; ('Cassianus', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('novemb', 'PERSON'): 1; ('Simeon Metaphrastes', 'PERSON'): 1; ('ad lectorē', 'PERSON'): 1; ('Nutius', 'PERSON'): 1; ('Sixt', 'LOC'): 1; ('1559', 'DATE'): 1; ('many year ago', 'DATE'): 1; ('Imper', 'ORG'): 1; ('Sirletus', 'ORG'): 1; ('Balsamon', 'PERSON'): 1; ('Caleca', 'PRODUCT'): 1; ('Gennadius', 'PERSON'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('Sirletus', 'PRODUCT'): 1; ('nescis ab', 'PERSON'): 1; ('Laomedouteae', 'PERSON'): 1; ('periuria', 'NORP'): 1; ('2.4', 'CARDINAL'): 1; ('Robert Bellarmin', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('h•m', 'ORG'): 1; ('de maiorita•e', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('Sanders', 'ORG'): 1; ('Bristol', 'ORG'): 1; ('Surius', 'ORG'): 1; ('Sigebertus Monachus', 'ORG'): 1; ('five hundred year', 'DATE'): 1; ('Hildebrand', 'GPE'): 1; ('Henry ; Sigebert', 'PERSON'): 1; ('Sander', 'PERSON'): 1; ('de visib', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Campian', 'NORP'): 1; ('Chronico', 'GPE'): 1; ('1088', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('23.13', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1"
A10345,7 | 15903,hart church build Peter apostle part church apostle build foundation,christ: 0.5; foundation: 0.5; peter: 0.5; church: 0.5; apostle: 0.5; word: 0.45; head: 0.45; show: 0.4; stone: 0.4; body: 0.35; hart: 0.2; scripture: 0.15; power: 0.1,"('Peter', 'PERSON'): 36; ('hart', 'PERSON'): 13; ('twelve', 'CARDINAL'): 12; ('1', 'CARDINAL'): 7; ('lib', 'PERSON'): 6; ('Ioh', 'LOC'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('Cor', 'ORG'): 5; ('Iames', 'ORG'): 4; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('D. Allen', 'PERSON'): 4; ('S. Peter', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Austin', 'PERSON'): 3; ('Jerusalem', 'GPE'): 2; ('Reu', 'PERSON'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('3.11', 'CARDINAL'): 2; ('21.14', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('princ', 'ORG'): 2; ('doctr', 'PERSON'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Alan', 'PERSON'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('27', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('eleven', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Reu', 'NORP'): 1; ('7.24', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 5.9', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('the mount Zion', 'LOC'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('21.19', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Chalcedonie', 'PRODUCT'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('eight cubit', 'QUANTITY'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('15.10', 'CARDINAL'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('16.16', 'CARDINAL'): 1; ('uuherin', 'PERSON'): 1; ('the ministry of', 'ORG'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Ephe', 'PERSON'): 1; ('2.20', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Pii Quinti contra', 'PERSON'): 1; ('reginam angliae', 'PERSON'): 1; ('Sixtus', 'PRODUCT'): 1; ('Sacrar', 'GPE'): 1; ('1. Sect', 'CARDINAL'): 1; ('potestas summa temporalis ( a', 'ORG'): 1; ('Vicario', 'ORG'): 1; ('Mat 16', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('huius', 'PERSON'): 1; ('tuo', 'PERSON'): 1; ('1577', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('Charlis', 'ORG'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('3.33', 'CARDINAL'): 1; ('Ti•', 'GPE'): 1; ('1.2', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('3.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.32', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('•anon', 'NORP'): 1; ('dilectissimis', 'PERSON'): 1; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('26.17', 'CARDINAL'): 1; ('10.4', 'CARDINAL'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Seleacus', 'ORG'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('Castro', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('43', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Henrico', 'GPE'): 1; ('Bizar', 'PERSON'): 1; ('these many hundred year', 'DATE'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Oakes', 'PERSON'): 1"
A10345,8,prince pastor give power door heaven Pastorum chapter performance Christ,peter: 0.5; power: 0.5; commission: 0.45; christ: 0.45; hart: 0.45; key: 0.45; authority: 0.4; apostle: 0.35; promise: 0.35; give: 0.3; weight: 0.15; word: 0.1; sheep: 0.05; heaven: 0.05; make: 0.05; peace: 0.05; pentecost: 0.05; people: 0.05; perform: 0.05; performance: 0.05; persuade: 0.05; pastor: 0.05; point: 0.05,"('Peter', 'PERSON'): 15; ('hart', 'PERSON'): 9; ('thou', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Thomas', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('20.21', 'CARDINAL'): 2; ('Matt', 'PERSON'): 2; ('Luc', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('prin', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('21.15', 'CARDINAL'): 1; ('hart Christ', 'ORG'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('16.19', 'CARDINAL'): 1; ('Chapt', 'GPE'): 1; ('2. Diuis', 'CARDINAL'): 1; ('2.1', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Pentecost', 'GPE'): 1; ('saint luke', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('10.15', 'CARDINAL'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('5.20', 'CARDINAL'): 1; ('20.22', 'CARDINAL'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('10.11', 'CARDINAL'): 1; ('11.18', 'CARDINAL'): 1; ('19.16', 'CARDINAL'): 1; ('10.5', 'CARDINAL'): 1; ('Marc', 'PERSON'): 1; ('24.47', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('whereof', 'PERSON'): 1; ('21.18', 'CARDINAL'): 1"
