tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A14095,7,CHAP. maxim say acknowledgement essence show discourse promise principle spring,limit: 0.5; cause: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; father: 0.4; reason: 0.35; begin: 0.35; son: 0.35; world: 0.35; make: 0.3; time: 0.2; bound: 0.1; proposition: 0.1,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 5; ('these day', 'DATE'): 5; ('Aristotle', 'PERSON'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Trinity', 'ORG'): 3; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Virginia', 'GPE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('Entia', 'PRODUCT'): 1; ('Entia', 'PERSON'): 1; ('fini•a', 'ORG'): 1; ('Peripatericks', 'ORG'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Graeci Theologi', 'ORG'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Luceppea', 'PERSON'): 1; ('Epicurea', 'GPE'): 1; ('Democretica', 'GPE'): 1; ('Hurtado', 'GPE'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Philosophiam', 'LOC'): 1; ('metaphisicam', 'PERSON'): 1; ('wolrd', 'GPE'): 1; ('Nabucliodonosor', 'PERSON'): 1; ('Dura', 'PERSON'): 1; ('Rhodes', 'ORG'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('two and twenty inch', 'QUANTITY'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('John smith', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Nub', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Canaan', 'PERSON'): 1; ('Anak', 'PERSON'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Zabarell', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1"
A14095,11,atheist God world answer God Mal. God change creation preservation,thing: 0.5; god: 0.5; place: 0.5; essence: 0.5; negation: 0.5; self: 0.5; power: 0.45; wit: 0.4; world: 0.3; angel: 0.3; way: 0.3; reason: 0.15; creature: 0.1,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('Durand', 'NORP'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Vorstius', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('nihil', 'PERSON'): 2; ('egyptian', 'NORP'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('no day', 'DATE'): 1; ('a end of day', 'DATE'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('Tragolaphoi', 'ORG'): 1; ('end of day', 'DATE'): 1; ('it|be •ue', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('quoniam sibi', 'PERSON'): 1; ('sufficit ipse', 'PERSON'): 1; ('vacuo', 'GPE'): 1; ('only three', 'CARDINAL'): 1; ('Durand', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1"
A14095,11 | 781,contradiction power wisdom essence power wisdom essence place another thing,power: 0.5; place: 0.5; god: 0.3; thing: 0.3; essence: 0.3; say: 0.3; respect: 0.3; plane: 0.2; praesens: 0.2; point: 0.2; pleasure: 0.2; please: 0.2; praesenter: 0.2; philo: 0.2; person: 0.2; body: 0.15; heaven: 0.15; knowledge: 0.1; creature: 0.1; angel: 0.05; self: 0.05; extension: 0.05; operation: 0.05; presence: 0.05; nature: 0.05; way: 0.05; part: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('Durand', 'NORP'): 4; ('17', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('27.', 'DATE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Elishah', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Vasquez', 'GPE'): 1; ('Vasq', 'PERSON'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander Halensis', 'PERSON'): 1; ('Bonaventure', 'GPE'): 1; ('cajetan', 'GPE'): 1; ('Albertus', 'ORG'): 1; ('Aegidius', 'ORG'): 1; ('Ricardus , Capreolus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Arams 2', 'LAW'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('privy chamber', 'ORG'): 1; ('Durand', 'GPE'): 1; ('nisi be intelligat', 'PERSON'): 1; ('112', 'CARDINAL'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('loco intelligamus', 'PERSON'): 1; ('quae praesto sunt sensibus', 'ORG'): 1; ('sensibus', 'ORG'): 1; ('Aeneas', 'GPE'): 1; ('Virgil', 'GPE'): 1; ('Venus', 'PERSON'): 1; ('quem quaeriti', 'ORG'): 1; ('Troius Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Aquin', 'GPE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Jeremy', 'PERSON'): 1; ('praesensibus corporis', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('rex', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('Anselme', 'PERSON'): 1; ('Ansesm', 'PERSON'): 1; ('Monolog', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('durationem', 'PERSON'): 1; ('quando res sunt', 'ORG'): 1; ('ordinem qui', 'PERSON'): 1; ('corporibus', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('differentiae situs', 'PERSON'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1; ('continuum', 'ORG'): 1; ('de Angelis', 'PERSON'): 1; ('non sunt albi', 'ORG'): 1"
A14095,11 | 808,difference thing Durand extend thing angel imagination quantity self angel,god: 0.5; place: 0.5; thing: 0.5; point: 0.5; essence: 0.5; quantity: 0.45; centre: 0.35; circumference: 0.35; world: 0.3; way: 0.25; divine: 0.2; discourse: 0.15; sphere: 0.15; angel: 0.15; part: 0.1; nature: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('Anselme', 'GPE'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Mendosa', 'GPE'): 3; ('Hurtado', 'GPE'): 3; ('Michael', 'PERSON'): 3; ('Dover', 'GPE'): 3; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Durand', 'ORG'): 2; ('Durand', 'GPE'): 2; ('Occam', 'PERSON'): 2; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Barnard', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('quoniam sibi', 'PERSON'): 1; ('sufficit ipse', 'PERSON'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Empedocles', 'GPE'): 1; ('Trismegist', 'NORP'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('albeit God', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('more than one', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle and Aquinas', 'ORG'): 1; ('Durand', 'NORP'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('ubique', 'GPE'): 1; ('ita quod infinitas', 'PERSON'): 1; ('de Angelo quod', 'PERSON'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Vniversam Philosoph .', 'PERSON'): 1; ('Lencippaea', 'GPE'): 1; ('Democritica', 'GPE'): 1; ('Oxford', 'GPE'): 1; ('the same day', 'DATE'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Austin', 'GPE'): 1; ('Arminian', 'NORP'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('Michael mount', 'PERSON'): 1; ('dover', 'GPE'): 1; ('mark withal', 'PERSON'): 1; ('aliud', 'PERSON'): 1; ('totalitur', 'NORP'): 1; ('naturam quantitatis', 'PERSON'): 1; ('Mathematici', 'PERSON'): 1; ('nec mentiuntur', 'ORG'): 1; ('Scaliger', 'ORG'): 1; ('Gabriel Biel', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Gabriel', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('pro eo quod', 'PERSON'): 1"
A14095,11 | 829,matter assertion nominal point wit Gabriel Biel Occam negative way,god: 0.5; thing: 0.5; part: 0.5; quantity: 0.5; point: 0.5; immensity: 0.5; self: 0.45; man: 0.4; power: 0.35; imagination: 0.25; contrary: 0.15; respect: 0.1; course: 0.05; essence: 0.05; extension: 0.05; way: 0.05; place: 0.05; wit: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 3; ('Occam', 'PERSON'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('quando', 'PERSON'): 2; ('Durand', 'ORG'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('Gabriel Biel', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Abbas Sphanheimensis', 'PERSON'): 1; ('sacularis sacram theologiam', 'PERSON'): 1; ('sva curiositate', 'ORG'): 1; ('muliti saedari caepit', 'FAC'): 1; ('continuum', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Analogum', 'PERSON'): 1; ('putin', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('40. 27', 'DATE'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('7 8', 'CARDINAL'): 1; ('9 10', 'CARDINAL'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('durationem', 'PERSON'): 1; ('quum non', 'PERSON'): 1; ('ordinem', 'GPE'): 1; ('corporibus', 'ORG'): 1; ('quod libet', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('ita quod infinitas', 'PERSON'): 1; ('de Angelo', 'PERSON'): 1; ('loco sinito', 'ORG'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('Durand', 'NORP'): 1; ('se', 'GPE'): 1; ('quoniam', 'PERSON'): 1"
A14095,14,CHAP. Viii infinity divine wisdom god knowledge existence power presence,wisdom: 0.5; knowledge: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; power: 0.5; course: 0.35; father: 0.35; account: 0.3; end: 0.25; manner: 0.25; mother: 0.2; contemplation: 0.15; action: 0.05; divine: 0.05; work: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Absalon', 'ORG'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('Trinity', 'ORG'): 3; ('Achitophel', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('half', 'CARDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Ier', 'PERSON'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('Hebron', 'GPE'): 2; ('Solomon', 'PERSON'): 2; ('uncouth', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'PERSON'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Greeke', 'PERSON'): 1; ('Danaeus', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Gabriell', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('111', 'CARDINAL'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('Durand', 'ORG'): 1; ('Scotus', 'ORG'): 1; ('Bassolis , Ferrariensis', 'ORG'): 1; ('Caietan', 'ORG'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('4. 22', 'DATE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('15. 11', 'DATE'): 1; ('Adoniah', 'ORG'): 1; ('Abishag', 'ORG'): 1; ('Bethsheba', 'GPE'): 1; ('Aristotle', 'ORG'): 1; ('8. 22', 'DATE'): 1; ('Incontinens', 'NORP'): 1; ('sciunt quae recta sunt', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('scientia visionis', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet Achitophel', 'ORG'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('achitophell counsel', 'ORG'): 1; ('Absolom', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1"
A14095,14 | 1356,punishment sin man time inflict sin man Sennacherib blasphemer god,god: 0.5; wisdom: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; decree: 0.5; knowledge: 0.5; sin: 0.45; eternity: 0.35; possibility: 0.35; david: 0.3; absalon: 0.3; reason: 0.1; work: 0.1; world: 0.05,"('David', 'PERSON'): 13; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('Absalon', 'ORG'): 8; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('Gregory', 'ORG'): 6; ('five', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Austine', 'PERSON'): 3; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Bethsheba', 'GPE'): 2; ('Achitophel', 'GPE'): 2; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Achitophel', 'PERSON'): 2; ('those day', 'DATE'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('Spaniard', 'NORP'): 2; ('italian', 'NORP'): 2; ('Sennacherib', 'GPE'): 1; ('Davids', 'ORG'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('162', 'CARDINAL'): 1; ('Davids', 'GPE'): 1; ('Davids defil•ng', 'ORG'): 1; ('Davids', 'PERSON'): 1; ('Sennacheribs', 'ORG'): 1; ('Ad•amelech', 'PERSON'): 1; ('Sharezar', 'PRODUCT'): 1; ('Nisroch', 'PERSON'): 1; ('refl•ct', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('these day', 'DATE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('800.', 'QUANTITY'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('damask', 'ORG'): 1; ('holland', 'GPE'): 1; ('Elisabeth', 'PERSON'): 1; ('Hage', 'ORG'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('36', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Francis Spierick', 'PERSON'): 1; ('7.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Damas', 'PERSON'): 1; ('1. 2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('East', 'LOC'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('four and twenty', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('10. twelve', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 14.', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 16', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Hushai', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('consilijs nostris', 'PERSON'): 1; ('Laconum', 'ORG'): 1; ('parley', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Laurentius de Medici', 'PERSON'): 1; ('Parnassus', 'PERSON'): 1; ('a day or a year', 'DATE'): 1; ('Saint Austine', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'ORG'): 1; ('scientia visionis', 'PERSON'): 1; ('scientia', 'GPE'): 1"
A14095,14 | 1371,conclusion God man difference express teacher due consider reader identity,knowledge: 0.4; god: 0.4; thing: 0.4; future: 0.4; know: 0.4; foreknowledge: 0.4; man: 0.4; contingent: 0.35; self: 0.35; judgement: 0.2; uncertainty: 0.15; place: 0.1; persian: 0.1; post: 0.1; possibility: 0.1; popery: 0.1; point: 0.1; pleasure: 0.1; pracctise: 0.1; piety: 0.1; party: 0.1; determination: 0.05; continuance: 0.05; truth: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('god foreknowledge', 'PERSON'): 1; ('Iam. 1. 10', 'DATE'): 1; ('his year', 'DATE'): 1; ('our year', 'DATE'): 1; ('coulds•t', 'ORG'): 1; ('Aevum', 'ORG'): 1; ('many hundred year', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Erastus', 'PERSON'): 1; ('Bellantius Senensis', 'ORG'): 1; ('Savanarola', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Rogers', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Daniel be', 'PERSON'): 1; ('Theologicall', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('hind•h', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1"
A14095,16 | 1544,sphere heaven moment stock instant revolution instant part sphere coexistence,god: 0.35; decree: 0.35; thing: 0.35; act: 0.35; foreknowledge: 0.35; contingency: 0.35; man: 0.35; self: 0.35; sphere: 0.3; possibility: 0.15; presence: 0.15; performance: 0.15; persuasion: 0.15; pharaohs: 0.15; phil: 0.15; phrasiologie: 0.15; place: 0.15; poison: 0.15; pope: 0.15; action: 0.1; instant: 0.1; nature: 0.1; world: 0.05; choice: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('chapter', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('96. 97', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('the day of', 'DATE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Jesuit', 'NORP'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('nihil ponit', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('1. 23', 'CARDINAL'): 1"
A14095,17,quality contrary nature maintenance being being Dionys. life life principal,god: 0.5; goodness: 0.5; angel: 0.5; man: 0.5; nature: 0.5; thing: 0.5; cause: 0.4; respect: 0.35; creature: 0.35; knowledge: 0.25; life: 0.2; degree: 0.15; time: 0.15; joy: 0.05; happiness: 0.05; continuance: 0.05,"('three', 'CARDINAL'): 3; ('Aristotle', 'ORG'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('Dionys', 'PRODUCT'): 1; ('peri ego', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('one night', 'TIME'): 1; ('Venico', 'GPE'): 1; ('five hundred pound', 'QUANTITY'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Archimedes', 'PRODUCT'): 1; ('Syracuse', 'GPE'): 1; ('Solomons', 'PERSON'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('3. 10', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('vitam', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('more than four', 'CARDINAL'): 1"
A14095,18 | 1598,reason use draw lord apostle notice manner Rom. difference Jew,god: 0.45; man: 0.45; sin: 0.45; work: 0.45; joy: 0.45; christ: 0.4; devil: 0.35; life: 0.35; happiness: 0.25; repentance: 0.2; pleasure: 0.15; goodness: 0.15; thing: 0.15; glory: 0.1; creature: 0.1; another: 0.05; pelagius: 0.05; perform: 0.05; peace: 0.05; pelag: 0.05; pelagianisme: 0.05; patience: 0.05; pen: 0.05; person: 0.05; permission: 0.05; passage: 0.05,"('Rom', 'PERSON'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('Pelagius', 'ORG'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Gomorrah', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Phil', 'PERSON'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Niniveh', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'GPE'): 1; ('Noah', 'PERSON'): 1; ('more than half', 'CARDINAL'): 1; ('bush', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('8. 33', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('48', 'DATE'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('the church day', 'DATE'): 1; ('Ier', 'PERSON'): 1; ('18. 17', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Pelagianisme', 'ORG'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('velle', 'GPE'): 1; ('velle quod', 'PERSON'): 1; ('Aug. lib', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('magnitudine', 'PERSON'): 1; ('stupentem', 'ORG'): 1; ('suadet omnem', 'FAC'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('gratiam', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('verumetiam creditur', 'PERSON'): 1; ('speratnr', 'ORG'): 1; ('hanc debet', 'PERSON'): 1; ('gratiam consiteri', 'PERSON'): 1; ('non mod•', 'ORG'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Joab', 'PERSON'): 1; ('Amaza', 'PERSON'): 1; ('9 22', 'DATE'): 1; ('Didacus Alvares', 'ORG'): 1; ('Alphonsus Mendosa', 'PERSON'): 1; ('Iam', 'PERSON'): 1; ('8. 29. day', 'DATE'): 1; ('Luc. 8. 31', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('17 2', 'CARDINAL'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('maxim', 'PERSON'): 1; ('god', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1"
A14095,20 | 1660,God man life time hour use reason moment death God,god: 0.4; church: 0.4; life: 0.4; man: 0.4; death: 0.4; article: 0.35; make: 0.35; love: 0.35; election: 0.2; purpose: 0.15; predestination: 0.15; doctrine: 0.15; power: 0.1; pond: 0.1; predestinate: 0.1; prayer: 0.1; practice: 0.1; prerogative: 0.1; potter: 0.1; point: 0.1; pole: 0.1; profession: 0.1; obedience: 0.1; elect: 0.05; salvation: 0.05; christ: 0.05; son: 0.05,"('England', 'GPE'): 4; ('Christ', 'GPE'): 3; ('Voluntas', 'NORP'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('the first hour', 'TIME'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand', 'QUANTITY'): 1; ('Smithfield', 'GPE'): 1; ('perito qui', 'ORG'): 1; ('promissa levant cum plenius', 'PERSON'): 1; ('Laudat', 'ORG'): 1; ('justfie', 'NORP'): 1; ('summer', 'DATE'): 1; ('Carpe', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('xv', 'PERSON'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('Huberus', 'ORG'): 1; ('seventeenth', 'ORDINAL'): 1; ('Rogers', 'PERSON'): 1; ('Analesis', 'ORG'): 1; ('Bancroft', 'GPE'): 1; ('five proposition', 'QUANTITY'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('9 11', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('9 15', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('16.', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('9 21', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1"
A14095,21 | 1690,be teach petition matter teach proposition matter petition count matter,god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; death: 0.5; make: 0.5; sin: 0.5; jew: 0.5; infidel: 0.5; turk: 0.35; reason: 0.2; faith: 0.15; church: 0.1; world: 0.1; prayer: 0.05; consequence: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 14; ('Christians', 'NORP'): 10; ('1', 'CARDINAL'): 10; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('Turk', 'PERSON'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Jew', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Christ', 'GPE'): 4; ('England', 'GPE'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Austine', 'GPE'): 2; ('23', 'CARDINAL'): 2; ('14.', 'DATE'): 2; ('Eph', 'PERSON'): 2; ('Austine', 'PERSON'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('herein', 'PERSON'): 1; ('11.', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('the end of the day', 'DATE'): 1; ('Jewe , Turk', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('John 17', 'PERSON'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('19 20', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuit', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Cyril', 'PERSON'): 1; ('Leontius', 'GPE'): 1; ('Enthymius', 'ORG'): 1; ('Rupertus', 'ORG'): 1; ('as much as', 'MONEY'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('36. 6', 'CARDINAL'): 1; ('4. 10', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('57 18', 'DATE'): 1; ('Hos', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('3. 5', 'CARDINAL'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('17. 19', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Pelag', 'PERSON'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('3. 6', 'CARDINAL'): 1; ('3. 25', 'CARDINAL'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('1. 11', 'CARDINAL'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1"
A14095,21 | 1797,commandment fol. forest park deer cony pasture neighbour ground columbary,god: 0.5; man: 0.5; christ: 0.5; sin: 0.5; word: 0.5; saint: 0.5; hooper: 0.5; paul: 0.5; state: 0.45; measure: 0.25; contempt: 0.2; death: 0.1,"('Paul', 'PERSON'): 18; ('Hooper', 'PERSON'): 8; ('seven', 'CARDINAL'): 7; ('Pharaoh', 'GPE'): 5; ('Sunday', 'DATE'): 4; ('Hooper', 'PRODUCT'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('John', 'PERSON'): 3; ('Pharaoh', 'PERSON'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Luke', 'PERSON'): 2; ('Rom', 'PERSON'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('73.', 'CARDINAL'): 1; ('69', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('one day of the week', 'DATE'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('this Sunday', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('the very last hour of the day', 'TIME'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Bishop Hooper', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('hart', 'ORG'): 1; ('chapter 18', 'LAW'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A14095,23,thing power power way cause another way variousness reason admit,god: 0.5; power: 0.5; man: 0.5; thing: 0.5; part: 0.5; justice: 0.5; contradiction: 0.5; truth: 0.45; course: 0.4; cause: 0.3; way: 0.15; end: 0.1; conceit: 0.05; time: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('it|be', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('it|be', 'ORG'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Socrates', 'PRODUCT'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('cozen', 'GPE'): 2; ('Aug. Ep', 'PERSON'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('morrow', 'DATE'): 1; ('aptus erit', 'PERSON'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Amnon', 'PERSON'): 1; ('2 Sam', 'PERSON'): 1; ('13. 22', 'DATE'): 1; ('23', 'DATE'): 1; ('iuterpretationem commodam', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('174', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Samson', 'ORG'): 1; ('Eli', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Arminius', 'ORG'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('87', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Medina', 'GPE'): 1; ('doc', 'ORG'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('10. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Senacherib', 'GPE'): 1; ('Suarez', 'PERSON'): 1; ('Vasquez', 'ORG'): 1; ('Disput', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('86', 'CARDINAL'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('outward terror', 'PERSON'): 1; ('Sylvas', 'PERSON'): 1; ('peragrat dictaeos', 'PERSON'): 1; ('haeret lateri laetalis arunde', 'PERSON'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Vriah', 'PERSON'): 1; ('Bathsheba', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('4. 5', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('satis magistraliter', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('9 3', 'DATE'): 1; ('qui nunquam visae slagrabat', 'PERSON'): 1; ('Mal', 'PERSON'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('contumaciam', 'GPE'): 1; ('a year before', 'DATE'): 1; ('less a year', 'DATE'): 1"
A15845,42,drunkard fool temporal prodigal waster griper wanton eye tongue hand,drunkard: 0.4; wit: 0.4; man: 0.4; work: 0.4; faith: 0.4; part: 0.35; god: 0.35; another: 0.35; drink: 0.3; light: 0.3; memory: 0.25; pen: 0.1; pelagian: 0.1; possession: 0.1; pinnace: 0.1; philip: 0.1; pew: 0.1; persuade: 0.1; performance: 0.1; people: 0.1; pot: 0.1; grace: 0.05; christ: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 4; ('half', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('a hundred pound', 'QUANTITY'): 2; ('three year', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('liquorish', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('Pandorum', 'ORG'): 1; ('Indies', 'ORG'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('A•', 'ORG'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Philip king', 'PERSON'): 1; ('Macedon', 'GPE'): 1; ('Machetas', 'ORG'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Fleetstreet', 'ORG'): 1; ('Neptune', 'ORG'): 1; ('Triton', 'ORG'): 1; ('Owen', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('shall•w memori•s', 'EVENT'): 1; ('p•y', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('justif•ed', 'PRODUCT'): 1; ('they|will', 'PERSON'): 1; ('shine sin', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1"
A15845,51,custom place practice people drink other example custom place practice,custom: 0.4; number: 0.4; example: 0.4; world: 0.4; sin: 0.4; man: 0.4; part: 0.35; multitude: 0.3; god: 0.25; way: 0.2; place: 0.2; people: 0.15; thing: 0.15; paul: 0.1; patronize: 0.1; persuasion: 0.1; person: 0.1; pilate: 0.1; offender: 0.1; opinion: 0.1; plea: 0.1; whole: 0.1; truth: 0.05; fashion: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 6; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('thou', 'GPE'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Micha', 'GPE'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Esai', 'PERSON'): 2; ('Diana', 'PERSON'): 2; ('48', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('another day', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('the 1 •oh', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('20. 8', 'CARDINAL'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('53.', 'DATE'): 1; ('10. 16', 'DATE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('450', 'CARDINAL'): 1; ('18. 22', 'DATE'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'PERSON'): 1; ('10. 22', 'DATE'): 1; ('9 27', 'DATE'): 1; ('Mat 8', 'PERSON'): 1; ('34', 'DATE'): 1; ('Pilate', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Math', 'PERSON'): 1; ('27. 22', 'CARDINAL'): 1; ('two hour', 'TIME'): 1; ('Ephesians', 'NORP'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('vox', 'PERSON'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('288', 'FAC'): 1; ('Augustin', 'ORG'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A15845,152,heart change set God member rest creature sun tongue foot,god: 0.4; sin: 0.4; faith: 0.4; grace: 0.4; man: 0.4; whole: 0.4; christ: 0.4; work: 0.35; heart: 0.3; corruption: 0.25; self: 0.1; plato: 0.1; piece: 0.1; prov: 0.1; proof: 0.1; power: 0.1; portion: 0.1; psa: 0.1; person: 0.1; phocion: 0.1; psal: 0.1; act: 0.1; love: 0.05; word: 0.05,"('second', 'ORDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('23', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('thou', 'GPE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('2 Cor', 'PERSON'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('2. 17', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('David', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('10. 11', 'DATE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('6. 4', 'CARDINAL'): 1; ('2. 3', 'CARDINAL'): 1; ('1. 22', 'CARDINAL'): 1; ('Hezekiah', 'PERSON'): 1; ('ten degree', 'QUANTITY'): 1; ('Ashur', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('S. Paul', 'PERSON'): 1; ('Mar. 16.', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Galath', 'PERSON'): 1; ('1 Thes', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('2. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Achan', 'ORG'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Naaman', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5. 19', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('three thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1"
A15845,153,point argue court conscience other guess mother child father grace,repentance: 0.45; time: 0.45; year: 0.45; man: 0.45; thing: 0.45; sin: 0.45; god: 0.45; evil: 0.4; death: 0.3; devil: 0.3; grace: 0.3; soul: 0.05; prov: 0.05; promise: 0.05; purpose: 0.05; puff: 0.05; psalm: 0.05; psal: 0.05; raise: 0.05; prophet: 0.05; point: 0.05; prefix: 0.05,"('thou', 'GPE'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('next year', 'DATE'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('a thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Isa', 'ORG'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Belial', 'GPE'): 1; ('ark', 'GPE'): 1; ('Dagon', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Titus 1', 'LAW'): 1; ('Ishmael', 'NORP'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('35.', 'DATE'): 1; ('the red dragon', 'ORG'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('the I|will Paphos', 'ORG'): 1; ('151', 'CARDINAL'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Samson', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('152', 'CARDINAL'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('a week', 'DATE'): 1; ('a year', 'DATE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('one week', 'DATE'): 1; ('one minute', 'TIME'): 1; ('Matthew 8', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1"
A15845,182,place place nursery riot excess idleness land another Sodom jail,man: 0.45; house: 0.45; sin: 0.45; devil: 0.45; god: 0.45; satan: 0.45; instrument: 0.45; virtue: 0.3; christ: 0.3; peace: 0.2; evil: 0.15; town: 0.15; place: 0.15; churchwarden: 0.1; profession: 0.05; prepare: 0.05; quiet: 0.05; quarreller: 0.05; pump: 0.05; pull: 0.05; protector: 0.05; prop: 0.05; raster: 0.05; practice: 0.05,"('Satan', 'GPE'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Satan', 'FAC'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Zac', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Demetrius', 'ORG'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('baieux', 'ORG'): 1; ('earl of ken', 'PERSON'): 1; ('kinsman', 'PERSON'): 1; ('20.', 'DATE'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('•ime', 'LOC'): 1; ('beseech', 'NORP'): 1; ('Swisser', 'PERSON'): 1; ('bri•gs cross', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('179', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('half a dozen', 'CARDINAL'): 1; ('one inch', 'QUANTITY'): 1; ('Darnell', 'ORG'): 1"
A19286,10 | 6289,hope name heaven name write book life work register word,god: 0.5; lord: 0.5; child: 0.5; mercy: 0.5; favour: 0.45; man: 0.45; faith: 0.45; hester: 0.35; king: 0.3; mean: 0.3; people: 0.25; blessing: 0.25; heart: 0.1; eye: 0.1,"('Hester', 'PERSON'): 13; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('the day', 'DATE'): 4; ('Psal', 'PERSON'): 4; ('Obs', 'GPE'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('30', 'CARDINAL'): 2; ('the king house', 'ORG'): 2; ('Mich', 'GPE'): 2; ('7', 'DATE'): 2; ('21', 'DATE'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('112', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Israel', 'GPE'): 2; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('105', 'CARDINAL'): 1; ('1. 3 Notes', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Hesters', 'NORP'): 1; ('106', 'CARDINAL'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('107', 'CARDINAL'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Iho 16', 'LAW'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('23. 29', 'DATE'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('108', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Ahashuerosh', 'PERSON'): 1; ('the ten month', 'DATE'): 1; ('the month', 'DATE'): 1; ('Tebeth', 'FAC'): 1; ('the seven year', 'DATE'): 1; ('109', 'CARDINAL'): 1; ('mordecay house', 'ORG'): 1; ('66', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Mordecai', 'PRODUCT'): 1; ('50', 'DATE'): 1; ('125', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('2', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('7 8', 'CARDINAL'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'DATE'): 1; ('the first year', 'DATE'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Hest', 'PERSON'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('Mordecai', 'PERSON'): 1; ('November', 'DATE'): 1; ('•ritaine', 'NORP'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Iosephes', 'PERSON'): 1; ('Canaan', 'GPE'): 1; ('hamans', 'NORP'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('1. 8', 'CARDINAL'): 1; ('139', 'CARDINAL'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('1 tit', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('8. 29', 'DATE'): 1"
A17576,14,prelate practise policy simulation dissimulation falsehood flattery know way promotion,kirk: 0.5; prelate: 0.5; pastor: 0.5; place: 0.5; man: 0.5; parliament: 0.45; minister: 0.4; estate: 0.35; god: 0.25; people: 0.2; power: 0.2; king: 0.15; government: 0.1; part: 0.1; sin: 0.1; thing: 0.1; religion: 0.05; kingdom: 0.05,"('Kirk', 'ORG'): 20; ('Kirk', 'PERSON'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('christian', 'NORP'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Nemo', 'PERSON'): 2; ('2.', 'CARDINAL'): 2; ('Metiothus', 'ORG'): 2; ('Kirk', 'GPE'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Satan', 'FAC'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Antiepiscopall', 'PERSON'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('Machiavelli', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('another Caesar Borgia', 'ORG'): 1; ('Ludovieus Sfortia', 'PERSON'): 1; ('Mediolanensem', 'PERSON'): 1; ('artibus Machiavellicis', 'PERSON'): 1; ('misero', 'PERSON'): 1; ('praef•t', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('••nne', 'PERSON'): 1; ('Aeneas', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('neighbourlike', 'PERSON'): 1; ('Romani', 'PERSON'): 1; ('Macedones', 'PERSON'): 1; ('•urat', 'PERSON'): 1; ('Metiothus', 'NORP'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('h•c', 'ORG'): 1; ('Christe', 'ORG'): 1; ('nisi', 'GPE'): 1; ('interdictionem animadversio magistratus', 'ORG'): 1; ('ita sit', 'PERSON'): 1; ('legibus nusquavindicantur', 'PRODUCT'): 1; ('nulla meretricia', 'PERSON'): 1; ('nulli mendici', 'PERSON'): 1; ('nulli', 'PERSON'): 1; ('reperiuntur', 'GPE'): 1; ('Bodin', 'PERSON'): 1; ('Kirk', 'FAC'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('magistratus', 'ORG'): 1; ('quam cōmodissime', 'PERSON'): 1; ('esheit', 'ORG'): 1; ('habitura est', 'ORG'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('pol', 'PERSON'): 1; ('salutis', 'NORP'): 1; ('humani •ur•', 'PERSON'): 1; ('discuntur', 'NORP'): 1; ('literarum monumenta', 'PERSON'): 1; ('jura divina', 'PERSON'): 1; ('humana', 'ORG'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('nobilibus auri', 'PERSON'): 1; ('principibus', 'ORG'): 1; ('Aeneas Syl.', 'PERSON'): 1; ('platina', 'PERSON'): 1; ('idem .', 'ORG'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('Levite', 'LOC'): 1; ('possunt judicare', 'PERSON'): 1; ('Hugo de s. victore de sacram', 'PERSON'): 1; ('Aristocrasie', 'PERSON'): 1; ('Kirk', 'PRODUCT'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Christiani', 'NORP'): 1; ('Dioclesianum', 'ORG'): 1; ('Arianum', 'PERSON'): 1; ('Christianis', 'PERSON'): 1; ('Bellarm', 'PERSON'): 1; ('de Rom', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Hierarchicum', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('•acta', 'GPE'): 1; ('cum domine', 'PERSON'): 1; ('magnifice domine', 'PERSON'): 1; ('eversa est', 'ORG'): 1; ('deptimere conari cōstat .', 'PERSON'): 1; ('ijden multo', 'PERSON'): 1; ('magna cum actura', 'PERSON'): 1; ('quam qui', 'PERSON'): 1; ('vetere stirpe', 'PERSON'): 1; ('Baiuli', 'ORG'): 1; ('•etuo', 'ORG'): 1; ('Camer', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Epig', 'GPE'): 1; ('Orknay', 'ORG'): 1; ('Murray', 'PERSON'): 1; ('Argyl', 'GPE'): 1; ('Isis', 'ORG'): 1; ('Trent', 'PRODUCT'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Servus', 'PRODUCT'): 1; ('Sacerdos', 'GPE'): 1; ('Burrowes', 'PERSON'): 1; ('kirkman', 'PERSON'): 1; ('supreme', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('justè velle uti', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Aeneas Silvius', 'PERSON'): 1; ('Pius', 'PERSON'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1"
A19394,34,CHAP. Vii canon law mean enquiry office crime accusation presentment,fame: 0.5; law: 0.5; enquiry: 0.5; judge: 0.5; crime: 0.5; presentment: 0.5; office: 0.4; mean: 0.4; way: 0.25; opinion: 0.25; man: 0.2; matter: 0.15; accuser: 0.15; party: 0.1; sort: 0.05; proof: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('two', 'CARDINAL'): 11; ('2', 'CARDINAL'): 10; ('second', 'ORDINAL'): 9; ('§', 'NORP'): 8; ('Clarus', 'ORG'): 7; ('5', 'CARDINAL'): 6; ('1', 'CARDINAL'): 6; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('qualiter', 'DATE'): 5; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('Panor', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('3.', 'CARDINAL'): 4; ('el', 'PERSON'): 4; ('Indicia', 'ORG'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Alph', 'PERSON'): 3; ('Bald', 'PERSON'): 3; ('l. ea quidem', 'PERSON'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('Bart', 'PERSON'): 3; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('praes', 'PERSON'): 2; ('l. si quis', 'PERSON'): 2; ('Salycetus', 'PERSON'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'DATE'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('cler', 'PERSON'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Cain', 'ORG'): 2; ('loco', 'PERSON'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('l.', 'NORP'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Bartol', 'PERSON'): 2; ('Arg', 'PERSON'): 2; ('three degree', 'QUANTITY'): 2; ('8.', 'CARDINAL'): 2; ('Notorietas', 'ORG'): 2; ('Notorium', 'PRODUCT'): 2; ('nec', 'ORG'): 2; ('exofficio promoto vel mixto', 'PERSON'): 1; ('will|be', 'GPE'): 1; ('Duaren', 'PERSON'): 1; ('anniuer', 'ORG'): 1; ('livre', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('§ si quis', 'PERSON'): 1; ('bear office', 'ORG'): 1; ('shall|be', 'PERSON'): 1; ('quoty', 'PERSON'): 1; ('vibi', 'ORG'): 1; ('L. Iuli', 'PERSON'): 1; ('D. Collat', 'PERSON'): 1; ('Nou•', 'GPE'): 1; ('l. l. 1', 'PERSON'): 1; ('Traiane', 'PERSON'): 1; ('Plinius', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('L. 4', 'PERSON'): 1; ('ad L. Iul', 'PERSON'): 1; ('Peculatus', 'ORG'): 1; ('mandatis cauetur de sacrilegijs', 'PERSON'): 1; ('plagiario conquirant', 'PERSON'): 1; ('ordinem', 'GPE'): 1; ('dignâ poenâ puniantur', 'FAC'): 1; ('qualiter el', 'PERSON'): 1; ('Ferretus', 'PERSON'): 1; ('Consil', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Tully Cic', 'PERSON'): 1; ('Topicis', 'GPE'): 1; ('Rumor', 'PERSON'): 1; ('albeit', 'GPE'): 1; ('Hesiodus', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('l. sin', 'PERSON'): 1; ('de haer', 'PERSON'): 1; ('de con secrat', 'PERSON'): 1; ('l. Decuriones', 'PERSON'): 1; ('tua nos', 'PERSON'): 1; ('l. siquidem', 'NORP'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('veniens de testio', 'PERSON'): 1; ('vxor .', 'PERSON'): 1; ('Card', 'PERSON'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('Abel', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Panor', 'ORG'): 1; ('Felyn', 'PERSON'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('l. nullus', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Abbas', 'PERSON'): 1; ('Villag', 'GPE'): 1; ('Clamosa', 'PERSON'): 1; ('Heli', 'ORG'): 1; ('l. inuenimus', 'PERSON'): 1; ('236', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Alberic', 'NORP'): 1; ('angel .', 'PERSON'): 1; ('de maleficijs', 'PERSON'): 1; ('N.', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Bossius', 'PERSON'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Fam•', 'ORG'): 1; ('Alphon', 'GPE'): 1; ('villag', 'ORG'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('C. de rei vindication', 'ORG'): 1; ('l. Solent', 'PERSON'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Leuia Indicia', 'PERSON'): 1; ('punitiuū', 'PERSON'): 1; ('l. ta quidem', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('quando', 'PERSON'): 1; ('indicia propinqua ipsi', 'PERSON'): 1; ('loco infamiae', 'PERSON'): 1; ('Indicia non', 'PERSON'): 1; ('63', 'CARDINAL'): 1; ('presumtiue proof', 'PERSON'): 1; ('Practica', 'PERSON'): 1; ('72', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Reg', 'PERSON'): 1; ('five 27', 'DATE'): 1; ('quae l. 3.', 'PERSON'): 1; ('de Testib', 'PERSON'): 1; ('ad quem modum probandae', 'ORG'): 1; ('Indiciorum', 'PERSON'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('Clar', 'PERSON'): 1; ('Euidentia', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('tua', 'PERSON'): 1; ('ad s. C. Turpillian', 'PERSON'): 1; ('nuntiatore notorijs', 'PERSON'): 1; ('iubentur', 'GPE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('150', 'CARDINAL'): 1; ('160', 'CARDINAL'): 1; ('Claudio', 'GPE'): 1; ('Notoria', 'ORG'): 1; ('Conrad', 'PERSON'): 1; ('240', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Lud', 'ORG'): 1; ('l.', 'GPE'): 1; ('ad s. C. Syllan', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('enormitas criminis', 'PERSON'): 1; ('C. de Epis', 'PERSON'): 1; ('ad l. Iul. de adulterijs', 'PERSON'): 1; ('Indicia', 'PERSON'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('villag livre', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('l. inter', 'ORG'): 1; ('puniri furtum', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Aretin', 'GPE'): 1; ('cri', 'PERSON'): 1; ('102', 'CARDINAL'): 1"
A19394,49,CHAP. answer doubt oath scripture God say swear oath say,oath: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; law: 0.5; make: 0.5; matter: 0.5; case: 0.5; way: 0.35; word: 0.3; adjuration: 0.3; thing: 0.2; take: 0.1; dispensation: 0.1; respect: 0.05; say: 0.05; nature: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 15; ('2', 'CARDINAL'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 7; ('second', 'ORDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 4; ('4', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('Ierem', 'PERSON'): 3; ('Augustine', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Matth', 'PERSON'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('3.', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('bee', 'ORG'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('Tom 3', 'PERSON'): 2; ('24', 'CARDINAL'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Francis', 'PERSON'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('L.', 'NORP'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('England', 'GPE'): 2; ('Mercury', 'ORG'): 2; ('Saboth', 'GPE'): 2; ('that day', 'DATE'): 2; ('Heb', 'ORG'): 1; ('Apostle', 'PERSON'): 1; ('ibidem v.', 'PERSON'): 1; ('Isai', 'ORG'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('17. 28', 'DATE'): 1; ('quipeierat', 'ORG'): 1; ('deum habet vltorem', 'ORG'): 1; ('Hierem', 'ORG'): 1; ('demeanour', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('90', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('10 , 11', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Prou', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('Isid', 'PERSON'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('Aug. sermon 28', 'DATE'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('nisi mens', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('Rhet', 'PERSON'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'GPE'): 1; ('Thomas', 'PERSON'): 1; ('91', 'CARDINAL'): 1; ('Auth', 'GPE'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('martial butan', 'ORG'): 1; ('Iurat', 'NORP'): 1; ('Fabulla', 'NORP'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('iustitia', 'GPE'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('inter caetera', 'ORG'): 1; ('Augusti Seuero', 'PERSON'): 1; ('Isidorus', 'ORG'): 1; ('malis', 'GPE'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('adimpletur', 'GPE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Ambros', 'PERSON'): 1; ('Herode', 'PERSON'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('l. quod Servius ft.', 'PERSON'): 1; ('dati', 'ORG'): 1; ('clausula apposita', 'PERSON'): 1; ('remanentibus', 'ORG'): 1; ('tua nos', 'PERSON'): 1; ('veniens', 'PERSON'): 1; ('Quinta', 'GPE'): 1; ('audita', 'PERSON'): 1; ('extenditur ad ea de quibus', 'PERSON'): 1; ('Vespasian', 'NORP'): 1; ('Sueton', 'GPE'): 1; ('Vespasiani', 'GPE'): 1; ('ad municipialem', 'PERSON'): 1; ('Antonius and Uerus', 'ORG'): 1; ('municipio', 'GPE'): 1; ('Alberic', 'NORP'): 1; ('de Ros', 'PERSON'): 1; ('l.', 'NORP'): 1; ('C. de', 'ORG'): 1; ('Imper', 'ORG'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('H. 8', 'PERSON'): 1; ('Katherine of Castill', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('Cananite', 'NORP'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Diuini', 'PERSON'): 1; ('Appia', 'GPE'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Alexand', 'GPE'): 1; ('praecepta diuina negatiua', 'ORG'): 1; ('praecepta affirmatiua licet semper', 'PERSON'): 1; ('DD', 'GPE'): 1; ('Jason', 'PERSON'): 1; ('l. qui', 'PERSON'): 1; ('Diaz', 'GPE'): 1; ('597', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('10. 12', 'DATE'): 1; ('Marc 3', 'PERSON'): 1; ('4.', 'DATE'): 1; ('Luc', 'PERSON'): 1; ('15.', 'DATE'): 1; ('l. Lucius', 'PERSON'): 1; ('Demonst', 'PERSON'): 1; ('two or three', 'CARDINAL'): 1; ('ten or twelve year of age', 'DATE'): 1; ('L.', 'PERSON'): 1; ('C. de legibus', 'PERSON'): 1; ('iuris', 'PERSON'): 1; ('praestitum', 'GPE'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('154', 'CARDINAL'): 1; ('Publicolam', 'NORP'): 1; ('Publicola', 'PERSON'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Nachor', 'LOC'): 1; ('Iosh', 'PERSON'): 1; ('Nachor', 'FAC'): 1; ('hitherto', 'PERSON'): 1"
A19394,51,CHAP. ceremony use oath hand bible testament content challenge speak,god: 0.5; oath: 0.5; hand: 0.5; gospel: 0.5; take: 0.5; use: 0.5; ceremony: 0.5; creature: 0.35; scripture: 0.35; ca: 0.25; book: 0.2; lord: 0.15; saint: 0.15; man: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 10; ('5', 'CARDINAL'): 7; ('thou', 'GPE'): 7; ('15', 'CARDINAL'): 6; ('David', 'PERSON'): 5; ('Isaac', 'PERSON'): 4; ('Jacob', 'PERSON'): 4; ('Augustine', 'PERSON'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 4; ('§', 'NORP'): 4; ('Matth', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 4; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Abraham', 'PERSON'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('7', 'CARDINAL'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 3; ('154', 'CARDINAL'): 3; ('30', 'CARDINAL'): 3; ('Lipsius', 'ORG'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Joseph', 'PERSON'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('Publicol', 'PRODUCT'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('Justinian', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Pharaoh', 'GPE'): 2; ('Jonathan', 'PERSON'): 2; ('Sam', 'PERSON'): 2; ('31', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Hom', 'PERSON'): 2; ('44', 'DATE'): 2; ('Tyndall', 'PERSON'): 2; ('208', 'CARDINAL'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('se maiorem', 'PERSON'): 1; ('24', 'MONEY'): 1; ('47', 'DATE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Deut', 'GPE'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Deuteronomie', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('prophet', 'PERSON'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Virgil .', 'PERCENT'): 1; ('Latinus', 'PERSON'): 1; ('aenea', 'PERSON'): 1; ('Virgil', 'PERSON'): 1; ('L. quidam', 'PERSON'): 1; ('Publicolam', 'NORP'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('L.', 'NORP'): 1; ('§ nulli de sanctiss', 'PERSON'): 1; ('Auth', 'GPE'): 1; ('Auth', 'ORG'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('li christus', 'PERSON'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Duarenus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Kenelworth', 'GPE'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('36', 'DATE'): 1; ('Easie', 'PERSON'): 1; ('65', 'CARDINAL'): 1; ('Baal', 'PERSON'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Polycarpus', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('considera c', 'ORG'): 1; ('clericum', 'PERSON'): 1; ('etiam', 'PERSON'): 1; ('p•', 'PERSON'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Amos', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'GPE'): 1; ('Joseph do Gene', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('come hither', 'PERSON'): 1; ('Abigail', 'PERSON'): 1; ('Sam 25', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('Urias', 'ORG'): 1; ('Sam 11', 'PERSON'): 1; ('11.', 'CARDINAL'): 1; ('Elisha 2.', 'PERSON'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('Elisha', 'PERSON'): 1; ('Paul 1', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Galatas', 'ORG'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('saint Aug.', 'DATE'): 1; ('Publicol', 'ORG'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('Chrys', 'ORG'): 1; ('Antioch', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Coll', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('nibus', 'ORG'): 1; ('395', 'CARDINAL'): 1; ('Bonauentura', 'ORG'): 1; ('angel', 'PERSON'): 1; ('de Clauasio', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'ORG'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Laban', 'ORG'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('Mat Chrysostome', 'PERSON'): 1; ('Chr', 'ORG'): 1; ('paria', 'ORG'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('Aug. de verbis Apostoli', 'DATE'): 1; ('Aug.', 'PRODUCT'): 1; ('thoulie', 'PERSON'): 1; ('Diuini', 'PERSON'): 1; ('Duarenus', 'ORG'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('de•', 'PERSON'): 1; ('Apuleius de deo Socratis', 'ORG'): 1; ('Ennius', 'NORP'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('apta', 'NORP'): 1; ('Naeuius', 'ORG'): 1"
A16657,17 | 12681,revenge revenge intend resolve conceive distaste ground blood term reputation,revenge: 0.5; gentleman: 0.5; man: 0.5; place: 0.5; opinion: 0.5; time: 0.45; youth: 0.45; blood: 0.4; reputation: 0.3; bring: 0.25; prayer: 0.2; esteem: 0.15; god: 0.15; wrath: 0.1; valour: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Octavius', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 2; ('Horat', 'PERSON'): 2; ('Christendom', 'ORG'): 2; ('Menelaus', 'ORG'): 1; ('Antony', 'GPE'): 1; ('Antony', 'ORG'): 1; ('Fulvia', 'GPE'): 1; ('Octavia', 'GPE'): 1; ('Appian', 'NORP'): 1; ('betwixt house', 'ORG'): 1; ('Hannibal', 'ORG'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1; ('Iliad', 'GPE'): 1; ('apud cu•i nem', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Troy', 'GPE'): 1; ('Priam', 'PERSON'): 1; ('Epigr', 'PERSON'): 1; ('qui magis', 'PERSON'): 1; ('soliciti vani', 'ORG'): 1; ('Venus', 'FAC'): 1; ('these few year', 'DATE'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('Thersites', 'GPE'): 1; ('odyss', 'GPE'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Lelius', 'ORG'): 1; ('Scipio', 'PRODUCT'): 1; ('minatur', 'GPE'): 1; ('Naboth', 'ORG'): 1; ('21.3', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('2.3', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12.19', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('57.16', 'CARDINAL'): 1; ('1.2.3', 'DATE'): 1; ('14.18', 'CARDINAL'): 1; ('14 29', 'DATE'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('22 21', 'DATE'): 1; ('8 15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('15.1.18', 'CARDINAL'): 1; ('4.26', 'CARDINAL'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Roman', 'LOC'): 1; ('Marcus Aurelius', 'ORG'): 1; ('16.3', 'CARDINAL'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Blos', 'PERSON'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('21.36', 'CARDINAL'): 1; ('12.11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('6.18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('4.2', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('25.7', 'CARDINAL'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('12.1', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1"
A16657,20,gentleman argument education effect gentleman enable edvcation education seasoner instructress,knowledge: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; self: 0.5; thing: 0.5; respect: 0.5; divine: 0.45; passion: 0.25; earth: 0.25; heaven: 0.2; saint: 0.2; lib: 0.15; mercy: 0.15; way: 0.15; gentleman: 0.1; stone: 0.05; sunbeam: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Trinity', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Socrat', 'GPE'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 1; ('Observat', 'PERSON'): 1; ('mans', 'NORP'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('me• Bern', 'PERSON'): 1; ('Simonides', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Hermes', 'GPE'): 1; ('Alcibiades', 'ORG'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('10.42', 'CARDINAL'): 1; ('attaini••', 'PERSON'): 1; ('hourly', 'TIME'): 1; ('Arragon', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'GPE'): 1; ('Soliloq', 'LOC'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Basil', 'PRODUCT'): 1; ('bee buzz', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('•e•sualis appe•i•ivae virtutis', 'PERSON'): 1; ('vel ma•i imaginationem', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Zeno ap Cic', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Perturbatiose• nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('natura•a', 'ORG'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('specul••m', 'ORG'): 1; ('•4', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Sacerdot•s nominamu•', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('supe•b•ae', 'PERSON'): 1; ('S. Hieron', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Esa•m', 'ORG'): 1; ('christia••ti', 'PERSON'): 1; ('c•p', 'ORG'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('Cyprian de vnitate', 'ORG'): 1; ('hi••on .', 'PERSON'): 1; ('c••tra luciferianos', 'PERSON'): 1; ('outward appearance', 'PERSON'): 1; ('humbl•', 'NORP'): 1; ('outward specious', 'ORG'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('Cerinthus', 'PRODUCT'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A16657,22,gentleman argument necessity vocation man exempt vocation general vocation gentleman,vocation: 0.5; man: 0.5; life: 0.5; god: 0.5; virtue: 0.5; necessity: 0.45; affection: 0.4; self: 0.35; lib: 0.35; nature: 0.3; sin: 0.2; consideration: 0.15; selfe: 0.05; vice: 0.05; labour: 0.05; wealth: 0.05; gain: 0.05; time: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 8; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('lib', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('quae', 'GPE'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Horat', 'PERSON'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Adam', 'PERSON'): 2; ('Gen', 'PERSON'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('India', 'GPE'): 2; ('tom .', 'DATE'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('••', 'ORG'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Cic', 'PERSON'): 2; ('english', 'NORP'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('Eden', 'GPE'): 1; ('2.17', 'MONEY'): 1; ('3.19', 'CARDINAL'): 1; ('operibus', 'GPE'): 1; ('tom 1', 'DATE'): 1; ('G•xes', 'ORG'): 1; ('quidam', 'PERSON'): 1; ('idem tom .', 'PERSON'): 1; ('Timoth', 'GPE'): 1; ('luxuria', 'PERSON'): 1; ('hi•t', 'PERSON'): 1; ('33', 'CARDINAL'): 1; ('ex Arabia', 'GPE'): 1; ('convihunt•r', 'ORG'): 1; ('quae emuntur', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('Clem Alex', 'PERSON'): 1; ('pad l•b', 'PERSON'): 1; ('Clemens Alex. Paed', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Vermium', 'GPE'): 1; ('37', 'DATE'): 1; ('Genes', 'GPE'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('paed•g', 'PERSON'): 1; ('Aug. l. 11', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('maxima frigora', 'PERSON'): 1; ('h•c', 'PRODUCT'): 1; ('Paedag', 'ORG'): 1; ('Lueret', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('de Imag', 'PERSON'): 1; ('midday', 'TIME'): 1; ('their hour', 'TIME'): 1; ('mulierem', 'ORG'): 1; ('Plutari', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Babylon', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('3.13', 'CARDINAL'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('Ezechiel', 'PERSON'): 1; ('behold', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'GPE'): 1; ('16 49', 'DATE'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('12.11.8', 'CARDINAL'): 1; ('Sirach', 'GPE'): 1; ('Ecclus', 'GPE'): 1; ('33.25.27', 'CARDINAL'): 1; ('3.10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('5.13', 'CARDINAL'): 1; ('7 20', 'DATE'): 1; ('Bentatus', 'ORG'): 1; ('Aliis', 'ORG'): 1; ('Gellius', 'NORP'): 1; ('a•l', 'ORG'): 1; ('noct', 'GPE'): 1; ('a•t c', 'ORG'): 1; ('•a•igine', 'ORG'): 1; ('tanto', 'GPE'): 1; ('7 10', 'CARDINAL'): 1; ('19.37', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('17.23', 'CARDINAL'): 1; ('2 24', 'DATE'): 1; ('7 17', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('49 33', 'DATE'): 1; ('7.60', 'CARDINAL'): 1; ('15.57', 'CARDINAL'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Haman', 'ORG'): 1; ('Sanherib', 'ORG'): 1; ('Belshazzar', 'PERSON'): 1; ('Ahitophel', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'NORP'): 1; ('Steven', 'PERSON'): 1; ('28.30', 'CARDINAL'): 1; ('xista potius', 'ORG'): 1; ('zenodech•a', 'ORG'): 1; ('potius', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('invi••s', 'ORG'): 1; ('vicini giga•tur', 'PERSON'): 1; ('vicini amor', 'PERSON'): 1; ('17.2', 'CARDINAL'): 1; ('Samaritan', 'FAC'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Jjugurtha', 'PERSON'): 1; ('Jugurtha', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('quam domino', 'PERSON'): 1; ('tuo', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('quam turpe', 'PERSON'): 1; ('La•rtius', 'PERSON'): 1; ('lucri', 'PERSON'): 1; ('lucrum sine dan', 'PERSON'): 1; ('lip st', 'PERSON'): 1; ('95', 'CARDINAL'): 1; ('nos comoveri', 'PERSON'): 1; ('e•m', 'ORG'): 1; ('Polit', 'PERSON'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Voluntas', 'NORP'): 1; ('mentiendi est', 'PERSON'): 1; ('Cl•rus', 'CARDINAL'): 1; ('etiam rex', 'PERSON'): 1; ('nihil quod', 'PERSON'): 1; ('Pontan', 'PERSON'): 1; ('nisi gratuita', 'PERSON'): 1; ('Tusc', 'GPE'): 1; ('nihileripit fortuna', 'PERSON'): 1; ('nisi quod', 'PERSON'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Jesse', 'PRODUCT'): 1; ('Levites', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('10.9', 'CARDINAL'): 1; ('caelest•s', 'ORG'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('6.20.24', 'CARDINAL'): 1; ('quam amara', 'PERSON'): 1; ('s•detian', 'NORP'): 1; ('d•cus', 'GPE'): 1; ('divina humanaque •ul•bris', 'ORG'): 1; ('diviti•s', 'ORG'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1"
A16657,25 | 12719,set time citizen solemnity league conclude canton Berna Tiguris difference,poet: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; thing: 0.5; word: 0.5; stageplay: 0.5; stage: 0.45; object: 0.4; apostle: 0.3; king: 0.2; father: 0.15; fable: 0.15; person: 0.1; manner: 0.1; objection: 0.05; woman: 0.05; opinion: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Menander', 'PERSON'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('Alexander', 'PERSON'): 3; ('Henry', 'PERSON'): 3; ('eight', 'CARDINAL'): 3; ('Eupolis', 'ORG'): 3; ('Hieronimo', 'GPE'): 3; ('Geneva', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Cic', 'PERSON'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('15.33', 'CARDINAL'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('Phoebe', 'GPE'): 2; ('Saba', 'GPE'): 2; ('Sophocles', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Horace', 'PERSON'): 2; ('one day', 'DATE'): 2; ('french', 'NORP'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Augustus', 'ORG'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Aristophanes', 'PRODUCT'): 2; ('Horat', 'PERSON'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('canton', 'GPE'): 1; ('Berna', 'GPE'): 1; ('Tiguris', 'PERSON'): 1; ('Deutr', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Theologi', 'ORG'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Stephanio', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('scriptura sumpta', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('quam-plurima', 'ORG'): 1; ('publicis theatris', 'PERSON'): 1; ('sp•ctanda', 'PRODUCT'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('saint luke 6.24', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('outward', 'PERSON'): 1; ('3.22', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('12.36', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Tertullian', 'GPE'): 1; ('calumny', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Corinth', 'ORDINAL'): 1; ('10.7', 'CARDINAL'): 1; ('32.6', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('Idolomany of the Israelites', 'ORG'): 1; ('Bethel', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('1.4', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('4.4', 'CARDINAL'): 1; ('1.16', 'CARDINAL'): 1; ('com•d', 'GPE'): 1; ('Terence', 'ORG'): 1; ('Lesbian', 'NORP'): 1; ('Anticyra', 'GPE'): 1; ('Thessalio', 'PERSON'): 1; ('luke 9.5', 'PERSON'): 1; ('Euripid', 'ORG'): 1; ('Paul', 'ORG'): 1; ('Aratus', 'ORG'): 1; ('Epimenides', 'PERSON'): 1; ('17.28', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'ORG'): 1; ('5.4', 'CARDINAL'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('9 c', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Theatra Idolatri•is be de•um sacris', 'ORG'): 1; ('Latinorum patr••• Augustus', 'PERSON'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Nun•', 'ORG'): 1; ('babeo rationem', 'PERSON'): 1; ('accep•ri•', 'DATE'): 1; ('maxima•um', 'CARDINAL'): 1; ('cereri liberoque', 'PERSON'): 1; ('Ver', 'GPE'): 1; ('hist•ionem appellat', 'PERSON'): 1; ('Elizabetha', 'ORG'): 1; ('Liber', 'PERSON'): 1; ('Quintilian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('Sibylla', 'ORG'): 1; ('Amyntas', 'ORG'): 1; ('Macedonia', 'GPE'): 1; ('Homerus Sophocles', 'ORG'): 1; ('Sophocles Homerus', 'PERSON'): 1; ('Euripides', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'ORG'): 1; ('Cherilus', 'PERSON'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Ovid', 'ORG'): 1; ('Cherilus', 'PRODUCT'): 1; ('hundred', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred angel', 'QUANTITY'): 1; ('Theocritus', 'ORG'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Berenice', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Scipio', 'ORG'): 1; ('Virgil', 'ORG'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Guillamne de Loris', 'PERSON'): 1; ('Ieffery Chaucer', 'ORG'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Newholme', 'NORP'): 1; ('Oxfordshire', 'GPE'): 1; ('Gower', 'PRODUCT'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('Sangelais', 'ORG'): 1; ('Salmonius', 'GPE'): 1; ('Macrinus', 'GPE'): 1; ('Clemens Marot', 'PERSON'): 1; ('Sternhold', 'PERSON'): 1; ('Somerset', 'GPE'): 1; ('spanish', 'NORP'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Winchester', 'PRODUCT'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Quintus Catulus', 'ORG'): 1; ('•ego', 'PERSON'): 1; ('amoeni Rivo•', 'PERSON'): 1; ('mus•o circumlita sa•a', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Carmin•', 'GPE'): 1; ('Ennius the', 'ORG'): 1; ('african', 'NORP'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Tyrtaeus', 'PERSON'): 1; ('French', 'NORP'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('golden poem', 'PERSON'): 1; ('de', 'PERSON'): 1; ('his young year', 'DATE'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('abena •acta', 'PERSON'): 1; ('arde omnia', 'PERSON'): 1; ('Romanes', 'ORG'): 1; ('o•', 'ORG'): 1; ('Tiberius', 'NORP'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('Lucan', 'NORP'): 1; ('Stesichorus', 'PERSON'): 1; ('Helen', 'ORG'): 1; ('Cleon', 'ORG'): 1; ('Alcibiades ,', 'ORG'): 1; ('Callisthenes', 'ORG'): 1; ('Eupolis atque Cratinus', 'ORG'): 1; ('livre', 'PERSON'): 1; ('Sat. 4', 'DATE'): 1; ('o••', 'ORG'): 1; ('Hellespont', 'GPE'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('Alcibiades', 'ORG'): 1; ('Timandra', 'PERSON'): 1; ('Saepius i Eupolis', 'ORG'): 1; ('Theatro', 'LOC'): 1; ('mari', 'GPE'): 1; ('Thespis', 'GPE'): 1; ('cancre•t', 'ORG'): 1; ('•aecibus', 'ORG'): 1; ('Roman Roscius', 'NORP'): 1; ('Aesopus', 'ORG'): 1; ('Roscius', 'ORG'): 1; ('Pylades and Hyla', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Cecilius', 'ORG'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('Italians', 'NORP'): 1; ('Petrarch', 'LOC'): 1; ('Boccaccio', 'GPE'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('these few year', 'DATE'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Hieronimo', 'PERSON'): 1"
A16657,26,gentleman argument acquaintance choice acquaintance constancy choice acquaintance reservancy acquaintance,man: 0.5; acquaintance: 0.5; heart: 0.5; temptation: 0.5; world: 0.5; place: 0.5; life: 0.5; self: 0.4; benefit: 0.4; cell: 0.15; countenance: 0.1; wisdom: 0.1; matter: 0.1; wilderness: 0.1; subject: 0.05; help: 0.05; end: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 1; ('Observat', 'PERSON'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Cu•', 'ORG'): 1; ('Dentatus', 'ORG'): 1; ('Senecam de tranq', 'ORG'): 1; ('1.35', 'CARDINAL'): 1; ('6.9', 'CARDINAL'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Eucher', 'PERSON'): 1; ('Hil', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('Aug. Med.', 'PERSON'): 1; ('expetenda', 'NORP'): 1; ('dejejunio', 'PERSON'): 1; ('grace', 'PERSON'): 1; ('the night', 'TIME'): 1; ('Mat 4.1.3 .', 'PERSON'): 1; ('63.4', 'CARDINAL'): 1; ('2 8', 'DATE'): 1; ('7.1', 'CARDINAL'): 1; ('snarl backbiter', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('Eugen', 'ORG'): 1; ('••ultiloquio', 'GPE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('1.18', 'MONEY'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Demosthenes', 'NORP'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Cilicia', 'PERSON'): 1; ('Macchiavells', 'ORG'): 1; ('Frier Clement', 'ORG'): 1; ('vultum clausum', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Ravillac', 'PERSON'): 1; ('Iaurequy', 'PERSON'): 1; ('Baltazar Gerard', 'PERSON'): 1; ('outward pretend', 'PERSON'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'GPE'): 1; ('nisi serpentem', 'ORG'): 1; ('Draco', 'ORG'): 1; ('20.16', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1"
A16657,27 | 12751,end acquaintance maxim philosophy end counsel consultation business negotiation eye,friend: 0.5; end: 0.5; christ: 0.5; friendship: 0.5; man: 0.5; time: 0.5; acquaintance: 0.5; temple: 0.4; another: 0.35; britain: 0.25; body: 0.2; gospel: 0.15; lib: 0.05; england: 0.05; saint: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 14; ('Britain', 'GPE'): 7; ('France', 'GPE'): 5; ('England', 'GPE'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('lib', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Diana', 'PERSON'): 3; ('Joseph of Arimathea', 'PERSON'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('de', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('earl', 'PERSON'): 2; ('Zeno', 'PERSON'): 2; ('Godwin', 'PERSON'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('Mercury', 'ORG'): 2; ('Minerva', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Lucius', 'PERSON'): 2; ('Simon Zelotes', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'ORG'): 2; ('Claudia', 'GPE'): 2; ('Tertullian', 'GPE'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('Spain', 'GPE'): 2; ('Romans', 'NORP'): 2; ('Origen', 'ORG'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 2; ('Hydra', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('stagyrian', 'NORP'): 1; ('Aristot', 'PERSON'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('vit', 'GPE'): 1; ('6.13.8', 'CARDINAL'): 1; ('Smithfield', 'GPE'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Asia', 'LOC'): 1; ('Cilicia', 'PERSON'): 1; ('Nicaula', 'PERSON'): 1; ('Saban', 'PERSON'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Brutus', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Nathan Citraeus', 'PERSON'): 1; ('It•nera•io', 'NORP'): 1; ('444', 'CARDINAL'): 1; ('Prague', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Hierom', 'PERSON'): 1; ('twenty year', 'DATE'): 1; ('Anacharsis', 'GPE'): 1; ('Croesus', 'PERSON'): 1; ('lib 4', 'PERSON'): 1; ('audiret submersa', 'PERSON'): 1; ('jubet', 'PERSON'): 1; ('Philosophari', 'NORP'): 1; ('Anacreontes', 'ORG'): 1; ('Polycrates', 'ORG'): 1; ('Albionus', 'LOC'): 1; ('Antigonus', 'GPE'): 1; ('de mal', 'PERSON'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('Arist', 'PERSON'): 1; ('maxima', 'PRODUCT'): 1; ('f•lici•as huius', 'PERSON'): 1; ('amicis', 'GPE'): 1; ('Boe•', 'ORG'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('some few hour', 'TIME'): 1; ('recou•se', 'FAC'): 1; ('these few year', 'DATE'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('Sylla', 'PERSON'): 1; ('nolle', 'GPE'): 1; ('Themistocles', 'ORG'): 1; ('Symmachus', 'PERSON'): 1; ('Christendom', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('ocean•m', 'PRODUCT'): 1; ('Prophetas', 'ORG'): 1; ('S. Ierome', 'PERSON'): 1; ('scottish', 'NORP'): 1; ('the ocean sea', 'LOC'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Cornwall', 'GPE'): 1; ('Bangor', 'ORG'): 1; ('Annal', 'PRODUCT'): 1; ('Morgani', 'NORP'): 1; ('Malden', 'PERSON'): 1; ('Essex', 'GPE'): 1; ('Camdeni', 'NORP'): 1; ('Essexia', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Leycester', 'GPE'): 1; ('Janus', 'LOC'): 1; ('York', 'GPE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Stow Annal', 'PERSON'): 1; ('Bladud', 'GPE'): 1; ('Leyre', 'GPE'): 1; ('Severi Imperatoris', 'PERSON'): 1; ('Bellona', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Tractat', 'GPE'): 1; ('129', 'CARDINAL'): 1; ('19.28', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesus', 'PERSON'): 1; ('ephesian', 'NORP'): 1; ('Londoner', 'PERSON'): 1; ('no more than', 'CARDINAL'): 1; ('Iulius Caesar', 'ORG'): 1; ('Templum Christi •n', 'ORG'): 1; ('Mariae', 'PERSON'): 1; ('veneris', 'GPE'): 1; ('•onversa', 'GPE'): 1; ('Aeg•••ius', 'GPE'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('Victoria', 'GPE'): 1; ('Apollo', 'GPE'): 1; ('Janus', 'GPE'): 1; ('Bellona', 'GPE'): 1; ('180', 'CARDINAL'): 1; ('three and fifty year', 'DATE'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('A•', 'PRODUCT'): 1; ('Glastenbury', 'ORG'): 1; ('Mauritania', 'GPE'): 1; ('Nicephorus', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('synopsi', 'GPE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('16.10', 'CARDINAL'): 1; ('4.21', 'CARDINAL'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('Normans', 'NORP'): 1; ('200', 'CARDINAL'): 1; ('Britanna', 'PERSON'): 1; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Ezek', 'ORG'): 1; ('Qu•ndoterra', 'ORG'): 1; ('ant•', 'ORG'): 1; ('christi•n univ•', 'ORG'): 1; ('•sit relig•onem', 'PERSON'): 1; ('nunc vero', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('306', 'CARDINAL'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Aegypt', 'GPE'): 1; ('405', 'CARDINAL'): 1; ('Hom', 'GPE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('John Baptist', 'PERSON'): 1; ('420', 'CARDINAL'): 1; ('Ev•grium', 'ORG'): 1; ('500', 'CARDINAL'): 1; ('Palladius', 'GPE'): 1; ('Patritius', 'PERSON'): 1; ('Hibernia', 'GPE'): 1; ('Frenchman', 'ORG'): 1; ('Africa', 'LOC'): 1; ('Persia', 'GPE'): 1; ('Theodoret', 'PERSON'): 1; ('450', 'CARDINAL'): 1; ('induce Englishman', 'PERSON'): 1; ('Dane', 'ORG'): 1; ('605', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('730', 'CARDINAL'): 1; ('Hist', 'ORG'): 1; ('Englishman', 'GPE'): 1; ('Scots', 'GPE'): 1; ('Aristobulus', 'GPE'): 1; ('vitam B•rnard•', 'PERSON'): 1; ('Athanasius', 'ORG'): 1; ('faithfu•l', 'GPE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Theseus', 'GPE'): 1; ('licet', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('Albert', 'PERSON'): 1; ('Mag', 'PERSON'): 1; ('Basil', 'PERSON'): 1; ('iniquè fere•ti', 'PERSON'): 1"
A16657,29 | 12769,expense time time sovereign regent countermand time tide man undertake,time: 0.5; sorrow: 0.5; man: 0.5; eye: 0.5; sin: 0.5; use: 0.5; god: 0.4; moderation: 0.3; death: 0.3; thing: 0.3; day: 0.2; flesh: 0.15; passion: 0.15; life: 0.05; heart: 0.05; subject: 0.05; soul: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 6; ('Dan', 'PERSON'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('19', 'CARDINAL'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('daily', 'DATE'): 2; ('Domitian', 'NORP'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('every day', 'DATE'): 2; ('li', 'PERSON'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('Hamans', 'NORP'): 2; ('Eucherius', 'ORG'): 1; ('Nemo', 'PERSON'): 1; ('a day', 'DATE'): 1; ('dedecus est', 'PERSON'): 1; ('he|be', 'TIME'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1; ('Domit', 'ORG'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Tacit', 'ORG'): 1; ('each year', 'DATE'): 1; ('ula mediae', 'PERSON'): 1; ('januae ca•cera mendici', 'PERSON'): 1; ('5.6', 'CARDINAL'): 1; ('Belshazzar', 'PERSON'): 1; ('dam de hora mortis', 'PERSON'): 1; ('Menedemus', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('servus', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('4 8', 'CARDINAL'): 1; ('•mnibus', 'ORG'): 1; ('locis', 'PRODUCT'): 1; ('nam quanta', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('egyptian', 'NORP'): 1; ('luke 12', 'PERSON'): 1; ('many year', 'DATE'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Antiochus', 'NORP'): 1; ('6.11', 'CARDINAL'): 1; ('qui bene', 'PERSON'): 1; ('auth•r', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('whereof', 'PERSON'): 1; ('31.25', 'CARDINAL'): 1; ('5 11', 'DATE'): 1; ('2.2', 'CARDINAL'): 1; ('5.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('31.29', 'CARDINAL'): 1; ('Prov', 'ORG'): 1; ('10.23', 'CARDINAL'): 1; ('5.11', 'CARDINAL'): 1; ('24.15', 'CARDINAL'): 1; ('1 9', 'DATE'): 1; ('21.9', 'CARDINAL'): 1; ('17.6', 'CARDINAL'): 1; ('69.12', 'CARDINAL'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('g•l', 'PERSON'): 1; ('6.14', 'CARDINAL'): 1; ('1 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('4.7', 'CARDINAL'): 1; ('13.2', 'CARDINAL'): 1; ('Ammon', 'PERSON'): 1; ('Thamar', 'PERSON'): 1; ('21.4', 'CARDINAL'): 1; ('Ahab', 'PERSON'): 1; ('37.11', 'MONEY'): 1; ('Iosephs', 'PRODUCT'): 1; ('4.1', 'CARDINAL'): 1; ('Ionah', 'NORP'): 1; ('Gederans', 'NORP'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('17 6.13', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('8.34', 'CARDINAL'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Surdon', 'NORP'): 1; ('Campis', 'PERSON'): 1; ('2.14', 'CARDINAL'): 1; ('the minute', 'TIME'): 1; ('Cruet', 'PRODUCT'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'ORG'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1; ('Aug. Soliloq', 'PERSON'): 1; ('2.16', 'CARDINAL'): 1; ('Dinah', 'GPE'): 1; ('34.1', 'MONEY'): 1; ('21.2', 'CARDINAL'): 1; ('Sam 11.2', 'PERSON'): 1; ('16.11', 'CARDINAL'): 1; ('25.30', 'MONEY'): 1; ('Bersheba', 'ORG'): 1; ('Judith', 'NORP'): 1; ('Holophernes', 'GPE'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('4.17', 'CARDINAL'): 1; ('7.10', 'CARDINAL'): 1; ('last day', 'DATE'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('12.22', 'CARDINAL'): 1; ('Herod', 'ORG'): 1; ('qui modò', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Ephes 5.29', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('quem de stumine', 'ORG'): 1; ('Gallo', 'PERSON'): 1; ('phrygiam labitur', 'PERSON'): 1; ('de q•o', 'PERSON'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Tertul', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('45', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('11.8', 'CARDINAL'): 1; ('Thracius', 'ORG'): 1; ('Aulus Gellius', 'PERSON'): 1; ('Noctium', 'ORG'): 1"
A16657,31,power prayer prayer number work charity other hypocrisy sound mouth,earth: 0.5; perfection: 0.5; heaven: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; contemplation: 0.5; eye: 0.45; thing: 0.45; world: 0.4; object: 0.4; sweetness: 0.1; part: 0.05; delight: 0.05; soul: 0.05; glory: 0.05,"('one', 'CARDINAL'): 7; ('daily', 'DATE'): 5; ('thou', 'GPE'): 5; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('August', 'DATE'): 4; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('Cicero', 'ORG'): 3; ('Greg', 'PERSON'): 2; ('Nazianzen', 'ORG'): 2; ('Ierome', 'ORG'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('Tim', 'PERSON'): 2; ('Soliloq', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('vid', 'PERSON'): 2; ('Aug. Med', 'PERSON'): 2; ('auribus d•siderium', 'ORG'): 1; ('remissa inten•io', 'PERSON'): 1; ('vox submissa', 'PERSON'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('Nazian', 'NORP'): 1; ('Gorgon', 'ORG'): 1; ('sororis', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Eusebius', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Dict', 'PERSON'): 1; ('Andr', 'PERSON'): 1; ('Tortura', 'GPE'): 1; ('nazian', 'GPE'): 1; ('istmian', 'NORP'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('m. Antony', 'GPE'): 1; ('de Orat', 'PERSON'): 1; ('Antony', 'ORG'): 1; ('Marius', 'ORG'): 1; ('Juno', 'PERSON'): 1; ('Ixion', 'LOC'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Sylla', 'PERSON'): 1; ('Galba', 'GPE'): 1; ('Cicer', 'PERSON'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Architas', 'ORG'): 1; ('Archias', 'ORG'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Diogenes', 'ORG'): 1; ('Aeschines', 'ORG'): 1; ('Solon', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet Solonis', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet 2', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('5.48', 'CARDINAL'): 1; ('6.1', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Coloss', 'PERSON'): 1; ('1.28', 'CARDINAL'): 1; ('divi•e', 'ORG'): 1; ('Hortensius', 'NORP'): 1; ('L. Torquatus', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('89.11', 'CARDINAL'): 1; ('Lebanon', 'GPE'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Lanspurg', 'PERSON'): 1; ('Aug. Soliloq', 'PERSON'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('4.10', 'CARDINAL'): 1; ('8.11', 'CARDINAL'): 1; ('Simon Magus', 'PERSON'): 1; ('19.24', 'CARDINAL'): 1; ('Demetrius the Silversmith', 'ORG'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('licentius appellandum', 'DATE'): 1; ('••eli', 'NORP'): 1; ('quam contemplantem', 'PERSON'): 1; ('Aug. M•• c', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('their season', 'DATE'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('that day', 'DATE'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('de Anton', 'PERSON'): 1; ('E•cmita hoc •ef•rt', 'PERSON'): 1; ('professorem', 'GPE'): 1; ('Histor', 'PERSON'): 1; ('barla•m', 'ORG'): 1; ('Diaconum', 'PERSON'): 1; ('Nola', 'ORG'): 1; ('6.6.18', 'CARDINAL'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('4.11', 'CARDINAL'): 1; ('their day', 'DATE'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('quorundam sanctorum assimilari', 'PERSON'): 1; ('cloister', 'PERSON'): 1; ('Idaea', 'GPE'): 1; ('27.', 'CARDINAL'): 1; ('vita corporis anima', 'PERSON'): 1; ('vita animae deus', 'ORG'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Viscus', 'PERSON'): 1; ('affectus cognatio••', 'ORG'): 1; ('cupidi•a h•noris', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('memoriam benefi•it', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1"
A16657,31 | 12799,thing substance mortification contempt substance self substance self exhortation prince,man: 0.5; life: 0.5; world: 0.5; heart: 0.5; thing: 0.5; god: 0.5; lord: 0.35; self: 0.35; desire: 0.25; saint: 0.2; death: 0.2; end: 0.15; wisdom: 0.1; cap: 0.1; honour: 0.1; substance: 0.1; glory: 0.05; pleasure: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Mammon', 'PRODUCT'): 5; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Herac', 'GPE'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus', 'PERSON'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Aug. 1', 'DATE'): 2; ('Isa', 'ORG'): 2; ('55.13', 'CARDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('Zacheus', 'PERSON'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('Ecclus', 'GPE'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('Aug.', 'DATE'): 2; ('Sirach', 'GPE'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('August', 'DATE'): 2; ('Peter', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 1; ('3.9', 'CARDINAL'): 1; ('luke 16.9', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('Signa', 'ORG'): 1; ('nomina nota', 'ORG'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('14.16', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysos•', 'ORG'): 1; ('Iohan', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('de ci', 'PERSON'): 1; ('c•p', 'ORG'): 1; ('Me•a•', 'NORP'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('4.34', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Crates', 'GPE'): 1; ('Bisias', 'PERSON'): 1; ('Zeno', 'PERSON'): 1; ('Anacreon', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('6.10', 'CARDINAL'): 1; ('Zion', 'ORG'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Ezech', 'ORG'): 1; ('nam qui', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nisi prius ardeat', 'ORG'): 1; ('Aquin', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('quod emittitur', 'PERSON'): 1; ('quod amittitur necessarium', 'PERSON'): 1; ('d•em deserunt', 'GPE'): 1; ('Parcae', 'NORP'): 1; ('qui liben•èr', 'PERSON'): 1; ('Hieron', 'PERSON'): 1; ('Nepotianum', 'PERSON'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('5.7', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('Aug. Soliloq', 'PERSON'): 1; ('that hour', 'TIME'): 1; ('Heauron', 'GPE'): 1; ('Menedemus', 'PERSON'): 1; ('Terence', 'GPE'): 1; ('Gripus', 'PERSON'): 1; ('Plautus', 'ORG'): 1; ('Ishmael', 'GPE'): 1; ('6.25', 'CARDINAL'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('1.23', 'CARDINAL'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('1.18', 'CARDINAL'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('16.7.23.24', 'CARDINAL'): 1; ('nihil agere', 'PERSON'): 1; ('magna avaritia', 'FAC'): 1; ('Vincent .', 'PERSON'): 1; ('vigil•m', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('catch', 'PERSON'): 1; ('we|be', 'GPE'): 1; ('Dalilah', 'PERSON'): 1; ('poenitentiam inveny', 'PERSON'): 1; ('cum se cuncta novisse', 'PERSON'): 1; ('plura', 'GPE'): 1; ('ignorasse', 'ORG'): 1; ('Herac', 'PERSON'): 1; ('I•a de humano arbitratu pensitatur divinita•', 'ORG'): 1; ('nisi deus', 'PERSON'): 1; ('homini placuerit', 'PERSON'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Honorius', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('honour', 'PERSON'): 1; ('Alaricus king', 'PERSON'): 1; ('latro', 'PERSON'): 1; ('non libi', 'PERSON'): 1; ('23.28', 'CARDINAL'): 1; ('beati qui', 'PERSON'): 1; ('Euchirid', 'GPE'): 1; ('forlese', 'NORP'): 1; ('Haman', 'PRODUCT'): 1; ('Esther 7.9', 'ORG'): 1; ('1.15', 'CARDINAL'): 1; ('miseri sunt metu', 'PERSON'): 1; ('ne miseri', 'PERSON'): 1; ('meri metuente', 'PERSON'): 1; ('some one', 'CARDINAL'): 1; ('Hilarion', 'GPE'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('Pontius', 'NORP'): 1; ('Stillico', 'GPE'): 1; ('Bedae', 'GPE'): 1; ('hymn', 'PERSON'): 1; ('memoriae condita', 'PERSON'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('•llis', 'NORP'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Ulysses', 'ORG'): 1; ('supreme end', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('Clitorius', 'ORG'): 1; ('Vitruvius', 'ORG'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('•empiternall', 'ORG'): 1; ('18.19', 'CARDINAL'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('the Trinity of the divine', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Shee', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Isidorus E•ymol', 'ORG'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Isidore', 'ORG'): 1; ('Amiantus', 'ORG'): 1; ('Clemens', 'PRODUCT'): 1; ('Amarantus', 'GPE'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('aliud noli petere', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'NORP'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1"
A16657,31 | 12802,earth earth earth philosopher axiom sovereign perfection direct nature Ena,earth: 0.5; time: 0.5; heaven: 0.5; man: 0.5; god: 0.5; day: 0.5; soul: 0.5; heart: 0.5; eye: 0.5; morrow: 0.3; thing: 0.2,"('thou', 'GPE'): 8; ('morrow', 'DATE'): 7; ('Matth', 'PERSON'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('August', 'DATE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('Aug. Med', 'PERSON'): 2; ('19', 'CARDINAL'): 2; ('Eccles', 'PERSON'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Lazarus', 'ORG'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('21.20', 'CARDINAL'): 2; ('Ahab', 'PERSON'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Prudentius', 'ORG'): 2; ('Dionysius', 'ORG'): 2; ('1.8', 'CARDINAL'): 1; ('Austine', 'PERSON'): 1; ('albeit', 'PERSON'): 1; ('Sipes', 'ORG'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('s•t', 'PERSON'): 1; ('pa•vul', 'PERSON'): 1; ('autb', 'PERSON'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('Minore', 'PERSON'): 1; ('118', 'CARDINAL'): 1; ('one foot', 'QUANTITY'): 1; ('one hour', 'TIME'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('25.34', 'MONEY'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Lazarus', 'PERSON'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('25.3', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('this hour', 'TIME'): 1; ('the opportunate season', 'DATE'): 1; ('11.16', 'DATE'): 1; ('Ierem', 'PERSON'): 1; ('22.30', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('3.19', 'MONEY'): 1; ('Eliah', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('dam mibi', 'PERSON'): 1; ('videri', 'ORG'): 1; ('obji•e', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('sin secret', 'ORG'): 1; ('Elijah', 'GPE'): 1; ('Erasmus', 'GPE'): 1; ('ac te••ibus', 'ORG'): 1; ('Angelis', 'PERSON'): 1; ('prod•st', 'ORG'): 1; ('nocentibus', 'ORG'): 1; ('latendi fiduciam', 'PERSON'): 1; ('97', 'CARDINAL'): 1; ('Bernard .', 'PERSON'): 1; ('Epicurus', 'PRODUCT'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('adesse', 'NORP'): 1; ('Solil•q', 'NORP'): 1; ('4.12', 'CARDINAL'): 1; ('4.8', 'CARDINAL'): 1; ('13.44', 'CARDINAL'): 1; ('10.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.7', 'CARDINAL'): 1; ('3.17', 'CARDINAL'): 1; ('6.33', 'CARDINAL'): 1; ('56 7', 'DATE'): 1; ('21.13', 'CARDINAL'): 1; ('11.7', 'CARDINAL'): 1; ('9.8', 'CARDINAL'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('17.21', 'CARDINAL'): 1; ('quod quaeris', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('Greg', 'PERSON'): 1; ('Mor', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('every day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('a season', 'DATE'): 1; ('Pasture•', 'ORG'): 1; ('thou city', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1"
A11991,2 | 15138,messenger mess lord brother John take flight arm man Messina,scripture: 0.5; church: 0.5; saint: 0.5; faith: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; word: 0.5; father: 0.3; thing: 0.3; christ: 0.25; tradition: 0.2; page: 0.1; lib: 0.1; name: 0.1; john: 0.05; religion: 0.05; spirit: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 16; ('2', 'CARDINAL'): 15; ('Peter', 'PERSON'): 14; ('1', 'CARDINAL'): 11; ('8', 'CARDINAL'): 9; ('5', 'CARDINAL'): 8; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('lib', 'PERSON'): 7; ('John Aynsworth', 'PERSON'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('catholic', 'NORP'): 6; ('4', 'CARDINAL'): 6; ('2.', 'CARDINAL'): 5; ('Paul', 'PERSON'): 5; ('shall|be', 'PERSON'): 5; ('3', 'CARDINAL'): 5; ('12', 'CARDINAL'): 5; ('Simon', 'PERSON'): 5; ('John', 'PERSON'): 4; ('Rome', 'GPE'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 4; ('Hooker', 'ORG'): 4; ('6', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('five', 'CARDINAL'): 3; ('England', 'GPE'): 3; ('14', 'CARDINAL'): 3; ('18', 'CARDINAL'): 3; ('Tim', 'PERSON'): 3; ('Henry Aynsworth', 'PERSON'): 2; ('E. P.', 'PERSON'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Aynsworth', 'PERSON'): 2; ('Daniel', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Ecclesia', 'GPE'): 2; ('third', 'ORDINAL'): 2; ('Zanchius', 'ORG'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('103', 'CARDINAL'): 2; ('Cor', 'ORG'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('Noe', 'GPE'): 2; ('Abraham', 'PERSON'): 2; ('D.', 'NORP'): 2; ('D. Hier', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Satan', 'GPE'): 2; ('16', 'CARDINAL'): 2; ('Zuther', 'PERSON'): 2; ('his day', 'DATE'): 2; ('Gregorius', 'ORG'): 2; ('magnus', 'GPE'): 2; ('so many thousand', 'CARDINAL'): 2; ('Messina', 'GPE'): 1; ('bene', 'PERSON'): 1; ('morrow', 'DATE'): 1; ('BEGVNN', 'PERSON'): 1; ('the year 1615', 'DATE'): 1; ('Engl', 'PERSON'): 1; ('vvil•e', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('Ezra', 'PERSON'): 1; ('Amsterdam', 'GPE'): 1; ('September , 1609', 'DATE'): 1; ('Henry Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('Ps', 'PERSON'): 1; ('•r', 'GPE'): 1; ('Iii', 'GPE'): 1; ('theII', 'ORG'): 1; ('catholic church', 'ORG'): 1; ('CatholikeIII', 'PRODUCT'): 1; ('Calvi', 'PERSON'): 1; ('473', 'CARDINAL'): 1; ('58', 'CARDINAL'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('law lib', 'PERSON'): 1; ('84', 'CARDINAL'): 1; ('2. S. 4', 'CARDINAL'): 1; ('100 102', 'CARDINAL'): 1; ('1•6', 'CARDINAL'): 1; ('prologo kemnitij', 'ORG'): 1; ('Conc', 'PRODUCT'): 1; ('Brentius', 'GPE'): 1; ('Doct', 'PERSON'): 1; ('Whitak', 'PERSON'): 1; ('Stapletonum', 'NORP'): 1; ('298', 'CARDINAL'): 1; ('30• Whitak', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('scripturas', 'PERSON'): 1; ('haereticis materias subministrarunt', 'PERSON'): 1; ('haerese', 'NORP'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('S. Augustin', 'PERSON'): 1; ('conf', 'GPE'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('Lyran•n•', 'PERSON'): 1; ('••propha•as', 'PERSON'): 1; ('Galatas', 'ORG'): 1; ('John •ltimo', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('••l', 'ORG'): 1; ('the •unuch of the queen', 'ORG'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('convers••t', 'ORG'): 1; ('therefore saint John vltim• :', 'PERSON'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('spiritui sancto', 'PERSON'): 1; ('doc', 'ORG'): 1; ('quam incōprehensibilia', 'ORG'): 1; ('•', 'PRODUCT'): 1; ('S. Hierome', 'ORG'): 1; ('Al•randria', 'GPE'): 1; ('Didimus', 'PERSON'): 1; ('S. Hier.', 'PERSON'): 1; ('67', 'CARDINAL'): 1; ('stre•me', 'PERSON'): 1; ('spiritualis', 'PERSON'): 1; ('Deliseus', 'PERSON'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('Domi••', 'NORP'): 1; ('4. declaration', 'QUANTITY'): 1; ('twofold', 'CARDINAL'): 1; ('•eretickes', 'GPE'): 1; ('arians', 'NORP'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('Calvinists', 'NORP'): 1; ('John knell', 'PERSON'): 1; ('Kent', 'PERSON'): 1; ('fox', 'ORG'): 1; ('398', 'CARDINAL'): 1; ('B.', 'NORP'): 1; ('William Cowbridge', 'PERSON'): 1; ('Alanus Copus', 'PERSON'): 1; ('1151', 'DATE'): 1; ('Frith', 'PERSON'): 1; ('942', 'CARDINAL'): 1; ('943', 'CARDINAL'): 1; ('944', 'CARDINAL'): 1; ('Teurbury', 'ORG'): 1; ('9•5 .', 'CARDINAL'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('wit•', 'ORG'): 1; ('Melchisedech', 'NORP'): 1; ('Erod', 'PERSON'): 1; ('NarrabisExod', 'ORG'): 1; ('filio tuo', 'PERSON'): 1; ('Deut', 'WORK_OF_ART'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('interroga patrem tuum et', 'ORG'): 1; ('interroga generationem pristinam', 'ORG'): 1; ('diligenter investiga', 'PERSON'): 1; ('memoriam patrum', 'PERSON'): 1; ('•y', 'GPE'): 1; ('8. day', 'DATE'): 1; ('Delvidius', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Sara', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Nestorius', 'ORG'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('Constant', 'GPE'): 1; ('Aria', 'PERSON'): 1; ('•unt', 'ORG'): 1; ('Sunday', 'DATE'): 1; ('Saturday', 'DATE'): 1; ('•6', 'ORG'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('n••t', 'ORG'): 1; ('the apostle day', 'DATE'): 1; ('Dy••isnis Areopagita', 'PERSON'): 1; ('Hier', 'PERSON'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Chrvs', 'PRODUCT'): 1; ('Philipp', 'NORP'): 1; ('Morali', 'NORP'): 1; ('sermon de defunctis', 'PERSON'): 1; ('61', 'CARDINAL'): 1; ('D. Ambros', 'PERSON'): 1; ('38', 'CARDINAL'): 1; ('D. Augustinus de symbolo', 'ORG'): 1; ('catech', 'NORP'): 1; ('Whitaker', 'PERSON'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Euangel', 'PERSON'): 1; ('689', 'CARDINAL'): 1; ('Luc. 22', 'DATE'): 1; ('triticū', 'ORG'): 1; ('tu aliquando conversus confirma', 'PERSON'): 1; ('cribraret vos', 'PERSON'): 1; ('Math 16', 'LAW'): 1; ('Petra', 'ORG'): 1; ('Cephas', 'PERSON'): 1; ('spria•k', 'ORG'): 1; ('Jonas', 'PERSON'): 1; ('han•', 'NORP'): 1; ('d• prescript Orig', 'PERSON'): 1; ('Ecclesiae', 'NORP'): 1; ('Mat S. Ambros', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Chrysost', 'ORG'): 1; ('55', 'CARDINAL'): 1; ('S.', 'NORP'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('John the 10', 'PERSON'): 1; ('Iii', 'NORP'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('35', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Ephes', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Arlie', 'PERSON'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('S. Math', 'PERSON'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('Puritan', 'GPE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('1565', 'DATE'): 1; ('D. Humphrey', 'PERSON'): 1; ('Iuelli', 'PERSON'): 1; ('113', 'CARDINAL'): 1; ('Sutliff', 'LAW'): 1; ('D. Aug :', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Apol', 'PERSON'): 1; ('S.', 'ORG'): 1; ('Wicliff', 'PERSON'): 1; ('Nuss', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('this hundred year', 'DATE'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('•ir', 'GPE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('6 : day', 'DATE'): 1; ('Elizabeth day', 'DATE'): 1; ('James', 'PERSON'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('stumblin•', 'NORP'): 1; ('hereditatem tuam', 'PERSON'): 1; ('possession•m tuam', 'ORG'): 1; ('terrae', 'ORG'): 1; ('Psal 2', 'PERSON'): 1; ('west Indies', 'ORG'): 1; ('Iaponia', 'GPE'): 1; ('China', 'GPE'): 1; ('about the 63 year', 'DATE'): 1; ('de Petro', 'PERSON'): 1; ('Lippo', 'PERSON'): 1; ('Camden', 'GPE'): 1; ('sva description', 'GPE'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('refert', 'PERSON'): 1; ('Eleutherius', 'PRODUCT'): 1; ('156', 'CARDINAL'): 1; ('Fugatium', 'ORG'): 1; ('Damianum', 'ORG'): 1; ('Lucius', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('S. Gregory', 'PERSON'): 1; ('D. Hūfrey', 'PERSON'): 1; ('624', 'CARDINAL'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('multis divinae', 'PERSON'): 1; ('dotibus', 'ORG'): 1; ('D. Humfreys', 'PERSON'): 1; ('626', 'CARDINAL'): 1; ('ecclesiam vero', 'PERSON'): 1; ('Augustinus', 'GPE'): 1; ('nisi', 'GPE'): 1; ('Missarum', 'ORG'): 1; ('Purgatorium', 'ORG'): 1; ('Fathers', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Richard•', 'PERSON'): 1; ('•ri••tate', 'ORG'): 1; ('nam cum', 'PERSON'): 1; ('fiducia ideò', 'PERSON'): 1; ('nam ista', 'PERSON'): 1; ('signis', 'PERSON'): 1; ('talibus quae', 'ORG'): 1; ('Ainsworth', 'PERSON'): 1; ('hart your soul', 'LAW'): 1; ('Newgate', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('September', 'DATE'): 1; ('1609', 'DATE'): 1"
