tcpID,curr_div_idx,beginning,topic,entities
A35858,2,conclusion death sense death friend foe Christ gain license order,truth: 0.5; man: 0.5; lordship: 0.5; heart: 0.5; religion: 0.5; gratitude: 0.4; honour: 0.4; dering: 0.35; soul: 0.35; piety: 0.35; way: 0.1; take: 0.1; treatise: 0.1; ability: 0.1; mouth: 0.05; print: 0.05; death: 0.05; subject: 0.05; skill: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('London', 'GPE'): 2; ('EDVVARD Dering', 'ORG'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Ioh', 'LOC'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('George Larkin', 'PERSON'): 1; ('Bishopsgate', 'PRODUCT'): 1; ('1686', 'DATE'): 1; ('Simon', 'PERSON'): 1; ('Simons', 'ORG'): 1; ('John hunt', 'PERSON'): 1; ('Anonymus Eremita', 'ORG'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('3. 13', 'DATE'): 1; ('John Raworth', 'PERSON'): 1; ('Richard Whitaker', 'PERSON'): 1; ('1641', 'DATE'): 1; ('N. N.', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('34', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('10. 10', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PRODUCT'): 1; ('12 35', 'DATE'): 1; ('savi•ur', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2. 22', 'CARDINAL'): 1; ('14.', 'DATE'): 1; ('8 44', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Andradius', 'ORG'): 1; ('Defens•', 'NORP'): 1; ('Anonymus', 'NORP'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('•o', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('million', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Surenden-Dering', 'ORG'): 1; ('28', 'DATE'): 1; ('Jan. 16.39', 'DATE'): 1; ('Edward Dering', 'PERSON'): 1"
A35730,11,sort proof altar mean father church interpret other place material,altar: 0.5; word: 0.5; sacrifice: 0.5; text: 0.5; gift: 0.5; table: 0.5; saviour: 0.5; saint: 0.45; host: 0.45; christ: 0.25; place: 0.1; god: 0.1; lib: 0.1; self: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 13; ('greek', 'NORP'): 10; ('thou', 'GPE'): 9; ('english', 'NORP'): 6; ('lib', 'PERSON'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('Hostia', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('25', 'CARDINAL'): 2; ('saint Augustine', 'PERSON'): 2; ('10', 'CARDINAL'): 2; ('cor', 'ORG'): 2; ('Bernard', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Chrysostome', 'GPE'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('§', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('christus', 'ORG'): 2; ('Matth', 'PERSON'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('saint luke', 'PERSON'): 2; ('Athanasius', 'PERSON'): 2; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('50', 'CARDINAL'): 1; ('— altar', 'PERSON'): 1; ('Victimas', 'PERSON'): 1; ('Galvas', 'GPE'): 1; ('altar domini', 'ORG'): 1; ('se habet', 'GPE'): 1; ('cor bonorum', 'ORG'): 1; ('hostiae', 'GPE'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('Templum simul omnes', 'ORG'): 1; ('singuli templa', 'PERSON'): 1; ('Sacrificamus hostiam humilitatis', 'PERSON'): 1; ('ara cordis', 'PERSON'): 1; ('de vero', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('saint Ambrose', 'PERSON'): 1; ('Scrip', 'ORG'): 1; ('6. 9', 'CARDINAL'): 1; ('altar', 'ORG'): 1; ('nihil aliud', 'PERSON'): 1; ('quam corpus', 'PERSON'): 1; ('domini Salvatoris', 'PERSON'): 1; ('Hesychius', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('42', 'CARDINAL'): 1; ('Homil', 'PERSON'): 1; ('Epiphanius', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('tom .', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('your day', 'DATE'): 1; ('Bellarmine', 'NORP'): 1; ('habemus altar', 'PERSON'): 1; ('Christum', 'GPE'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Bellarmine', 'GPE'): 1; ('Collen', 'PERSON'): 1; ('Christiani', 'PERSON'): 1; ('sacrificia spiritualia', 'PERSON'): 1; ('Gratiarum', 'ORG'): 1; ('spei', 'GPE'): 1; ('Thomas of Aquine', 'PERSON'): 1; ('vel ipse', 'PERSON'): 1; ('nostras offerimus', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('consuetudinem legis', 'PERSON'): 1; ('licentiam edere de nostro altari', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1573', 'DATE'): 1; ('Catharinus', 'GPE'): 1; ('Estius', 'ORG'): 1; ('Gorran', 'GPE'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('phyltida solus habeto', 'ORG'): 1; ('Phyllis', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('English', 'LANGUAGE'): 1; ('Jew', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Anonymus', 'ORG'): 1; ('cozen', 'GPE'): 1; ('Nadab', 'ORG'): 1; ('Abihu', 'PERSON'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('10. 1', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('First', 'ORDINAL'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('Sixtus V.', 'PERSON'): 1; ('Viii', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Tondon', 'GPE'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('Rheims', 'NORP'): 1; ('Hostibus', 'PERSON'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('13. 10', 'DATE'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('1637', 'DATE'): 1; ('Omega', 'ORG'): 1; ('• §', 'NORP'): 1; ('the latin Donum', 'ORG'): 1; ('Dono', 'GPE'): 1; ('35 cap', 'DATE'): 1; ('Graeci', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('Piae', 'GPE'): 1; ('Athanasius', 'GPE'): 1; ('secondary', 'ORDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Apostoli', 'PRODUCT'): 1; ('Sacerdotii', 'ORG'): 1; ('bell de miss', 'ORG'): 1; ('templi , altaris', 'ORG'): 1; ('22. 21', 'DATE'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('Lazarus', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('un', 'ORG'): 1; ('Nonnus of Panopolis', 'ORG'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('ad antiochum', 'PERSON'): 1; ('73', 'CARDINAL'): 1; ('S. Ambrose', 'PERSON'): 1; ('virtutumque conflictu', 'ORG'): 1; ('altar vero', 'ORG'): 1; ('16.', 'CARDINAL'): 1; ('Coccius', 'GPE'): 1; ('muchlesse', 'NORP'): 1"
A35730,27,Anonymus saint Augustine book city God Chap. saint God eye,devil: 0.45; saint: 0.45; god: 0.45; man: 0.45; heart: 0.45; augustine: 0.45; secret: 0.45; word: 0.4; question: 0.25; prayer: 0.2; father: 0.15; body: 0.1; opinion: 0.1; piece: 0.05; perfection: 0.05; language: 0.05; thought: 0.05; print: 0.05; press: 0.05; proof: 0.05; progress: 0.05; problem: 0.05; prophecy: 0.05; point: 0.05; possession: 0.05; cap: 0.05,"('Augustine', 'PERSON'): 5; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 3; ('22', 'CARDINAL'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('Troy', 'GPE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Anonymus', 'ORG'): 1; ('saint Augustine', 'PERSON'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('Edward Dering', 'PERSON'): 1; ('Francis', 'PERSON'): 1; ('37', 'CARDINAL'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('ibi', 'PERSON'): 1; ('quidem', 'GPE'): 1; ('agatur', 'GPE'): 1; ('S. Augustine', 'PERSON'): 1; ('harding', 'PERSON'): 1; ('1568', 'DATE'): 1; ('Harding', 'PERSON'): 1; ('Andromache', 'ORG'): 1; ('Astyanax', 'GPE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('Hierome', 'GPE'): 1; ('Matt', 'PERSON'): 1; ('Thomas of Aquine', 'PERSON'): 1; ('cognoscere', 'PERSON'): 1; ('ergo angeli', 'PERSON'): 1; ('singularia', 'GPE'): 1; ('quoth .', 'DATE'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Dominicus •annes', 'ORG'): 1; ('nullus beatus', 'PERSON'): 1; ('divina', 'GPE'): 1; ('omnia individua', 'PERSON'): 1; ('Durandus', 'ORG'): 1; ('quaeratur', 'GPE'): 1; ('4. penny', 'MONEY'): 1; ('45.', 'CARDINAL'): 1; ('4•3', 'CARDINAL'): 1; ('beati', 'ORG'): 1; ('dicendum quod non', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('39', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Maria', 'PERSON'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('70', 'CARDINAL'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'PERSON'): 1; ('370', 'CARDINAL'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A35730,29,papist worship image devil power miracle Satan Thes. pope power,god: 0.45; arithmetic: 0.45; word: 0.45; self: 0.45; art: 0.4; name: 0.3; chapter: 0.3; devil: 0.3; treatise: 0.25; protestant: 0.25; lord: 0.2; rule: 0.2; king: 0.2; blasphemy: 0.15; london: 0.05; use: 0.05; passenger: 0.05; part: 0.05; person: 0.05; perjure: 0.05; performance: 0.05; pen: 0.05; peace: 0.05; peter: 0.05; page: 0.05; pag: 0.05; time: 0.05,"('2', 'CARDINAL'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Iames', 'ORG'): 3; ('Esq', 'GPE'): 3; ('John Hawkins', 'PERSON'): 2; ('Southwark', 'GPE'): 2; ('London', 'GPE'): 2; ('Satan', 'FAC'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('4. 9', 'CARDINAL'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('22.', 'CARDINAL'): 1; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Hunt', 'PERSON'): 1; ('anne Dom', 'PERSON'): 1; ('1620', 'DATE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('oris', 'PERSON'): 1; ('Erasmus', 'ORG'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Pag', 'ORG'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('more § 4', 'CARDINAL'): 1; ('19 16', 'DATE'): 1; ('Sennacherib', 'GPE'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('maledicentibus', 'ORG'): 1; ('Maledicti', 'GPE'): 1; ('Blasphemia', 'PERSON'): 1; ('finis', 'NORP'): 1; ('cocker', 'PERSON'): 1; ('John Kersey', 'PERSON'): 1; ('Edward Cocker', 'PERSON'): 1; ('George - church', 'ORG'): 1; ('cum tua non edas', 'PERSON'): 1; ('Carpis', 'PERSON'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Richardson', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Bibles', 'GPE'): 1; ('Peter Daniel', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Thomas lee', 'PERSON'): 1; ('Surry', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('1677', 'DATE'): 1; ('cocker vulgar', 'PERSON'): 1"
A33335,40,AVGVSTINVS life Augustine An. Christi AVgustine birth Thagasta birth parentage,church: 0.5; augustine: 0.5; god: 0.5; bishop: 0.5; man: 0.5; hippo: 0.45; minister: 0.45; donatist: 0.35; time: 0.3; heretic: 0.3; thing: 0.25; place: 0.15; catholic: 0.15; error: 0.1,"('Augustine', 'PERSON'): 42; ('Hippo', 'GPE'): 12; ('Africa', 'LOC'): 11; ('one', 'CARDINAL'): 11; ('catholic', 'NORP'): 11; ('Hippo', 'PERSON'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('african', 'NORP'): 4; ('Valerius', 'PERSON'): 4; ('Fortunatus', 'ORG'): 4; ('Crispin', 'PERSON'): 4; ('Arian', 'NORP'): 4; ('Christians', 'NORP'): 3; ('430', 'CARDINAL'): 2; ('Monica', 'PERSON'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Honorius', 'PERSON'): 2; ('Caesarea', 'ORG'): 2; ('Mauritania', 'GPE'): 2; ('Goths', 'PERSON'): 2; ('pagan', 'GPE'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('christian', 'NORP'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('AVGVSTINVS', 'ORG'): 1; ('Thagasta', 'PERSON'): 1; ('Patricius', 'ORG'): 1; ('Milan', 'GPE'): 1; ('Valentinian', 'NORP'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('about thirty year old', 'DATE'): 1; ('the african church', 'ORG'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('manichee', 'GPE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Circumcelliones', 'ORG'): 1; ('the ministry of Augustine', 'ORG'): 1; ('exceeding•y', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('two pound', 'QUANTITY'): 1; ('Emeritas', 'ORG'): 1; ('Pascentius', 'ORG'): 1; ('rigour', 'PERSON'): 1; ('Pascontius', 'ORG'): 1; ('Maximus', 'PERSON'): 1; ('ten year', 'DATE'): 1; ('donatist', 'GPE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('6. 1', 'CARDINAL'): 1; ('season', 'DATE'): 1; ('the holy catholic church', 'ORG'): 1; ('Firmus', 'ORG'): 1; ('Manichee', 'GPE'): 1; ('Felix a Manichee', 'ORG'): 1; ('Malleus', 'ORG'): 1; ('non ego immunditiam obsonii timeo', 'PERSON'): 1; ('sed immunditiam', 'PERSON'): 1; ('Heliam', 'PERSON'): 1; ('quisquis amat dictis absentem', 'ORG'): 1; ('hanc mensam indictam', 'PERSON'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('both day', 'DATE'): 1; ('daughter', 'PERSON'): 1; ('his latter day', 'DATE'): 1; ('Goths and Vandals', 'ORG'): 1; ('Spain', 'GPE'): 1; ('tear day', 'DATE'): 1; ('holy virgin deflower', 'ORG'): 1; ('Circe', 'ORG'): 1; ('Boniface', 'PERSON'): 1; ('last fourteen month', 'DATE'): 1; ('wherein Augustine', 'PERSON'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('the three month', 'DATE'): 1; ('the same three month', 'DATE'): 1; ('age 76', 'DATE'): 1; ('anno', 'ORG'): 1; ('40 year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('Basil by Froben', 'FAC'): 1"
A33335,52,sickness letter Arnold abbot Boneval sickness letter abbot ben•val love,christ: 0.5; life: 0.5; man: 0.45; god: 0.45; faith: 0.45; say: 0.4; pope: 0.35; meditation: 0.35; call: 0.35; soul: 0.25; bear: 0.25; humility: 0.2; word: 0.15; birth: 0.15; death: 0.15; paris: 0.05,"('Paris', 'GPE'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('1274', 'DATE'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Naples', 'GPE'): 3; ('1153', 'DATE'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('Thomas Aquinas', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('Italy', 'GPE'): 2; ('anno christi', 'ORG'): 1; ('Arnold', 'PERSON'): 1; ('Boneval', 'GPE'): 1; ('both day', 'DATE'): 1; ('farewell', 'PERSON'): 1; ('Aug. 20', 'DATE'): 1; ('anno', 'PERSON'): 1; ('the 63 year', 'DATE'): 1; ('Hostin', 'GPE'): 1; ('Clare', 'ORG'): 1; ('claris', 'ORG'): 1; ('Abbas', 'PERSON'): 1; ('•t', 'LOC'): 1; ('Peter Lombard', 'PERSON'): 1; ('1196', 'DATE'): 1; ('PEter Lombard', 'PERSON'): 1; ('Navaria', 'ORG'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Ambrose , Hilarie ,', 'ORG'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Cassiodore', 'ORG'): 1; ('Remigius', 'NORP'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('sin', 'PERSON'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('1270', 'DATE'): 1; ('Gloucester', 'GPE'): 1; ('irresragabilis', 'NORP'): 1; ('Bonaventure', 'PERSON'): 1; ('1245', 'DATE'): 1; ('Soul•', 'CARDINAL'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Bonaventure', 'GPE'): 1; ('Etruria', 'GPE'): 1; ('Alexender', 'PERSON'): 1; ('Inslantia', 'ORG'): 1; ('Inslammantia', 'ORG'): 1; ('Pharetra', 'PRODUCT'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('Seraphicus', 'GPE'): 1; ('the council of lion', 'ORG'): 1; ('age 53', 'DATE'): 1; ('THomas Aquinas', 'PERSON'): 1; ('1223', 'DATE'): 1; ('Cassine', 'ORG'): 1; ('Bononia', 'GPE'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('Manicheos', 'ORG'): 1; ('Commentarium', 'ORG'): 1; ('Matthaum', 'ORG'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Gregory', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('the fifty year', 'DATE'): 1; ('Angelicus', 'PERSON'): 1"
A33335,60 | 20830,thing month devil poison whole word letter devil god wrath,luther: 0.5; god: 0.5; thing: 0.5; prayer: 0.5; pope: 0.45; devil: 0.45; lord: 0.45; life: 0.45; death: 0.35; christ: 0.3; council: 0.1; hand: 0.1; church: 0.1; man: 0.1; friend: 0.05; father: 0.05; time: 0.05,"('Luther', 'PERSON'): 13; ('thou', 'GPE'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Wittenberg', 'ORG'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Germany', 'GPE'): 3; ('Melancthon', 'GPE'): 3; ('anno', 'PERSON'): 3; ('17', 'CARDINAL'): 3; ('Mansfield', 'GPE'): 3; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Borussia', 'ORG'): 2; ('Saxony', 'GPE'): 2; ('Rome', 'GPE'): 2; ('1541', 'DATE'): 2; ('Myconius', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Luthers', 'PERSON'): 2; ('1546', 'DATE'): 2; ('January', 'DATE'): 2; ('Justus Jonas', 'PERSON'): 2; ('Jonas', 'PERSON'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Jew', 'NORP'): 2; ('all the month', 'DATE'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Sodom', 'ORG'): 1; ('Gomorrah', 'PERSON'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Bucer', 'ORG'): 1; ('Albert', 'PERSON'): 1; ('Brandenburg', 'GPE'): 1; ('Francfurt', 'GPE'): 1; ('Vitus Theodorus', 'PERSON'): 1; ('wherein Luther', 'PERSON'): 1; ('three hour', 'TIME'): 1; ('Mamaluke', 'GPE'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Philip duke', 'PERSON'): 1; ('Pomerania', 'ORG'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Luther fal•', 'PERSON'): 1; ('tua Papa', 'PERSON'): 1; ('1537', 'DATE'): 1; ('1538', 'DATE'): 1; ('Joannes Agricola', 'PERSON'): 1; ('1540', 'DATE'): 1; ('Rhine', 'PERSON'): 1; ('Vinaria', 'GPE'): 1; ('Frederick Myconius', 'PERSON'): 1; ('1543', 'DATE'): 1; ('1544', 'DATE'): 1; ('Novemb', 'PERSON'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('1545', 'DATE'): 1; ('foedam•te Mart', 'ORG'): 1; ('Lutheri', 'PERSON'): 1; ('anima damnati', 'ORG'): 1; ('gloriam Jesus', 'PERSON'): 1; ('consolationem piorum', 'PERSON'): 1; ('Luthers', 'NORP'): 1; ('Luthers', 'ORG'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('Martin Luther', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('23. day', 'DATE'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Isleben', 'PERSON'): 1; ('Isleben', 'NORP'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('about midnight', 'TIME'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('thou hearty', 'GPE'): 1; ('thou', 'PERSON'): 1; ('February 18', 'DATE'): 1; ('the great clima•terial year', 'DATE'): 1; ('nourish', 'NORP'): 1; ('Caelius', 'NORP'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Spaniards', 'NORP'): 1; ('Isleben', 'ORG'): 1; ('Magdalen', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('totius mundi odium', 'PERSON'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('nolle', 'GPE'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('Vince', 'PERSON'): 1; ('tuam qui', 'PERSON'): 1; ('Feri', 'ORG'): 1; ('•lementer', 'PERSON'): 1; ('tuo pastus', 'PERSON'): 1; ('Valemus', 'NORP'): 1; ('Lutherum', 'PERSON'): 1; ('diabolo patitur', 'PERSON'): 1; ('Angelis', 'PERSON'): 1; ('above twenty year', 'DATE'): 1; ('seven year', 'DATE'): 1; ('Fergaw', 'PERSON'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('1552', 'DATE'): 1; ('Fryar', 'PERSON'): 1; ('two thousand', 'CARDINAL'): 1"
A33335,60 | 20868,prayer sermon God grace temptation note touch friend cause temptation,pope: 0.5; zuinglius: 0.4; man: 0.4; doctrine: 0.4; thing: 0.4; bishop: 0.4; call: 0.35; place: 0.3; cause: 0.25; time: 0.2; heart: 0.15; study: 0.15; god: 0.1; pity: 0.1; pilgrimage: 0.1; prayer: 0.1; pontifician: 0.1; pomeran: 0.1; poet: 0.1; prediction: 0.1; peter: 0.1; basil: 0.1; report: 0.05; judgement: 0.05,"('Zuinglius', 'PERSON'): 4; ('Basil', 'PERSON'): 3; ('Zuinglius', 'NORP'): 3; ('quae', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('the day', 'DATE'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Switzerland', 'GPE'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Samson', 'ORG'): 2; ('Constance', 'ORG'): 2; ('Lutherus multa Latino', 'ORG'): 1; ('locis', 'PERSON'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('Tomos', 'PERSON'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('procurantibus illi editi', 'PERSON'): 1; ('sin minus', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('qui Lutheranorum', 'PERSON'): 1; ('modestiam', 'PERSON'): 1; ('judicium', 'GPE'): 1; ('non dico multa', 'ORG'): 1; ('plurima', 'GPE'): 1; ('Theologorum', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Eccius', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('3. 4', 'CARDINAL'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Justus Jonas', 'PERSON'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('viribus illasuis', 'ORG'): 1; ('fraudibus', 'ORG'): 1; ('Lutherus', 'PERSON'): 1; ('qui dom•it calamo', 'PERSON'): 1; ('Graecia', 'PERSON'): 1; ('lutheri ad', 'PERSON'): 1; ('Jo', 'PERSON'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Ferdinand', 'GPE'): 1; ('Eralmus', 'GPE'): 1; ('h•ic postremae aetati propter', 'PERSON'): 1; ('magnitudinem acrem', 'PERSON'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('si sacrificuli', 'PERSON'): 1; ('Luthero', 'PERSON'): 1; ('Wittenberg', 'PERSON'): 1; ('Spanish', 'NORP'): 1; ('Not•', 'PERSON'): 1; ('judicii omnium', 'ORG'): 1; ('1531', 'DATE'): 1; ('HVldericus Zuinglius', 'PERSON'): 1; ('ten year old', 'DATE'): 1; ('George Bintzlius', 'PERSON'): 1; ('Bern', 'ORG'): 1; ('Henry Lupulus', 'PERSON'): 1; ('two year', 'DATE'): 1; ('Vienna', 'GPE'): 1; ('Austria', 'GPE'): 1; ('Valerius Maximus', 'PERSON'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Swisser', 'PERSON'): 1; ('Theobaldus Guolzeggius', 'PERSON'): 1; ('1519', 'DATE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Fryar', 'PERSON'): 1; ('Badena', 'PERSON'): 1; ('1520', 'DATE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('the council of Zuinglius', 'ORG'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1"
A33335,61,bishop college canon zurick heed pope Leo emperor proclamation condemn,zuinglius: 0.5; eccius: 0.5; time: 0.5; disputation: 0.45; body: 0.45; man: 0.4; mass: 0.35; god: 0.3; word: 0.25; page: 0.25; religion: 0.25; day: 0.2; opinion: 0.15; luther: 0.15; place: 0.1; minister: 0.05; zurick: 0.05; christ: 0.05; bishop: 0.05,"('Zuinglius', 'PERSON'): 10; ('Luther', 'PERSON'): 8; ('Eccius', 'ORG'): 6; ('Zuinglius', 'NORP'): 5; ('senate', 'ORG'): 5; ('Swisser', 'PRODUCT'): 5; ('Oecolampadius', 'ORG'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 4; ('five', 'CARDINAL'): 4; ('anno', 'PERSON'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('Bern', 'ORG'): 3; ('leo', 'ORG'): 2; ('the next day', 'DATE'): 2; ('helvetian', 'NORP'): 2; ('Eccius', 'PERSON'): 2; ('Baden', 'GPE'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Hess', 'PERSON'): 2; ('ten', 'CARDINAL'): 2; ('1531', 'DATE'): 2; ('dvobus', 'ORG'): 2; ('1522', 'DATE'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('Zuinglius write', 'PERSON'): 1; ('marry', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('latin', 'NORP'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Jeremiah', 'GPE'): 1; ('Franciscus Lambertus', 'PERSON'): 1; ('Lambertus', 'ORG'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('1523', 'DATE'): 1; ('the 29', 'DATE'): 1; ('January', 'DATE'): 1; ('Constance', 'GPE'): 1; ('day', 'DATE'): 1; ('John Faber', 'PERSON'): 1; ('47', 'CARDINAL'): 1; ('Faber', 'PERSON'): 1; ('February', 'DATE'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Zurick', 'GPE'): 1; ('1524', 'DATE'): 1; ('Katherine Cimmerin', 'PERSON'): 1; ('yearly', 'DATE'): 1; ('this year', 'DATE'): 1; ('Rembart', 'NORP'): 1; ('John mover', 'PERSON'): 1; ('1525', 'DATE'): 1; ('the year before', 'DATE'): 1; ('Mass.', 'GPE'): 1; ('two hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Henry Engelhard', 'PERSON'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('Luk', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Mat 13', 'PERSON'): 1; ('a few night', 'TIME'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('three next day', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('1526', 'DATE'): 1; ('Zuric•', 'PERSON'): 1; ('Zuinglius , Eccius', 'ORG'): 1; ('heresy', 'GPE'): 1; ('Oecolamp•dus', 'ORG'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('mass', 'GPE'): 1; ('monastery', 'ORG'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('last', 'PERSON'): 1; ('the day and', 'DATE'): 1; ('Swisser', 'PERSON'): 1; ('Ferdinand', 'ORG'): 1; ('1529', 'DATE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Justus Jonas', 'PERSON'): 1; ('Helvetia', 'GPE'): 1; ('Norenberg', 'GPE'): 1; ('John Brentius', 'PERSON'): 1; ('Strasborough , Bucer', 'ORG'): 1; ('Bucer', 'PERSON'): 1; ('many day', 'DATE'): 1; ('thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('Augustine', 'PERSON'): 1; ('Francis Lambert', 'PERSON'): 1; ('Catabaptists', 'NORP'): 1; ('the former year', 'DATE'): 1; ('levy troop', 'ORG'): 1; ('above one thousand', 'CARDINAL'): 1; ('about three hundred and eighty', 'CARDINAL'): 1; ('about fourteen day', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('This fall', 'DATE'): 1; ('age 44', 'DATE'): 1; ('twelve year', 'DATE'): 1; ('three day', 'DATE'): 1; ('Glarona', 'ORG'): 1; ('1516', 'DATE'): 1; ('Zuinglius arderet', 'PERSON'): 1; ('nempe', 'PERSON'): 1; ('dev•v •sse', 'ORG'): 1; ('nempe deo imprimis', 'PERSON'): 1; ('quam bene persolvit', 'PERSON'): 1; ('Patra', 'ORG'): 1; ('nihil ad te', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('midnight', 'TIME'): 1; ('quae', 'PERSON'): 1"
A33335,94,P. Melancthon life Philip Melancthon Ano Christi fillip Melancthon bear,god: 0.5; year: 0.5; melancthon: 0.5; christ: 0.5; son: 0.45; lord: 0.4; church: 0.4; wittenberg: 0.4; luther: 0.3; day: 0.25; death: 0.2; art: 0.15; elector: 0.15; jesus: 0.1; april: 0.1; university: 0.05; time: 0.05,"('Jesus Christ', 'PERSON'): 9; ('Luther', 'PERSON'): 8; ('thou', 'GPE'): 7; ('Saxony', 'GPE'): 6; ('Wittenberg', 'ORG'): 5; ('Eccius', 'ORG'): 5; ('Melancthon', 'GPE'): 5; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('the year', 'DATE'): 4; ('England', 'GPE'): 4; ('Germany', 'GPE'): 4; ('Camerarius', 'ORG'): 4; ('Hesse', 'GPE'): 3; ('April', 'DATE'): 3; ('flacians', 'NORP'): 3; ('1560', 'DATE'): 2; ('Philip Melancthon', 'PERSON'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('1519', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('anno', 'PERSON'): 2; ('Cruciger', 'ORG'): 2; ('Maurice', 'PERSON'): 2; ('Lipsich', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('that morning', 'TIME'): 2; ('about eight', 'CARDINAL'): 2; ('1541', 'DATE'): 2; ('Germania', 'GPE'): 2; ('Philip Melancthon', 'ORG'): 1; ('Ano Christi', 'ORG'): 1; ('Bretta', 'ORG'): 1; ('1497', 'DATE'): 1; ('John Hungarus', 'PERSON'): 1; ('Greek', 'NORP'): 1; ('George Simler', 'PERSON'): 1; ('Heidleberg', 'PERSON'): 1; ('twelve year of age', 'DATE'): 1; ('Heidleberge', 'PERSON'): 1; ('Leonstein', 'GPE'): 1; ('1511', 'DATE'): 1; ('three year', 'DATE'): 1; ('1512', 'DATE'): 1; ('Gallen', 'PERSON'): 1; ('Oecolampadius', 'ORG'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('four year', 'DATE'): 1; ('Virgil , Terence', 'ORG'): 1; ('Tully', 'PERSON'): 1; ('1513', 'DATE'): 1; ('August 1518', 'DATE'): 1; ('Frederick duke', 'PERSON'): 1; ('August 25', 'DATE'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('22 year old', 'DATE'): 1; ('Titus', 'ORG'): 1; ('Spalatmus', 'GPE'): 1; ('philippum', 'PERSON'): 1; ('auditoribus', 'ORG'): 1; ('Theologos summos', 'ORG'): 1; ('cum mediis', 'PERSON'): 1; ('Systemes', 'ORG'): 1; ('Grammer', 'PERSON'): 1; ('Lipswich', 'PERSON'): 1; ('1520', 'DATE'): 1; ('the year after', 'DATE'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Luthers', 'PERSON'): 1; ('anno christi', 'PERSON'): 1; ('1522', 'DATE'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('1523', 'DATE'): 1; ('Joac', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('1525', 'DATE'): 1; ('Anabaptists', 'NORP'): 1; ('the end of that year', 'DATE'): 1; ('Norimberg', 'GPE'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('1527', 'DATE'): 1; ('1529', 'DATE'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('1534', 'DATE'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('1536', 'DATE'): 1; ('Hagenaw', 'ORG'): 1; ('Viximus', 'PERSON'): 1; ('illis', 'GPE'): 1; ('fifteen day', 'DATE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('No•inberg', 'ORG'): 1; ('Maurice of Saxony', 'PERSON'): 1; ('Heidleberg', 'ORG'): 1; ('37 year', 'DATE'): 1; ('Kate', 'PERSON'): 1; ('Isa', 'GPE'): 1; ('Deo', 'ORG'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('April 4', 'DATE'): 1; ('April the 8th', 'DATE'): 1; ('40 year', 'DATE'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('nine and ten', 'CARDINAL'): 1; ('night', 'TIME'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('herein god', 'PERSON'): 1; ('about three', 'CARDINAL'): 1; ('April 13', 'DATE'): 1; ('easter day', 'DATE'): 1; ('Easter', 'PERSON'): 1; ('afternoon', 'TIME'): 1; ('about four', 'CARDINAL'): 1; ('Joachim Camerarius', 'PERSON'): 1; ('about five', 'CARDINAL'): 1; ('evening', 'TIME'): 1; ('the morning', 'TIME'): 1; ('April 14', 'DATE'): 1; ('Easter day', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('April the 17', 'DATE'): 1; ('this night', 'TIME'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('about nine', 'CARDINAL'): 1; ('bavarian', 'NORP'): 1; ('about six', 'CARDINAL'): 1; ('Frankford mart', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('about two', 'CARDINAL'): 1; ('co•t•rnall', 'ORG'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('•pirit', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'DATE'): 1; ('26', 'DATE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('saint John', 'PERSON'): 1; ('a quarter of a hour', 'DATE'): 1; ('about ha•f a hour', 'TIME'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('63. day', 'DATE'): 1; ('42 year', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('quadraginta an•os', 'PERSON'): 1; ('nunquam potuidicere', 'PERSON'): 1; ('forty year', 'DATE'): 1; ('one week', 'DATE'): 1; ('cupio ex', 'PERSON'): 1; ('immanibus', 'ORG'): 1; ('Ratisbon', 'GPE'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('dr', 'PERSON'): 1; ('1555', 'DATE'): 1; ('Avide', 'ORG'): 1; ('pedem', 'NORP'): 1; ('judam', 'PERSON'): 1; ('erit mihi vel', 'PERSON'): 1; ('apud honestos', 'PERSON'): 1; ('stultitiam inimicorum', 'ORG'): 1; ('Germaniae', 'PERSON'): 1; ('terreri', 'PERSON'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('sabine answer', 'PERSON'): 1; ('three hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Melancthon', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Elizaeus', 'PERSON'): 1; ('tumulus miseri', 'PERSON'): 1; ('Philippi', 'GPE'): 1; ('qui qualis fuerit', 'PERSON'): 1; ('nescio', 'PERSON'): 1; ('locis', 'CARDINAL'): 1; ('Hervagius', 'ORG'): 1; ('Basiliae Tomis', 'PERSON'): 1; ('1546', 'DATE'): 1; ('Verheiden', 'GPE'): 1"
A33335,97,addict pope belly mean interpretation purgatory overthrow part profit mass,martyr: 0.5; friend: 0.5; time: 0.5; church: 0.5; religion: 0.5; king: 0.45; man: 0.45; god: 0.35; disputation: 0.3; adversary: 0.25; luca: 0.15; peter: 0.1; place: 0.1; queen: 0.1; day: 0.1; learning: 0.05; senate: 0.05; lecture: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 14; ('Peter', 'PERSON'): 10; ('England', 'GPE'): 10; ('senate', 'ORG'): 8; ('France', 'GPE'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('greek', 'NORP'): 5; ('Italy', 'GPE'): 4; ('Geneva', 'GPE'): 4; ('Germany', 'GPE'): 4; ('Oxford', 'ORG'): 4; ('London', 'GPE'): 4; ('Verona', 'PERSON'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('italian', 'NORP'): 3; ('Strasborough', 'ORG'): 3; ('Bullinger', 'PERSON'): 3; ('Edward', 'PERSON'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Conde', 'ORG'): 3; ('Naples', 'GPE'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('pelican', 'NORP'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('Martin Bucer', 'PERSON'): 2; ('Bucer', 'PERSON'): 2; ('Elizabeth day', 'DATE'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('english', 'LANGUAGE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Antwerp', 'GPE'): 2; ('Luther', 'PERSON'): 2; ('Navarre', 'PERSON'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Reg', 'PERSON'): 2; ('Gonzaga', 'ORG'): 1; ('Re•nold Poole', 'PERSON'): 1; ('Peter Bembus', 'PERSON'): 1; ('Frederick Fregosius', 'PERSON'): 1; ('three year••', 'DATE'): 1; ('Benedict Cusanus', 'PERSON'): 1; ('Florence and Luca', 'ORG'): 1; ('Florentines', 'ORG'): 1; ('Paul Lacisius', 'PERSON'): 1; ('Celsus', 'PERSON'): 1; ('Martinengi', 'LOC'): 1; ('Immanuel Tremelius', 'PERSON'): 1; ('every night', 'TIME'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('eighteen', 'CARDINAL'): 1; ('Celsus Martinengus', 'PERSON'): 1; ('Tremelius', 'ORG'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('quarter', 'DATE'): 1; ('•ent', 'PERSON'): 1; ('Genoa', 'PERSON'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('Paul lacis', 'PERSON'): 1; ('Theodosius', 'ORG'): 1; ('Julius', 'ORG'): 1; ('Luca', 'ORG'): 1; ('Pisa', 'PERSON'): 1; ('Luca', 'PERSON'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Florence', 'ORG'): 1; ('Ausburg', 'GPE'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('Bononia', 'GPE'): 1; ('Ferrara', 'LOC'): 1; ('Alps', 'LOC'): 1; ('Helvetia', 'GPE'): 1; ('Gualther', 'PERSON'): 1; ('about a month', 'DATE'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Katherine', 'PERSON'): 1; ('eight year', 'DATE'): 1; ('Card', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eight', 'CARDINAL'): 1; ('Edward duke', 'PERSON'): 1; ('Somerset', 'GPE'): 1; ('Cranmer', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('1547', 'DATE'): 1; ('the senate of Strasborough', 'ORG'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('tomorrow', 'DATE'): 1; ('Smiths', 'PRODUCT'): 1; ('Peter martyr', 'PERSON'): 1; ('the hour', 'TIME'): 1; ('Mary day', 'DATE'): 1; ('smith', 'PERSON'): 1; ('Oglethorp', 'ORG'): 1; ('Scotland', 'GPE'): 1; ('Lincoln', 'ORG'): 1; ('Cox', 'PERSON'): 1; ('Richard Morrison', 'PERSON'): 1; ('Nenyson', 'PERSON'): 1; ('four day', 'DATE'): 1; ('Tresham', 'ORG'): 1; ('Chad', 'GPE'): 1; ('Morgan', 'ORG'): 1; ('Devonshire', 'GPE'): 1; ('Cranmer', 'GPE'): 1; ('Ridley , Latimer', 'ORG'): 1; ('Hooper', 'PERSON'): 1; ('Marian', 'GPE'): 1; ('Mary day', 'PERSON'): 1; ('Cranmer', 'ORG'): 1; ('Cramner', 'PRODUCT'): 1; ('Cologne', 'GPE'): 1; ('fourteen day', 'DATE'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('helvetian', 'NORP'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('1556', 'DATE'): 1; ('zurick j••n jewel', 'PERSON'): 1; ('Sarum', 'ORG'): 1; ('six year', 'DATE'): 1; ('Catherine Merenda', 'PERSON'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Geveva', 'PERSON'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('one', 'CARDINAL'): 1; ('Claudius Bradella', 'PERSON'): 1; ('Theodore Beza', 'PERSON'): 1; ('Coligni', 'PERSON'): 1; ('Zurick', 'GPE'): 1; ('Q.', 'NORP'): 1; ('Lorraine', 'PERSON'): 1; ('only two', 'CARDINAL'): 1; ('several day', 'DATE'): 1; ('Beza', 'PERSON'): 1; ('Marlorat', 'PERSON'): 1; ('Spina', 'FAC'): 1; ('1562', 'DATE'): 1; ('age 62', 'DATE'): 1; ('Symboli', 'GPE'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Defensio doctrinae de Eucharistiae Sacramento', 'PERSON'): 1; ('disputatio de', 'PERSON'): 1; ('Oxon', 'PERSON'): 1; ('Defensio', 'PERSON'): 1; ('Richard Smithaei', 'PERSON'): 1; ('Sam 1.', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('Mosis', 'ORG'): 1; ('Psalmis', 'ORG'): 1; ('Confessio de coena domini', 'PERSON'): 1; ('Senat', 'PERSON'): 1; ('Eucharistia', 'GPE'): 1; ('Collo•', 'GPE'): 1; ('Possiaco', 'GPE'): 1; ('Epistola de causa', 'ORG'): 1; ('Eucharistiae', 'PRODUCT'): 1; ('Quaestiones', 'ORG'): 1; ('Responsa', 'PERSON'): 1; ('Epistolae', 'PERSON'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('Prophetas', 'ORG'): 1; ('tres priores libros', 'ORG'): 1; ('Germania', 'GPE'): 1; ('Anglia', 'GPE'): 1; ('Helvetia', 'PRODUCT'): 1; ('satis hoc tua', 'PERSON'): 1; ('Italis', 'NORP'): 1"
A33335,106,Viretus Commentarios apost lib Reliquiae mediator Ministerii Verbi sacrament Verbi,god: 0.5; church: 0.5; sacrament: 0.5; people: 0.5; christ: 0.5; juel: 0.5; life: 0.4; lord: 0.35; father: 0.2; learning: 0.15; college: 0.15; word: 0.15; body: 0.15; pain: 0.1; man: 0.1; queen: 0.1; master: 0.1; time: 0.05,"('Juel', 'PERSON'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 4; ('London', 'GPE'): 3; ('Verbi', 'NORP'): 2; ('Oxford', 'GPE'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('english', 'NORP'): 2; ('Elizabeth', 'PERSON'): 2; ('Paul', 'ORG'): 2; ('Viretus', 'ORG'): 1; ('acta', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Reliquiae', 'PERSON'): 1; ('Ministerii', 'GPE'): 1; ('Sacramentorum', 'PERSON'): 1; ('Eccl•siae Ministerio', 'ORG'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('de Adulterinis Sacramentis', 'PERSON'): 1; ('Theatrica Missae', 'PERSON'): 1; ('Epistola', 'PERSON'): 1; ('Papistas', 'GPE'): 1; ('Dialogi 6', 'ORG'): 1; ('Instructio Christiana', 'PERSON'): 1; ('Dialogi', 'ORG'): 1; ('Dominicae', 'ORG'): 1; ('John Juel', 'PERSON'): 1; ('Ano Christi 1571', 'ORG'): 1; ('JOhn Juel', 'PERSON'): 1; ('Buden', 'GPE'): 1; ('Devonshire', 'GPE'): 1; ('1522', 'DATE'): 1; ('thirteen year old', 'DATE'): 1; ('Oxford', 'ORG'): 1; ('Merton', 'GPE'): 1; ('•arkhurst', 'PERSON'): 1; ('lect•rer', 'GPE'): 1; ('Parkhurst', 'PERSON'): 1; ('juelle', 'GPE'): 1; ('luther•n', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('eighth', 'ORDINAL'): 1; ('Edward', 'PERSON'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('Sunningwell', 'ORG'): 1; ('Quee• Mary', 'PERSON'): 1; ('winter night', 'TIME'): 1; ('Latimers', 'PERSON'): 1; ('every hour', 'TIME'): 1; ('Bonner', 'PERSON'): 1; ('Franckefurt', 'GPE'): 1; ('Frankfurt', 'GPE'): 1; ('hearty sigh', 'PERSON'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Londoner', 'PERSON'): 1; ('Steven Gardiner', 'PERSON'): 1; ('Christopher', 'PERSON'): 1; ('Wirtemberg', 'GPE'): 1; ('Bullinger', 'PERSON'): 1; ('Calvin', 'PERSON'): 1; ('Melancthon', 'GPE'): 1; ('Lavater', 'PRODUCT'): 1; ('Gesner', 'PERSON'): 1; ('half her day', 'DATE'): 1; ('Mary', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('Salisbury', 'GPE'): 1; ('1560', 'DATE'): 1; ('11. 23', 'DATE'): 1; ('preach•s', 'ORG'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('six hundred year', 'DATE'): 1; ('thousand', 'CARDINAL'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('thirty', 'CARDINAL'): 1; ('fifteen', 'DATE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('christian', 'NORP'): 1"
A34612,10,CHAP. Vii writer century history transubstantiation manner pope time age,berengarius: 0.5; church: 0.5; christ: 0.5; bread: 0.5; body: 0.5; doctrine: 0.5; pope: 0.45; council: 0.45; sacrament: 0.4; man: 0.4; thing: 0.1; give: 0.05; wine: 0.05; saint: 0.05; sign: 0.05,"('Berengarius', 'NORP'): 9; ('3', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 6; ('second', 'ORDINAL'): 5; ('Berengarius', 'LOC'): 5; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Hildebrand', 'LOC'): 4; ('two', 'CARDINAL'): 4; ('France', 'GPE'): 4; ('Nicholas', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('10', 'CARDINAL'): 3; ('Roman', 'NORP'): 3; ('Chron', 'PERSON'): 3; ('anger|be', 'ORG'): 3; ('Cassin', 'PERSON'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 3; ('1079', 'DATE'): 3; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Tours', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('Guitmundus', 'GPE'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('13', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'CARDINAL'): 2; ('Rupertus', 'ORG'): 2; ('15', 'CARDINAL'): 2; ('three', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('26', 'CARDINAL'): 2; ('3.', 'CARDINAL'): 2; ('Chartres', 'GPE'): 2; ('William', 'PERSON'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Mass.', 'GPE'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('John Erigena', 'PERSON'): 2; ('Austin', 'PERSON'): 2; ('Humbert', 'PERSON'): 2; ('Hildebrand', 'GPE'): 2; ('Bereng', 'PERSON'): 2; ('1059', 'DATE'): 2; ('33', 'CARDINAL'): 2; ('42', 'DATE'): 2; ('Serm', 'PERSON'): 2; ('twelve century', 'DATE'): 1; ('Fulbertus', 'ORG'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('Leo the nine', 'ORG'): 1; ('Berengarius', 'GPE'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Pope Nicolas', 'PERSON'): 1; ('Lanfrancus', 'GPE'): 1; ('Bernard', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Otho Frisingensis', 'ORG'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('P. Blesensis', 'PERSON'): 1; ('18.', 'CARDINAL'): 1; ('the thirteenth century', 'DATE'): 1; ('wherein pope', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Lateran', 'GPE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Gerson', 'PERSON'): 1; ('23', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('holkot', 'PERSON'): 1; ('Aquinas', 'PERSON'): 1; ('Albertus Magnus', 'ORG'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Constance', 'ORG'): 1; ('Laity', 'GPE'): 1; ('29', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('the council of Florence', 'ORG'): 1; ('Armenians', 'NORP'): 1; ('Eugenius', 'PERSON'): 1; ('four .', 'DATE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('last the thousand year', 'DATE'): 1; ('Satan', 'FAC'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Rome', 'GPE'): 1; ('John Xix', 'PERSON'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Sergius', 'PERSON'): 1; ('Benedictus Viii', 'PERSON'): 1; ('John Xxi', 'PERSON'): 1; ('Benedict', 'PERSON'): 1; ('Sylvester Iii', 'PERSON'): 1; ('Damasus', 'PERSON'): 1; ('Leo ix', 'ORG'): 1; ('Nicolas', 'PERSON'): 1; ('Gregory Vii', 'PERSON'): 1; ('Card', 'PERSON'): 1; ('Tom •o', 'PERSON'): 1; ('897', 'CARDINAL'): 1; ('Gilb', 'PERSON'): 1; ('Fulbert', 'PERSON'): 1; ('1010', 'DATE'): 1; ('Adeod', 'ORG'): 1; ('inter alia', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('1608', 'DATE'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Berengarius Bereng', 'LOC'): 1; ('1030', 'DATE'): 1; ('Vincentius Bergomensis', 'PERSON'): 1; ('Hildebert', 'PERSON'): 1; ('Malmsbury', 'ORG'): 1; ('regum anglorum lib', 'PERSON'): 1; ('A. Thevet', 'PERSON'): 1; ('62', 'DATE'): 1; ('Scholasticus', 'FAC'): 1; ('Garet', 'PERSON'): 1; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('nuncup', 'PERSON'): 1; ('Clas', 'ORG'): 1; ('1040', 'DATE'): 1; ('John Garetius', 'PERSON'): 1; ('Alan', 'PERSON'): 1; ('William Alan', 'PERSON'): 1; ('170 year before', 'DATE'): 1; ('Bertram', 'PERSON'): 1; ('Lan', 'PERSON'): 1; ('fr•deverit .', 'ORG'): 1; ('Euch', 'GPE'): 1; ('Irenaeus', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Contin Bedae', 'GPE'): 1; ('Malmesbury', 'ORG'): 1; ('1037', 'DATE'): 1; ('Matthew Paris', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Westminster', 'GPE'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('italian', 'NORP'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Bruno', 'ORG'): 1; ('Leone Papa', 'ORG'): 1; ('about 200 year', 'DATE'): 1; ('Ep', 'NORP'): 1; ('Leon', 'PERSON'): 1; ('Maclo', 'ORG'): 1; ('Gallican', 'NORP'): 1; ('Verceil', 'ORG'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Leo', 'PERSON'): 1; ('1055', 'DATE'): 1; ('Vict', 'PERSON'): 1; ('1058', 'DATE'): 1; ('Nicol', 'PERSON'): 1; ('a few month', 'DATE'): 1; ('Stephen', 'GPE'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('a hundred and thirteen', 'CARDINAL'): 1; ('l. 9', 'PERSON'): 1; ('Leo Ostiensis', 'ORG'): 1; ('Stephen', 'PERSON'): 1; ('seven day', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Gratian', 'NORP'): 1; ('Roman', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Pap', 'GPE'): 1; ('lanfrank', 'ORG'): 1; ('lib 2', 'PERSON'): 1; ('Algerus', 'PERSON'): 1; ('gracian', 'PERSON'): 1; ('C. ego Bereng', 'PERSON'): 1; ('John Semeca', 'PERSON'): 1; ('C.', 'NORP'): 1; ('72', 'DATE'): 1; ('Richard de Mediavilla', 'PERSON'): 1; ('the council of vanity', 'ORG'): 1; ('Caen', 'PERSON'): 1; ('Canterbury', 'GPE'): 1; ('Apulia', 'GPE'): 1; ('Gregory', 'ORG'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Excus', 'GPE'): 1; ('Lanfran', 'GPE'): 1; ('Engilb', 'ORG'): 1; ('arch•ep', 'ORG'): 1; ('Trevir', 'DATE'): 1; ('Tom 1', 'PERSON'): 1; ('Chron An', 'PERSON'): 1; ('three month', 'DATE'): 1; ('Benno', 'PERSON'): 1; ('Waldens', 'GPE'): 1; ('Tom', 'PERSON'): 1; ('Brix', 'PERSON'): 1; ('Episc', 'PERSON'): 1; ('apud Abb', 'PERSON'): 1; ('Usperg', 'PERSON'): 1; ('Chron', 'GPE'): 1; ('1080', 'CARDINAL'): 1; ('Hildebrana', 'PERSON'): 1; ('58', 'DATE'): 1; ('Chronol', 'ORG'): 1; ('Malmesbury', 'PERSON'): 1; ('31', 'CARDINAL'): 1; ('Bertol', 'PERSON'): 1; ('vixit ad An.', 'PERSON'): 1; ('1033', 'DATE'): 1; ('Vincent', 'GPE'): 1; ('Spec', 'GPE'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('Baron', 'PERSON'): 1; ('1088', 'DATE'): 1; ('the year 1079', 'DATE'): 1; ('1120', 'DATE'): 1; ('Chronicus Cassinensis', 'ORG'): 1; ('Bernard', 'PRODUCT'): 1; ('Clairvaux', 'ORG'): 1; ('the twelve century', 'DATE'): 1; ('6. 56', 'CARDINAL'): 1; ('63', 'DATE'): 1; ('six', 'CARDINAL'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('de Purif', 'PERSON'): 1; ('Martin', 'ORG'): 1; ('de S. Mart', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Chrysostom', 'PRODUCT'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('de Sacerd', 'PERSON'): 1; ('Rupert', 'PERSON'): 1; ('1125', 'DATE'): 1; ('Tuitium', 'ORG'): 1; ('Exod', 'GPE'): 1; ('panem', 'ORG'): 1; ('Panaceum', 'ORG'): 1"
A34712,145,reader table principal matter abridgment index thing note comprise repertory,god: 0.45; affliction: 0.45; heart: 0.45; affection: 0.45; lord: 0.45; death: 0.4; thing: 0.35; sorrow: 0.3; dear: 0.2; way: 0.15; soul: 0.15; father: 0.15; law: 0.1; comfort: 0.1; trouble: 0.1; rod: 0.1; christ: 0.05; preacher: 0.05; poundage: 0.05; print: 0.05; principle: 0.05; principal: 0.05; prescribe: 0.05; prepare: 0.05; psal: 0.05; prayer: 0.05; pleasure: 0.05; child: 0.05; come: 0.05,"('William Leake', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('Lam', 'PERSON'): 2; ('pope', 'PERSON'): 1; ('Publishers', 'ORG'): 1; ('Robert Calais', 'PERSON'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('Cap', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('George Crooke', 'PERSON'): 1; ('Fleetstreet', 'ORG'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Gray inn gate', 'FAC'): 1; ('inn gate', 'ORG'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('J. F.', 'PERSON'): 1; ('Dartmouth', 'ORG'): 1; ('Devon', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('coelo patriam', 'PERSON'): 1; ('qui bene', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Robert Boulter', 'PERSON'): 1; ('Cornhill', 'GPE'): 1; ('1674', 'DATE'): 1; ('J. C.', 'PERSON'): 1; ('E. C.', 'PERSON'): 1; ('so many year', 'DATE'): 1; ('half', 'CARDINAL'): 1; ('the year', 'DATE'): 1; ('one year', 'DATE'): 1; ('3. 19', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('our day', 'DATE'): 1; ('first', 'ORDINAL'): 1; ('one moment', 'QUANTITY'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('3. 40', 'CARDINAL'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('94.', 'DATE'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('spring', 'DATE'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('12. 11', 'DATE'): 1"
A35337,10,epilogue steal|be grow trade make poet privilege lie theft nation|be,jew: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; jesus: 0.5; thing: 0.45; time: 0.45; eye: 0.4; author: 0.3; son: 0.25; people: 0.25; heart: 0.2; book: 0.2; curse: 0.1; wrath: 0.1; sin: 0.1; earth: 0.05; reader: 0.05; man: 0.05; epist: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 13; ('jewish', 'NORP'): 8; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 5; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Jerusalem', 'GPE'): 3; ('12', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('Jew', 'PERSON'): 2; ('Morocco', 'GPE'): 2; ('Samuel', 'PERSON'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('arabic', 'NORP'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('contra', 'NORP'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('lib', 'PERSON'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('steal|be', 'PERSON'): 1; ('swell|we', 'PERSON'): 1; ('nation|be', 'PERSON'): 1; ('Molliere', 'PERSON'): 1; ('french', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Blackmoor', 'ORG'): 1; ('latin', 'LANGUAGE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('Diatriba', 'ORG'): 1; ('York', 'LOC'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('14', 'CARDINAL'): 1; ('humiliati salvabuntur', 'PERSON'): 1; ('Aug.', 'DATE'): 1; ('haeresib', 'PERSON'): 1; ('Christianus', 'ORG'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('York', 'ORG'): 1; ('T.', 'NORP'): 1; ('Cornwell', 'GPE'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('1648', 'DATE'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('24', 'DATE'): 1; ('Gentiles', 'PRODUCT'): 1; ('dispersa palabundi', 'PERSON'): 1; ('coeli', 'GPE'): 1; ('John 8', 'PERSON'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Divinae', 'PERSON'): 1; ('Isid', 'PERSON'): 1; ('pelusiot', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('157', 'CARDINAL'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('supremae ira', 'PERSON'): 1; ('almost 1600 year', 'DATE'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('11. 22', 'DATE'): 1; ('Diaboli', 'PERSON'): 1; ('Niceph', 'PERSON'): 1; ('Gregor', 'PERSON'): 1; ('Hist Ro. lib 6', 'PERSON'): 1; ('aliquem', 'GPE'): 1; ('•lausibilem', 'NORP'): 1; ('quam maxim', 'PERSON'): 1; ('the public ministry', 'ORG'): 1; ('Hane', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet ▪ •raci', 'ORG'): 1; ('some hour', 'TIME'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Cicer', 'GPE'): 1; ('l.', 'ORG'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('178', 'CARDINAL'): 1; ('non possem', 'PERSON'): 1; ('nisi', 'ORG'): 1; ('litteris viverem', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Julian', 'GPE'): 1; ('Misopogon', 'GPE'): 1; ('fateor ab', 'PERSON'): 1; ('Timothy', 'PERSON'): 1; ('4. 13', 'DATE'): 1; ('fig', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('12.', 'DATE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Salomon it|be', 'ORG'): 1; ('Olymp', 'ORG'): 1; ('Eccl', 'GPE'): 1; ('Pausan', 'GPE'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Gentiles', 'GPE'): 1; ('Aristotelem', 'GPE'): 1; ('Petro', 'GPE'): 1; ('Messiah', 'GPE'): 1; ('Babylonia', 'GPE'): 1; ('uva', 'ORG'): 1; ('implorandam gratiam pro', 'PERSON'): 1; ('Buxtorf', 'ORG'): 1; ('Shem', 'PERSON'): 1; ('Japhet', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('24. 23', 'DATE'): 1"
A32350,3,preface book Diatriba discourse estate Jew misery world translator way,jew: 0.5; christ: 0.5; book: 0.5; name: 0.5; christian: 0.5; christians: 0.5; blood: 0.45; thing: 0.4; cap: 0.3; write: 0.15; kingdom: 0.15; lib: 0.15; place: 0.1; call: 0.1; father: 0.1; samuel: 0.05; god: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 57; ('Christians', 'NORP'): 13; ('christian', 'NORP'): 11; ('lib', 'PERSON'): 7; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('jewish', 'NORP'): 6; ('two', 'CARDINAL'): 6; ('Samuel', 'PERSON'): 6; ('Jerusalem', 'GPE'): 4; ('Jew', 'GPE'): 4; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Christianity', 'NORP'): 4; ('Morocco', 'GPE'): 4; ('Africa', 'LOC'): 4; ('England', 'GPE'): 3; ('1.', 'CARDINAL'): 3; ('Socinian', 'NORP'): 3; ('Jew', 'PERSON'): 3; ('Christian', 'NORP'): 3; ('Spain', 'GPE'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('latin', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Fez', 'GPE'): 3; ('Germany', 'GPE'): 3; ('english', 'NORP'): 2; ('Hieron', 'PERSON'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('Joan', 'PERSON'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('these day', 'DATE'): 2; ('Christ', 'ORG'): 2; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 2; ('Messiah', 'GPE'): 2; ('Alsted', 'ORG'): 2; ('Gesner', 'PERSON'): 2; ('Alphonsus', 'PRODUCT'): 2; ('Basil', 'PERSON'): 2; ('R. Isaac', 'PERSON'): 2; ('Subinlincia', 'PERSON'): 2; ('african', 'NORP'): 2; ('eccl', 'PERSON'): 2; ('France', 'GPE'): 2; ('Christiano', 'PERSON'): 2; ('Diatriba', 'ORG'): 1; ('Iudaizantes', 'NORP'): 1; ('Hiero', 'PRODUCT'): 1; ('Esa.', 'GPE'): 1; ('54', 'DATE'): 1; ('15', 'CARDINAL'): 1; ('68', 'CARDINAL'): 1; ('Medes', 'ORG'): 1; ('Hier', 'GPE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Arian', 'NORP'): 1; ('gorthenians', 'NORP'): 1; ('jebusaeans', 'NORP'): 1; ('Pharisee', 'PERSON'): 1; ('Hemerobaptists', 'NORP'): 1; ('hossinians', 'NORP'): 1; ('valentinians', 'NORP'): 1; ('sethians', 'NORP'): 1; ('melchisedechians', 'NORP'): 1; ('arians', 'NORP'): 1; ('Mahometans', 'NORP'): 1; ('Athingani', 'PERSON'): 1; ('Michael Balbus', 'PERSON'): 1; ('Zonar', 'PERSON'): 1; ('Tom 3', 'PERSON'): 1; ('Judas', 'PERSON'): 1; ('intolerandun maximè', 'PERSON'): 1; ('Socinianisme', 'ORG'): 1; ('Europe', 'LOC'): 1; ('Iudaism', 'ORG'): 1; ('quae machinae', 'PERSON'): 1; ('Ciceron', 'GPE'): 1; ('Deor', 'PERSON'): 1; ('l. • quae', 'PERSON'): 1; ('Socinus', 'EVENT'): 1; ('Ben', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1; ('Messiah', 'PERSON'): 1; ('Patre', 'ORG'): 1; ('Crellius de uno deo', 'ORG'): 1; ('Pat', 'PERSON'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('2. 2', 'CARDINAL'): 1; ('abrah', 'PERSON'): 1; ('Deca', 'GPE'): 1; ('Dissert', 'PERSON'): 1; ('Socin', 'PERSON'): 1; ('214', 'CARDINAL'): 1; ('socinians', 'NORP'): 1; ('Mosen', 'PERSON'): 1; ('Grotius de merit', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Abra', 'PERSON'): 1; ('edito 1639', 'DATE'): 1; ('sixteen', 'CARDINAL'): 1; ('cal•', 'PERSON'): 1; ('Eccles', 'PERSON'): 1; ('Hegesippus', 'PERSON'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('late year', 'DATE'): 1; ('n••las de Lyra', 'PERSON'): 1; ('the year 1310', 'DATE'): 1; ('Fryar', 'PERSON'): 1; ('Paulus Burgensis', 'ORG'): 1; ('Elias Levita', 'PERSON'): 1; ('Chronolog', 'LOC'): 1; ('chronol', 'ORG'): 1; ('some thirty', 'CARDINAL'): 1; ('about the year 1517', 'DATE'): 1; ('Hieronymus', 'NORP'): 1; ('Benedict 13', 'PERSON'): 1; ('Hebraeomastix', 'ORG'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('Bibliothec', 'PERSON'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('five thousand', 'CARDINAL'): 1; ('Gerhar', 'GPE'): 1; ('Tit', 'PERSON'): 1; ('115', 'CARDINAL'): 1; ('Lyra', 'PERSON'): 1; ('Paulus Ricius', 'ORG'): 1; ('Maximilian', 'PERSON'): 1; ('Antonius Margarita', 'PERSON'): 1; ('Ferdinandus', 'PERSON'): 1; ('Christ', 'GPE'): 1; ('Iudaeorum', 'GPE'): 1; ('Christianus Gerson', 'ORG'): 1; ('Johannes Isaac', 'PERSON'): 1; ('Emanuel Tremelius', 'PERSON'): 1; ('Ferraria', 'GPE'): 1; ('Italy', 'GPE'): 1; ('Paulus Weidnerus', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Porchet', 'PERSON'): 1; ('1520', 'DATE'): 1; ('Porchetus de Salvaticis', 'ORG'): 1; ('contra', 'NORP'): 1; ('Galatinus', 'PERSON'): 1; ('Rajmundus Martinus', 'ORG'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Visorum Divinorum', 'ORG'): 1; ('Concordia', 'GPE'): 1; ('Buxtorf', 'NORP'): 1; ('Samuels', 'ORG'): 1; ('Rabbi Samuel Alkali', 'PERSON'): 1; ('Aben Tybbon', 'PERSON'): 1; ('Ʋzeda', 'GPE'): 1; ('Iom toff', 'GPE'): 1; ('Thesaur', 'ORG'): 1; ('Chrono', 'PERSON'): 1; ('Gerhard', 'ORG'): 1; ('Glassius', 'ORG'): 1; ('about the year 1090', 'DATE'): 1; ('Margarinus B.', 'PERSON'): 1; ('Tome of Bibliot', 'ORG'): 1; ('arabic', 'LANGUAGE'): 1; ('Rabbi Isaac', 'PERSON'): 1; ('arabic', 'NORP'): 1; ('Spaniard', 'NORP'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('Hugo', 'EVENT'): 1; ('Basil', 'PRODUCT'): 1; ('Henric', 'ORG'): 1; ('Micropresbeuticon', 'ORG'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('R. Samuel', 'PERSON'): 1; ('1550', 'DATE'): 1; ('some five year after , 1555', 'DATE'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Joā', 'PERSON'): 1; ('Leo african .', 'PERSON'): 1; ('Afric', 'PERSON'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Cluver', 'GPE'): 1; ('Subiulmenta', 'PERSON'): 1; ('Fer', 'PERSON'): 1; ('Geogr', 'ORG'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('Fez', 'ORG'): 1; ('Barbary', 'PERSON'): 1; ('Mauritania', 'GPE'): 1; ('Fez', 'PERSON'): 1; ('Numidia', 'GPE'): 1; ('Turk', 'PERSON'): 1; ('Damascus', 'GPE'): 1; ('Sham', 'ORG'): 1; ('Sychar', 'GPE'): 1; ('Napolis', 'PERSON'): 1; ('Biddul', 'GPE'): 1; ('Cuts', 'PERSON'): 1; ('Beersheba', 'PERSON'): 1; ('Engannim', 'ORG'): 1; ('Jenine', 'PERSON'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Hyppo', 'GPE'): 1; ('Austin', 'PERSON'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Hierapolis', 'PERSON'): 1; ('Tigris', 'ORG'): 1; ('Tygil', 'ORG'): 1; ('Euphrates', 'ORG'): 1; ('Babylonia', 'GPE'): 1; ('Caldar', 'LOC'): 1; ('a age or', 'DATE'): 1; ('Subjulmenta', 'DATE'): 1; ('John Leo', 'PERSON'): 1; ('Subu', 'PERSON'): 1; ('six mile', 'QUANTITY'): 1; ('Subeica', 'GPE'): 1; ('some 9', 'CARDINAL'): 1; ('Latomo', 'PERSON'): 1; ('Africanus', 'ORG'): 1; ('Ptolemy', 'NORP'): 1; ('Ferdinand', 'GPE'): 1; ('leo african', 'PERSON'): 1; ('1 as', 'CARDINAL'): 1; ('Egypt Cael', 'ORG'): 1; ('de Amp', 'PERSON'): 1; ('R. D.', 'PERSON'): 1; ('Abba', 'PERSON'): 1; ('ben Abraham', 'PERSON'): 1; ('locis odero', 'PERSON'): 1; ('poena', 'ORG'): 1; ('David Ganz', 'PERSON'): 1; ('Tsemac', 'GPE'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'PERSON'): 1; ('315', 'CARDINAL'): 1; ('Christmas', 'DATE'): 1; ('35', 'DATE'): 1; ('Justinian', 'PERSON'): 1; ('Passaw', 'GPE'): 1; ('Caspar', 'ORG'): 1; ('Brusc', 'ORG'): 1; ('Laureaco', 'GPE'): 1; ('de Patav', 'PERSON'): 1; ('l. 2.', 'PERSON'): 1; ('Ʋrbis', 'PRODUCT'): 1; ('Rob', 'PERSON'): 1; ('Gaguin', 'GPE'): 1; ('Hist', 'PERSON'): 1; ('Judaeus', 'ORG'): 1; ('ju••ao', 'NORP'): 1; ('R. Bacchai .', 'PERSON'): 1; ('Heins', 'ORG'): 1; ('Arist', 'ORG'): 1; ('saint cap', 'PERSON'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Corban', 'ORG'): 1; ('Bzovius', 'ORG'): 1; ('Ann', 'PERSON'): 1; ('1198', 'DATE'): 1; ('Weissenburg', 'GPE'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Verona', 'PERSON'): 1; ('Venice', 'GPE'): 1; ('Antiochia', 'GPE'): 1; ('Oliva Evangel', 'PERSON'): 1; ('•narrat', 'PERSON'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('1189', 'DATE'): 1; ('norwi•h', 'PERSON'): 1; ('Engl', 'GPE'): 1; ('english', 'LANGUAGE'): 1; ('H. komman', 'PERSON'): 1; ('de Judaeis laborantibus menstruo', 'PERSON'): 1; ('menstruo sanguinis', 'PERSON'): 1; ('Barabbas', 'PERSON'): 1; ('Abaddon', 'ORG'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'CARDINAL'): 1; ('R. Elias', 'PERSON'): 1; ('Buxtorf', 'ORG'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('Heva', 'PERSON'): 1; ('Lilith', 'PERSON'): 1; ('Chaldee', 'NORP'): 1; ('8. 3', 'CARDINAL'): 1; ('Israelitish', 'NORP'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Targum', 'PERSON'): 1; ('4. 6', 'CARDINAL'): 1; ('Pirke Eliezer', 'PERSON'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('magician', 'GPE'): 1; ('Salomon', 'ORG'): 1; ('Coch', 'PERSON'): 1; ('Sanhedr', 'PERSON'): 1; ('1. 17', 'CARDINAL'): 1; ('senate', 'ORG'): 1; ('Sanhedrin', 'NORP'): 1; ('Cu•aeus de Heb', 'ORG'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Cunaeus', 'LOC'): 1"
A32350,3 | 32099,Sabbata sabbath nest christian magistrate verse Sabbata Salomon Salomon sabbath,jew: 0.45; christ: 0.45; christians: 0.45; way: 0.45; christian: 0.45; god: 0.45; lord: 0.45; heart: 0.3; faith: 0.3; godhead: 0.15; truth: 0.15; thing: 0.1; sabbath: 0.1; baptize: 0.1; picture: 0.05; petavian: 0.05; pleasure: 0.05; please: 0.05; plant: 0.05; place: 0.05; pity: 0.05; pierce: 0.05; pontiffe: 0.05; petro: 0.05; gospel: 0.05; turn: 0.05; jesus: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 21; ('Christians', 'NORP'): 13; ('christian', 'NORP'): 12; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('Salomon', 'ORG'): 2; ('Christianity', 'NORP'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('first', 'ORDINAL'): 2; ('Sabbata', 'ORG'): 1; ('Meidenburg', 'GPE'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Munster', 'PERSON'): 1; ('Annot', 'GPE'): 1; ('•vangel', 'PERSON'): 1; ('he•r', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('two day', 'DATE'): 1; ('Deut', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Vict', 'PERSON'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('6.', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Compertius', 'NORP'): 1; ('quam ut', 'PERSON'): 1; ('negari possi•', 'PERSON'): 1; ('quam iudei', 'PERSON'): 1; ('•narrat', 'GPE'): 1; ('Evang', 'GPE'): 1; ('Tem', 'ORG'): 1; ('R. Samuel', 'PERSON'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('Lam', 'PERSON'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('R. Samuels', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('librum legis', 'PERSON'): 1; ('Lud', 'ORG'): 1; ('Carret Iudaeus Convers', 'ORG'): 1; ('Jewish', 'NORP'): 1; ('Atheis', 'PRODUCT'): 1; ('Lewis', 'PERSON'): 1; ('thirteenth', 'ORDINAL'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('Messiae Brachium', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Evangelii Brachium', 'ORG'): 1; ('Trinity', 'ORG'): 1; ('Julian', 'PERSON'): 1; ('Imperat', 'ORG'): 1; ('Arsacium Pontif', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('49', 'CARDINAL'): 1; ('Petavian', 'NORP'): 1; ('pagan', 'GPE'): 1; ('the Pontiffe of Galatia', 'ORG'): 1; ('Anton', 'PERSON'): 1; ('Pagan', 'GPE'): 1; ('Coel', 'PERSON'): 1; ('curionem', 'PERSON'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('Olympia Fulvia', 'PERSON'): 1; ('Boccaccio', 'GPE'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('Iannottus', 'ORG'): 1; ('Paris', 'GPE'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Saxony', 'GPE'): 1; ('Synagoga', 'PRODUCT'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('Talmud', 'ORG'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Zach', 'PERSON'): 1; ('8. 23', 'DATE'): 1; ('Antichrist', 'PERSON'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('20', 'CARDINAL'): 1"
A32350,53,creed Rabbi Samuel article faith Digres book find disperse chapter,jew: 0.5; christ: 0.5; god: 0.5; chapter: 0.5; faith: 0.5; jesus: 0.5; man: 0.5; christian: 0.45; hebrew: 0.4; son: 0.2; book: 0.15; find: 0.1; divine: 0.1; learning: 0.05; smite: 0.05,"('Jew', 'NORP'): 19; ('first', 'ORDINAL'): 6; ('christian', 'NORP'): 6; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 5; ('Jesus', 'PERSON'): 4; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 4; ('Easie', 'PERSON'): 4; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Paul', 'PERSON'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('fifty three', 'CARDINAL'): 2; ('Africa', 'LOC'): 2; ('Rabbi Samuel', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('two', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('5.', 'CARDINAL'): 1; ('Gentiles', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('9', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('John 1', 'PERSON'): 1; ('41', 'CARDINAL'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('Nazareth', 'PERSON'): 1; ('Joseph .', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('Immanuel', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Jewish', 'NORP'): 1; ('Io', 'LOC'): 1; ('Picus Mirand', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('pelican', 'PERSON'): 1; ('Melch', 'PERSON'): 1; ('Adam', 'PERSON'): 1; ('vit', 'GPE'): 1; ('Pellicani', 'PERSON'): 1; ('eleven year age', 'DATE'): 1; ('the christian Divine', 'LAW'): 1; ('Saul', 'PERSON'): 1; ('sixth', 'ORDINAL'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('at coleine', 'PERSON'): 1; ('the year 1558', 'DATE'): 1; ('Joan', 'PERSON'): 1; ('Isaac', 'PERSON'): 1; ('Heb', 'LOC'): 1; ('a hundred', 'CARDINAL'): 1; ('Frankford', 'ORG'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Diego Payva Andradius', 'PERSON'): 1; ('council of Trent', 'ORG'): 1; ('Andrad', 'GPE'): 1; ('Hebrews', 'ORG'): 1; ('Portugal', 'GPE'): 1; ('53', 'CARDINAL'): 1; ('Jesuite', 'ORG'): 1; ('Cor', 'ORG'): 1; ('Isai', 'GPE'): 1; ('syrian', 'NORP'): 1; ('impor••nt', 'GPE'): 1; ('J. B.', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('W. W.', 'PERSON'): 1; ('Humphrey Moseley', 'PERSON'): 1; ('1649', 'DATE'): 1; ('Thomas Bulwer', 'PERSON'): 1; ('•o', 'ORG'): 1; ('Fortunatus', 'ORG'): 1; ('Praxi', 'GPE'): 1; ('the spring', 'DATE'): 1; ('outward motion', 'PERSON'): 1; ('Wright', 'PERSON'): 1; ('Anatomia Comparata', 'ORG'): 1; ('vox corporis', 'PERSON'): 1"
A36253,22 | 34838,be thing resent heathens ancestor rob glory antiquity invention despise,body: 0.5; bread: 0.5; mystery: 0.5; design: 0.5; thing: 0.5; use: 0.4; call: 0.35; name: 0.3; christ: 0.3; change: 0.3; make: 0.2; god: 0.2; christians: 0.15; nature: 0.1; word: 0.1; think: 0.1,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 20; ('Christians', 'NORP'): 10; ('Jew', 'NORP'): 6; ('first', 'ORDINAL'): 5; ('Laertius', 'ORG'): 4; ('christian', 'NORP'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Paul', 'PERSON'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('greek', 'NORP'): 2; ('Herodotus', 'ORG'): 2; ('Josephus', 'GPE'): 2; ('Christian', 'NORP'): 2; ('Porphyr', 'GPE'): 2; ('de Abst', 'PERSON'): 2; ('S. Chrysost', 'ORG'): 2; ('daily', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('five', 'CARDINAL'): 2; ('Eleusinian', 'NORP'): 2; ('Metam', 'NORP'): 2; ('§', 'PERSON'): 2; ('261', 'CARDINAL'): 2; ('Quadratus', 'ORG'): 1; ('Aristides', 'GPE'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('2', 'CARDINAL'): 1; ('Casaub', 'PERSON'): 1; ('loc', 'GPE'): 1; ('Orat', 'PERSON'): 1; ('Musaeus', 'PERSON'): 1; ('Linus', 'ORG'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('saint John xi .', 'PERSON'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('Ʋlpian', 'NORP'): 1; ('testibus', 'ORG'): 1; ('paris', 'GPE'): 1; ('adhibetur', 'GPE'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Curtius', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Roxana', 'PERSON'): 1; ('L.', 'PERSON'): 1; ('Festus', 'PERSON'): 1; ('erat Sacrificii', 'PERSON'): 1; ('mulierem', 'ORG'): 1; ('Tiberius ▪ Tacit', 'ORG'): 1; ('Dialis', 'ORG'): 1; ('Truces', 'GPE'): 1; ('Theophrasto', 'PERSON'): 1; ('§', 'NORP'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('15', 'DATE'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Hierocl', 'PERSON'): 1; ('Aur', 'LOC'): 1; ('26', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('Buxtorf', 'ORG'): 1; ('Jud', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('30', 'CARDINAL'): 1; ('Alex', 'PERSON'): 1; ('Strom', 'PERSON'): 1; ('Nabel', 'WORK_OF_ART'): 1; ('de Coron', 'PERSON'): 1; ('Levit', 'GPE'): 1; ('Cor', 'PERSON'): 1; ('ten .', 'DATE'): 1; ('Passeover', 'ORG'): 1; ('Buxtorf', 'NORP'): 1; ('18', 'DATE'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('Levi', 'PERSON'): 1; ('Israel', 'GPE'): 1; ('Latines', 'ORG'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Goar', 'PERSON'): 1; ('163', 'CARDINAL'): 1; ('nine', 'CARDINAL'): 1; ('de Mathem', 'PERSON'): 1; ('Platon', 'GPE'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Theou Smyrnaeus', 'PERSON'): 1; ('Bacchis', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet .', 'ORG'): 1; ('Apuleius Apul', 'PRODUCT'): 1; ('xi', 'PERSON'): 1; ('paucis dehinc ibidem', 'ORG'): 1; ('diebus', 'ORG'): 1; ('Divini', 'GPE'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet nonlatinalphabet', 'ORG'): 1; ('Plato Phaedon', 'ORG'): 1; ('Eleusin', 'GPE'): 1; ('119', 'CARDINAL'): 1; ('Themistius', 'ORG'): 1; ('decontemnenda', 'PERSON'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('224', 'CARDINAL'): 1; ('Crinagoras', 'LOC'): 1; ('nonlatinalphabet nonlatinalphabet .', 'ORG'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('Philip', 'PERSON'): 1; ('Orphaick', 'PERSON'): 1; ('Leotychidas', 'PERSON'): 1; ('Hercules', 'GPE'): 1; ('Aristophanes', 'NORP'): 1; ('Laertius', 'PERSON'): 1; ('Ran', 'GPE'): 1; ('Diogen', 'ORG'): 1; ('Axiochus', 'LOC'): 1; ('Antalcidas', 'GPE'): 1; ('Lysander', 'GPE'): 1; ('Lacon', 'PERSON'): 1; ('217', 'CARDINAL'): 1; ('229', 'CARDINAL'): 1; ('236', 'CARDINAL'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Bardesanes', 'GPE'): 1; ('lib', 'GPE'): 1; ('Apuleius', 'ORG'): 1; ('Anton', 'GPE'): 1; ('lib', 'PERSON'): 1; ('initiaque', 'NORP'): 1; ('appellantur', 'GPE'): 1; ('rationem', 'ORG'): 1; ('accepimus', 'PRODUCT'): 1; ('etiam cum spe meliore', 'PERSON'): 1; ('Meursius', 'GPE'): 1; ('Eleusin', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'NORP'): 1; ('Pythag', 'ORG'): 1; ('199', 'CARDINAL'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('165', 'CARDINAL'): 1; ('Aristotle', 'PERSON'): 1; ('Mithras', 'GPE'): 1; ('nisi potius', 'PERSON'): 1; ('Kirchero', 'ORG'): 1; ('de Aniro', 'PERSON'): 1; ('254', 'CARDINAL'): 1; ('263', 'CARDINAL'): 1; ('296', 'CARDINAL'): 1; ('304', 'CARDINAL'): 1; ('Justin', 'ORG'): 1; ('Ant', 'PERSON'): 1; ('260', 'CARDINAL'): 1; ('vid', 'PERSON'): 1; ('Melissae', 'PERSON'): 1; ('bee', 'ORG'): 1; ('Hierophanta', 'GPE'): 1; ('Diana', 'PERSON'): 1; ('Hecate', 'ORG'): 1; ('Clemens Alexandrinus', 'ORG'): 1; ('Strom', 'PRODUCT'): 1; ('Corinthians', 'NORP'): 1; ('Platonists', 'NORP'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('19', 'DATE'): 1; ('20', 'DATE'): 1; ('Tim', 'PERSON'): 1; ('Origen', 'ORG'): 1; ('Eutych', 'ORG'): 1; ('6', 'DATE'): 1"
A37035,37 | 36639,particular say seal condition christian church Constantine year estate church,god: 0.5; man: 0.5; judgement: 0.5; constantine: 0.5; day: 0.5; world: 0.5; wrath: 0.5; cap: 0.5; lib: 0.45; christ: 0.2; time: 0.2; persecution: 0.05; sin: 0.05; christians: 0.05,"('Constantine', 'ORG'): 9; ('Christians', 'NORP'): 7; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('Lib', 'PERSON'): 6; ('lib', 'PERSON'): 6; ('Maxentius', 'PERSON'): 5; ('christian', 'NORP'): 4; ('Constantine', 'PERSON'): 4; ('1.', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 4; ('that day', 'DATE'): 4; ('Constantius', 'PERSON'): 3; ('Christianity', 'NORP'): 3; ('9', 'CARDINAL'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('one day', 'DATE'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Constantini', 'PERSON'): 2; ('Eusebius', 'ORG'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('Maximinus', 'GPE'): 2; ('Licinius', 'ORG'): 2; ('11', 'CARDINAL'): 2; ('3', 'CARDINAL'): 2; ('5', 'CARDINAL'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('6', 'CARDINAL'): 2; ('Maximianus Herculeus', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('4.', 'CARDINAL'): 2; ('senate', 'ORG'): 2; ('Goths', 'PERSON'): 2; ('persian', 'NORP'): 2; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('some few year', 'DATE'): 1; ('Britain', 'GPE'): 1; ('the noon day', 'DATE'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('Vince', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Tiber', 'PERSON'): 1; ('Milvium', 'PERSON'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('Psalm', 'GPE'): 1; ('Psal', 'PERSON'): 1; ('7.15', 'CARDINAL'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('40', 'CARDINAL'): 1; ('second', 'ORDINAL'): 1; ('five year', 'DATE'): 1; ('Eusebius', 'GPE'): 1; ('43 ,', 'DATE'): 1; ('44', 'DATE'): 1; ('45', 'DATE'): 1; ('46', 'DATE'): 1; ('Ibid', 'PERSON'): 1; ('51', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'DATE'): 1; ('13', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Dioclesian', 'GPE'): 1; ('Maximianus', 'GPE'): 1; ('Galerius Maximinus', 'PERSON'): 1; ('Licinius', 'PERSON'): 1; ('Caesar', 'ORG'): 1; ('Pontetius , Culianus', 'ORG'): 1; ('Theotimus', 'ORG'): 1; ('Euseb', 'GPE'): 1; ('47.', 'DATE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('52', 'DATE'): 1; ('53', 'DATE'): 1; ('56', 'DATE'): 1; ('Iebu', 'ORG'): 1; ('4', 'CARDINAL'): 1; ('Novitius', 'ORG'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('28', 'CARDINAL'): 1; ('29', 'DATE'): 1; ('Dioclesian', 'ORG'): 1; ('Cesar', 'ORG'): 1; ('de vita Constantius', 'ORG'): 1; ('52', 'CARDINAL'): 1; ('confedera•i•', 'DATE'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Cent', 'GPE'): 1; ('Magd', 'PERSON'): 1; ('2.', 'CARDINAL'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('few year', 'DATE'): 1; ('Manasseh', 'ORG'): 1; ('24.4', 'CARDINAL'): 1; ('ten', 'CARDINAL'): 1; ('Domitian', 'GPE'): 1; ('Trajan', 'NORP'): 1; ('Adrian', 'NORP'): 1; ('Animula', 'ORG'): 1; ('Hospes', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('Pallidula', 'PERSON'): 1; ('rigida', 'GPE'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('jocos', 'GPE'): 1; ('a•', 'PRODUCT'): 1; ('Decius', 'ORG'): 1; ('Valerianus', 'PRODUCT'): 1; ('Dioclesian', 'NORP'): 1; ('Severus', 'PERSON'): 1; ('nihil mihi', 'PERSON'): 1; ('Julian', 'NORP'): 1; ('Galilaea', 'PERSON'): 1; ('Thraci•', 'GPE'): 1; ('the great day', 'DATE'): 1; ('76.7', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('with than thousand', 'CARDINAL'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('14.', 'CARDINAL'): 1"
A37035,63,lecture Vers. power beast earth beast wound heal wonder fire,beast: 0.5; image: 0.5; power: 0.5; pope: 0.5; thing: 0.5; world: 0.45; head: 0.4; miracle: 0.4; wound: 0.35; emperor: 0.25; antichrist: 0.15; man: 0.15; priest: 0.1; worship: 0.1; empire: 0.05; religion: 0.05; time: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 21; ('2', 'CARDINAL'): 15; ('Antichrist', 'PERSON'): 12; ('first', 'ORDINAL'): 11; ('two', 'CARDINAL'): 9; ('2.', 'CARDINAL'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 7; ('three', 'CARDINAL'): 6; ('3.', 'CARDINAL'): 6; ('Peter', 'PERSON'): 5; ('15', 'CARDINAL'): 4; ('16', 'CARDINAL'): 4; ('christian', 'NORP'): 4; ('14', 'CARDINAL'): 4; ('Chap', 'ORG'): 4; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('13', 'CARDINAL'): 3; ('11', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('quae', 'GPE'): 3; ('lib', 'PERSON'): 3; ('Rome', 'GPE'): 3; ('Constantine', 'ORG'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('12', 'CARDINAL'): 2; ('14', 'DATE'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('six', 'CARDINAL'): 2; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('14.9', 'CARDINAL'): 2; ('5.', 'CARDINAL'): 2; ('1.', 'CARDINAL'): 2; ('pope', 'PERSON'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Pantheon', 'ORG'): 2; ('Bellarmine', 'GPE'): 2; ('21', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('312', 'CARDINAL'): 2; ('erat', 'NORP'): 2; ('Tacitus', 'ORG'): 2; ('Ammianus', 'ORG'): 2; ('Cicero', 'ORG'): 2; ('Bellar', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('8.', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'DATE'): 1; ('Egypt', 'GPE'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('25', 'CARDINAL'): 1; ('Satan', 'GPE'): 1; ('2 Thess', 'CARDINAL'): 1; ('Elias', 'PERSON'): 1; ('18.38', 'CARDINAL'): 1; ('1.10', 'CARDINAL'): 1; ('Stephanus', 'PERSON'): 1; ('Pipinus', 'GPE'): 1; ('751', 'CARDINAL'): 1; ('776', 'CARDINAL'): 1; ('Charles', 'PERSON'): 1; ('Herburgh', 'FAC'): 1; ('Ravenna', 'PERSON'): 1; ('Cent', 'ORG'): 1; ('9.301', 'CARDINAL'): 1; ('the century , cap', 'DATE'): 1; ('15.2', 'CARDINAL'): 1; ('16.2', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('catholic', 'NORP'): 1; ('Christ institute', 'ORG'): 1; ('Steuchus', 'ORG'): 1; ('Constantini', 'PERSON'): 1; ('nisi deus', 'PERSON'): 1; ('ac', 'ORG'): 1; ('foedissima boum', 'ORG'): 1; ('secus ab ortu', 'ORG'): 1; ('quam omnes', 'ORG'): 1; ('imperatoribus', 'ORG'): 1; ('••n', 'ORG'): 1; ('Ecclesia', 'GPE'): 1; ('virginis', 'PERSON'): 1; ('Apollinis', 'PERSON'): 1; ('corpora Apostolorum', 'PERSON'): 1; ('Apostolorum', 'ORG'): 1; ('Apollo', 'ORG'): 1; ('Vaticane', 'LOC'): 1; ('de Pont', 'ORG'): 1; ('Serm', 'PERSON'): 1; ('de natali Apostolorum', 'PERSON'): 1; ('sacram D. Petri', 'PERSON'): 1; ('caput orbis effecta', 'PERSON'): 1; ('quam domination', 'PERSON'): 1; ('multis aucta victoriis', 'PERSON'): 1; ('quam quod', 'PERSON'): 1; ('Christiana', 'ORG'): 1; ('S. Peter', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('lib .', 'PERSON'): 1; ('Roma Petri', 'PERSON'): 1; ('honoris facta caput mundo', 'PERSON'): 1; ('quam solio potestatis', 'PERSON'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Celestinus', 'PERSON'): 1; ('Alexandria', 'GPE'): 1; ('Iamdudum', 'NORP'): 1; ('Christianae religionis', 'ORG'): 1; ('Balsamon', 'PERSON'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('80', 'DATE'): 1; ('324', 'CARDINAL'): 1; ('79', 'CARDINAL'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('majoribus', 'ORG'): 1; ('inter eos', 'PERSON'): 1; ('Pontifex', 'ORG'): 1; ('quanta autem potestas', 'ORG'): 1; ('augur', 'ORG'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('etiam consul magistratu valeret', 'PERSON'): 1; ('vetitum', 'ORG'): 1; ('erat ( ait Plutarch', 'ORG'): 1; ('Sacerdotum', 'GPE'): 1; ('peculiaris mos', 'PERSON'): 1; ('quod', 'PERSON'): 1; ('nunquam pileum', 'PERSON'): 1; ('testatur Plutarch', 'ORG'): 1; ('refert idem etiam dialis', 'PERSON'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('nempe', 'PERSON'): 1; ('bis tinctam', 'ORG'): 1; ('Ciceronis', 'NORP'): 1; ('quum dedicaretur', 'ORG'): 1; ('Sacerdot', 'GPE'): 1; ('vittâ', 'GPE'): 1; ('Festus', 'ORG'): 1; ('this day', 'DATE'): 1; ('Jupiter', 'LOC'): 1; ('Roman', 'NORP'): 1; ('85', 'CARDINAL'): 1; ('98', 'CARDINAL'): 1; ('Pontifex Maximus', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Gratian', 'PERSON'): 1; ('Bellar', 'ORG'): 1; ('assert', 'PERSON'): 1; ('Lib', 'PERSON'): 1; ('de Conciliis', 'PERSON'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('Decretum Martini 5', 'PERSON'): 1; ('Concilii Constantinensis', 'PERSON'): 1; ('qui romanam sedem', 'ORG'): 1; ('larem fovere', 'PERSON'): 1; ('aut humanitatis solatia cum christi', 'PERSON'): 1; ('concil•o Laterano', 'ORG'): 1; ('Innocentio', 'PERSON'): 1; ('temporalis terram', 'PERSON'): 1; ('purgare ab haretica pravitate', 'ORG'): 1; ('Pontifex', 'PERSON'): 1; ('the Laterane council', 'ORG'): 1; ('Henry', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('english', 'NORP'): 1; ('1538', 'DATE'): 1; ('the council of Trent', 'ORG'): 1; ('de Notis Ecclesiae', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Albigenses', 'PRODUCT'): 1; ('forty two month', 'DATE'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('100,000', 'CARDINAL'): 1; ('Peronius', 'ORG'): 1; ('France', 'GPE'): 1; ('1,000,000', 'CARDINAL'): 1; ('west', 'LOC'): 1; ('kingdom', 'GPE'): 1; ('so many hundred year', 'DATE'): 1; ('his forty two month', 'DATE'): 1; ('nam ab', 'PERSON'): 1; ('Papa Antichristus', 'PERSON'): 1; ('amnis centum', 'PERSON'): 1; ('Antichristus', 'NORP'): 1; ('Papa Romanus', 'ORG'): 1; ('gentibus', 'ORG'): 1; ('quam seize Romani', 'PERSON'): 1; ('Paulo', 'PERSON'): 1; ('Nostris', 'GPE'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('Germania', 'GPE'): 1; ('suetiam', 'PERSON'): 1; ('Gothiam', 'PERSON'): 1; ('Norvegiam', 'ORG'): 1; ('daniam universam', 'PERSON'): 1; ('Helvetiae', 'GPE'): 1; ('Polonia', 'GPE'): 1; ('nota', 'GPE'): 1; ('Papa', 'ORG'): 1; ('Provinciis', 'ORG'): 1; ('Lutherus Antichristus', 'PERSON'): 1; ('Leo the great', 'ORG'): 1; ('one hundred and', 'CARDINAL'): 1; ('Germany', 'GPE'): 1; ('Swethland , Gothland', 'GPE'): 1; ('Norway', 'GPE'): 1; ('Denmark', 'GPE'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Switzerland', 'GPE'): 1; ('Luther', 'PERSON'): 1; ('the forty two month', 'DATE'): 1"
A37035,88,lecture CHAP. Vers. angel heaven key pit chain hand chapter,time: 0.5; saint: 0.5; satan: 0.5; church: 0.5; reign: 0.5; christ: 0.5; chap: 0.45; dominion: 0.45; year: 0.3; world: 0.25; kingdom: 0.2; restraint: 0.1; thing: 0.05; bind: 0.05; devil: 0.05; earth: 0.05; beast: 0.05,"('1', 'CARDINAL'): 26; ('Chap', 'ORG'): 19; ('12', 'CARDINAL'): 15; ('first', 'ORDINAL'): 14; ('2', 'CARDINAL'): 14; ('Satan', 'GPE'): 11; ('3.', 'CARDINAL'): 11; ('Satan', 'FAC'): 11; ('second', 'ORDINAL'): 10; ('2.', 'CARDINAL'): 10; ('seven', 'CARDINAL'): 9; ('a thousand year', 'DATE'): 9; ('one', 'CARDINAL'): 8; ('three', 'CARDINAL'): 8; ('six', 'CARDINAL'): 7; ('13', 'CARDINAL'): 7; ('Antichrist', 'PERSON'): 7; ('3', 'CARDINAL'): 6; ('Magog', 'ORG'): 5; ('lib', 'PERSON'): 4; ('these thousand year', 'DATE'): 4; ('Rom', 'PERSON'): 4; ('5', 'CARDINAL'): 3; ('6', 'CARDINAL'): 3; ('two', 'CARDINAL'): 3; ('Magog', 'LOC'): 3; ('Christians', 'NORP'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('4.', 'CARDINAL'): 3; ('5.', 'CARDINAL'): 3; ('the last day', 'DATE'): 3; ('20', 'CARDINAL'): 2; ('18', 'CARDINAL'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('6.', 'CARDINAL'): 2; ('17', 'CARDINAL'): 2; ('John', 'PERSON'): 2; ('8', 'CARDINAL'): 2; ('5.8', 'CARDINAL'): 2; ('Magog', 'PERSON'): 2; ('9', 'CARDINAL'): 2; ('these year', 'DATE'): 2; ('Alstedius', 'PERSON'): 2; ('5.10', 'CARDINAL'): 2; ('kingdom', 'GPE'): 2; ('Cerinthus', 'NORP'): 2; ('CHAP', 'ORG'): 1; ('twenty', 'CARDINAL'): 1; ('Angust .', 'ORG'): 1; ('Satan', 'LOC'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('19', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('so many day', 'DATE'): 1; ('Michael', 'PERSON'): 1; ('Constantine', 'ORG'): 1; ('1260 day', 'DATE'): 1; ('Turks', 'NORP'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Satan', 'NORP'): 1; ('Augustus', 'PERSON'): 1; ('Hebraeus', 'PERSON'): 1; ('ditis cacas', 'PERSON'): 1; ('aris tu nunc abscedito nostris', 'PERSON'): 1; ('hebrew', 'LANGUAGE'): 1; ('the catholic church', 'ORG'): 1; ('Matth', 'PERSON'): 1; ('16', 'DATE'): 1; ('the latter day', 'DATE'): 1; ('the first thousand year', 'DATE'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('idol overturn', 'PERSON'): 1; ('Christianity', 'NORP'): 1; ('10.', 'CARDINAL'): 1; ('the forty two month', 'DATE'): 1; ('forty two month', 'DATE'): 1; ('the thousand year', 'DATE'): 1; ('Judas 6', 'PERSON'): 1; ('the same thousand year', 'DATE'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 1; ('that thousand year', 'DATE'): 1; ('two thousand year', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('7', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Diatriba', 'ORG'): 1; ('16.24', 'CARDINAL'): 1; ('Heb', 'ORG'): 1; ('8.28', 'CARDINAL'): 1; ('3.12', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('1.6', 'CARDINAL'): 1; ('Eph', 'PERSON'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('2.21', 'CARDINAL'): 1; ('Ioh', 'LOC'): 1; ('5.25', 'CARDINAL'): 1; ('11', 'DATE'): 1; ('14', 'DATE'): 1; ('18.4 .', 'CARDINAL'): 1; ('earth', 'LOC'): 1; ('Saints', 'ORG'): 1; ('mar', 'PERSON'): 1; ('August', 'DATE'): 1; ('de civit', 'PERSON'): 1; ('dei', 'PERSON'): 1; ('6', 'DATE'): 1; ('about the thousand year', 'DATE'): 1; ('22', 'CARDINAL'): 1; ('Iraeneus', 'ORG'): 1; ('Iustin', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('Papias', 'ORG'): 1; ('Euseb', 'PERSON'): 1; ('Augustin', 'PERSON'): 1; ('Diatriba de mille', 'ORG'): 1; ('Apoc', 'PERSON'): 1; ('Henry archer', 'PERSON'): 1"
A39572,2 | 39163,H. D. pursuit proof propound universality eonsent nation thing consent,nation: 0.5; oath: 0.5; god: 0.5; man: 0.5; use: 0.5; consent: 0.5; christ: 0.4; light: 0.35; nature: 0.35; book: 0.25; evidence: 0.2; people: 0.2; time: 0.15; world: 0.05; person: 0.05,"('H. D.', 'PERSON'): 14; ('one', 'CARDINAL'): 7; ('first', 'ORDINAL'): 7; ('Eliz', 'PERSON'): 5; ('Jew', 'NORP'): 4; ('it|be', 'PERSON'): 4; ('four', 'CARDINAL'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('essaean', 'NORP'): 3; ('three', 'CARDINAL'): 3; ('Anabaptists', 'NORP'): 3; ('Romans', 'NORP'): 2; ('twelve', 'CARDINAL'): 2; ('Quakers', 'GPE'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('2000 year', 'DATE'): 2; ('2', 'CARDINAL'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('H. D. speak', 'PERSON'): 2; ('Scythians', 'NORP'): 2; ('William Thorp', 'PERSON'): 2; ('Pharisee', 'PERSON'): 2; ('Baptists', 'NORP'): 2; ('these day', 'DATE'): 2; ('•', 'ORG'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('Nature•', 'ORG'): 1; ('Joshua', 'PERSON'): 1; ('there|be', 'GPE'): 1; ('300 , year', 'DATE'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('about 400', 'CARDINAL'): 1; ('1600 year', 'DATE'): 1; ('400', 'CARDINAL'): 1; ('2000 year old', 'DATE'): 1; ('H. D. make', 'PERSON'): 1; ('H. D. be', 'PERSON'): 1; ('Philo', 'GPE'): 1; ('Pharisees', 'GPE'): 1; ('Josephus', 'GPE'): 1; ('Hebrews', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'PERSON'): 1; ('Curtius', 'ORG'): 1; ('Alexander', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Athens', 'GPE'): 1; ('H. D.', 'NORP'): 1; ('it|be', 'ORG'): 1; ('jewish', 'NORP'): 1; ('England', 'GPE'): 1; ('Q. Mary day', 'GPE'): 1; ('Richard', 'PERSON'): 1; ('William Swinderby', 'PERSON'): 1; ('Prelacy', 'PERSON'): 1; ('Henry', 'GPE'): 1; ('the second Sunday', 'DATE'): 1; ('Thorp', 'ORG'): 1; ('Iames', 'ORG'): 1; ('Chrysostome', 'GPE'): 1; ('William', 'PERSON'): 1; ('Walter Bruce', 'PERSON'): 1; ('God', 'PERSON'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('Christian', 'NORP'): 1; ('christian', 'NORP'): 1; ('Maryes', 'GPE'): 1; ('Elizabeth', 'PERSON'): 1; ('London', 'GPE'): 1; ('Martin', 'PERSON'): 1; ('2d', 'CARDINAL'): 1; ('1874', 'DATE'): 1; ('D. Martin', 'PERSON'): 1; ('Hussy', 'PERSON'): 1; ('Quakers', 'ORG'): 1; ('Ilchester', 'GPE'): 1; ('twenty pound', 'QUANTITY'): 1; ('Twenty pound', 'QUANTITY'): 1; ('cholm', 'GPE'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('D.', 'NORP'): 1; ('Ilchester 5th', 'PERSON'): 1; ('1', 'CARDINAL'): 1; ('R.', 'NORP'): 1; ('Perin', 'GPE'): 1; ('Cornwall', 'GPE'): 1; ('Lanceston', 'PERSON'): 1; ('the last week two', 'DATE'): 1; ('T. S. thou be', 'PERSON'): 1; ('Cholmley', 'ORG'): 1; ('Worsh•', 'PERSON'): 1; ('Nebuchadnezar', 'ORG'): 1; ('Daniel', 'PERSON'): 1; ('Darius', 'PERSON'): 1; ('Dan', 'PERSON'): 1; ('3. 3', 'CARDINAL'): 1; ('7', 'DATE'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('12', 'CARDINAL'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Quaker', 'ORG'): 1"
A30629,5,head matter charge sir atheist part letter return reflection atheist,god: 0.5; punishment: 0.5; wrath: 0.5; hell: 0.5; man: 0.5; opinion: 0.5; place: 0.45; goodness: 0.35; divine: 0.3; plutarch: 0.25; heaven: 0.2; torment: 0.15; tartarus: 0.1; world: 0.05; air: 0.05; giant: 0.05; thing: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 9; ('second', 'ORDINAL'): 6; ('three', 'CARDINAL'): 5; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 5; ('four', 'CARDINAL'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('Origen', 'ORG'): 3; ('Hesiod', 'ORG'): 3; ('christian', 'NORP'): 2; ('Jesus', 'PERSON'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Socrates', 'PRODUCT'): 2; ('Plato', 'PERSON'): 2; ('Virgil', 'PERSON'): 2; ('Augustine', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Macrobius', 'PERSON'): 2; ('Platonists', 'NORP'): 2; ('Tartarus', 'GPE'): 2; ('Plut', 'PERSON'): 2; ('Prov', 'ORG'): 2; ('Christian', 'NORP'): 1; ('Geneva', 'GPE'): 1; ('Mahumetans', 'NORP'): 1; ('self long ago', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Momentany', 'GPE'): 1; ('John', 'PERSON'): 1; ('Isaiah', 'PERSON'): 1; ('Wrath', 'GPE'): 1; ('Plato', 'GPE'): 1; ('Erus', 'PERSON'): 1; ('Gorgias', 'GPE'): 1; ('Plutarch', 'GPE'): 1; ('Divine', 'ORG'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('Jamblicus', 'GPE'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('Thespesius', 'PERSON'): 1; ('Clem Alexand', 'ORG'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('Ephesius', 'ORG'): 1; ('Finis', 'NORP'): 1; ('quum', 'GPE'): 1; ('Num', 'PERSON'): 1; ('cor', 'ORG'): 1; ('anima', 'GPE'): 1; ('ma•ulis', 'PERSON'): 1; ('reddi•ur', 'NORP'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('apud Lactant', 'PERSON'): 1; ('l. 7.6.22', 'PERSON'): 1; ('Lactantius', 'PERSON'): 1; ('a thousand year', 'DATE'): 1; ('Vehicles', 'ORG'): 1; ('Aug. de Ciuit', 'ORG'): 1; ('11.6.23', 'CARDINAL'): 1; ('Lethe', 'PERSON'): 1; ('Maro', 'PERSON'): 1; ('mille ro•am volvêre', 'ORG'): 1; ('Lethaeum', 'PERSON'): 1; ('evoca• agmine magno', 'PERSON'): 1; ('anne aliquas', 'PERSON'): 1; ('adtarda', 'PERSON'): 1; ('reverti corpora', 'PERSON'): 1; ('lucis miseris tam', 'PERSON'): 1; ('oppositorum eadem', 'WORK_OF_ART'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('Aug. de Ciu', 'PERSON'): 1; ('21', 'CARDINAL'): 1; ('17', 'CARDINAL'): 1; ('vigoris adolesceret', 'PERSON'): 1; ('Macrob', 'ORG'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('constituendis sacris', 'ORG'): 1; ('quibus', 'ORG'): 1; ('inclusae animae', 'ORG'): 1; ('carcerem foedum', 'ORG'): 1; ('horridum sordibus', 'PERSON'): 1; ('patiuntur', 'GPE'): 1; ('Marcionists', 'NORP'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('quae ignorantia effecit', 'ORG'): 1; ('idcirco', 'ORG'): 1; ('quae scelera potuimus', 'ORG'): 1; ('nisi forte', 'PERSON'): 1; ('illi seni', 'PERSON'): 1; ('qui se', 'PERSON'): 1; ('Macrobius', 'ORG'): 1; ('Som•', 'GPE'): 1; ('11', 'CARDINAL'): 1; ('inferos autem', 'ORG'): 1; ('certam', 'GPE'): 1; ('ditis sedem', 'PERSON'): 1; ('de loci vero', 'PERSON'): 1; ('finibus', 'ORG'): 1; ('dvo', 'GPE'): 1; ('quod cum', 'PERSON'): 1; ('alteri causam', 'PERSON'): 1; ('necessitatem permutationis', 'PERSON'): 1; ('immutabilem quidem mundi', 'PERSON'): 1; ('Sphaera quae', 'ORG'): 1; ('vero', 'PRODUCT'): 1; ('ceciderint permutationis capacem', 'PERSON'): 1; ('mortis', 'PERSON'): 1; ('vocari', 'PRODUCT'): 1; ('ipsam', 'GPE'): 1; ('vitam reverti', 'PERSON'): 1; ('nec immerito', 'PERSON'): 1; ('Deni', 'PERSON'): 1; ('Lunares', 'ORG'): 1; ('Plato be Phaedo', 'ORG'): 1; ('Iambl', 'GPE'): 1; ('protr•p', 'CARDINAL'): 1; ('13', 'CARDINAL'): 1; ('profectionem suscipit', 'PERSON'): 1; ('meliorem', 'PERSON'): 1; ('injusta opera contigit', 'ORG'): 1; ('aequam justam', 'PERSON'): 1; ('Terrae', 'ORG'): 1; ('interiora caligo', 'PERSON'): 1; ('Orcus', 'ORG'): 1; ('profecto', 'GPE'): 1; ('Erebus', 'ORG'): 1; ('Poetas', 'ORG'): 1; ('Phornutus', 'ORG'): 1; ('Deor', 'PERSON'): 1; ('Aera', 'ORG'): 1; ('ipsi quidem', 'PERSON'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Apollonium', 'PERSON'): 1; ('ac justitiae carcerem', 'ORG'): 1; ('Hesiodus', 'NORP'): 1; ('26.5', 'CARDINAL'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('21.16', 'CARDINAL'): 1; ('2.18', 'CARDINAL'): 1; ('Plat', 'GPE'): 1; ('Homer', 'PERSON'): 1; ('Homer', 'GPE'): 1"
A30629,5 | 40891,point God vengeance vengeance revenger prerogative vengeance man Seneca Sen.,god: 0.5; punishment: 0.5; glory: 0.5; divine: 0.5; revenge: 0.5; vengeance: 0.45; man: 0.45; example: 0.35; justice: 0.35; evil: 0.3; end: 0.2; law: 0.15; honour: 0.1; triumph: 0.05; design: 0.05; magistrate: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 13; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 5; ('Adam', 'PERSON'): 4; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('3', 'CARDINAL'): 3; ('four', 'CARDINAL'): 2; ('thou', 'GPE'): 2; ('Aristotle', 'PERSON'): 2; ('Arist', 'PERSON'): 2; ('it|be', 'PERSON'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('1', 'CARDINAL'): 2; ('Plato', 'GPE'): 2; ('Judas', 'PERSON'): 2; ('Rhadamanthus', 'ORG'): 2; ('Hesiod', 'ORG'): 2; ('Hobbs', 'PERSON'): 2; ('Adag', 'ORG'): 2; ('Mal', 'PERSON'): 2; ('Jupiter', 'LOC'): 2; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('frailty', 'CARDINAL'): 1; ('rhet', 'PERSON'): 1; ('16', 'CARDINAL'): 1; ('Romans', 'NORP'): 1; ('Horatius', 'PERSON'): 1; ('Dionysius', 'ORG'): 1; ('nemini quempiam', 'PERSON'): 1; ('deorum ira', 'PERSON'): 1; ('Tullus Hostilius', 'PERSON'): 1; ('rex', 'ORG'): 1; ('accitis pontificibus jussit placari deos', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'GPE'): 1; ('13.1', 'CARDINAL'): 1; ('3', 'DATE'): 1; ('4', 'DATE'): 1; ('5', 'DATE'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('Vindicts', 'ORG'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('Som', 'GPE'): 1; ('nihil est', 'PERSON'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('qui omnem hunc', 'PERSON'): 1; ('quod quidem', 'PERSON'): 1; ('terris', 'GPE'): 1; ('fiat', 'ORG'): 1; ('quam Concilia', 'PERSON'): 1; ('quae', 'GPE'): 1; ('appellantur', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('one day', 'DATE'): 1; ('the day', 'DATE'): 1; ('the last day', 'DATE'): 1; ('Socr', 'ORG'): 1; ('Plat', 'ORG'): 1; ('Tertullian', 'NORP'): 1; ('cyprian', 'NORP'): 1; ('So•rat', 'CARDINAL'): 1; ('•p•d Plat', 'ORG'): 1; ('Phaedon', 'ORG'): 1; ('Socrates', 'PRODUCT'): 1; ('Elohim', 'ORG'): 1; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 1; ('l.', 'PERSON'): 1; ('8', 'CARDINAL'): 1; ('Hobbs de corp .', 'ORG'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('Hobbs', 'ORG'): 1; ('Grotius', 'PERSON'): 1; ('Israelite', 'ORG'): 1; ('Vid', 'PERSON'): 1; ('de Imag', 'PERSON'): 1; ('Deor', 'PERSON'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Erasm', 'ORG'): 1; ('Erasmus', 'PRODUCT'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1"
A30629,5 | 40949,God oblige goodness equal light divine goodness perfection exercise sovereign,god: 0.5; divine: 0.5; man: 0.5; philosophy: 0.5; goodness: 0.5; philosopher: 0.45; light: 0.4; gentile: 0.35; truth: 0.25; day: 0.25; christ: 0.2; determine: 0.15; wisdom: 0.15; jew: 0.1; respect: 0.1; attribute: 0.05; action: 0.05,"('first', 'ORDINAL'): 8; ('Jew', 'NORP'): 6; ('one', 'CARDINAL'): 4; ('1', 'CARDINAL'): 3; ('Jesus Christ', 'PERSON'): 3; ('christian', 'NORP'): 3; ('the day', 'DATE'): 3; ('day', 'DATE'): 3; ('night', 'TIME'): 3; ('2', 'CARDINAL'): 3; ('Socrates', 'PRODUCT'): 3; ('quae', 'PERSON'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 2; ('nonlatinalphabet', 'GPE'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('Clem Alex', 'PERSON'): 2; ('Clemens Alexandrinus', 'LOC'): 2; ('jewish', 'NORP'): 2; ('Christians', 'NORP'): 2; ('Pythag', 'ORG'): 2; ('leg 12', 'DATE'): 2; ('David', 'PERSON'): 2; ('Zenoph', 'PERSON'): 2; ('Num', 'PERSON'): 2; ('mero motu', 'PERSON'): 1; ('Jacob', 'PERSON'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('1.20', 'CARDINAL'): 1; ('wherein day', 'DATE'): 1; ('Jew', 'PERSON'): 1; ('Persians', 'NORP'): 1; ('magi', 'NORP'): 1; ('babylonian', 'NORP'): 1; ('assyrian', 'NORP'): 1; ('Laert', 'PERSON'): 1; ('Pr•em', 'ORG'): 1; ('Chaldeans', 'NORP'): 1; ('Indians', 'NORP'): 1; ('Gaul', 'PERSON'): 1; ('Semnothei', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('greek', 'NORP'): 1; ('Bacchus', 'ORG'): 1; ('Clemens of Alexandria', 'PERSON'): 1; ('Stromata', 'FAC'): 1; ('2.8', 'CARDINAL'): 1; ('Gal', 'PERSON'): 1; ('4.9', 'CARDINAL'): 1; ('moon', 'PERSON'): 1; ('Illustrates', 'GPE'): 1; ('1.19', 'CARDINAL'): 1; ('Peter', 'PERSON'): 1; ('Plato', 'ORG'): 1; ('Questionary', 'PERSON'): 1; ('starry messenger', 'PERSON'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Hesiod', 'ORG'): 1; ('Theognis', 'NORP'): 1; ('Plato', 'PERSON'): 1; ('Cyrus', 'PERSON'): 1; ('Oeconomus', 'GPE'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('Seneca', 'PERSON'): 1; ('wherein', 'PERSON'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Ianbl', 'ORG'): 1; ('138', 'CARDINAL'): 1; ('Orpheus', 'PERSON'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('Carmina', 'NORP'): 1; ('thou', 'GPE'): 1; ('John 4.24', 'DATE'): 1; ('casta', 'ORG'): 1; ('superis', 'PERSON'): 1; ('manibus', 'ORG'): 1; ('ad divos', 'PERSON'): 1; ('Cic', 'PERSON'): 1; ('93.5', 'CARDINAL'): 1; ('James 4.8', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('nonlatinalphabet Iambl', 'GPE'): 1; ('21.', 'CARDINAL'): 1; ('136', 'CARDINAL'): 1; ('3.5', 'CARDINAL'): 1; ('Cit de leg l. •', 'ORG'): 1; ('Apollo Pythius', 'PERSON'): 1; ('Athenians', 'NORP'): 1; ('1.14', 'CARDINAL'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('Zenophon', 'GPE'): 1; ('Sacrificia offera', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('8.12', 'CARDINAL'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Plat', 'ORG'): 1; ('Apol', 'ORG'): 1; ('Socr', 'ORG'): 1; ('quando autem', 'ORG'): 1; ('quicquam à diis sibi', 'PERSON'): 1; ('quam siquis', 'PERSON'): 1; ('mal•m', 'GPE'): 1; ('de se opinionem', 'PERSON'): 1; ('ipse vero', 'PERSON'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('27', 'CARDINAL'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('Ovid', 'PERSON'): 1; ('hilari', 'NORP'): 1; ('tristitiam poni', 'PERSON'): 1; ('2 Cor', 'PERSON'): 1; ('9 7', 'CARDINAL'): 1; ('Phil', 'PERSON'): 1; ('4. 4', 'CARDINAL'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('Occasional', 'PERSON'): 1; ('Plutarob', 'PERSON'): 1; ('Plutar', 'PERSON'): 1; ('quae vox eos qui', 'PERSON'): 1; ('Psal. 86. 11', 'DATE'): 1"
A30629,5 | 40992,reverence fear curiosity Zenophon Stobaeus nonlatinalphabet Zenoph i• Epist. Aesch,god: 0.5; thing: 0.5; man: 0.5; prayer: 0.5; self: 0.5; seneca: 0.5; zenophon: 0.45; lord: 0.35; spoil: 0.35; pythagoras: 0.35; hand: 0.2; plat: 0.1; iambl: 0.1; jamblicus: 0.05; earth: 0.05,"('nonlatinalphabet', 'GPE'): 9; ('1', 'CARDINAL'): 8; ('2', 'CARDINAL'): 7; ('ten', 'CARDINAL'): 6; ('thou', 'GPE'): 6; ('Seneca', 'PERSON'): 5; ('Zenoph', 'PERSON'): 4; ('Iambl', 'GPE'): 4; ('Socrates', 'PRODUCT'): 4; ('Zenophon', 'GPE'): 4; ('29', 'CARDINAL'): 3; ('first', 'ORDINAL'): 3; ('Num', 'PERSON'): 3; ('16', 'CARDINAL'): 3; ('second', 'ORDINAL'): 3; ('egyptian', 'NORP'): 3; ('Plato', 'PERSON'): 3; ('Antiq', 'PERSON'): 3; ('Dionysius', 'ORG'): 3; ('Pelasgi', 'ORG'): 3; ('21', 'CARDINAL'): 3; ('Jamblicus', 'ORG'): 3; ('Max', 'PERSON'): 3; ('Stobaeus', 'GPE'): 2; ('two', 'CARDINAL'): 2; ('bonorum', 'GPE'): 2; ('4', 'CARDINAL'): 2; ('Jamblicus', 'GPE'): 2; ('28', 'CARDINAL'): 2; ('7', 'CARDINAL'): 2; ('one', 'CARDINAL'): 2; ('l. 4', 'PERSON'): 2; ('quae', 'GPE'): 2; ('Apollini', 'PERSON'): 2; ('Hercules', 'GPE'): 2; ('Cic', 'PERSON'): 2; ('quibus', 'ORG'): 2; ('Ep', 'PERSON'): 2; ('Vid', 'PERSON'): 2; ('Socr', 'ORG'): 2; ('Epist', 'PERSON'): 1; ('Aesch', 'GPE'): 1; ('firma futura', 'PERSON'): 1; ('Menander', 'PERSON'): 1; ('James 5', 'PERSON'): 1; ('jamblic', 'GPE'): 1; ('Matthew', 'PERSON'): 1; ('19 26', 'DATE'): 1; ('Luke', 'PERSON'): 1; ('18. 27', 'DATE'): 1; ('de Myst', 'PERSON'): 1; ('Ficini', 'PERSON'): 1; ('superis conferamur', 'PERSON'): 1; ('daily', 'DATE'): 1; ('32', 'DATE'): 1; ('publican', 'NORP'): 1; ('18. 13', 'DATE'): 1; ('caeterùm idem semper de nobis', 'PERSON'): 1; ('l. 1', 'PERSON'): 1; ('10', 'CARDINAL'): 1; ('invitus adjiciam', 'PERSON'): 1; ('John 1', 'DATE'): 1; ('third', 'ORDINAL'): 1; ('Nisipotius', 'ORG'): 1; ('nihil', 'PERSON'): 1; ('rebus humanis stabile', 'ORG'): 1; ('Numa', 'ORG'): 1; ('Zenocrate', 'PERSON'): 1; ('Socrat', 'GPE'): 1; ('qui vero aurum', 'PERSON'): 1; ('aut tyrannidem', 'ORG'): 1; ('si ludum talorum', 'PERSON'): 1; ('Matthew 20.20', 'PERSON'): 1; ('21', 'DATE'): 1; ('22', 'DATE'): 1; ('Jesus', 'PERSON'): 1; ('Archilocus', 'PERSON'): 1; ('Archil', 'PERSON'): 1; ('103', 'CARDINAL'): 1; ('d• Vit', 'PERSON'): 1; ('Psalm 92.1', 'PERSON'): 1; ('42', 'DATE'): 1; ('4.6', 'CARDINAL'): 1; ('Paeana', 'GPE'): 1; ('Honourary', 'PERSON'): 1; ('Batric', 'ORG'): 1; ('88', 'CARDINAL'): 1; ('Joseph', 'PERSON'): 1; ('Pharaoh', 'GPE'): 1; ('five', 'CARDINAL'): 1; ('1.', 'CARDINAL'): 1; ('Agis Delphos', 'PERSON'): 1; ('Greeks', 'PERSON'): 1; ('3', 'CARDINAL'): 1; ('Greece', 'GPE'): 1; ('de Cyr.', 'PERSON'): 1; ('etiam pecuniam de captivis', 'PERSON'): 1; ('Ephesiae', 'NORP'): 1; ('consecrandam Praetores', 'ORG'): 1; ('Diana of Ephesus', 'PERSON'): 1; ('Sacer Dianae', 'PERSON'): 1; ('Annonae', 'PERSON'): 1; ('ipsam qui se', 'PERSON'): 1; ('fraudavit vindicturam', 'ORG'): 1; ('Agesilaus', 'ORG'): 1; ('amicorum quidem solum', 'PERSON'): 1; ('dvobus', 'ORG'): 1; ('centum talenta', 'PERSON'): 1; ('Tarquin', 'NORP'): 1; ('Suessanae', 'PERSON'): 1; ('cogitans', 'NORP'): 1; ('Pesthumius', 'ORG'): 1; ('6', 'CARDINAL'): 1; ('Abraham', 'PERSON'): 1; ('14.20', 'CARDINAL'): 1; ('7.2', 'CARDINAL'): 1; ('roman', 'PERSON'): 1; ('18', 'CARDINAL'): 1; ('Plutarch', 'GPE'): 1; ('divitum', 'GPE'): 1; ('Cicero', 'FAC'): 1; ('magno', 'ORG'): 1; ('Spina', 'GPE'): 1; ('Delphos', 'GPE'): 1; ('Decimas', 'PERSON'): 1; ('Dodona', 'ORG'): 1; ('Decimas Phoebo', 'PERSON'): 1; ('Solomon', 'PERSON'): 1; ('twelve', 'CARDINAL'): 1; ('David', 'PERSON'): 1; ('Tyrrheni', 'ORG'): 1; ('a thousand', 'CARDINAL'): 1; ('consulentibus', 'ORG'): 1; ('malis', 'NORP'): 1; ('eos voti compotes', 'PERSON'): 1; ('non reddid•sse', 'ORG'): 1; ('Cabiris Decimas', 'PERSON'): 1; ('eorum quae', 'ORG'): 1; ('Rom', 'PERSON'): 1; ('Strabo', 'GPE'): 1; ('Geogr', 'ORG'): 1; ('Egyptians', 'NORP'): 1; ('Jerusalem', 'GPE'): 1; ('Persiens', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras , Iambl', 'GPE'): 1; ('24', 'CARDINAL'): 1; ('Plin', 'PERSON'): 1; ('Nat', 'PERSON'): 1; ('a hundred and seventy year', 'CARDINAL'): 1; ('temporibus', 'ORG'): 1; ('vel picta', 'PERSON'): 1; ('ulla imago', 'ORG'): 1; ('Plat', 'ORG'): 1; ('septuaginta annis', 'PERSON'): 1; ('nempe eo quod', 'PERSON'): 1; ('deterioribus', 'ORG'): 1; ('quam mente attingi posse', 'PERSON'): 1; ('Romanists', 'NORP'): 1; ('38', 'DATE'): 1; ('Deorum', 'PERSON'): 1; ('nec', 'ORG'): 1; ('nec imaginibus', 'ORG'): 1; ('divina', 'GPE'): 1; ('recedat', 'ORG'): 1; ('signa', 'ORG'): 1; ('excogitavit', 'GPE'): 1; ('sibi', 'GPE'): 1; ('nomina', 'GPE'): 1; ('statim', 'NORP'): 1; ('animo coelum', 'PERSON'): 1; ('nihil iis', 'PERSON'): 1; ('verum rarissimi inter', 'PERSON'): 1; ('quam', 'NORP'): 1; ('generi mortalium invenisse', 'PERSON'): 1; ('vel notas', 'PERSON'): 1; ('memoriam', 'PERSON'): 1; ('aevo', 'PERSON'): 1; ('quem nulia vox exprimit', 'ORG'): 1; ('nominibus', 'ORG'): 1; ('animalibus', 'ORG'): 1; ('ab auri', 'PERSON'): 1; ('eboris', 'PERSON'): 1; ('qui eorum quos amant', 'PERSON'): 1; ('intuentur', 'GPE'): 1; ('three', 'CARDINAL'): 1; ('Pythagoras', 'LOC'): 1; ('Sel', 'NORP'): 1; ('l. 3', 'PERSON'): 1; ('Selden', 'PERSON'): 1; ('Tibullus', 'NORP'): 1; ('adpraesepia', 'GPE'): 1; ('plena coronato', 'PERSON'): 1; ('four', 'CARDINAL'): 1; ('six day', 'DATE'): 1; ('seven', 'CARDINAL'): 1; ('Menander , Phocylides , Pittacus', 'ORG'): 1; ('Theognis', 'PERSON'): 1; ('Pindarus', 'ORG'): 1; ('Cicero', 'ORG'): 1; ('Stobaeus', 'FAC'): 1; ('Severus', 'PERSON'): 1; ('alteri', 'PERSON'): 1; ('Isocrates', 'GPE'): 1; ('Isocr', 'ORG'): 1; ('110', 'CARDINAL'): 1; ('Seneca', 'GPE'): 1; ('49', 'DATE'): 1; ('ipse alienarum', 'PERSON'): 1; ('Pythagoras', 'GPE'): 1; ('Pretrep', 'PERSON'): 1; ('Pythag', 'ORG'): 1; ('Zenocrate l. •', 'PERSON'): 1; ('qui', 'PERSON'): 1; ('lucrari quae socrati satis', 'PERSON'): 1; ('Paul', 'PERSON'): 1; ('4.', 'CARDINAL'): 1; ('Magnae', 'ORG'): 1; ('Christians', 'NORP'): 1; ('5', 'CARDINAL'): 1; ('ipsum nomen philosophiae', 'ORG'): 1; ('Dis', 'ORG'): 1; ('Euthypehr', 'GPE'): 1; ('Maximus Tyrius', 'PERSON'): 1; ('3.', 'CARDINAL'): 1; ('Epictetus', 'ORG'): 1; ('Cato', 'ORG'): 1; ('l. 2. de ira .', 'PERSON'): 1; ('32', 'CARDINAL'): 1; ('Crit', 'ORG'): 1; ('Artesilaus', 'PERSON'): 1; ('Seneca', 'PRODUCT'): 1; ('l. 2', 'PERSON'): 1; ('Anaxagoras', 'GPE'): 1; ('Philo , Philo de vit', 'ORG'): 1; ('Apolog', 'GPE'): 1; ('Democritus', 'ORG'): 1"
